{
    "page_count": 360,
    "page_number": 1,
    "page_size": 100,
    "total": 35938,
    "data": [
        {
            "id": "36077",
            "date": "2021-08-01",
            "deadline_date": "2021-08-12",
            "title": "\"R\u00e9g\u00e9szeti felt\u00e1r\u00e1sokhoz sz\u00fcks\u00e9ges k\u00e9zi f\u00f6ldmunka\"",
            "category": "constructions",
            "description": "V\u00e1llalkoz\u00e1si keretszerz\u0151d\u00e9s r\u00e9g\u00e9szeti felt\u00e1r\u00e1sokhoz sz\u00fcks\u00e9ges r\u00e9g\u00e9szeti bont\u00f3munka ell\u00e1t\u00e1s\u00e1ra a Szent Istv\u00e1n Kir\u00e1ly M\u00fazeum r\u00e9sz\u00e9re R\u00e9g\u00e9szeti felt\u00e1r\u00e1sokhoz sz\u00fcks\u00e9ges r\u00e9g\u00e9szeti bont\u00f3munka ell\u00e1t\u00e1sa a Szent Istv\u00e1n Kir\u00e1ly M\u00fazeum r\u00e9sz\u00e9re nett\u00f3 299.000.000,-Ft keret\u00f6sszeg erej\u00e9ig. V.2) Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3k pont folytat\u00e1sa: A nyertes aj\u00e1nlattev\u0151 a szerz\u0151d\u00e9sbe foglaltan nyilatkozik arr\u00f3l, hogy a szerz\u0151d\u00e9s teljes\u00edt\u00e9s\u00e9hez nem vesz ig\u00e9nybe a k\u00f6zbeszerz\u00e9si elj\u00e1r\u00e1sban el\u0151\u00edrt kiz\u00e1r\u00f3 okok hat\u00e1lya alatt \u00e1ll\u00f3 alv\u00e1llalkoz\u00f3t. Az aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 r\u00e9sz\u00e9re e k\u00f6telezetts\u00e9g v\u00e9grehajt\u00e1s\u00e1r\u00f3l k\u00fcl\u00f6n nyilatkozatot vagy m\u00e1s igazol\u00e1st nem kell beny\u00fajtani. 8. Amennyiben b\u00e1rmely, az aj\u00e1nlathoz csatolt okirat, igazol\u00e1s, nyilatkozat, stb. nem magyar nyelven ker\u00fcl ki\u00e1ll\u00edt\u00e1sra, \u00fagy azt az aj\u00e1nlattev\u0151 magyar nyelv\u0171 ford\u00edt\u00e1sban is k\u00f6teles becsatolni. A Kbt. 47. \u00a7 (2) bekezd\u00e9se alapj\u00e1n aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 a nem magyar nyelven beny\u00fajtott dokumentumok aj\u00e1nlattev\u0151 \u00e1ltali felel\u0151s ford\u00edt\u00e1s\u00e1t is elfogadja. Felel\u0151s ford\u00edt\u00e1s alatt az aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 az olyan ford\u00edt\u00e1st \u00e9rti, amely tekintet\u00e9ben az aj\u00e1nlattev\u0151 k\u00e9pviselet\u00e9re jogosult szem\u00e9ly nyilatkozik, hogy az mindenben megfelel az eredeti sz\u00f6vegnek. A ford\u00edt\u00e1s tartalm\u00e1nak helyess\u00e9g\u00e9\u00e9rt az aj\u00e1nlattev\u0151 felel. Az aj\u00e1nlatok b\u00edr\u00e1lata sor\u00e1n a magyar nyelv\u0171 dokumentum az ir\u00e1nyad\u00f3. Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 a fentieken t\u00fal elfogadja az eredetileg k\u00e9t nyelven k\u00e9sz\u00fclt iratokat, nyilatkozatokat is. 9. Az aj\u00e1nlatt\u00e9tel sor\u00e1n a k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 deviz\u00e1k forintra t\u00f6rt\u00e9n\u0151 \u00e1tsz\u00e1m\u00edt\u00e1s\u00e1n\u00e1l az aj\u00e1nlattev\u0151nek a referenci\u00e1k tekintet\u00e9ben a teljes\u00edt\u00e9s napj\u00e1n \u00e9rv\u00e9nyes Magyar Nemzeti Bank \u00e1ltal meghat\u00e1rozott deviza\u00e1rfolyamokat kell alkalmaznia. Az aj\u00e1nlatban szerepl\u0151, nem magyar forintban (HUF) megadott \u00f6sszegek tekintet\u00e9ben az \u00e1tsz\u00e1m\u00edt\u00e1st tartalmaz\u00f3 iratot k\u00f6zvetlen\u00fcl a k\u00e9rd\u00e9ses dokumentum m\u00f6g\u00e9 kell csatolni. B\u00e1rmely okirat, igazol\u00e1s, nyilatkozat, stb. vonatkoz\u00e1s\u00e1ban csak az alkalmass\u00e1g meg\u00e1llap\u00edt\u00e1s\u00e1hoz sz\u00fcks\u00e9ges sorok (adatok, inform\u00e1ci\u00f3k) vonatkoz\u00e1s\u00e1ban sz\u00fcks\u00e9ges az \u00e1tsz\u00e1m\u00edt\u00e1st tartalmaz\u00f3 iratot becsatolni. 10. Az aj\u00e1nlatok \u00f6ssze\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1val \u00e9s beny\u00fajt\u00e1s\u00e1val kapcsolatban felmer\u00fclt \u00f6sszes k\u00f6lts\u00e9g az aj\u00e1nlattev\u0151t terheli. 11. A Kbt. 35. \u00a7 (2a) bekezd\u00e9s\u00e9nek megfelel\u0151en az aj\u00e1nlatban vagy t\u00f6bb szakaszb\u00f3l \u00e1ll\u00f3 elj\u00e1r\u00e1sban a r\u00e9szv\u00e9teli jelentkez\u00e9sben csatolni kell a (2) bekezd\u00e9s szerinti meghatalmaz\u00e1st tartalmaz\u00f3 okiratot. A meghatalmaz\u00e1snak ki kell terjednie arra, hogy a k\u00f6z\u00f6s aj\u00e1nlattev\u0151k vagy r\u00e9szv\u00e9telre jelentkez\u0151k k\u00e9pviselet\u00e9re jogosult gazdas\u00e1gi szerepl\u0151 az EKR-ben elektronikus \u00faton teend\u0151 nyilatkozatok megt\u00e9telekor az egyes k\u00f6z\u00f6s aj\u00e1nlattev\u0151k vagy r\u00e9szv\u00e9telre jelentkez\u0151k k\u00e9pviselet\u00e9ben elj\u00e1rhat. Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 felh\u00edvja aj\u00e1nlattev\u0151k figyelm\u00e9t, hogy a Kbt. 35. \u00a7 (3) bekezd\u00e9se alapj\u00e1n a k\u00f6z\u00f6s aj\u00e1nlattev\u0151k k\u00e9pviselet\u00e9ben tett minden nyilatkozatnak egy\u00e9rtelm\u0171en tartalmaznia kell a k\u00f6z\u00f6s aj\u00e1nlattev\u0151k megjel\u00f6l\u00e9s\u00e9t. 12. Aj\u00e1nlattev\u0151 k\u00f6teles aj\u00e1nlat\u00e1ban csatolni a k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentumok r\u00e9sz\u00e9t k\u00e9pez\u0151 \u00e1razatlan k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9st, valamennyi t\u00e9tel\u00e9re kiterjed\u0151en be\u00e1razva, c\u00e9gszer\u0171en al\u00e1\u00edrva. Felh\u00edvjuk a tisztelt Aj\u00e1nlattev\u0151 figyelm\u00e9t, hogy a kiadott \u00e1razatlan k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9s t\u00e9telein \u00e9s a benne szerepl\u0151 mennyis\u00e9geken nem m\u00f3dos\u00edthat, azokat nem eg\u00e9sz\u00edtheti ki. Amennyiben a k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9sben szerepl\u0151 t\u00e9telek helyett m\u00e1st k\u00edv\u00e1n megaj\u00e1nlani, k\u00f6teles a megaj\u00e1nlott term\u00e9k egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171s\u00e9g\u00e9t a 321\/2015. (X.30) Korm. rendelet 46. \u00a7 (3)-(4) bekezd\u00e9se alapj\u00e1n igazolni. 13. Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 nem teszi lehet\u0151v\u00e9 a nyertes aj\u00e1nlattev\u0151(k) sz\u00e1m\u00e1ra a szerz\u0151d\u00e9s teljes\u00edt\u00e9se \u00e9rdek\u00e9ben gazd\u00e1lkod\u00f3 szervezet (projektt\u00e1rsas\u00e1g) l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1t. 14. Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 az aj\u00e1nlatt\u00e9telt aj\u00e1nlati biztos\u00edt\u00e9khoz nem k\u00f6ti. 15. Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 felh\u00edvja a figyelmet arra, hogy az aj\u00e1nlatban csatolt dokumentumok \u00fczleti titokk\u00e1 nyilv\u00e1n\u00edt\u00e1sa kiz\u00e1r\u00f3lag a Kbt. 44. \u00a7 szerinti el\u0151\u00edr\u00e1soknak megfelel\u0151en lehets\u00e9ges. Az \u00fczleti titkot tartalmaz\u00f3 dokumentum elk\u00fcl\u00f6n\u00edtett elhelyez\u00e9s\u00e9re az EKR-ben erre szolg\u00e1l\u00f3 funkci\u00f3t alkalmazza. (EKRr 11. \u00a7 (4) bek.). 16. Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 alkalmazza a Kbt. 81. \u00a7 (4) - (5) bekezd\u00e9s rendelkez\u00e9seit. 17. Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 jelen elj\u00e1r\u00e1sban alkalmazza a Kbt. 75. \u00a7 (2) bekezd\u00e9s e) pontj\u00e1t. 18. Az aj\u00e1nlatnak tartalmaznia kell a felh\u00edv\u00e1sban k\u00fcl\u00f6n ki nem em",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU MAGYARORSZ\u00c1G",
            "sid": "EKR000835312021",
            "eid": "8799438370123",
            "awarded_value": "299000000.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "819784.50",
            "purchaser": {
                "id": 4895,
                "sid": 8796421322032,
                "name": "Szent Istv\u00e1n Kir\u00e1ly M\u00fazeum"
            },
            "type": {
                "id": "2",
                "name": "2",
                "slug": "2"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-17",
                    "value_for_two": 299000000,
                    "value_for_two_eur": 819784.5,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Salisbury R\u00e9g\u00e9szeti Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 1886,
                            "slug": "salisbury-regeszeti-korlatolt-felelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 299000000,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 819784.5,
                    "suppliers_id": 1886,
                    "value_eur": 819784.5,
                    "offers_count": [
                        2
                    ],
                    "suppliers_name": "Salisbury R\u00e9g\u00e9szeti Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 299000000,
                    "offers_count_data": {
                        "2": 299000000
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "36073",
            "date": "2021-09-26",
            "deadline_date": "2021-10-07",
            "deadline_length_days": "11",
            "title": "Cserepes \u00e9s Sz\u00e9lmalom utc\u00e1k fel\u00faj\u00edt\u00e1sa",
            "category": "constructions",
            "description": "1. r\u00e9szaj\u00e1nlat: Kis\u00fajsz\u00e1ll\u00e1s, Cserepes utca fel\u00faj\u00edt\u00e1sa Cserepes utca (hrsz: 816, 1149) fel\u00faj\u00edt\u00e1sa 550 m\u00e9ter hosszan. Az utca telekhat\u00e1rok k\u00f6z\u00f6tti sz\u00e9less\u00e9ge 21,0 m\u00e9ter, az \u00fatkorona sz\u00e9less\u00e9ge 13,0 m\u00e9ter, az \u00fat sz\u00e9less\u00e9ge 4,0 m\u00e9ter. Az \u00fat mellett mindk\u00e9t oldalon tal\u00e1lhat\u00f3 ny\u00edlt csapad\u00e9kcsatorna, egy kis r\u00e9sz\u00e9n a v\u00e9gszelv\u00e9nyn\u00e9l z\u00e1rt csapad\u00e9kcsatorna tal\u00e1lhat\u00f3, \u00edgy a v\u00edzelvezet\u00e9s megoldott. 2. r\u00e9szaj\u00e1nlat: Kis\u00fajsz\u00e1ll\u00e1s, Sz\u00e9lmalom utca fel\u00faj\u00edt\u00e1sa Sz\u00e9lmalom utca (hrsz: 497) fel\u00faj\u00edt\u00e1sa 487 m\u00e9ter hosszan. Az utca m\u0171szaki param\u00e9tereit tekintve k\u00e9t szakaszra bonthat\u00f3. A 4201 sz\u00e1m\u00fa Kenderes-Kis\u00fajsz\u00e1ll\u00e1s \u00f6sszek\u00f6t\u0151 De\u00e1k Ferenc \u00fatt\u00f3l a Kuthen vez\u00e9r utc\u00e1ig az utca sz\u00e9less\u00e9ge 21,0 m\u00e9ter, hengerelt aszfalt burkolattal ell\u00e1tott, a burkolatsz\u00e9less\u00e9g 6,0 m\u00e9ter. Ezen a szakaszon kiemelt szeg\u00e9llyel ell\u00e1tott buszmeg\u00e1ll\u00f3 tal\u00e1lhat\u00f3. A Kuthen vez\u00e9r utc\u00e1t\u00f3l a v\u00e9gszelv\u00e9nyig az utca sz\u00e9less\u00e9ge 14,4 m\u00e9ter, sz\u00f3rt aszfalt makad\u00e1mos burkolattal ell\u00e1tott. A burkolat sz\u00e9less\u00e9ge v\u00e1ltoz\u00f3, 5,5- 4,0-3,5-3,0 m\u00e9ter k\u00f6z\u00f6tt. Az utca jobb oldal\u00e1n z\u00e1rt csapad\u00e9kcsatorna h\u00faz\u00f3dik, az \u00fat bal oldal\u00e1n pedig ny\u00edlt \u00e1rok tal\u00e1lhat\u00f3, a csapad\u00e9kv\u00edz elvezet\u00e9se megoldott. A munkanemek r\u00e9szletes bemutat\u00e1s\u00e1t a K\u00f6zbeszerz\u00e9si Dokumentum elv\u00e1laszthatatlan r\u00e9sz\u00e9t k\u00e9pez\u0151 \u00e1razatlan k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9s tartalmazza.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU322 J\u00e1sz-Nagykun-Szolnok",
            "sid": "EKR001148352021",
            "eid": "8799640974667",
            "awarded_value": "56147040.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "153941.38",
            "purchaser": {
                "id": 118,
                "sid": 8796604921136,
                "name": "Kis\u00fajsz\u00e1ll\u00e1s V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata"
            },
            "type": {
                "id": "2",
                "name": "2",
                "slug": "2"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-17",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "D-PROFIL \u00c9p\u00edt\u0151, Keresked\u0151 \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 51,
                            "slug": "d-profil-epito-kereskedo-es-szolgaltato-korlatolt-felelossegutarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 25250270,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 2,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 69230.03,
                    "suppliers_id": 51,
                    "value_eur": 153941.38,
                    "offers_count": [
                        3
                    ],
                    "suppliers_name": "D-PROFIL \u00c9p\u00edt\u0151, Keresked\u0151 \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 56147040,
                    "offers_count_data": {
                        "3": 25250270
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "36067",
            "date": "2021-01-17",
            "deadline_date": "2021-01-28",
            "deadline_length_days": "11",
            "title": "B\u00f6lcs\u0151de \u00e9p\u00edt\u00e9se D\u00f6m\u00f6s\u00f6n \u2013 TOP-1.4.1-19-KO1-2019",
            "category": "constructions",
            "description": "D\u00f6m\u00f6si Sziv\u00e1rv\u00e1ny \u00d3voda b\u0151v\u00edt\u00e9se 8 f\u00e9r\u0151helyes mini b\u00f6lcs\u00f6d\u00e9vel. Rendeltet\u00e9s: \u00f3voda, b\u00f6lcs\u0151de (k\u00f6z\u00e9p\u00fclet) \u00c9p\u00edt\u00e9si \u00f6vezet: Lf-9 (falusias be\u00e9p\u00edt\u00e9s) \u00c9p\u00fcletelhelyez\u00e9s: oldalhat\u00e1ron \u00e1ll\u00f3 Megl\u00e9v\u0151 \u00e9p\u00fclet brutt\u00f3 alapter\u00fclete: 242,4 m2 Tervezett \u00e9p\u00fcletr\u00e9sz brutt\u00f3 alapter\u00fclete: 92,8 m2 Teljes \u00e9p\u00fclet brutt\u00f3 alapter\u00fclete: 335,2 m2 A be\u00e9p\u00edtetts\u00e9ghez sz\u00fcks\u00e9ges brutt\u00f3 alapter\u00fclet: 335,2 m2 Megl\u00e9v\u0151 \u00e9p\u00fclet nett\u00f3 alapter\u00fclete: 185,3 m2 Tervezett b\u0151v\u00edt\u00e9s nett\u00f3 alapter\u00fclete: 76,2m2 \u00c9p\u00fclet nett\u00f3 alapter\u00fclete \u00f6sszesen: 261,5 m2 A r\u00e9szletes m\u0171szaki le\u00edr\u00e1st a k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokument\u00e1ci\u00f3 tartalmazza. Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 felh\u00edvja a figyelmet a 321\/2015. (X.30) Korm. rendelet 46. \u00a7 (3) bekezd\u00e9s\u00e9ben foglaltakra.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU212 Kom\u00e1rom-Esztergom",
            "sid": "EKR000040282021",
            "eid": "8799014909259",
            "awarded_value": "51809732.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "142049.55",
            "purchaser": {
                "id": 4894,
                "sid": 8796369876272,
                "name": "D\u00f6m\u00f6s K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat"
            },
            "type": {
                "id": "2",
                "name": "2",
                "slug": "2"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-17",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "M\u00e9sz\u00e1ros \u00c9p\u00fcletg\u00e9p\u00e9szeti \u00c9p\u00edt\u0151ipari \u00e9s Kereskedelmi Kft.",
                            "id": 2660,
                            "slug": "meszaros-epueletgepeszeti-epitoipari-es-kereskedelmi-kft"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 51809732,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 142049.55,
                    "suppliers_id": 2660,
                    "value_eur": 142049.55,
                    "offers_count": [
                        3
                    ],
                    "suppliers_name": "M\u00e9sz\u00e1ros \u00c9p\u00fcletg\u00e9p\u00e9szeti \u00c9p\u00edt\u0151ipari \u00e9s Kereskedelmi Kft.",
                    "value": 51809732,
                    "offers_count_data": {
                        "3": 51809732
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "36060",
            "date": "2021-01-28",
            "deadline_date": "2021-03-03",
            "title": "\u00c9p\u00edt\u00e9si beruh\u00e1z\u00e1s - EFOP-2.4.1",
            "category": "constructions",
            "description": "Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 az EFOP-2.4.1-16-2017-00060 azonos\u00edt\u00f3 sz\u00e1m\u00fa, \u201eSzoci\u00e1lis lakhat\u00e1si lehet\u0151s\u00e9gek jav\u00edt\u00e1sa Kun\u00e1gota telep\u00fcl\u00e9sen\u201d c\u00edm\u0171 p\u00e1ly\u00e1zat keret\u00e9ben az al\u00e1bbi \u00e9p\u00edt\u00e9si beruh\u00e1z\u00e1st val\u00f3s\u00edtja meg 9 aj\u00e1nlati r\u00e9szben: 1. r\u00e9sz: \u00c1lmos u. 69. 106 hrsz. 2. r\u00e9sz: \u00c1rp\u00e1d u. 81. 1878 hrsz. 3. r\u00e9sz: \u00c1rp\u00e1d u. 121. 1856 hrsz. 4. r\u00e9sz: \u00c1rp\u00e1d u. 128. 1783 hrsz. 5. r\u00e9sz: Bethlen u. 81. 1419 hrsz. 6. r\u00e9sz: Bocskai utca 85. 1157 hrsz. 7. r\u00e9sz: Bocskai u. 132. 1706 hrsz. 8. r\u00e9sz: D\u00f3zsa u. 95. 1332 hrsz. 9. r\u00e9sz: Kossuth u. 104. 1586 hrsz. R\u00e9szletesen a M\u0171szaki dokument\u00e1ci\u00f3ban.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU332 B\u00e9k\u00e9s",
            "sid": "EKR001395772020",
            "eid": "8798981911883",
            "awarded_value": "204326253.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "560212.36",
            "purchaser": {
                "id": 3106,
                "sid": 8796376069424,
                "name": "Kun\u00e1gota K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata"
            },
            "type": {
                "id": "2",
                "name": "2",
                "slug": "2"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-17",
                    "value_for_two": 46361543,
                    "value_for_two_eur": 127111.95,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "B\u00d3LEM \u00c9p\u00edt\u0151ipari Kft.",
                            "id": 1022,
                            "slug": "bolem-epitoipari-kft"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 46361543,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 6,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 127111.95,
                    "suppliers_id": 1022,
                    "value_eur": 496223.6,
                    "offers_count": [
                        2
                    ],
                    "suppliers_name": "B\u00d3LEM \u00c9p\u00edt\u0151ipari Kft.",
                    "value": 180987632,
                    "offers_count_data": {
                        "2": 46361543
                    }
                },
                {
                    "date": "2021-11-17",
                    "value_for_two": 23338621,
                    "value_for_two_eur": 63988.76,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "DETA-\u00c9P \u00c9p\u00fcletszerviz Kft.",
                            "id": 1134,
                            "slug": "deta-ep-epueletszerviz-kft"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 23338621,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 63988.76,
                    "suppliers_id": 1134,
                    "value_eur": 63988.76,
                    "offers_count": [
                        2
                    ],
                    "suppliers_name": "DETA-\u00c9P \u00c9p\u00fcletszerviz Kft.",
                    "value": 23338621,
                    "offers_count_data": {
                        "2": 23338621
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "36059",
            "date": "2021-10-21",
            "deadline_date": "2021-11-03",
            "deadline_length_days": "13",
            "title": "Felsz\u00edni v\u00edzrendez\u00e9s I. \u00fcteme",
            "category": "constructions",
            "description": "A belter\u00fclet v\u00e9delm\u00e9t szolg\u00e1l\u00f3 egys\u00e9ges, de szakaszolt felsz\u00edni v\u00edzrendez\u00e9s I. \u00fctem\u00e9nek kivitelez\u00e9se v\u00e1llalkoz\u00e1si szerz\u0151d\u00e9s keret\u00e9ben Az elj\u00e1r\u00e1s k\u00f6r\u00e9ben kivitelez\u00e9ssel \u00e9rintett tervez\u00e9si ter\u00fclet Nagyvenyim k\u00f6zponti telep\u00fcl\u00e9sr\u00e9sz\u00e9n tal\u00e1lhat\u00f3, a probl\u00e9mat\u00e9rk\u00e9pen I. \u00e9s II. sz\u00e1mmal jel\u00f6lt probl\u00e9mater\u00fcleteken l\u00e9v\u0151, k\u00f6vetkez\u0151 utc\u00e1kat foglalja mag\u00e1ba: Fenyves, Nefelejcs, Szegf\u0171, Arany J\u00e1nos \u00e9s Bodza utca, valamint az ezek k\u00f6z\u00f6tt elhelyezked\u0151 \u201ek\u00f6z\u201d jelleg\u0171 ter\u00fcleteket. A kivitelez\u00e9s sor\u00e1n az Szegf\u0171, Arany J\u00e1nos utc\u00e1kban a megl\u00e9v\u0151 ny\u00edlt, burkolatlan csapad\u00e9kv\u00edz-elvezet\u0151 \u00e1rkok profiloz\u00e1sa \u00e9s mederfen\u00e9k igaz\u00edt\u00e1sa, \u00e9s a lefoly\u00e1stalan ter\u00fclet v\u00edzelvezet\u00e9se t\u00f6rt\u00e9nik meg. A Fenyves, Nefelejcs utc\u00e1kban pedig \u00faj \u00e1rok \u00e9s kapubehajt\u00f3k l\u00e9tes\u00fclnek, az al\u00e1bbi kivitelez\u00e9si feladat ker\u00fcl elv\u00e9gz\u00e9sre: - az \u00e9rintett belter\u00fcleti r\u00e9sz v\u00e9delm\u00e9t biztos\u00edt\u00f3 felsz\u00edni v\u00edzelvezet\u0151 rendszer kialak\u00edt\u00e1sa - az elvezet\u0151 rendszer folytonoss\u00e1g\u00e1t biztos\u00edtand\u00f3 a kapubehajt\u00f3kba tervezett \u00e1tereszek kialak\u00edt\u00e1sa - befogad\u00f3ba t\u00f6rt\u00e9n\u0151 v\u00edzbeereszt\u00e9sek biztos\u00edt\u00e1sa. A csapad\u00e9kv\u00edz-elvezet\u00e9s kialak\u00edt\u00e1sakor ki\u00e9p\u00edt\u00e9sre ker\u00fcl\u0151 f\u0151bb m\u0171t\u00e1rgyak: Az \u00e9rintett teljes levezet\u0151k hossza: 2428fm \u2022 \u00daj szikkaszt\u00f3\/levezet\u0151 f\u00f6ld\u00e1rok \u00e9p\u00edt\u00e9se\/profiloz\u00e1sa 1096 fm \u2022 \u00c1tereszek be\u00e9p\u00edt\u00e9se LEIER TA 30\/100 betoncs\u0151b\u0151l 370 fm \u2022 \u00c1tereszek be\u00e9p\u00edt\u00e9se LEIER TA 40\/100 betoncs\u0151b\u0151l 16,5 fm \u2022 \u00c1tereszek \u00e1t\u00e9p\u00edt\u00e9se LEIER TA 30\/100 betoncs\u0151re 150,5 fm \u2022 \u00c1tereszek \u00e1t\u00e9p\u00edt\u00e9se LEIER TA 40\/100 betoncs\u0151re 33 fm \u2022 \u00c1tereszek \u00e1t\u00e9p\u00edt\u00e9se LEIER TA 50\/100 betoncs\u0151re 11 fm \u2022 \u00c1tereszek be\u00e9p\u00edt\u00e9se d315 KG-PCV SN8 cs\u0151b\u0151l 12 fm \u2022 Z\u00e1rt szakasz \u00e9p\u00edt\u00e9se LEIER TA 30\/100 betoncs\u0151b\u0151l, NA 80 betonakn\u00e1val 77fm \u2022 V\u00edzelvezet\u0151 \u201eK\u201d szeg\u00e9ly be\u00e9p\u00edt\u00e9se 70fm \u2022 Kertiszeg\u00e9ly be\u00e9p\u00edt\u00e9se 268fm \u2022 Leier 25x50x17 foly\u00f3kaelem be\u00e9p\u00edt\u00e9se 266fm \u2022 V\u00edznyel\u0151 be\u00e9p\u00edt\u00e9se 9db \u2022 Mederburkol\u00e1s mederlapokkal 12,5 fm \u2022 Szikkaszt\u00f3 akna \u00e9p\u00edt\u00e9se 7 db \u2022 Csapad\u00e9kv\u00edz \u00e1temel\u0151 akna 1db \u2022 D63 PE SDR17 csapad\u00e9kv\u00edz nyom\u00f3vezet\u00e9k 86fm Az elv\u00e9gzend\u0151 \u00e9p\u00edt\u00e9si munka enged\u00e9lyk\u00f6teles tev\u00e9kenys\u00e9g. A jelen \u00e9p\u00edt\u00e9si kivitelez\u00e9s k\u00f6r\u00e9ben a belter\u00fclet v\u00e9delm\u00e9t szolg\u00e1l\u00f3 egys\u00e9ges, de modul\u00e1risan szakaszolt felsz\u00edni v\u00edzrendez\u00e9s, csapad\u00e9kv\u00edz elvezet\u00e9s munka I. kivitelez\u00e9si \u00fctem\u00e9nek megval\u00f3s\u00edt\u00e1sa t\u00f6rt\u00e9nik meg a felt\u00e1rt probl\u00e9mater\u00fcletek k\u00f6z\u00fcl legink\u00e1bb vesz\u00e9lyeztetett I. \u00e9s II. jel\u0171 ter\u00fcleteken, a befogad\u00f3 pontok \u00e9s m\u0171t\u00e1rgyainak, valamint a r\u00e1vezet\u00e9st biztos\u00edt\u00f3 cs\u00f6ves, burkolt, vagy szikkaszt\u00f3 \u00e9p\u00edtm\u00e9nyek kialak\u00edt\u00e1s\u00e1val. Az I. sz\u00e1m\u00fa probl\u00e9mater\u00fcleten elv\u00e9gzend\u0151 munk\u00e1latok: A F\u00f6ldv\u00e1ri utca, \u00e9s a r\u00f3la ny\u00edl\u00f3 utc\u00e1k viz\u00e9nek elvezet\u00e9se k\u00f6r\u00e9ben megl\u00e9v\u0151 hi\u00e1nyok megsz\u00fcntet\u00e9se, megl\u00e9v\u0151 elvezet\u0151 \u00e9s szikkaszt\u00f3 \u00e1rkok tiszt\u00edt\u00e1sa, szintez\u00e9se, megl\u00e9v\u0151 \u00e1tereszek tiszt\u00edt\u00e1sa, illetve \u00e1t\u00e9p\u00edt\u00e9se, \u00e9s \u00faj elvezet\u0151 \u00e1rkok kialak\u00edt\u00e1sa a kapcsol\u00f3d\u00f3 \u00fatcsatlakoz\u00e1sok \u00e9s kapubej\u00e1r\u00f3k \u00e1talak\u00edt\u00e1s\u00e1val. A ter\u00fclet geod\u00e9ziai adotts\u00e1gai ok\u00e1n ki nem v\u00e1lthat\u00f3 m\u00e9lypontj\u00e1n a felsz\u00edni v\u00edz befogad\u00e1s\u00e1ra alkalmas ter\u00fclet \u00e9s m\u0171t\u00e1rgyak (befogad\u00f3 t\u00e1roz\u00f3, szikkaszt\u00f3) kialak\u00edt\u00e1sa. A II. sz\u00e1m\u00fa probl\u00e9mater\u00fcleten elv\u00e9gzend\u0151 munk\u00e1latok: Az Ady E \u00e9s Arany J\u00e1nos utc\u00e1kr\u00f3l ny\u00edl\u00f3 utc\u00e1k \u00faj be\u00e9p\u00edt\u00e9s\u0171, jelenleg levezet\u00e9ssel nem rendelkez\u0151 lak\u00f3ter\u00fcletei viz\u00e9nek elvezet\u00e9se, az elvezet\u00e9s k\u00f6r\u00e9ben megl\u00e9v\u0151 hi\u00e1nyok megsz\u00fcntet\u00e9se, a megl\u00e9v\u0151 elvezet\u0151 \u00e9s szikkaszt\u00f3 \u00e1rkok tiszt\u00edt\u00e1sa, szintez\u00e9se, megl\u00e9v\u0151 \u00e1tereszek tiszt\u00edt\u00e1sa, illetve \u00e1t\u00e9p\u00edt\u00e9se, a kapcsol\u00f3d\u00f3 \u00fatcsatlakoz\u00e1sok \u00e9s kapubej\u00e1r\u00f3k \u00e1talak\u00edt\u00e1s\u00e1val. A ter\u00fclet geod\u00e9ziai adotts\u00e1gai ok\u00e1n ki nem v\u00e1lthat\u00f3 m\u00e9lypontj\u00e1n a felsz\u00edni v\u00edz befogad\u00e1s\u00e1ra \u00e9s tov\u00e1bb\u00edt\u00e1s\u00e1ra alkalmas m\u0171t\u00e1rgyak kialak\u00edt\u00e1sa, berendez\u00e9sek telep\u00edt\u00e9se a sz\u00fcks\u00e9ges helyre\u00e1ll\u00edt\u00e1si munk\u00e1kkal, kapcsol\u00f3dva a probl\u00e9mater\u00fcletek v\u00edzlevezet\u00e9s\u00e9t biztos\u00edt\u00f3 szakaszokkal \u00e9s \u00e1tereszekkel kapcsolatos, enged\u00e9lyt nem ig\u00e9nyl\u0151 m\u00f3don elv\u00e9gezhet\u0151, illet\u0151leg elv\u00e9gzett \u00e9p\u00edt\u00e9si, tiszt\u00edt\u00e1si \u00e9s rekonstrukci\u00f3s kivitelez\u00e9sekhez. Az I. probl\u00e9mater\u00fcleten a kivitelez\u00e9si munka \u00e1ltal v\u00e9delem al\u00e1 vont lefoly\u00e1si ter\u00fclet nagys\u00e1ga 12.746 m2, m\u00edg a II. probl\u00e9mater\u00fcleten 6.038 m2. Az I. probl\u00e9mater\u00fclet egy csapad\u00e9kesem\u00e9ny sor\u00e1n \u00f6sszegy\u0171l\u0151 csapad\u00e9kmennyis\u00e9g 128 m3, a II. probl\u00e9mater\u00fcleten pedig mintegy 46 m3 elvezetend\u0151 v\u00edzmennyis\u00e9ggel sz\u00e1molhatunk. Az \u00e9rintett teljes levezet\u0151k hossza: 2.428 fm. A r\u00e9szl",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU211 Fej\u00e9r",
            "sid": "EKR001305162021",
            "eid": "8799742096715",
            "awarded_value": "138496654.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "379723.78",
            "purchaser": {
                "id": 1589,
                "sid": 8796617504048,
                "name": "Nagyvenyim Nagyk\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat"
            },
            "type": {
                "id": "2",
                "name": "2",
                "slug": "2"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-17",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Dominik \u00e9s Sz\u00e9p Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 7041,
                            "slug": "dominik-es-szep-korlatolt-felelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 138496654,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 379723.78,
                    "suppliers_id": 7041,
                    "value_eur": 379723.78,
                    "offers_count": [
                        3
                    ],
                    "suppliers_name": "Dominik \u00e9s Sz\u00e9p Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 138496654,
                    "offers_count_data": {
                        "3": 138496654
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "36056",
            "date": "2021-10-02",
            "deadline_date": "2021-10-15",
            "deadline_length_days": "13",
            "title": "Szentl\u0151rinc, Kossuth L. u. 16._tet\u0151t\u00e9r be\u00e9p\u00edt\u00e9se",
            "category": "constructions",
            "description": "A Baranya Megyei Korm\u00e1nyhivatal Szentl\u0151rinc, Kossuth L. u. 16. sz\u00e1m alatti telephely\u00e9n (Hrsz.: 255\/33) l\u00e9v\u0151, \u00fczemeltet\u00e9s\u00e9ben \u00e1ll\u00f3 \u00e9p\u00fclet tet\u0151ter\u00e9nek be\u00e9p\u00edt\u00e9se felvon\u00f3 l\u00e9tes\u00edt\u00e9s\u00e9vel. Haszn\u00e1lt r\u00f6vid\u00edt\u00e9sek: Gazdas\u00e1gi szerepl\u0151: GSZ; Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151: AK; Aj\u00e1nlattev\u0151: AT; Alv\u00e1llalkoz\u00f3: AV; 2015. \u00e9vi CXLIII t\u00f6rv\u00e9ny: Kbt.; 321\/2015. (X. 30.) Korm. rendelet: R.; 322\/2015. (X. 30.) Korm. rendelet: \u00e9pR.; 424\/2017. (XII. 19.) Korm. rendelet: EKRr.; Aj\u00e1nlatt\u00e9teli\/elj\u00e1r\u00e1st megind\u00edt\u00f3 felh\u00edv\u00e1s: AF; K\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentumok: KD; V\u00e1llalkoz\u00e1si szerz\u0151d\u00e9s: VSZ; Elektronikus K\u00f6zbeszerz\u00e9si Rendszer: EKR.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU231 Baranya",
            "sid": "EKR000846112021",
            "eid": "8799470286155",
            "awarded_value": "78905502.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "216339.49",
            "purchaser": {
                "id": 2722,
                "sid": 8796373972272,
                "name": "Baranya Megyei Korm\u00e1nyhivatal"
            },
            "type": {
                "id": "2",
                "name": "2",
                "slug": "2"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-17",
                    "value_for_two": 78905502,
                    "value_for_two_eur": 216339.49,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "P\u00e9csi \u00c9p\u00edt\u0151 \u00e9s Tataroz\u00f3 ZRt",
                            "id": 547,
                            "slug": "pecsi-epito-es-tatarozo-zrt"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 78905502,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 216339.49,
                    "suppliers_id": 547,
                    "value_eur": 216339.49,
                    "offers_count": [
                        2
                    ],
                    "suppliers_name": "P\u00e9csi \u00c9p\u00edt\u0151 \u00e9s Tataroz\u00f3 ZRt",
                    "value": 78905502,
                    "offers_count_data": {
                        "2": 78905502
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "36046",
            "date": "2021-10-17",
            "deadline_date": "2021-10-25",
            "deadline_length_days": "8",
            "title": "Nagyrozv\u00e1gy \u00c1ltal\u00e1nos Iskola fel\u00faj\u00edt\u00e1si munk\u00e1k",
            "category": "constructions",
            "description": "1.r\u00e9sz Az iskola Nagyrozv\u00e1gy k\u00f6zpontj\u00e1ban helyezkedik el. A R\u00e1k\u00f3czi utca k\u00f6zep\u00e9n \u00e9szakra a szomsz\u00e9dos \u00f3voda \u00e9p\u00fclet\u00e9t\u0151l. Az \u00e9p\u00fclet t\u00e9gla vegyes falaz\u00e1s\u00fa, vakolt szerkezetekkel hat\u00e1rolt. A vb f\u00f6d\u00e9m feletti \u00e1csszerkezet hagyom\u00e1nyos \u00e1ll\u00f3sz\u00e9kes, fed\u00e9se cser\u00e9pfed\u00e9s. T\u00e1rgyi \u00e9p\u00fcletn\u00e9l megt\u00f6rt\u00e9nik a bels\u0151 burkolatok \u00e9s bels\u0151 ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3k cser\u00e9je \u00e9s a falfel\u00fcletek m\u00e1zol\u00e1sa a tet\u0151s\u00edk ablakok is cser\u00e9re ker\u00fclnek. \u00d6sszesen 43 db tet\u0151s\u00edk ablak ker\u00fcl cser\u00e9re. A komfort\u00e9rzet szempontj\u00e1b\u00f3l fontos lenne a nyugati oldali ablakokra k\u00fcls\u0151 \u00e1rny\u00e9kol\u00f3 elhelyez\u00e9se. Ezut\u00e1n a ferde fel\u00fcletek \u00e9s a v\u00edzszintes fel\u00fcletek burkolat\u00e1nak a cser\u00e9je k\u00f6vetkezik. Az ablakcsere sor\u00e1n a jav\u00edt\u00e1si munk\u00e1latok gipszkartonlemezek beszab\u00e1s\u00e1val \u00e9rnek v\u00e9gett az eszt\u00e9tikai l\u00e1tv\u00e1ny el\u00e9r\u00e9se \u00e9rdek\u00e9ben. A cser\u00e9lend\u0151 padl\u00f3burkolatok PVC burkolatok \u00e9s a tet\u0151t\u00e9r fels\u0151 szintj\u00e9n ker\u00fclnek elhelyez\u00e9sre. A bels\u0151 ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3k cser\u00e9je is indokolt korszer\u0171, j\u00f3l z\u00e1r\u00f3 int\u00e9zm\u00e9nyekben val\u00f3 haszn\u00e1latot b\u00edr\u00f3 ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3kra. 2.r\u00e9sz Az iskola Nagyrozv\u00e1gy k\u00f6zpontj\u00e1ban helyezkedik el. A R\u00e1k\u00f3czi utca k\u00f6zep\u00e9n \u00e9szakra a szomsz\u00e9dos \u00f3voda \u00e9p\u00fclet\u00e9t\u0151l. Az \u00e9p\u00fclet t\u00e9gla vegyes falaz\u00e1s\u00fa, vakolt szerkezetekkel hat\u00e1rolt. A vb f\u00f6d\u00e9m feletti \u00e1csszerkezet hagyom\u00e1nyos \u00e1ll\u00f3sz\u00e9kes, fed\u00e9se cser\u00e9pfed\u00e9s. T\u00e1rgyi \u00e9p\u00fcletn\u00e9l k\u00edv\u00fclr\u0151l t\u00f6rt\u00e9nik a tet\u0151 jav\u00edt\u00e1sa. A megl\u00e9v\u0151 tet\u0151 cserepez\u00e9se, cser\u00e9pl\u00e9ce \u00e9s ellenl\u00e9ce valamint a b\u00e1dogoz\u00e1sa visszabont\u00e1sra ker\u00fcl. Ezek ut\u00e1n kell a sz\u00e9l-, v\u00edz- \u00e9s l\u00e9gz\u00e1r\u00f3, de p\u00e1ra\u00e1tereszt\u0151 f\u00f3li\u00e1t a szaruf\u00e1k fels\u0151 s\u00edkj\u00e1n v\u00e9gig ter\u00edteni, amelyet ellenl\u00e9ccel r\u00f6gz\u00edt\u00fcnk. Erre ker\u00fcl a cser\u00e9pl\u00e9c \u00e9s a cser\u00e9pfed\u00e9s. Az ellenl\u00e9c magass\u00e1g\u00e1ban az ereszn\u00e9l biztos\u00edtani kell a beszell\u0151z\u00e9st, a gerinc k\u00f6rny\u00e9k\u00e9n pedig a kiszell\u0151z\u00e9st. (A gerincsapk\u00e1n\u00e1l labirint szell\u0151z\u00e9st kell biztos\u00edtani, azaz a gerinc k\u00f6zel\u00e9ben a p\u00e1ra\u00e1tereszt\u0151 f\u00f3lia az ellenl\u00e9c alatt meg\u00e1ll \u00e9s a sapkaf\u00f3lia itt m\u00e1r az ellenl\u00e9c tetej\u00e9re ker\u00fcl!) A bez\u00e1rt terek (b\u00fav\u00f3t\u00e9r a fog\u00f3p\u00e1rok f\u00f6l\u00f6tt, illetve bez\u00e1rt t\u00e9r a t\u00e9rdfal m\u00f6g\u00f6tt) szell\u0151z\u00e9s\u00e9re k\u00fcl\u00f6n\u00f6s gondot kell ford\u00edtani. A gerinc alatt szell\u0151z\u0151cserepeket kell elhelyezni minden szarufak\u00f6zben.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU311 Borsod-Aba\u00faj-Zempl\u00e9n",
            "sid": "EKR001327452021",
            "eid": "8799749403979",
            "awarded_value": "84508016.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "231700.21",
            "purchaser": {
                "id": 53,
                "sid": 8796615669040,
                "name": "S\u00e1rospataki Tanker\u00fcleti K\u00f6zpont"
            },
            "type": {
                "id": "2",
                "name": "2",
                "slug": "2"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-17",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Polg\u00e1ri \u00c9p\u00edt\u0151ipari, Szolg\u00e1ltat\u00f3 \u00e9s Kereskedelmi Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 936,
                            "slug": "polgari-epitoipari-szolgaltato-es-kereskedelmi-korlatolt-felelossegutarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 34599151,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 2,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 94862.37,
                    "suppliers_id": 936,
                    "value_eur": 231700.21,
                    "offers_count": [
                        3
                    ],
                    "suppliers_name": "Polg\u00e1ri \u00c9p\u00edt\u0151ipari, Szolg\u00e1ltat\u00f3 \u00e9s Kereskedelmi Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 84508016,
                    "offers_count_data": {
                        "3": 34599151
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "36027",
            "date": "2021-09-26",
            "deadline_date": "2021-10-01",
            "deadline_length_days": "5",
            "title": "ELTE P\u00e1vel I-II. koll\u00e9giumok fel\u00faj\u00edt\u00e1sa - \u00fajra",
            "category": "constructions",
            "description": "A szerz\u0151d\u00e9s t\u00e1rgya: \u201eELTE szombathelyi P\u00e1vel \u00c1goston I-II koll\u00e9giumok \u2013 di\u00e1kj\u00f3l\u00e9ti \u2013 r\u00e9szleges rekonstrukci\u00f3ja (P\u00e1vel \u00c1goston I. koll\u00e9gium 9700 Szombathely, Magyar L\u00e1szl\u00f3 u. 1. \u00e9s P\u00e1vel \u00c1goston II. koll\u00e9gium 9700 Szombathely, Ady Endre u. 3\/a.) P\u00c1K I.: A feladat a koll\u00e9gium \u00e9p\u00fclet r\u00e9szleges, \u00e9p\u00edt\u00e9szeti (szakipari) \u2013 hallgat\u00f3i el\u00e9gedetts\u00e9get jav\u00edt\u00f3 \u2013 fel\u00faj\u00edt\u00e1s\u00e1r\u00f3l, \u00e1talak\u00edt\u00e1s\u00e1r\u00f3l sz\u00f3l. \u00c9rintett ter\u00fcletek, A f\u00f6ldszinti fel\u00faj\u00edt\u00e1s a sz\u00e9lfog\u00f3, el\u0151t\u00e9r, k\u00f6zleked\u0151, t\u00e1rsalg\u00f3 \u00e9s lift, az 1-3. szintek k\u00f6zleked\u0151k, a szinti konyh\u00e1k, valamint a szinteken l\u00e9v\u0151 vizesblokkok. Az \u00e9p\u00edt\u00e9szeti feladatok mellett a hozz\u00e1tartoz\u00f3 g\u00e9p\u00e9szti \u00e9s \u00e9p\u00fcletvillamoss\u00e1gi munk\u00e1kkal. A fel\u00faj\u00edtand\u00f3, \u00e1talak\u00edtand\u00f3 \u00f6ssz. nett\u00f3 ter\u00fclet: 800m2 P\u00c1K II.: A feladat a koll\u00e9gium \u00e9p\u00fclet r\u00e9szleges, \u00e9p\u00edt\u00e9szeti (szakipari) \u2013 hallgat\u00f3i el\u00e9gedetts\u00e9get jav\u00edt\u00f3 \u2013 fel\u00faj\u00edt\u00e1s\u00e1r\u00f3l, \u00e1talak\u00edt\u00e1s\u00e1r\u00f3l sz\u00f3l. \u00c9rintett ter\u00fcletek, f\u00f6ldszinten: sz\u00e9lfog\u00f3, porta, aula, rakt\u00e1r, k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi helyis\u00e9g. Az 1-3. \u00e1ltal\u00e1nos szinten: k\u00f6zleked\u0151, konyh\u00e1k. Az \u00e9p\u00edt\u00e9szeti feladatok mellett a hozz\u00e1tartoz\u00f3 g\u00e9p\u00e9szti \u00e9s \u00e9p\u00fcletvillamoss\u00e1gi munk\u00e1kkal. A fel\u00faj\u00edtand\u00f3, \u00e1talak\u00edtand\u00f3 \u00f6ssz. nett\u00f3 ter\u00fclet: 750 m2 R\u00e9szletesen l\u00e1sd: m\u0171szaki dokument\u00e1ci\u00f3.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU222 Vas",
            "sid": "EKR001197682021",
            "eid": "8799706871115",
            "awarded_value": "299493278.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "821136.95",
            "purchaser": {
                "id": 515,
                "sid": 8796291822896,
                "name": "E\u00f6tv\u00f6s Lor\u00e1nd Tudom\u00e1nyegyetem"
            },
            "type": {
                "id": "2",
                "name": "2",
                "slug": "2"
            },
            "indicators": [
                "short_deadline"
            ],
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-17",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "\"Szkend\u00f3\" \u00c9p\u00edt\u0151 \u00e9s M\u00e9ly\u00e9p\u00edt\u0151 M\u00e9rn\u00f6ki Kft.",
                            "id": 505,
                            "slug": "szkendo-epito-es-melyepito-mernoeki-kft"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 0,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 0,
                    "suppliers_id": 505,
                    "value_eur": 821136.95,
                    "offers_count": [
                        4
                    ],
                    "suppliers_name": "\"Szkend\u00f3\" \u00c9p\u00edt\u0151 \u00e9s M\u00e9ly\u00e9p\u00edt\u0151 M\u00e9rn\u00f6ki Kft.",
                    "value": 299493278,
                    "offers_count_data": {
                        "4": 299493278
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "36025",
            "date": "2021-08-09",
            "deadline_date": "2021-09-10",
            "deadline_length_days": "32",
            "title": "Attila 13\/A. ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3 csere \u00e9s fel\u00faj\u00edt\u00e1s",
            "category": "constructions",
            "description": "I. emeleti ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3 csere \u00e9s ablakny\u00edl\u00e1s nagy\u00edt\u00e1s, II. emeleti ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3 fel\u00faj\u00edt\u00e1s (Attila \u00fat 13\/A. - V\u00e1ralja u. 49.) I. \u00c9p\u00edt\u0151mesteri munka 1. Teherhord\u00f3 \u00e9s kit\u00f6lt\u0151 falazat bont\u00e1sa 6,9 m3 2. V\u00e1laszfal bont\u00e1sa, \u00e9getett agyag-ker\u00e1mia term\u00e9kekb\u0151l, er\u0151s\u00edt\u0151 pill\u00e9rrel vagy er\u0151s\u00edt\u0151 pill\u00e9r n\u00e9lk\u00fcl falazva 149 m2 3. V\u00e1laszfal \u00e9p\u00edt\u00e9se, p\u00f3rusbeton term\u00e9kekb\u0151l 76,69 m2 4. Oldalfalvakolat k\u00e9sz\u00edt\u00e9se 154 m2 5. Vakolatok p\u00f3tl\u00e1sa 167 m 6. Szerelt gipszkarton \u00e1lmennyezet f\u00e9m v\u00e1zszerkezetre 44 m2 7. S\u00e1vos f\u00e9m \u00e1lmennyezet 40 m2 8. Ideiglenes folyos\u00f3 lez\u00e1r\u00e1s 6 m2 9. Szerelt mobil v\u00e1laszfal 7,7 m2 10. Fa-, h\u00e9zagmentes m\u0171anyag- \u00e9s sz\u0151nyegburkolatok bont\u00e1sa 145,13 m2 11. Fa-, h\u00e9zagmentes m\u0171anyag- \u00e9s sz\u0151nyegburkolatok bont\u00e1sa 35,31 m2 12. Ker\u00e1miaburkolat bont\u00e1sa 2,46 m2 13. Fa-, h\u00e9zagmentes m\u0171anyag- \u00e9s sz\u0151nyegburkolatok bont\u00e1sa 45 m2 14. Padl\u00f3burkolat hordoz\u00f3szerkezet\u00e9nek fel\u00fcleti el\u0151k\u00e9sz\u00edt\u00e9se belt\u00e9rben 228 m2 15. Padl\u00f3burkolat hordoz\u00f3szerkezet\u00e9nek fel\u00fcleti el\u0151k\u00e9sz\u00edt\u00e9se belt\u00e9rben 228 m2 16. Fal-, pill\u00e9r-, oszlop- \u00e9s l\u00e1bazatburkolat k\u00e9sz\u00edt\u00e9se belt\u00e9rben 7,5 m2 17. Vinyl burkolat fektet\u00e9se 58 m2 18. Vinyl burkolat fektet\u00e9se 158 m2 19. Vezet\u0151k\u00e9pes antisztatikus \u00e9s antibakteri\u00e1lis burkolatok fektet\u00e9se 12 m2 20. Ablak- vagy szem\u00f6ld\u00f6kp\u00e1rk\u00e1ny bevonatos alum\u00ednium lemezb\u0151l 34 m 21. Ablak- vagy szem\u00f6ld\u00f6kp\u00e1rk\u00e1ny m\u0171anyag 34 m 22. Fa vagy m\u0171anyag ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3 szerkezetek bont\u00e1sa 24 m\u00b2 23. Fa vagy m\u0171anyag ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3 szerkezetek bont\u00e1sa 53 m\u00b2 24. F\u00e9m belt\u00e9ri tol\u00f3ajt\u00f3 elhelyez\u00e9se 1 db 25. F\u00e9m belt\u00e9ri tol\u00f3ajt\u00f3 elhelyez\u00e9se 2 db 26. R\u00e1csok, korl\u00e1tok, ker\u00edt\u00e9sek bont\u00e1sa 37 m2 27. Belt\u00e9ri ajt\u00f3k, alapozott ac\u00e9l ajt\u00f3tok elhelyez\u00e9se 1 db 28. Belt\u00e9ri ajt\u00f3k, alapozott ac\u00e9l ajt\u00f3tok elhelyez\u00e9se 2 db 29. Belt\u00e9ri ajt\u00f3k, alapozott ac\u00e9l ajt\u00f3tok elhelyez\u00e9se 1 db 30. Belt\u00e9ri ajt\u00f3k, alapozott ac\u00e9l ajt\u00f3tok elhelyez\u00e9se 5 db 31. Belt\u00e9ri ajt\u00f3lapok elhelyez\u00e9se 2 db 32. Belt\u00e9ri ajt\u00f3lapok elhelyez\u00e9se 7 db 33. Perfor\u00e1lt, fonatos vagy zsalus szell\u0151z\u0151 elhelyez\u00e9se 1 db 34. Egyedi r\u00e1cs k\u00e9sz\u00edt\u00e9se 4 db 35. Belt\u00e9ri \u00fcvegfal \u00e9s \u00fcvegajt\u00f3 szerkezetek szerel\u00e9se 31 m2 36. Belt\u00e9ri \u00fcvegfal \u00e9s \u00fcvegajt\u00f3 szerkezetek szerel\u00e9se 15 m2 37. Bels\u0151 fest\u00e9sekn\u00e9l fel\u00fclet el\u0151k\u00e9sz\u00edt\u00e9se 912 m2 38. Diszperzi\u00f3s fest\u00e9s 912 m2 39. \u00dczemi-haszn\u00e1lati v\u00edz elleni, f\u00fcgg\u0151leges \u00e9s v\u00edzszintes bevonat-szigetel\u00e9s 40 m2 40. \u00dczemi-haszn\u00e1lati v\u00edz elleni szigetel\u00e9s hajlater\u0151s\u00edt\u00e9se 20 m II. G\u00e9p\u00e9szeti (f\u0171t\u00e9s) szerel\u00e9s 41. Cs\u0151vezet\u00e9kek bont\u00e1sa 202 m 42. F\u0171t\u00e9si vezet\u00e9k szerel\u00e9se 96 m 43. F\u0171t\u00e9si vezet\u00e9k szerel\u00e9se 100 m 44. F\u0171t\u00e9si vezet\u00e9k szerel\u00e9se 16 db 45. F\u0171t\u00e9si vezet\u00e9k szerel\u00e9se 22 db 46. F\u0171t\u00e9si vezet\u00e9k szerel\u00e9se 12 db 47. F\u0171t\u00e9si vezet\u00e9k szerel\u00e9se 28 db 48. F\u0171t\u00e9si vezet\u00e9k szerel\u00e9se 10 db 49. R\u00e9z vezet\u00e9k szerel\u00e9se 5 m 50. R\u00e9z vezet\u00e9k szerel\u00e9se 30 db 51. R\u00e9z vezet\u00e9k szerel\u00e9se 30 db 52. R\u00e9z vezet\u00e9k szerel\u00e9se 15 db 53. Szerelv\u00e9nyek leszerel\u00e9se 16 db 54. G\u00e1z- \u00e9s f\u0171t\u00e9sszerel\u00e9si berendez\u00e9si t\u00e1rgyak leszerel\u00e9se 16 db 55. Termosztatikus szelepfej felszerel\u00e9se radi\u00e1torszelepre 16 db 56. Csatlakoz\u00f3 szerelv\u00e9nyek felszerel\u00e9se 15 db 57. Ac\u00e9llemez kompakt lapradi\u00e1tor elhelyez\u00e9se 7 db 58. Ac\u00e9llemez kompakt lapradi\u00e1tor elhelyez\u00e9se 2 db 59. Ac\u00e9llemez kompakt lapradi\u00e1tor elhelyez\u00e9se 6 db 60. Diz\u00e1jn radi\u00e1tor felszerel\u00e9se 1 db III. G\u00e9p\u00e9szeti (kl\u00edma) szerel\u00e9s 61. Vezet\u00e9kek, k\u00e1belek \u00e9s szerelv\u00e9nyek bont\u00e1sa 2*80 m 62. Hajl\u00e9konyfal\u00fa m\u0171anyag p\u00e1nc\u00e9lcs\u0151 (betonba \u00f6nthet\u0151) elhelyez\u00e9se 80 m 63. Szigetelt vezet\u00e9k elhelyez\u00e9se v\u00e9d\u0151cs\u0151be h\u00fazva 80 m 64. K\u00e1belszer\u0171 vezet\u00e9k elhelyez\u00e9se 80 m 65. Szerkezeti elemek \u00e9s cs\u0151vezet\u00e9keinek h\u0151szigetel\u00e9se 2*80 m IV. Villanyszerel\u00e9s 66. Vezet\u00e9kek, k\u00e1belek, felf\u00fcggeszt\u0151k bont\u00e1sa 400 m 67. Megl\u00e9v\u0151 er\u0151s\u00e1ram\u00fa villamos h\u00e1l\u00f3zatok bont\u00e1sa 40 db 68. Megl\u00e9v\u0151 informatikai h\u00e1l\u00f3zatok munkapontjainak szabadd\u00e1 t\u00e9tele 20 db 69. \u00c1lmennyezet alatti k\u00e1belt\u00e1lca ki\u00e9p\u00edt\u00e9se folyos\u00f3n 36 m 70. Vezet\u00e9kek, k\u00e1belek, felf\u00fcggeszt\u0151k bont\u00e1sa 15 m 71. Sz\u00fcks\u00e9ges villamos m\u00e9r\u00e9sek elv\u00e9gz\u00e9se 1 klt 72. \u00daj LED-es l\u00e1mpatestek felszerel\u00e9se 29 + 7 db 73. Teljes er\u0151s\u00e1ram\u00fa h\u00e1l\u00f3zat kialak\u00edt\u00e1sa 400 m 74. Kapcsol\u00f3k, fali elhelyez\u00e9se 20 db 75. Szerelv\u00e9nyezhet\u0151 irodai m\u0171anyag k\u00e1belcsatorna 120 m 76. Csatlakoz\u00f3ajzatok 120 db Az aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 a k\u00f6zbeszerz\u00e9si t\u00e1rgyal\u00e1son elhangzottak alapj\u00e1",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU110 Budapest",
            "sid": "EKR000880482021",
            "eid": "8799510525259",
            "awarded_value": "48853439.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "133944.12",
            "purchaser": {
                "id": 1122,
                "sid": 8796322690352,
                "name": "Budapest F\u0151v\u00e1ros Vagyonkezel\u0151 K\u00f6zpont Zrt."
            },
            "type": {
                "id": "25",
                "name": "25",
                "slug": "25"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-17",
                    "value_for_two": 48853439,
                    "value_for_two_eur": 133944.12,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Radi\u00e1n \u00c9p\u00edt\u0151ipari Tervez\u0151, Szervez\u0151, \u00dczemeltet\u0151 Kft.",
                            "id": 2966,
                            "slug": "radian-epitoipari-tervezo-szervezo-uezemelteto-kft"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 48853439,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 133944.12,
                    "suppliers_id": 2966,
                    "value_eur": 133944.12,
                    "offers_count": [
                        2
                    ],
                    "suppliers_name": "Radi\u00e1n \u00c9p\u00edt\u0151ipari Tervez\u0151, Szervez\u0151, \u00dczemeltet\u0151 Kft.",
                    "value": 48853439,
                    "offers_count_data": {
                        "2": 48853439
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "35527",
            "date": "2021-10-25",
            "deadline_date": "2021-11-05",
            "deadline_length_days": "11",
            "title": "Mosodai szolg\u00e1ltat\u00e1si feladatok ell\u00e1t\u00e1sa 2022",
            "category": "services",
            "description": "Nyertes aj\u00e1nlattev\u0151 feladata a Debrecen Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros V\u00e1rosi Szoci\u00e1lis Szolg\u00e1lat r\u00e9sz\u00e9re mosodai szolg\u00e1ltat\u00e1si feladatok ell\u00e1t\u00e1sa\nv\u00e1llalkoz\u00e1si szerz\u0151d\u00e9s keret\u00e9ben 12 h\u00f3napon kereszt\u00fcl, mely szolg\u00e1ltat\u00e1s ell\u00e1t\u00e1sa mag\u00e1ban foglalja az aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 \u00e9s ell\u00e1tottai\ntulajdon\u00e1ban \u00e9s haszn\u00e1lat\u00e1ban l\u00e9v\u0151 text\u00edli\u00e1k mos\u00e1s\u00e1t \u00e9s a pipere mos\u00e1st is.\nA 12 h\u00f3napra meghat\u00e1rozott mennyis\u00e9g 83.841 kg azzal, hogy a megrendel\u00e9sre ker\u00fcl\u0151 mennyis\u00e9g a szerz\u0151d\u00e9ses id\u0151tartam alatt +30%-\nkal (25.152 kg-mal) elt\u00e9rhet.\nA r\u00e9szletes m\u0171szaki param\u00e9tereket, tov\u00e1bb\u00e1 a nyertes aj\u00e1nlattev\u0151 \u00e1ltal elv\u00e9gzend\u0151 feladatok r\u00e9szletez\u00e9s\u00e9t, r\u00e9szletes jellemz\u0151it, a\nr\u00e9szletes szakmai k\u00f6vetelm\u00e9nyeket, valamint a szerz\u0151d\u00e9ses felt\u00e9teleket a k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentumok (tov\u00e1bbiakban: KD) \u00e9s annak\nr\u00e9sz\u00e9t k\u00e9pez\u0151 m\u0171szaki fejezet tartalmazza.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU321 Hajd\u00fa-Bihar",
            "sid": "EKR001318852021",
            "eid": "8799746585931",
            "awarded_value": "33368718.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "91488.82",
            "purchaser": {
                "id": 2226,
                "sid": 8796698080560,
                "name": "Debrecen Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros V\u00e1rosi Szoci\u00e1lis Szolg\u00e1lat"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-17",
                    "value_for_two": 33368718,
                    "value_for_two_eur": 91488.82,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "NY\u00cdRS\u00c9GI PATYOLAT H\u00e1ztart\u00e1si vegyi \u00e1ru kozmetikacikk-gy\u00e1rt\u00f3,forgalmaz\u00f3 \u00e9s textiltiszt\u00edt\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en m\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 2547,
                            "slug": "nyirsegi-patyolat-haztartasi-vegyi-aru-kozmetikacikk-gyarto-forgalmazo-es-textiltisztito-zartkoeruen-mukoedo-reszvenytarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 33368718,
                    "offers_count_status": "only_one",
                    "value_for_one_eur": 91488.82,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 33368718,
                    "value_for_three_eur": 91488.82,
                    "suppliers_id": 2547,
                    "value_eur": 91488.82,
                    "offers_count": [
                        1
                    ],
                    "suppliers_name": "NY\u00cdRS\u00c9GI PATYOLAT H\u00e1ztart\u00e1si vegyi \u00e1ru kozmetikacikk-gy\u00e1rt\u00f3,forgalmaz\u00f3 \u00e9s textiltiszt\u00edt\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en m\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 33368718,
                    "offers_count_data": {
                        "1": 33368718
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "35174",
            "date": "2021-10-18",
            "deadline_date": "2021-10-29",
            "deadline_length_days": "11",
            "title": "Robotika laborba eszk\u00f6z\u00f6k \u00e9s szoftverek beszerz\u00e9se",
            "category": "supplies",
            "description": "Szimul\u00e1ci\u00f3s szoftver licenc\nA szoftverrel modellezhet\u0151k az iparban haszn\u00e1lt elektronikai \u00e9s pneumatikai berendez\u00e9sek l\u00e9nyegi komponensei.\nA szimul\u00e1ci\u00f3s szoftvernek legal\u00e1bb az al\u00e1bbi minimum m\u0171szaki param\u00e9tereknek kell megfelelnie:\n1.1. Elektronika h\u00e1l\u00f3zatos licenc\n- Elektronikus h\u00e1l\u00f3zatok \u00f6ssze\u00e1ll\u00edt\u00e1sa\n- M\u0171k\u00f6d\u00e9si param\u00e9terek megad\u00e1sa\n- M\u0171k\u00f6d\u00e9s szimul\u00e1l\u00e1sa \u00e9s tesztel\u00e9se\n- M\u0171k\u00f6d\u00e9si adatok, jellemz\u0151k leolvas\u00e1sa\n1.2. Pneumatikus h\u00e1l\u00f3zatos licenc\n- Pneumatikus h\u00e1l\u00f3zatok \u00f6ssze\u00e1ll\u00edt\u00e1sa\n- M\u0171k\u00f6d\u00e9si param\u00e9terek megad\u00e1sa\n- M\u0171k\u00f6d\u00e9s szimul\u00e1l\u00e1sa \u00e9s tesztel\u00e9se\n- M\u0171k\u00f6d\u00e9si adatok, jellemz\u0151k leolvas\u00e1sa\n\u00d6sszesen annyi licencet kell megaj\u00e1nlani, amely biztos\u00edtja, hogy az elektronika vonatkoz\u00e1s\u00e1ban\n1 db h\u00e1l\u00f3zatos licenc, a pneumatikus vonatkoz\u00e1s\u00e1ban 10 db h\u00e1l\u00f3zatos \u00e9s 20 db otthon haszn\u00e1lhat\u00f3 (home) licenc az aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151\nrendelkez\u00e9s\u00e9re \u00e1lljon.\nSzoftver-licencekkel kapcsolatos elv\u00e1r\u00e1sok:\n- Telep\u00edt\u0151 eszk\u00f6zt mell\u00e9kelni kell, vagy a v\u00e9gfelhaszn\u00e1l\u00f3 \u00e1ltal el\u00e9rhet\u0151 elektronikus fel\u00fclet \u00fatj\u00e1n val\u00f3 el\u00e9rhet\u0151s\u00e9get biztos\u00edtani\nkell.\n- \u00d6r\u00f6k\u00f6s licenc \u00e1tad\u00e1sa\n- Ingyenes verzi\u00f3k\u00f6vet\u00e9s biztos\u00edt\u00e1sa a licenc teljes id\u0151tartam\u00e1ban",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU311 Borsod-Aba\u00faj-Zempl\u00e9n",
            "sid": "EKR000913322021",
            "eid": "8799539164491",
            "awarded_value": "34199496.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "5331.42",
            "purchaser": {
                "id": 3140,
                "sid": 8796595189040,
                "name": "Miskolci Szakk\u00e9pz\u00e9si Centrum"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-17",
                    "value_for_two": 1944529,
                    "value_for_two_eur": 5331.42,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Festo Automatika Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.",
                            "id": 3023,
                            "slug": "festo-automatika-kereskedelmi-es-szolgaltato-kft"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 1944529,
                    "offers_count_status": "only_one",
                    "value_for_one_eur": 5331.42,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 1944529,
                    "value_for_three_eur": 5331.42,
                    "suppliers_id": 3023,
                    "value_eur": 5331.42,
                    "offers_count": [
                        1
                    ],
                    "suppliers_name": "Festo Automatika Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.",
                    "value": 1944529,
                    "offers_count_data": {
                        "1": 1944529
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "35168",
            "date": "2021-10-17",
            "deadline_date": "2021-10-29",
            "deadline_length_days": "12",
            "title": "Lomtalan\u00edt\u00e1si feladatok ell\u00e1t\u00e1sa",
            "category": "services",
            "description": "V\u00e1llalkoz\u00e1si keretszerz\u0151d\u00e9sben keret\u00e9ben Zugl\u00f3i \u00d6nkorm\u00e1nyzat tulajdon\u00e1ban \u00e1ll\u00f3, valamint a Zugl\u00f3i V\u00e1rosgazd\u00e1lkod\u00e1si\nK\u00f6zszolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt. kezel\u00e9s\u00e9ben l\u00e9v\u0151 int\u00e9zm\u00e9nyek, lak\u00f3\u00e9p\u00fcletek, lak\u00e1sok, helyis\u00e9gek, telkek, egy\u00e9b ingatlanok vonatkoz\u00e1s\u00e1ban, eseti\nmegrendel\u00e9sek alapj\u00e1n lomtalan\u00edt\u00e1si feladatok ell\u00e1t\u00e1sa, lomok, \u00e9p\u00edt\u00e9si t\u00f6rmel\u00e9k, \u00fajrahasznos\u00edthat\u00f3 hullad\u00e9k, vesz\u00e9lyes hullad\u00e9k\nelsz\u00e1ll\u00edt\u00e1sa, hivatalos lerak\u00f3helyre lead\u00e1sa, lomtalan\u00edt\u00e1s j\u00e1rul\u00e9kos munk\u00e1jak\u00e9nt fert\u0151tlen\u00edt\u00e9si feladatok elv\u00e9gz\u00e9se nett\u00f3 30.000.000, -\nFt keret\u00f6sszeg erej\u00e9ig.\nMennyis\u00e9gi adatok: Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 a szerz\u0151d\u00e9s teljes id\u0151tartam\u00e1ra (a szerz\u0151d\u00e9s hat\u00e1lyba l\u00e9p\u00e9s\u00e9t\u0151l sz\u00e1m\u00edtott 12 h\u00f3nap) nett\u00f3 30 000 000,\n- Ft \u00f6sszegben k\u00edv\u00e1n keretszerz\u0151d\u00e9st k\u00f6tni.\nAz Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 a szerz\u0151d\u00e9s id\u0151tartama alatt az Aj\u00e1nlattev\u0151 \u00e1ltal elv\u00e9gzend\u0151 munk\u00e1kat eseti megrendel\u00e9ssel rendeli meg.\nAj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 a keret\u00f6sszeg 70%-\u00e1nak leh\u00edv\u00e1s\u00e1ra v\u00e1llal k\u00f6telezetts\u00e9get. Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 nem k\u00f6teles a teljes keret\u00f6sszeget leh\u00edvni, e k\u00f6rben\nindokol\u00e1sra, illetve semmilyen k\u00e1rtalan\u00edt\u00e1sra nem k\u00f6teles.\nA lomtalan\u00edt\u00e1si feladat elv\u00e9gz\u00e9se sor\u00e1n felmer\u00fclhet vesz\u00e9lyes hullad\u00e9k is, mely esetben V\u00e1llalkoz\u00f3 - ak\u00e1r alv\u00e1llalkoz\u00f3 ig\u00e9nybev\u00e9tele\n\u00fatj\u00e1n \u2013 k\u00f6teles gondoskodni arr\u00f3l, hogy a vesz\u00e9lyes hullad\u00e9kok megfelel\u0151 m\u00f3don elsz\u00e1ll\u00edt\u00e1sra ker\u00fcljenek az \u00e1rtalmatlan\u00edt\u00f3 helyre. Az\nenged\u00e9ly n\u00e9lk\u00fcl v\u00e9gzett tev\u00e9kenys\u00e9g minden felel\u0151ss\u00e9ge V\u00e1llalkoz\u00f3t terheli.\nR\u00e9szletesen a m\u0171szaki le\u00edr\u00e1sban \u00e9s a szerz\u0151d\u00e9stervezetben.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU110 Budapest",
            "sid": "EKR001302172021",
            "eid": "8799741113675",
            "awarded_value": "30000000.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "82252.63",
            "purchaser": {
                "id": 3150,
                "sid": 8796528768304,
                "name": "Zugl\u00f3i V\u00e1rosgazd\u00e1lkod\u00e1si K\u00f6zszolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-17",
                    "value_for_two": 30000000,
                    "value_for_two_eur": 82252.63,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Delta-Novabau Kft.",
                            "id": 9817,
                            "slug": "delta-novabau-kft"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 30000000,
                    "offers_count_status": "only_one",
                    "value_for_one_eur": 82252.63,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 30000000,
                    "value_for_three_eur": 82252.63,
                    "suppliers_id": 9817,
                    "value_eur": 82252.63,
                    "offers_count": [
                        1
                    ],
                    "suppliers_name": "Delta-Novabau Kft.",
                    "value": 30000000,
                    "offers_count_data": {
                        "1": 30000000
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "34666",
            "date": "2021-09-30",
            "deadline_date": "2021-10-18",
            "deadline_length_days": "18",
            "title": "(PTS-294) ultrahang berendez\u00e9sek \u00e9s fejek",
            "category": "supplies",
            "description": "ultrahang vizsg\u00e1l\u00f3fejek beszerz\u00e9se\n1 db kardiol\u00f3giai ultrahang vizsg\u00e1l\u00f3fej (PSU-25BT vagy azzal egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171)\n1 db n\u0151gy\u00f3gy\u00e1szati ultrahang vizsg\u00e1l\u00f3fej (PVU-375BT vagy azzal egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171)\nAj\u00e1nlattev\u0151 kiz\u00e1r\u00f3lag \u00faj, kor\u00e1bban haszn\u00e1latba nem vett eszk\u00f6zt aj\u00e1nlhat meg.\nAz aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 a beszerzend\u0151 vizsg\u00e1l\u00f3fejeket a m\u00e1r megl\u00e9v\u0151 Toshiba (Canon) Xario 100 t\u00edpus\u00fa ultrahang berendez\u00e9ssel egy\u00fctt k\u00edv\u00e1nja\nhaszn\u00e1lni.\nA sz\u00e1ll\u00edtand\u00f3 eszk\u00f6z\u00f6kkel kapcsolatos r\u00e9szletes k\u00f6vetelm\u00e9nyeket a k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentumok tartalmazz\u00e1k.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU333 Csongr\u00e1d; HU222 Vas; HU311 Borsod-Aba\u00faj-Zempl\u00e9n",
            "sid": "EKR001127782021",
            "eid": "8799634224459",
            "awarded_value": "66100000.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "181229.95",
            "purchaser": {
                "id": 386,
                "sid": 8796423157040,
                "name": "Vas\u00fateg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Szolg\u00e1ltat\u00f3 Nonprofit K\u00f6zhaszn\u00fa Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-17",
                    "value_for_two": 5800000,
                    "value_for_two_eur": 15902.17,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Variotrade Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft",
                            "id": 4351,
                            "slug": "variotrade-kereskedelmi-es-szolgaltato-kft"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 45800000,
                    "offers_count_status": "contains_only_one",
                    "value_for_one_eur": 15902.17,
                    "count": 2,
                    "value_for_one": 5800000,
                    "value_for_three_eur": 125572.34,
                    "suppliers_id": 4351,
                    "value_eur": 125572.34,
                    "offers_count": [
                        3,
                        1
                    ],
                    "suppliers_name": "Variotrade Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft",
                    "value": 45800000,
                    "offers_count_data": {
                        "1": 5800000,
                        "3": 40000000
                    }
                },
                {
                    "date": "2021-11-17",
                    "value_for_two": 20300000,
                    "value_for_two_eur": 55657.61,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "MED-EN TRADE Orvosi M\u0171szer Kereskedelmi Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 219,
                            "slug": "med-en-trade-orvosi-muszer-kereskedelmi-korlatolt-felelossegutarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 20300000,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 55657.61,
                    "suppliers_id": 219,
                    "value_eur": 55657.61,
                    "offers_count": [
                        2
                    ],
                    "suppliers_name": "MED-EN TRADE Orvosi M\u0171szer Kereskedelmi Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 20300000,
                    "offers_count_data": {
                        "2": 20300000
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "34630",
            "date": "2021-09-28",
            "deadline_date": "2021-10-11",
            "deadline_length_days": "13",
            "title": "Orvosi laborat\u00f3riumok akkredit\u00e1l\u00e1s el\u0151k\u00e9sz\u00edt\u00e9s",
            "category": "services",
            "description": "Szolg\u00e1ltat\u00e1si szerz\u0151d\u00e9s a Szegedi Tudom\u00e1nyegyetem k\u00e9t orvosi laborat\u00f3rium\u00e1nak akkredit\u00e1l\u00e1s el\u0151k\u00e9sz\u00edt\u00e9s\u00e9re a vonatkoz\u00f3 MSZ EN\nISO 15189:2013 az orvosi laborat\u00f3riumok akkredit\u00e1l\u00e1si szabv\u00e1nynak megfelel\u0151en a m\u0171szaki le\u00edr\u00e1sban r\u00e9szletezettek szerint.\nA szolg\u00e1ltat\u00e1sra vonatkoz\u00f3 r\u00e9szletes m\u0171szaki tartalmat, az ell\u00e1tand\u00f3 feladatokat, valamint a teljes\u00edt\u00e9ssel kapcsolat r\u00e9szletes le\u00edr\u00e1st a\nk\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentum M\u0171szaki Le\u00edr\u00e1s r\u00e9sze, valamint a k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentum VIII. szerz\u0151d\u00e9stervezet r\u00e9sze tartalmazza.\nMennyis\u00e9g:\n1. Labor SZTE SZAKK Laborat\u00f3riumi Medicina Int\u00e9zet (6725 Szeged, Semmelweis u. 6.) orvosi laborat\u00f3rium akkredit\u00e1l\u00e1s\u00e1ra\nvonatkoz\u00f3 szabv\u00e1nyok (az MSZ EN ISO 15189:2013 az orvosi laborat\u00f3riumok akkredit\u00e1l\u00e1si szabv\u00e1nya) szerinti felk\u00e9sz\u00edt\u00e9s (1 db);\n2. Labor: SZTE SZAKK Molekul\u00e1ris Tumordiagnosztikai Laborat\u00f3rium (SZTE \u00c1OK Pathologiai Int\u00e9zet, 6725 szeged \u00c1llom\u00e1s utca 1.)\norvosi laborat\u00f3rium akkredit\u00e1l\u00e1s\u00e1ra vonatkoz\u00f3 szabv\u00e1nyok (az MSZ EN ISO 15189:2013 az orvosi laborat\u00f3riumok akkredit\u00e1l\u00e1si\nszabv\u00e1nya) szerinti felk\u00e9sz\u00edt\u00e9s (1 db)",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU333 Csongr\u00e1d",
            "sid": "EKR001142682021",
            "eid": "8799639106891",
            "awarded_value": "23600000.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "64705.40",
            "purchaser": {
                "id": 265,
                "sid": 8796360996144,
                "name": "Szegedi Tudom\u00e1nyegyetem"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-17",
                    "value_for_two": 23600000,
                    "value_for_two_eur": 64705.4,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "QualData Min\u0151s\u00e9g\u00fcgyi \u00e9s Sz\u00e1m\u00edt\u00e1stechnikai Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 9818,
                            "slug": "qualdata-minoseguegyi-es-szamitastechnikai-korlatolt-felelossegutarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 23600000,
                    "offers_count_status": "only_one",
                    "value_for_one_eur": 64705.4,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 23600000,
                    "value_for_three_eur": 64705.4,
                    "suppliers_id": 9818,
                    "value_eur": 64705.4,
                    "offers_count": [
                        1
                    ],
                    "suppliers_name": "QualData Min\u0151s\u00e9g\u00fcgyi \u00e9s Sz\u00e1m\u00edt\u00e1stechnikai Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 23600000,
                    "offers_count_data": {
                        "1": 23600000
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "34135",
            "date": "2021-09-08",
            "deadline_date": "2021-09-20",
            "deadline_length_days": "12",
            "title": "Eszk\u00f6z\u00f6k beszerz\u00e9se Bagod",
            "category": "supplies",
            "description": "325 db k\u00fcl\u00f6nf\u00e9le taneszk\u00f6z\u00f6k\/oktat\u00e1si eszk\u00f6z\u00f6k: logikai, mozg\u00e1sfejleszt\u0151, \u00fcgyess\u00e9gi eszk\u00f6z\u00f6k\nAbaszkusz szett ,T\u00e1bl\u00e1s logikai k\u00e9szlet , Mint\u00e1k gy\u00f6ngy\u00f6kb\u0151l , Sz\u00e1mol\u00f3 doboz I., Sz\u00e1mol\u00f3 doboz II., Hang-\u00e9s k\u00e9pp\u00e1ros\u00edt\u00f3 , T\u00e9rbeli\nelhelyezked\u00e9s, Kockakirak\u00f3, Mozg\u00e1sfejleszt\u0151 t\u00e1ska III, K\u00f6vesd az \u00fatvonalat! , Egyens\u00falyoz\u00f3 korong, Massz\u00edroz\u00f3 sz\u0151nyeg, Tapint\u00f3s\nmem\u00f3ria, Mozg\u00e1sfejleszt\u0151 alapszett , \u00c9rz\u00e9kszerv j\u00e1t\u00e9k , V\u00e1ltoztathat\u00f3 hajl\u00e1ssz\u00f6g\u0171 lejt\u0151 modell, h\u0151m\u00e9r\u0151, M\u00e1gnesr\u00fad p\u00e1r, sz\u00ednkever\u0151\nlapocsk\u00e1k k\u00e9szlet, Elektromos \u00e1ramk\u00f6r \u00e9p\u00edt\u0151 szett, egyszer\u0171 g\u00e9pek k\u00e9szlet, Demonstr\u00e1ci\u00f3s k\u00eds\u00e9rleti k\u00e9szlet, Tanul\u00f3i elektrosztatikai\nk\u00e9szlet, Elektrosztatikus cseng\u0151, \u00f3ra, vasreszel\u00e9k dobozban, Digit\u00e1lis tanul\u00f3i multim\u00e9ter, M\u00e9r\u0151vezet\u00e9k p\u00e1r , t\u00e1pegys\u00e9g,\nDemonstr\u00e1ci\u00f3s elektroszk\u00f3p, elektrotechnikus \u00e9p\u00edt\u0151k\u00e9szlet, Hajsz\u00e1lcs\u00f6vess\u00e9g eszk\u00f6z, terhelhet\u0151 kiskocsik, Ac\u00e9lrug\u00f3-k\u00e9szlet,\n\u00c1llv\u00e1nyk\u00e9szlet, F\u00e9mek h\u0151vezet\u00e9se k\u00e9szlet, F\u00e9mek line\u00e1ris h\u0151t\u00e1gul\u00e1sa k\u00e9szlet, G\u00e1zok h\u0151t\u00e1gul\u00e1s\u00e1t szeml\u00e9ltet\u0151 eszk\u00f6z, Digit\u00e1lis stopper\n, logikai sorozatk\u00e9sz\u00edt\u0151, mozg\u00e1sfejleszt\u0151 t\u00e1ska, mozg\u00e1sfejleszt\u0151 f\u00e9lhenger l\u00e9peget\u0151, \u00f3ri\u00e1s \u00e9rz\u00e9kel\u0151kocka, m\u00e1sz\u00f3alag\u00fat, csuszda-\nbordasfalra-akaszthat\u00f3 eszk\u00f6z, logikai, \u00fcgyess\u00e9gi eszk\u00f6z,logikai, \u00fcgyess\u00e9gi matematikai alapm\u0171veletek domin\u00f3, \u00fcgyess\u00e9gi,\negy\u00fcttm\u0171k\u00f6d\u00e9st fejleszt\u0151, \u00fcgyess\u00e9gi, egy\u00fcttm\u0171k\u00f6d\u00e9st fejleszt\u0151, tapint\u00e1s-\u00e9rz\u00e9kel\u00e9s fejleszt\u0151, t\u00e9rl\u00e1t\u00e1s fejleszt\u0151, mozg\u00e1sfejleszt\u0151,\nk\u00e9z\u00fcgyess\u00e9get , kombin\u00e1ci\u00f3s k\u00e9pess\u00e9get fejleszt\u0151, k\u00e9z\u00fcgyess\u00e9get , kombin\u00e1ci\u00f3s k\u00e9pess\u00e9get fejleszt\u0151, asszoci\u00e1ci\u00f3s k\u00e9szs\u00e9g\nfejleszt\u00e9s\u00e9re, \u00fcgyess\u00e9gi, egy\u00fcttm\u0171k\u00f6d\u00e9st fejleszt\u0151, \u0170rm\u00e9rt\u00e9k sorozat, Logikai formakirak\u00f3, M\u00e1gneses sz\u00e1m- \u00e9s alapm\u0171veleti jel \u00e9s\njelk\u00e1rtya k\u00e9szlet, M\u00e1gneses sz\u00e1mol\u00f3 korongok, M\u00e1gneses t\u00f6rtkorong k\u00e9szlet, T\u00f6rt k\u00e9szlet, Sz\u00ednes rudak k\u00e9szlete, demonstr\u00e1ci\u00f3s\nh\u0151m\u00e9r\u0151, Szorz\u00e1s \u00e9s Oszt\u00e1s kombin\u00e1ci\u00f3s k\u00e1rtya, Habszivacs padl\u00f3 puzzle, sz\u00e1mos, 24 darabos 3101, Szerel\u0151k\u00e9szlet fogaskerekes\nhajt\u00e1s bemutat\u00e1s\u00e1hoz, Kontinens t\u00e9rk\u00e9pek\nA r\u00e9szletes term\u00e9kk\u00f6rt \u00e9s a tov\u00e1bbi adatokat az \u00e1razatlan k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9s tartalmazza.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU223 Zala",
            "sid": "EKR001024012021",
            "eid": "8799575438667",
            "awarded_value": "8246920.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "22611.03",
            "purchaser": {
                "id": 939,
                "sid": 8796600366384,
                "name": "Zalaegerszegi Tanker\u00fcleti K\u00f6zpont"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-17",
                    "value_for_two": 4934640,
                    "value_for_two_eur": 13529.57,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Bal\u00e1zs-Di\u00e1k Kft.",
                            "id": 122,
                            "slug": "balazs-diak-kft"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 6871040,
                    "offers_count_status": "contains_only_one",
                    "value_for_one_eur": 5376.58,
                    "count": 4,
                    "value_for_one": 1961000,
                    "value_for_three_eur": 18838.7,
                    "suppliers_id": 122,
                    "value_eur": 22611.03,
                    "offers_count": [
                        2,
                        3,
                        1
                    ],
                    "suppliers_name": "Bal\u00e1zs-Di\u00e1k Kft.",
                    "value": 8246920,
                    "offers_count_data": {
                        "1": 1961000,
                        "2": 2973640,
                        "3": 1936400
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "34099",
            "date": "2021-09-07",
            "deadline_date": "2021-10-15",
            "deadline_length_days": "38",
            "title": "G\u00e9pjav\u00edt\u00f3 m\u0171hely rekonstrukci\u00f3",
            "category": "constructions",
            "description": "A beruh\u00e1z\u00e1s f\u0151bb adatai:\nM\u0171hely rekonstrukci\u00f3j\u00e1nak bemutat\u00e1sa:\nA megl\u00e9v\u0151 m\u0171hely \u00e9p\u00fclet elavult, fel\u00faj\u00edt\u00e1sra szorul. A korszer\u0171s\u00edtend\u0151 csarnok \u00e9p\u00fclet egyszintes, k\u00e9thaj\u00f3s, falv\u00e1zas szerkezet\u0171. Falai\nnagym\u00e9ret\u0171 t\u00e9glafalazatb\u00f3l k\u00e9sz\u00fcltek. Megl\u00e9v\u0151 tet\u0151 els\u0151dleges tart\u00f3szerkezete az oldalhaj\u00f3kn\u00e1l E gerend\u00e1s f\u00f6d\u00e9m, m\u00edg a f\u0151haj\u00f3n\u00e1l\nPolonceau ac\u00e9l r\u00e1csostart\u00f3. M\u00e1sodlagos tart\u00f3szerkezetet a f\u0151haj\u00f3n\u00e1l ac\u00e9l n\u00e9gysz\u00f6g szelv\u00e9nyek alkotj\u00e1k. A tet\u0151 jelenleg be\u00e1zik,\npen\u00e9szes, mai kor k\u00f6vetelm\u00e9nyeit egy\u00e1ltal\u00e1n nem el\u00e9g\u00edti ki.\nAz \u00e1talak\u00edt\u00e1s sor\u00e1n a jelenlegi tet\u0151k f\u00f6l\u00e9 egy s\u00edkban \u00faj ac\u00e9l gerend\u00e1s nyeregtet\u0151 k\u00e9sz\u00fcl, Z szelemenekkel, amire vil\u00e1gossz\u00fcrke\nac\u00e9lfegyverzet\u0171, IPN habos szendvicspanel fed\u00e9s ker\u00fcl.\nA korszer\u0171s\u00edt\u00e9s \u00e9rinti tov\u00e1bb\u00e1 az \u00e9p\u00fclet homlokzati megjelen\u00e9s\u00e9nek \u00e1talak\u00edt\u00e1s\u00e1t. Az ablakok a mai kor k\u00f6vetelm\u00e9nyeinek megfelel\u0151\nalum\u00ednium anyag\u00fara lesznek cser\u00e9lve, RAL7016 k\u00f6z\u00e9psz\u00fcrke sz\u00ednben, a kapuk t\u00f6lgyfa kialak\u00edt\u00e1s\u00faak lesznek.\nAz egys\u00e9ges megjelen\u00e9s jegy\u00e9ben, a t\u00f6bbi tervez\u00e9ssel \u00e9rintett csarnok\u00e9p\u00fclethez hasonl\u00f3an az ablakok k\u00f6r\u00fcli mez\u0151kben szegmens\u00edves\nhomlokzatkioszt\u00e1s k\u00e9sz\u00fcl EPS h\u0151szigetel\u00e9sb\u0151l.\nA l\u00e1bazat \u00e9s egy\u00e9b homlokzati tagoztok vakolva k\u00e9sz\u00fclnek, feh\u00e9r sz\u00ednre festve. Az ablakok k\u00f6r\u00fcli homlokzati mez\u0151k jellemz\u0151en\nt\u00f6rtfeh\u00e9r, az egy\u00e9b homlokzati fel\u00fcletek feh\u00e9r sz\u00edn\u0171ek.\nAz \u00e9p\u00fclet el\u0151\u00edr\u00e1s szerinti l\u00e9gcser\u00e9j\u00e9t biztos\u00edtand\u00f3 ki- \u00e9s bef\u00fav\u00e1sra alkalmas g\u00e9p\u00e9szeti rendszerek k\u00e9sz\u00fclnek. V\u00edz-leveg\u0151s h\u0151szivatty\u00fa\nf\u0171t\u00e9si rendszer ker\u00fcl kialak\u00edt\u00e1sra.\nAz elektromos rendszer teljes eg\u00e9sz\u00e9ben elbont\u00e1sra, majd \u00fajra\u00e9p\u00edt\u00e9sre ker\u00fcl.\nA m\u0171hely rekonstrukci\u00f3val \u00e9rintett alapter\u00fclete 702,09 m2.\nPorta\u00e9p\u00fclet \u00e9p\u00edt\u00e9s\u00e9nek bemutat\u00e1sa:\nA tervez\u00e9ssel \u00e9rintett telken a funkci\u00f3j\u00e1t kiszolg\u00e1land\u00f3, az \u00e9p\u00edttet\u0151 3 db \u00faj porta\u00e9p\u00fcletet k\u00edv\u00e1n \u00e9p\u00edteni. Az 1. \u00fctemben ebb\u0151l 1 db \u00e9p\u00fcl\nmeg. Az \u00e9szak-nyugati telekhat\u00e1rra, oldalhat\u00e1ros m\u00f3don 2 db-ot k\u00edv\u00e1n elhelyezni (Helysz\u00ednrajzon 15 \u00e9s 17-es sz\u00e1m\u00fa port\u00e1k). Ezen\nporta\u00e9p\u00fcletek m\u0171szaki \u00e9s m\u00e9rtani \u00e9rtelemben azonos kialak\u00edt\u00e1s\u00faak, k\u00fcl\u00f6nbs\u00e9g csak a poz\u00edci\u00f3jukban van. A 3. 16-os sz\u00e1mmal jel\u00f6lt\nporta\u00e9p\u00fclet az elhelyezked\u00e9s\u00e9n k\u00edv\u00fcl abban k\u00fcl\u00f6nb\u00f6zik m\u00e9g a m\u00e1sik kett\u0151t\u0151l, hogy az \u00e9p\u00fclet tet\u0151gerinc\u00e9nek tengely\u00e9n\u00e9l fogva\nt\u00fckr\u00f6z\u00f6tt kialak\u00edt\u00e1s\u00fa.\nAz \u00e9p\u00fcletek egyszintesek, falazott szerkezet\u0171ek. F\u00fcgg\u0151leges tart\u00f3szerkezete Porotherm falaz\u00f3blokkokb\u00f3l \u00e9p\u00fclnek beton s\u00e1valapra. A\nf\u0171r\u00e9szelt feny\u0151 nyeregtet\u0151, be\u00e9p\u00edtetlen padl\u00e1st\u00e9rrel k\u00e9sz\u00fcl.\nA tet\u0151 v\u00f6r\u00f6s, Tondach Fusion Protect antik h\u00f3dfark\u00fa cser\u00e9pfed\u00e9ssel k\u00e9sz\u00fcl, melyet a k\u00e9t v\u00e9g\u00e9n, az oromfalak fed\u00e9se, RAL7016\nk\u00f6z\u00e9psz\u00fcrke b\u00e1doglemez fog k\u00f6zre.\nAz ablakok korszer\u0171 fa anyag\u00faak lesznek, t\u00f6lgy sz\u00ednben. A homlokzaton 15 cm EPS h\u0151szigetel\u00e9s ker\u00fcl, ebb\u0151l ker\u00fcl kialak\u00edt\u00e1sra a\nszegmens\u00edves, \u00edvpill\u00e9res homlokzat.\nA l\u00e1bazat \u00e9s egy\u00e9b homlokzati tagoztok vakolva k\u00e9sz\u00fclnek, feh\u00e9r sz\u00ednre festve. Az ablakok k\u00f6r\u00fcli homlokzati mez\u0151k jellemz\u0151en\nt\u00f6rtfeh\u00e9r, az egy\u00e9b homlokzati fel\u00fcletek feh\u00e9r sz\u00edn\u0171ek.\nAz \u00e9p\u00fclet el\u0151\u00edr\u00e1s szerinti l\u00e9gcser\u00e9je vizes helyis\u00e9gben mennyezeti szell\u0151z\u0151vel lesz biztos\u00edtva. V\u00edz-leveg\u0151s h\u0151szivatty\u00fa f\u0171t\u00e9si rendszer\nker\u00fcl kialak\u00edt\u00e1sra.\nA tervezett porta\u00e9p\u00fclet hasznos alapter\u00fclete 22,31 m2.\nParkol\u00f3 kialak\u00edt\u00e1sa\nA tervezett 26 f\u00e9r\u0151helyes parkol\u00f3 a ter\u00fclet nyugati hat\u00e1ra mellett h\u00faz\u00f3d\u00f3 \u00fatr\u00f3l k\u00f6zel\u00edthet\u0151 meg. A parkol\u00f3\u00e1ll\u00e1sok m\u00e9rete 2,50x6,00m.\nA parkol\u00f3 \u00fatja 6,0 m sz\u00e9less\u00e9g\u0171. A parkol\u00f3 \u00fatja szint\u00e9n 6,0 m sz\u00e9less\u00e9g\u0171.\nA tervezett burkolatok oldal \u00e9s hosszes\u00e9se alkalmazkodik a megl\u00e9v\u0151 k\u00f6zter\u00fcleti utak szintj\u00e9hez \u00e9s a tervezett bels\u0151 burkolathoz.\nA tervezett burkolatok a k\u00f6z\u00fat burkolat\u00e1hoz csatlakoz\u00e1s\u00e1n\u00e1l a megl\u00e9v\u0151 burkolatsz\u00e9lt aszfaltv\u00e1g\u00f3val egyenesre kell v\u00e1gni, beton\nszeg\u00e9lyelemeket e ment\u00e9n kell be\u00e9p\u00edteni.\nA g\u00e9pj\u00e1rm\u0171 k\u00f6zleked\u00e9sre haszn\u00e1lt burkolatokat szeg\u00e9ly hat\u00e1rolja.\n\u201eB\u201d forgalmi terhel\u00e9si oszt\u00e1lyra m\u00e9retezve\nTervezett t\u00e9rk\u0151 \u00fatburkolat (parkol\u00f3hely p\u00e1lyaszerkezete):\n\u2022 6 cm AC-11 kop\u00f3 aszfaltr\u00e9teg\n\u2022 bitumenemulzi\u00f3 sz\u00f3r\u00e1s\n\u2022 25 cm sz\u00f3rt \u00fatalap (t\u00f6rt beton)\n\u2022 20 cm kavics\u00e1gy\n\u2022 geotext\u00edlia ter\u00edt\u00e9s\n\u00dczemanyagt\u00f6lt\u0151 \u00e1llom\u00e1son nyitott sz\u00edn kialak\u00edt\u00e1sa\nA g\u00e9pjav\u00edt\u00f3 fel\u00faj\u00edt\u00e1s I. \u00fctem\u00e9n bel\u00fcl fel kell \u00faj\u00edtani a g\u00e9pjav\u00edt\u00f3 ter\u00fclet\u00e9n l\u00e9v\u0151 \u00fczemanyagt\u00f6lt\u0151 \u00e1llom\u00e1s fedett t\u00e1rol\u00f3it, amelyek fa illetve\nac\u00e9l szerkezet",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU332 B\u00e9k\u00e9s",
            "sid": "EKR000957522021",
            "eid": "8799553647947",
            "awarded_value": "421557637.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "1155807.41",
            "purchaser": {
                "id": 1056,
                "sid": 8796653319472,
                "name": "Nemzeti M\u00e9nesbirtok \u00e9s Tangazdas\u00e1g Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-17",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Iv\u00e1nyi \u00c9p\u00edt\u0151mester Kivitelez\u0151, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1toltFelel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 2543,
                            "slug": "ivanyi-epitomester-kivitelezo-kereskedelmi-es-szolgaltato-korlatoltfelelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 421557637,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 1155807.41,
                    "suppliers_id": 2543,
                    "value_eur": 1155807.41,
                    "offers_count": [
                        3
                    ],
                    "suppliers_name": "Iv\u00e1nyi \u00c9p\u00edt\u0151mester Kivitelez\u0151, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1toltFelel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 421557637,
                    "offers_count_data": {
                        "3": 421557637
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "33999",
            "date": "2021-09-01",
            "deadline_date": "2021-09-16",
            "deadline_length_days": "15",
            "title": "Licencgazd\u00e1lkod\u00e1si rendszerhez licenc beszerz\u00e9se",
            "category": "supplies",
            "description": "A Kincst\u00e1r a m\u00e1r bevezetett \u00e9s kialak\u00edtott licencnyilv\u00e1ntart\u00f3 \u00e9s licencgazd\u00e1lkod\u00e1si rendszer m\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9hez sz\u00fcks\u00e9ges \u00f6r\u00f6k\u00f6slicenceket\nilletve a kapcsol\u00f3d\u00f3 support licenceket k\u00edv\u00e1nja beszerezni az \u00e1ltala haszn\u00e1lni k\u00edv\u00e1nt USU License Management (SmartTrack)\nrendszerhez.\nA beszerzend\u0151 \u00f6r\u00f6k\u00f6slicencek az al\u00e1bbiak:\nLicenc megnevez\u00e9s Mennyis\u00e9g (db)\nLicenseManagement and Discovery 9400\nDiscovery 9400\nSAM Analytics 9400\nA beszerzend\u0151 support licencek az al\u00e1bbiak\nLicenc megnevez\u00e9s Mennyis\u00e9g (v\u00e9gpont felhaszn\u00e1l\u00e1si hely)\nLicenseManagement and Discovery- MaintenancePlus Support 2022.04.29. 9400\nCatalogPlus - Support 2022.04.29. 9400\nDiscovery \u2013 Maintenance 2022.04.29. 9400\nSAM Analytics - Support 2022.04.29. 9400\nA r\u00e9szletes feladatle\u00edr\u00e1st a k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentumok r\u00e9sz\u00e9t k\u00e9pez\u0151 m\u0171szaki le\u00edr\u00e1s tartalmazza.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU110 Budapest",
            "sid": "EKR000994642021",
            "eid": "8799565804875",
            "awarded_value": "17469000.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "47895.70",
            "purchaser": {
                "id": 712,
                "sid": 8796367058224,
                "name": "Magyar \u00c1llamkincst\u00e1r"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-17",
                    "value_for_two": 17469000,
                    "value_for_two_eur": 47895.7,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "LicenseCore Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 9816,
                            "slug": "licensecore-zartkoeruen-mukoedo-reszvenytarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 17469000,
                    "offers_count_status": "only_one",
                    "value_for_one_eur": 47895.7,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 17469000,
                    "value_for_three_eur": 47895.7,
                    "suppliers_id": 9816,
                    "value_eur": 47895.7,
                    "offers_count": [
                        1
                    ],
                    "suppliers_name": "LicenseCore Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 17469000,
                    "offers_count_data": {
                        "1": 17469000
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "33919",
            "date": "2021-08-29",
            "deadline_date": "2021-09-20",
            "deadline_length_days": "22",
            "title": "TOP-1.2.1-15 L\u00c1TOGAT\u00d3K\u00d6ZPONT ESZK\u00d6ZBESZERZ\u00c9S",
            "category": "supplies",
            "description": "Ad\u00e1s-v\u00e9teli szerz\u0151d\u00e9s \u201eTOP-1.2.1-15-JN1-2016-00010 azonos\u00edt\u00f3 sz\u00e1m\u00fa \u201eKunszentm\u00e1rton komplex turisztikai c\u00e9l\u00fa fejleszt\u00e9se\u201dp\u00e1ly\u00e1zat\nkeret\u00e9n bel\u00fcl TOP-1.2.1-15 L\u00c1TOGAT\u00d3K\u00d6ZPONT ESZK\u00d6ZBESZERZ\u00c9S t\u00e1rgyban, melynek keret\u00e9ben az al\u00e1bbi term\u00e9keket kell\naj\u00e1nlattev\u0151nek sz\u00e1ll\u00edtania:\nPallos 1 db\nB\u00e1rd 1 db\nSzablya: 2 db\nSzablya: 1 db\nK\u00e9zbilincs 1 db\nL\u00e1bbilincs 1 db\nK\u00e9zbilincs 3 db\nL\u00e1bbilincs 1 db\nFokos: 3 db\nLeg\u00e9nybot: 3 db\nT\u0151r: 1 db\nT\u0151r: 2 db\nPisztoly: 1 db\nPisztoly: 3 db\nKarik\u00e1s ostor: 3 db\nBot: 1 db\nKorb\u00e1cs 2 db\nP\u00e1lca: 1 db\nKaloda: k\u00fclt\u00e9ri 1 db\nBillogok: 5 db\nEgyszer\u0171 pult a c\u00e9lbal\u00f6v\u0151 j\u00e1t\u00e9k fegyvereinek: 1 db\nB\u00edr\u00f3i asztal. 1 db\nSz\u00e9k: 13 db\nB\u00edr\u00f3 sz\u00e9ke:. 1 db\nDeres: m\u0171t\u00e1rgym\u00e1solat 1 db\nNyakkaloda: t\u00f6m\u00f6rfa, eredeti m\u00e9ret\u0171, haszn\u00e1lhat\u00f3 1 db\nT\u00fck\u00f6r 1 db\nForgathat\u00f3 ker\u00e9k j\u00e1t\u00e9k: 1 db\nKisebb t\u00e1rgym\u00e1solat, korabeli t\u00e1rgyak m\u00e1solatai: feh\u00e9r t\u00e1ny\u00e9r 2 db\nKisebb t\u00e1rgym\u00e1solat: korabeli t\u00e1rgyak m\u00e1solatai: kism\u00e9ret\u0171 faasztal 1 db\nKisebb t\u00e1rgym\u00e1solat: korabeli t\u00e1rgyak m\u00e1solatai:bel\u00fclr\u0151l b\u00e1rsonnyal bevont t\u00f6m\u00f6rfeny\u0151 fa l\u00e1dika 1 db\nKisebb t\u00e1rgym\u00e1solat: korabeli t\u00e1rgyak m\u00e1solatai. Faz\u00e9k 1 db\nKisebb t\u00e1rgym\u00e1solat: korabeli t\u00e1rgyak m\u00e1solatai: \u00f6k\u00f6rszarv 1 db\nKisebb t\u00e1rgym\u00e1solat: korabeli t\u00e1rgyak m\u00e1solatai kosszarv 1 db\nKisebb t\u00e1rgym\u00e1solat: korabeli t\u00e1rgyak m\u00e1solatai: b\u0151rersz\u00e9ny 1 db\nKisebb t\u00e1rgym\u00e1solat: korabeli t\u00e1rgyak m\u00e1solatai: f\u00e9mp\u00e9nz 4 db\nKisebb t\u00e1rgym\u00e1solat: korabeli t\u00e1rgyak m\u00e1solatai: nyakl\u00e1nc 1 db\nKisebb t\u00e1rgym\u00e1solat: korabeli t\u00e1rgyak m\u00e1solatai: gy\u0171r\u0171 1 db\nKisebb t\u00e1rgym\u00e1solat: korabeli t\u00e1rgyak m\u00e1solatai: gyertyatart\u00f3 1 db\nGyerek suba 1 db\nParaszti ruha: 2 db\nKisl\u00e1ny viselet: 2 db\nKisfi\u00fa viselet: 2 db\nBety\u00e1rruha 3 db\nKer\u00fcleti hajd\u00fa (b\u00f6rt\u00f6n\u0151r), pand\u00far ruha: korabeli kin\u00e9zet\u0171 \/ 2 db\nV\u00e1rosi b\u00edr\u00f3 ruha: korabeli kin\u00e9zet\u0171, 1 db\nN\u0151i viselet (egyszer\u0171): korabeli kin\u00e9zet\u0171 2 db\nNagykun n\u0151i viselet: korabeli kin\u00e9zet\u01711 db\nJ\u00e1sz n\u0151i viselet: 1 db\nKov\u00e1csoltvas r\u00e1cs 7 m2\nNagykun kapit\u00e1nyi ruha 1 db\nParaszti csizma: korabeli kin\u00e9zet\u0171 5 p\u00e1r\nPostakocsi kiv\u00e1gat: 1 db\nKi\u00e1ll\u00edt\u00e1s szakmai el\u0151k\u00e9sz\u00edt\u00e9se, kivitelez\u00e9se 1 db\nFord\u00edt\u00e1si k\u00f6lts\u00e9g (n\u00e9met, angol nyelvre) 30 oldal\nHanganyag elk\u00e9sz\u00edt\u00e9se eGuide (magyar, angol, n\u00e9met) 1 db\nInform\u00e1ci\u00f3s t\u00e1bla a bej\u00e1ratn\u00e1l, \" besz\u00e9l\u0151 t\u00e1bla\" 1 db\nHangpontok 4 db\nC\u00e9lba l\u00f6v\u0151 j\u00e1t\u00e9k szett 1 db\nVideoprism rendszer 1 db\nVitrin: 3 db\nVitrin: 1 db\nVitrin: 2 db\nVitrin: 2 db\nP\u00e1rkeres\u0151 j\u00e1t\u00e9k: 1 db\nKockaforgat\u00f3 j\u00e1t\u00e9k: 1 db\nKi\u00e1ll\u00edt\u00e1stechnika helysz\u00edni \u00fczembe helyez\u00e9se 1 db\n\u00c9rt\u00e9kmeg\u0151rz\u0151 szekr\u00e9ny: 2 db\nTelep\u00edtett projektor, 2 db\nTelep\u00edtett sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9p 3 db\nIndukci\u00f3s hurok 2 db\nNyomtathat\u00f3 k\u00e1rtya bel\u00e9p\u0151h\u00f6z: 5000 db\nForgathat\u00f3 t\u00e9gl\u00e1k feladatokhoz: egyedi install\u00e1ci\u00f3 4 db\nSzerkeszt\u00e9si d\u00edj, grafikai munka, ki\u00e1ll\u00edt\u00e1si tabl\u00f3k, grafik\u00e1k. 1 db\nFal\u00e1da ruh\u00e1knak 4 db\nNyitott iratos l\u00e1da 1 db\nDigit\u00e1lis k\u00e9pkeret: 1 db\nLED Telev\u00edzi\u00f3, 1 db\nFalik\u00e9pek 10 db\nTabl\u00f3 14 db\nTabl\u00f3 60 x 80 cm, szendvicsaluminium nyomat 19 db\nTabl\u00f3 A\/4 szendvicsaluminium nyomat 30 db\nTabl\u00f3 A\/5, szendvicsaluminium nyomat 40 db\nT\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 t\u00e1bla 15 db\nM\u00fazeumi baba feln\u0151tt, eg\u00e9sz alakos \u00e9leth\u0171 arc \u00e9s k\u00e9z 4 db\nM\u00fazeumi baba (t\u00e9rdel\u0151) 1 db\nBemutat\u00f3 pr\u00f3bababa 2 db\nSziluett 9 db\nPar\u00f3ka 6 db\nEgyens\u00falyj\u00e1t\u00e9k1 db\nFaltap\u00e9ta 1 db\nFolyos\u00f3, ponyva nyomat 1 db\nCs\u00e1rda h\u00e1tt\u00e9rnyomat, vagy fest\u00e9s 1 db\nPand\u00far, bety\u00e1r h\u00e1tt\u00e9rnyomat 1 db\nB\u00edr\u00f3 m\u00f6g\u00f6tti h\u00e1tt\u00e9rnyomat, 1 db\nT\u00e1bla \/ inform\u00e1ci\u00f3s \/ 5 db\nFelirat, 3D polisztirol bet\u0171kiv\u00e1g\u00e1s 1 k\u00e9szlet\nNagykunok kapit\u00e1nya \u2026.: polisztirol 3D bet\u0171kiv\u00e1g\u00e1s, 1 k\u00e9szlet\nF\u0151c\u00edm bet\u0171kiv\u00e1g\u00e1s:3D polisztirol bet\u0171kiv\u00e1g\u00e1s 1 k\u00e9szlet\nIsten \u00e9s a bety\u00e1rok\u2026: 3D polisztirol bet\u0171kiv\u00e1g\u00e1s , 1 k\u00e9szlet\nEgyedi, sz\u00ednes c\u00edmer: 2 db\nFalifogas: 1 db\n\u00c1ll\u00f3fogas 1 db\nLiftajt\u00f3 matrica: 1 db\nEgy\u00e9b ajt\u00f3 matric\u00e1z\u00e1s: 4 db\nDobog\u00f3 1 1 db\nDobog\u00f3 2 1 db\nDobog\u00f3 3 1 db\nDobog\u00f3 4 1 db\nKer\u00edt\u00e9s 1 db\nMestergerenda tart\u00f3konzol 4 db\nRoll up 3 db\nrekl\u00e1mt\u00e1bl\u00e1k 10 db\nk\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi inform\u00e1ci\u00f3s port\u00e1l 1 db\nPR film k\u00e9szt\u00ed\u00e9s 1 alkalom\nKi\u00e1ll\u00edt\u00e1s vezet\u0151 kiadv\u00e1ny 1500 db\nT\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 piktogram \u00e9rtelmi s\u00e9r\u00fclteknek 5 db\nt\u00e9rk\u00e9p az attrakci\u00f3kr\u00f3l 2000 db\nleporell\u00f3 2000 db\nAj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 a 321\/ 2015. (X.30.) Korm rendelet 46. \u00a7 (3) bekezd\u00e9s\u00e9t alkalmazza, mely szerint: a szerz\u0151d\u00e9s t\u00e1rgya \u00e1ltal indokoltan a\nm\u0171szaki le\u00edr\u00e1s meghat\u00e1rozott gy\u00e1rtm\u00e1ny\u00fa vagy eredet\u0171 do",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU322 J\u00e1sz-Nagykun-Szolnok",
            "sid": "EKR000999212021",
            "eid": "8799567312203",
            "awarded_value": "53033250.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "145404.13",
            "purchaser": {
                "id": 518,
                "sid": 8796615275824,
                "name": "Kunszentm\u00e1rton V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-17",
                    "value_for_two": 53033250,
                    "value_for_two_eur": 145404.13,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "T\u00f3-Art Medic Kft",
                            "id": 7978,
                            "slug": "to-art-medic-kft"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 53033250,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 145404.13,
                    "suppliers_id": 7978,
                    "value_eur": 145404.13,
                    "offers_count": [
                        2
                    ],
                    "suppliers_name": "T\u00f3-Art Medic Kft",
                    "value": 53033250,
                    "offers_count_data": {
                        "2": 53033250
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "33333",
            "date": "2021-08-09",
            "deadline_date": "2021-09-13",
            "deadline_length_days": "35",
            "title": "K2152\/II. \u00c9rt\u00e9ktelen vesz\u00e9lyes hullad\u00e9kok",
            "category": "services",
            "description": "Szolg\u00e1ltat\u00e1sv\u00e1s\u00e1rl\u00e1si beszerz\u00e9s ind\u00edt\u00e1sa hullad\u00e9kudvarok \u00e9rt\u00e9ktelen vesz\u00e9lyes hullad\u00e9kainak \u00e1tad\u00e1sa 2023.06.30-ig, nett\u00f3 60 000 000\nFt keret\u00f6sszeg erej\u00e9ig, az al\u00e1bbi v\u00e1rhat\u00f3 mennyis\u00e9gek tekintet\u00e9ben.\nAj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 a keret\u00f6sszeg 75 %-\u00e1nak megfelel\u0151 \u00f6ssz\u00e9rt\u00e9k\u0171 megrendel\u00e9s kiad\u00e1s\u00e1ra v\u00e1llal k\u00f6telezetts\u00e9get\nA szolg\u00e1ltat\u00e1s k\u00f6r\u00e9be bevont hullad\u00e9k fajta megnevez\u00e9se \u00e9s azonos\u00edt\u00f3 k\u00f3dja (HAK) \u00c9ves becs\u00fclt referencia mennyis\u00e9gek (kg)*\ntonerek, nomtat\u00f3patronok (08 03 17*) 2 000\nvesz\u00e9lyes anyagokat marad\u00e9kk\u00e9nt tartalmaz\u00f3 vagy azokkal szennyezett csomagol\u00e1si hullad\u00e9kok (15 01 10*) 15 000\nvesz\u00e9lyes anyagot marad\u00e9kk\u00e9nt tartalmaz\u00f3 hajt\u00f3g\u00e1zos sz\u00f3r\u00f3palackok (15 01 11*) 2 000\nolajsz\u0171r\u0151 (16 01 07*) 2 000\nf\u00e9kfolyad\u00e9k (16 01 13*) 200\nvesz\u00e9lyes anyagokat tartalmaz\u00f3 fagy\u00e1ll\u00f3 folyad\u00e9k (16 01 14*) 4 000\nf\u00e1radtolaj (13 02 05*) 70 000\nn\u00f6v\u00e9nyv\u00e9d\u0151 szer (20 01 19*) 5 000\nvesz\u00e9lyes anyagokat tartalmaz\u00f3 fest\u00e9kek, tint\u00e1k, ragaszt\u00f3k \u00e9s gyant\u00e1k (20 01 27*) 70 000\nfest\u00e9kek, tint\u00e1k, ragaszt\u00f3k \u00e9s gyant\u00e1k, amelyek k\u00fcl\u00f6nb\u00f6znek a 20 01 27-t\u0151l (20 01 28) 85 000\nvesz\u00e9lyes anyagokat tartalmaz\u00f3 mos\u00f3szer (20 01 29*) 5 000\negy\u00e9b szigetel\u0151anyag, amely vesz\u00e9lyes anyagb\u00f3l \u00e1ll vagy azokat tartalmaz (17 06 03*) 200\nazbeszt tartalm\u00fa \u00e9p\u00edt\u0151anyag (17 06 05*) 7 000\ngy\u00f3gyszer hullad\u00e9k (20 01 31*) 2000\nVI.3.9) pont folytat\u00e1sa\n17. Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 a jelen k\u00f6zbeszerz\u00e9si elj\u00e1r\u00e1sban Kbt. 81. \u00a7 (4)-(5) bekezd\u00e9s\u00e9ben foglaltakat alkalmazza.\nAj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 a b\u00edr\u00e1latnak az ar\u00e1nytalanul alacsony \u00e1r vagy k\u00f6lts\u00e9g vagy egy\u00e9b ar\u00e1nytalan v\u00e1llal\u00e1sok vizsg\u00e1lat\u00e1ra vonatkoz\u00f3 r\u00e9sz\u00e9t az\naj\u00e1nlatok \u00e9rt\u00e9kel\u00e9s\u00e9t k\u00f6vet\u0151en v\u00e9gzi el. Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 az aj\u00e1nlatok b\u00edr\u00e1lat\u00e1t az aj\u00e1nlatok \u00e9rt\u00e9kel\u00e9s\u00e9t k\u00f6vet\u0151en v\u00e9gzi el.\nA Kbt. 81. \u00a7 (4)-(5) rendelkez\u00e9sei \u00e9rtelm\u00e9ben:\n\u201e(4) Ny\u00edlt elj\u00e1r\u00e1sban az aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 a k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentumokban rendelkezhet \u00fagy, hogy a b\u00edr\u00e1latnak az ar\u00e1nytalanul alacsony\n\u00e1r vagy k\u00f6lts\u00e9g vagy egy\u00e9b ar\u00e1nytalan v\u00e1llal\u00e1sok vizsg\u00e1lat\u00e1ra vonatkoz\u00f3 r\u00e9sz\u00e9t az aj\u00e1nlatok \u00e9rt\u00e9kel\u00e9s\u00e9t k\u00f6vet\u0151en v\u00e9gzi el. Ebben az\nesetben csak a legkedvez\u0151bb vagy a legkedvez\u0151bb \u00e9s az azt k\u00f6vet\u0151 egy vagy t\u00f6bb legkedvez\u0151bb aj\u00e1nlattev\u0151 tekintet\u00e9ben vizsg\u00e1lja az\n\u00e1r vagy k\u00f6lts\u00e9g ar\u00e1nytalanul alacsony volt\u00e1t, illetve az egy\u00e9b v\u00e1llal\u00e1sok ar\u00e1nytalans\u00e1g\u00e1t, \u00e9s alkalmazza sz\u00fcks\u00e9g eset\u00e9n a 72. \u00a7 szerinti\nelj\u00e1r\u00e1st. Ha az aj\u00e1nlattev\u0151 aj\u00e1nlata ar\u00e1nytalanul alacsony \u00e1r vagy k\u00f6lts\u00e9g, vagy egy\u00e9b ar\u00e1nytalan v\u00e1llal\u00e1sok miatt \u00e9rv\u00e9nytelennek\nbizonyul, az \u00e9rt\u00e9kel\u00e9si sorrendben a k\u00f6vetkez\u0151 aj\u00e1nlattev\u0151 a hely\u00e9be l\u00e9p \u00e9s a sz\u00fcks\u00e9ges b\u00edr\u00e1lati cselekm\u00e9nyeket ennek megfelel\u0151en\nkell elv\u00e9gezni.\n(5) Az aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 ny\u00edlt elj\u00e1r\u00e1sban az elj\u00e1r\u00e1st megind\u00edt\u00f3 felh\u00edv\u00e1sban rendelkezhet \u00fagy is, hogy az aj\u00e1nlatok b\u00edr\u00e1lat\u00e1t \u2013 az egys\u00e9ges\neur\u00f3pai k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentumban foglalt nyilatkozat alapj\u00e1n \u2013 az aj\u00e1nlatok \u00e9rt\u00e9kel\u00e9s\u00e9t k\u00f6vet\u0151en v\u00e9gzi el. Ebben az esetben csak\naz \u00e9rt\u00e9kel\u00e9si sorrendben legkedvez\u0151bb vagy a legkedvez\u0151bb \u00e9s az azt k\u00f6vet\u0151 egy vagy t\u00f6bb legkedvez\u0151bb aj\u00e1nlattev\u0151 tekintet\u00e9ben\nv\u00e9gzi el a b\u00edr\u00e1latot. A 69. \u00a7 rendelkez\u00e9seit megfelel\u0151en alkalmazni kell azzal, hogy a b\u00edr\u00e1lat sor\u00e1n ilyenkor is biztos\u00edtani kell, hogy az\n\u00f6sszegez\u00e9sben megnevezett nyertes \u2013 \u00e9s ha az \u00f6sszegez\u00e9sben meg k\u00edv\u00e1nja nevezni, a m\u00e1sodik legkedvez\u0151bb aj\u00e1nlatot tett \u2013\naj\u00e1nlattev\u0151 aj\u00e1nlat\u00e1nak \u00e9rv\u00e9nyess\u00e9g\u00e9t az elj\u00e1r\u00e1st lez\u00e1r\u00f3 d\u00f6nt\u00e9st megel\u0151z\u0151en az aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 az aj\u00e1nlattev\u0151 nyilatkozat\u00e1t al\u00e1t\u00e1maszt\u00f3\nigazol\u00e1sok vizsg\u00e1lat\u00e1ra is kiterjed\u0151en teljesk\u00f6r\u0171en elb\u00edr\u00e1lja.\u201d\nFentiekre tekintettel Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 r\u00f6gz\u00edti, hogy az aj\u00e1nlatok b\u00edr\u00e1lat\u00e1t az aj\u00e1nlatok \u00e9rt\u00e9kel\u00e9s\u00e9t k\u00f6vet\u0151en, az \u00e9rt\u00e9kel\u00e9si sorrendben\nlegkedvez\u0151bb Aj\u00e1nlattev\u0151 tekintet\u00e9ben v\u00e9gzi el a b\u00edr\u00e1latot.\n18.) Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 t\u00e1j\u00e9koztatja a gazdas\u00e1gi szerepl\u0151ket, hogy a II.2.7. pontban a szerz\u0151d\u00e9sek kezd\u0151 napjak\u00e9nt megjel\u00f6lt nap, az elj\u00e1r\u00e1s\n\u00fctemez\u00e9s\u00e9t\u0151l f\u00fcgg\u0151, t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 jelleg\u0171.\n19.) A felh\u00edv\u00e1s IV.2.6) Az aj\u00e1nlati k\u00f6t\u00f6tts\u00e9g minim\u00e1lis id\u0151tartama pontj\u00e1val kapcsolatban Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 el\u0151\u00edrja, hogy 1 h\u00f3nap alatt 30\nnapt\u00e1ri napot \u00e9rt.\n20.) AK jelen elj\u00e1r\u00e1st a Kbt. 53. \u00a7 (5) alapj\u00e1n folytatja le (felt\u00e9teles k\u00f6zbeszerz\u00e9s). A hullad\u00e9kr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 2012. \u00e9vi CLXXXV. tv. 92\/H. \u00a7 (7)\nbekezd\u00e9s\u00e9ben \u00e9s a hullad\u00e9kgazd\u00e1lkod\u00e1si k\u00f6zszolg\u00e1ltat\u00e1s v\u00e9gz\u00e9s\u00e9nek felt\u00e9tleir\u0151l sz\u00f3l\u00f3 385\/2014.(",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU110 Budapest; HU120 Pest",
            "sid": "EKR000978572021",
            "eid": "8799560529227",
            "awarded_value": "60000000.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "164505.25",
            "purchaser": {
                "id": 692,
                "sid": 8796388521264,
                "name": "BKM Budapesti K\u00f6zm\u0171vek Nonprofit Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-17",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "DESIGN Hullad\u00e9kgazd\u00e1lkod\u00e1si Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 5556,
                            "slug": "design-hulladekgazdalkodasi-korlatolt-felelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 0,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 0,
                    "suppliers_id": 5556,
                    "value_eur": 164505.25,
                    "offers_count": [
                        4
                    ],
                    "suppliers_name": "DESIGN Hullad\u00e9kgazd\u00e1lkod\u00e1si Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 60000000,
                    "offers_count_data": {
                        "4": 60000000
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "32808",
            "date": "2021-07-20",
            "deadline_date": "2021-08-26",
            "deadline_length_days": "37",
            "title": "Tomori k\u00faria fel\u00faj\u00edt\u00e1sa",
            "category": "constructions",
            "description": "Tomori-k\u00faria fel\u00faj\u00edt\u00e1sa Szabolcs k\u00f6zs\u00e9gben az al\u00e1bbiak szerint:\nFa tet\u0151szerkezetek 444,85m2\nFaf\u00f6d\u00e9mek 444,85m2\nBeton aljzatok 10,20 m3\nTet\u0151l\u00e9cez\u00e9s 752m2\nOldalfalvakolat k\u00e9sz\u00edt\u00e9se 1470,8 m2\n\u00dcvegsz\u00f6vet h\u00e1l\u00f3 elhelyez\u00e9se 621,78m2 +333,31\nSzerelt gipszkarton \u00e1lmennyezet 274,84m2\nFal-, pill\u00e9r-, oszlopburkolat k\u00e9sz\u00edt\u00e9se belt\u00e9rben, 113,63m2\nLamin\u00e1lt padl\u00f3 fektet\u00e9se 123,85m2\nF\u00fcgg\u0151ereszcsatorna szerel\u00e9se 106,33m2\nBels\u0151 fest\u00e9sekn\u00e9l fel\u00fclet el\u0151k\u00e9sz\u00edt\u00e9se 621,78m2\nM\u00e9szfest\u00e9s 896,62 m2\nTalajnedvess\u00e9g elleni szigetel\u00e9s 33,5m2\nK\u00fcls\u0151 fal; Homlokzati fal h\u0151- \u00e9s hangszigetel\u00e9se, 292,51m2 + 63,29 m2\nF\u00f6d\u00e9m; Padl\u00f3 h\u0151szigetel\u0151 anyag elhelyez\u00e9se 305,24m2\nLeveg\u0151-v\u00edz h\u0151szivatty\u00fak elhelyez\u00e9se belt\u00e9rben,1db\nLeveg\u0151-v\u00edz h\u0151szivatty\u00fak elhelyez\u00e9se k\u00fclt\u00e9rben, 1db",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU323 Szabolcs-Szatm\u00e1r-Bereg",
            "sid": "EKR000575762021",
            "eid": "8799257654603",
            "awarded_value": "159136983.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "436314.49",
            "purchaser": {
                "id": 1979,
                "sid": 8796623107376,
                "name": "Szabolcs K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-17",
                    "value_for_two": 159136983,
                    "value_for_two_eur": 436314.49,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "G-M\u00ednusz \u00c9p\u00fcletg\u00e9p\u00e9szeti Kft",
                            "id": 9815,
                            "slug": "g-minusz-epueletgepeszeti-kft"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 159136983,
                    "offers_count_status": "only_one",
                    "value_for_one_eur": 436314.49,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 159136983,
                    "value_for_three_eur": 436314.49,
                    "suppliers_id": 9815,
                    "value_eur": 436314.49,
                    "offers_count": [
                        1
                    ],
                    "suppliers_name": "G-M\u00ednusz \u00c9p\u00fcletg\u00e9p\u00e9szeti Kft",
                    "value": 159136983,
                    "offers_count_data": {
                        "1": 159136983
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "32655",
            "date": "2021-07-13",
            "deadline_date": "2021-08-31",
            "deadline_length_days": "49",
            "title": "H\u00e9v\u00edzi \u00fati ker\u00e9kp\u00e1r\u00fat I. \u00fctem\u00e9nek meg\u00e9p\u00edt\u00e9se",
            "category": "constructions",
            "description": "\u201eKeszthely, H\u00e9v\u00edzi \u00fati ker\u00e9kp\u00e1r\u00fat I. \u00fctem\u00e9nek meg\u00e9p\u00edt\u00e9se\u201d c\u00edm\u0171 \u00e9s \u201eTOP-3.1.1-15-ZA2-2019-00004 azonos\u00edt\u00f3sz\u00e1m\u00fa projekt\nkivitelez\u0151j\u00e9nek kiv\u00e1laszt\u00e1sa\u201d t\u00e1rgy\u00fa kivitelez\u00e9si munk\u00e1k elv\u00e9gz\u00e9se az al\u00e1bbiakban \u00e9s a k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentumokban\nr\u00e9szletezettek szerint:\nAz \u00e9p\u00edt\u00e9si beruh\u00e1z\u00e1s jellege alapvet\u0151en ker\u00e9kp\u00e1r\u00fat, k\u00f6zm\u0171 \u00e9s csatorna\u00e9p\u00edt\u00e9s.\nA tervezett ker\u00e9kp\u00e1r\u00fat hossza mind\u00f6sszesen 613,64 m\nK\u00e9tir\u00e1ny\u00fa ker\u00e9kp\u00e1r\u00fat: 274,96 fm, burkolatsz\u00e9less\u00e9g 2,6 m (B\u00e9csi Kapu utc\u00e1t\u00f3l Cs\u00e1k Gy\u00f6rgy utca keresztez\u0151d\u00e9s\u00e9ig).\nElv\u00e1lasztott gyalog \u00e9s ker\u00e9kp\u00e1r\u00fat: 169,5 fm, burkolatsz\u00e9less\u00e9g min. 4,4 m (Cs\u00e1k Gy\u00f6rgy utca \u00e9s a Pip\u00e1skert utca k\u00f6z\u00f6tt)\nElv\u00e1laszt\u00e1s n\u00e9lk\u00fcli gyalog \u00e9s ker\u00e9kp\u00e1r\u00fat: 169,18 fm, burkolatsz\u00e9less\u00e9g 3,3 m (Pip\u00e1skert utca \u00e9s a P\u00e1l utca k\u00f6z\u00f6tt)\n\u2022 Ideiglenes forgalomkorl\u00e1toz\u00e1s,\n\u2022 Biztons\u00e1gi v\u00e9d\u0151korl\u00e1t k\u00e9sz\u00edt\u00e9se g\u00f6mbf\u00e1b\u00f3l, deszk\u00e1b\u00f3l 310 m\n\u2022 F\u00e1k kitermel\u00e9se tusk\u00f3irt\u00e1ssal boz\u00f3t \u00e9s cserjeirt\u00e1s, csemete\u00fcltet\u00e9s 13 db\n\u2022 Betonac\u00e9l helysz\u00edni szerel\u00e9se 0,41 t (8 mm \u00e9s 12 mm)\n\u2022 El\u0151re gy\u00e1rtott t\u00e1mfal elemek elhelyez\u00e9se el\u0151re elk\u00e9sz\u00edtett vasalt lemezalapra 50 db\n\u2022 K\u00f6zm\u0171felt\u00e1r\u00e1s szakfel\u00fcgyelet biztos\u00edt\u00e1s\u00e1val 14 m3\n\u2022 Csatorna\u00e9p\u00edt\u00e9s (z\u00e1rt csatorn\u00e1val, foly\u00f3k\u00e1val \u00e9s v\u00edznyel\u0151kkel): 410 m\n-el\u0151regy\u00e1rtott \u00e9s monolit csatorn\u00e1k \u00e9s akn\u00e1k t\u00f6rmel\u00e9kre bont\u00e1sa 40 m\n-k\u00f6rszelv\u00e9ny\u0171, talpas betoncs\u0151 be\u00e9p\u00edt\u00e9se 46,5 m,\n-egyoldalas tokos m\u0171anyag csatornacs\u0151 be\u00e9p\u00edt\u00e9se, gumigy\u0171r\u0171s k\u00f6t\u00e9ssel, cs\u0151idomok n\u00e9lk\u00fcl 415,0 m\n-m\u0171anyag, tokos csatornacs\u0151 idom \u00e9p\u00edt\u00e9se 27 db\n-akna vagy akna jelleg\u0171 m\u0171t\u00e1rgy \u00e9p\u00edt\u00e9se 34,3 m3\n-csatlakoz\u00f3hely k\u00e9sz\u00edt\u00e9se csatornavezet\u00e9kbe vagy aknafalba 96 db egyidej\u0171leg+ 2 db ut\u00f3lag\n- r\u00e9zs\u0171 \u00e9s mederburkolat el\u0151regy\u00e1rtott mederlapokb\u00f3l 4,8 m2\n-\u00e1rokburkolat k\u00e9sz\u00edt\u00e9se hordal\u00e9kfog\u00f3s kivitelben 3,2 m2\n-aknah\u00e1gcs\u0151 be\u00e9p\u00edt\u00e9se 29 db,\n-k\u00f6r alak\u00fa \u00f6nt\u00f6ttvas aknafedlap \u00e9s fedlapkeret elhelyez\u00e9se cementhabarcs r\u00f6gz\u00edt\u00e9ssel 15 db,\n-\u00f6nt\u00f6ttvas v\u00edznyel\u0151r\u00e1cs elhelyez\u00e9se 30 db,\n-es\u0151v\u00edz ejt\u0151vezet\u00e9k csatlakoztat\u00e1sa forg\u00f3csukl\u00f3val 9 db\n-\u00fatpadka foly\u00f3kaelemek elhelyez\u00e9se 40 m,\n-megl\u00e9v\u0151 akn\u00e1k szintbehelyez\u00e9se 7 db\n\u2022 Megl\u00e9v\u0151 elektromos \u00e9s t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si f\u00f6ldk\u00e1bel kiv\u00e1lt\u00e1sa, v\u00e9delembe helyez\u00e9se (elektromos f\u00f6ldk\u00e1bel: 6 db, t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si f\u00f6ldk\u00e1bel 3\ndb).\n\u2022 \u00datalap beton bont\u00e1sa 28,8 m3\n\u2022 Beton burkolatalap k\u00e9sz\u00edt\u00e9se 122,80 m3\n\u2022 \u00datburkolat \u00e9p\u00edt\u00e9s:\n-Szeg\u00e9lyek bont\u00e1sa 89 m\n-Kiemelt szeg\u00e9ly k\u00e9sz\u00edt\u00e9se 289,5 fm,\n-s\u00fcllyesztett szeg\u00e9ly vagy fut\u00f3sor k\u00e9sz\u00edt\u00e9se 33,5 fm\n-egy\u00e9b szeg\u00e9lyk\u00f6vek, \u00fatszeg\u00e9lyek k\u00e9sz\u00edt\u00e9se 646 fm\n-kiemelt szeg\u00e9ly jav\u00edt\u00e1sa 15 m\n-t\u00e9rburkolat k\u00e9sz\u00edt\u00e9se 6 cm vastags\u00e1ggal 16,6 m\n-aszfaltburkolatok reped\u00e9seinek jav\u00edt\u00e1sa, melegen be\u00e9p\u00edthet\u0151 h\u00e9zagkit\u00f6lt\u0151 anyaggal 2,5 m3\n-z\u00fazal\u00e9kos aszfaltsz\u0151nyegek, aszfaltbetonok \u00e9s \u00f6nt\u00f6tt aszfaltok bont\u00e1sa k\u00f6t\u0151r\u00e9teggel egy\u00fctt 17,8 m3\n-aszfaltburkolatok fels\u0151 r\u00e9teg\u00e9nek lemar\u00e1sa 278,1 m2\n-bitumenes burkolatk\u00e9sz\u00edt\u00e9s, hengerelt aszfalt k\u00f6t\u0151r\u00e9teggel 69 m3\n-bitumenes burkolatk\u00e9sz\u00edt\u00e9s, hengerelt aszfalt kop\u00f3r\u00e9teggel 85,6 m3\n\u2022 K\u00f6z\u00fati jelz\u0151t\u00e1bl\u00e1k 36 db (\u00faj), \u00fatburkolati jelek felfest\u00e9se 244,60 m2\n\u2022 Gyalog \u00e9s ker\u00e9kp\u00e1r\u00fat \u00fatkorl\u00e1t k\u00e9sz\u00edt\u00e9se 85 m\n\u2022 F\u00f6ld feletti t\u0171zcsapbont\u00e1sa \u00e9s \u00e9p\u00edt\u00e9se 1 db\n(A mennyis\u00e9gek meghat\u00e1roz\u00e1sa a mell\u00e9klet k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9s ki\u00edr\u00e1ssal egy\u00fctt \u00e9rv\u00e9nyes, azt nem helyettes\u00edti.)\nA beruh\u00e1z\u00e1s megval\u00f3s\u00edt\u00e1sa \u00e9p\u00edt\u00e9si hat\u00f3s\u00e1gi enged\u00e9ly, valamint v\u00edzjogi l\u00e9tes\u00edt\u00e9si enged\u00e9ly k\u00f6teles.\nA 321\/2015. (X. 30.) Korm. rendelet 46. \u00a7 (3) \u00e9s (5) bekezd\u00e9seiben foglaltakra tekintettel aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 felh\u00edvja a figyelmet, hogy\namennyiben a k\u00f6zbeszerz\u00e9s t\u00e1rgy\u00e1nak egy\u00e9rtelm\u0171 \u00e9s k\u00f6z\u00e9rthet\u0151 meghat\u00e1roz\u00e1sa sz\u00fcks\u00e9gess\u00e9 tette meghat\u00e1rozott gy\u00e1rtm\u00e1ny\u00fa,\neredet\u0171, t\u00edpus\u00fa dologra, elj\u00e1r\u00e1sra, tev\u00e9kenys\u00e9gre, szem\u00e9lyre, szabadalomra vagy v\u00e9djegyre val\u00f3 hivatkoz\u00e1st, a megnevez\u00e9s csak a\nt\u00e1rgy jelleg\u00e9nek egy\u00e9rtelm\u0171 meghat\u00e1roz\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben t\u00f6rt\u00e9nt, \u00e9s a megnevez\u00e9s mellett a \u201evagy azzal egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171\u201d minden esetben\n\u00e9rtend\u0151. Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 felh\u00edvja a figyelmet, hogy egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171 dolog megaj\u00e1nl\u00e1sa eset\u00e9n az egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171s\u00e9get az aj\u00e1nlattev\u0151nek az\naj\u00e1nlat\u00e1ban igazolnia kell.\nA k\u00f6zbeszerz\u00e9s mennyis\u00e9g\u00e9re vonatkoz\u00f3 tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3kat a k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentumok tartalmazz\u00e1k.",
            "phase": "E50 - B\u00edr\u00e1lati szakasz",
            "phase_en": "Evaluation phase",
            "place": "HU223 Zala",
            "sid": "EKR000778112021",
            "eid": "8799406191947",
            "awarded_value": "72285719.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "198189.67",
            "purchaser": {
                "id": 1190,
                "sid": 8796525262128,
                "name": "Keszthely V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-17",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "\"FITOTRON - SYSTEM\" Szolg\u00e1ltat\u00f3 \u00e9s Kereskedelmi Korl\u00e1toltFelel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 8868,
                            "slug": "fitotron-system-szolgaltato-es-kereskedelmi-korlatoltfelelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 0,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 0,
                    "suppliers_id": 8868,
                    "value_eur": 198189.67,
                    "offers_count": [
                        5
                    ],
                    "suppliers_name": "\"FITOTRON - SYSTEM\" Szolg\u00e1ltat\u00f3 \u00e9s Kereskedelmi Korl\u00e1toltFelel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 72285719,
                    "offers_count_data": {
                        "5": 72285719
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "25788",
            "date": "2020-10-28",
            "deadline_date": "2020-12-07",
            "deadline_length_days": "40",
            "title": "Tasz\u00e1r, Mez\u0151k\u00f6vesd m\u0171szaki ellen\u0151ri szolg\u00e1ltat\u00e1s",
            "category": "services",
            "description": "2. r\u00e9sz \u201eMez\u0151k\u00f6vesd \u00fczemanyagb\u00e1zis k\u00e1rmentes\u00edt\u00e9se (KEHOP-3.3.0-15-2017-00005) projektek keret\u00e9ben v\u00e9gzett m\u0171szaki ellen\u0151ri\nszolg\u00e1ltat\u00e1s\u201d A HM VGH a \u201eMez\u0151k\u00f6vesd \u00fczemanyagtelepek k\u00e1rmentes\u00edt\u00e9se\u201d c\u00edm\u0171 p\u00e1ly\u00e1zat keret\u00e9n bel\u00fcl val\u00f3s\u00edthatja meg a felt\u00e1rt\nszennyezetts\u00e9g k\u00e1rmentes\u00edt\u00e9s\u00e9t Eur\u00f3pai Uni\u00f3s forr\u00e1sb\u00f3l. Jelen beszerz\u00e9s c\u00e9lja a k\u00f6rnyezeti k\u00e1rmentes\u00edt\u00e9s m\u0171szaki ellen\u0151rz\u00e9se, mely\nk\u00e1rmentes\u00edt\u00e9s a lehat\u00e1rolt k\u00f6rnyezetszennyez\u00e9s felsz\u00e1mol\u00e1s\u00e1t, k\u00e1rmentes\u00edt\u0151 l\u00e9tes\u00edtm\u00e9nyek ki\u00e9p\u00edt\u00e9s\u00e9t, v\u00edzjogi \u00fczemeltet\u00e9si enged\u00e9ly\nbeszerz\u00e9s\u00e9t, tov\u00e1bbi kapcsol\u00f3d\u00f3 feladatok elv\u00e9gz\u00e9s\u00e9t, \u00e9s a monitoroz\u00e1si feladatokat tartalmazza. A k\u00e1rmentes\u00edt\u0151 rendszer elemei:\nmunkag\u00f6d\u00f6r, talajv\u00edz kezel\u0151 egys\u00e9g, komposzt\u00e1l\u00f3t\u00e9r, szikkaszt\u00f3 \u00e1rok, tiszta f\u00f6ld dep\u00f3nia, monitoring rendszer. A folyamatok\nhat\u00e1s\u00e1nak megfigyel\u00e9s\u00e9re \u00f6sszesen 14 db k\u00fat rendszeres mintav\u00e9telez\u00e9se tervezett. A szennyezett ter\u00fclet, ahol k\u00f6rnyezetv\u00e9delmi\nk\u00e1rmentes\u00edt\u00e9st v\u00e9gre kell hajtani 70.400 m2 felsz\u00edni vet\u00fclet\u0171.",
            "phase": "E50 - B\u00edr\u00e1lati szakasz",
            "phase_en": "Evaluation phase",
            "place": "HU11 Budapest; HU232 Somogy; HU311 Borsod-Aba\u00faj-Zempl\u00e9n",
            "sid": "EKR001008322020",
            "eid": "8798747587915",
            "awarded_value": "37019995.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "35012.20",
            "purchaser": {
                "id": 234,
                "sid": 8796357719344,
                "name": "Honv\u00e9delmi Miniszt\u00e9rium V\u00e9delemgazdas\u00e1gi Hivatal"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-17",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Mecsek M\u00e9rn\u00f6kiroda Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 839,
                            "slug": "mecsek-mernoekiroda-korlatolt-felelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 0,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 0,
                    "suppliers_id": 839,
                    "value_eur": 35012.2,
                    "offers_count": [
                        4
                    ],
                    "suppliers_name": "Mecsek M\u00e9rn\u00f6kiroda Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 12770000,
                    "offers_count_data": {
                        "4": 12770000
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "36006",
            "date": "2021-09-27",
            "deadline_date": "2021-10-13",
            "deadline_length_days": "16",
            "title": "Pesterzs\u00e9bet - Kossuth B\u00f6lcs\u0151de konyha fejleszt\u00e9se",
            "category": "constructions",
            "description": "A Kossuth B\u00f6lcs\u0151de konyh\u00e1j\u00e1nak fejleszt\u00e9se a dokument\u00e1ci\u00f3 r\u00e9sz\u00e9t k\u00e9pez\u0151 tervek, m\u0171szaki dokumentumok \u00e9s \u00e1razatlan k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9sek t\u00e9telei, mennyis\u00e9gei szerint: cs\u0151vezet\u00e9kek bont\u00e1sa: 65 m f\u00f6d\u00e9m\u00e1tt\u00f6r\u00e9s: 45 db vakolatok p\u00f3tl\u00e1sa: 92 m f\u0171t\u00e9si vezet\u00e9kek szigetel\u00e9se: 255 m cs\u0151vezet\u00e9k bont\u00e1sa: 263 m iv\u00f3v\u00edz vezet\u00e9k szerel\u00e9se: 99 m lefoly\u00f3vezet\u00e9k szerel\u00e9se: 175 m l\u00e9gcsatorna szerel\u00e9se: 27 m v\u00e1laszfal \u00e9p\u00edt\u00e9se: 42 m2 vakolat lever\u00e9se: 215 m2 oldalfalvakolat k\u00e9sz\u00edt\u00e9se: 300 m2 fal-, pill\u00e9r-, oszlop- \u00e9s l\u00e1bazatburkolat k\u00e9sz\u00edt\u00e9se: 215 m2 padl\u00f3burkolat k\u00e9sz\u00edt\u00e9se: 183 m2 ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3k jav\u00edt\u00e1sa: 21 db fest\u00e9si fel\u00fclet el\u0151k\u00e9sz\u00edt\u00e9se: 705 m2 v\u00e9d\u0151cs\u0151 elhelyez\u00e9se: 880 m szigetelt vezet\u00e9k elhelyez\u00e9se, v\u00e9d\u0151cs\u0151ben: 2970 m k\u00e1belszer\u0171 vezet\u00e9k elhelyez\u00e9se: 1095 m l\u00e1mpatest elhelyez\u00e9se: 43 db padl\u00f3szeg\u00e9lycsatorna elhelyez\u00e9se: 90 m rozsdamentes munkaasztal: 16 db csepegtet\u0151 falipolc be\u00e9p\u00edt\u00e9se: 4 db t\u00e1rol\u00f3 \u00e1llv\u00e1ny be\u00e9p\u00edt\u00e9se: 14 db",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU110 Budapest",
            "sid": "EKR001157952021",
            "eid": "8799644120395",
            "awarded_value": "59474052.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "162342.16",
            "purchaser": {
                "id": 181,
                "sid": 8796535059760,
                "name": "BUDAPEST F\u0150V\u00c1ROS XX. KER\u00dcLET PESTERZS\u00c9BET \u00d6NKORM\u00c1NYZATA"
            },
            "type": {
                "id": "2",
                "name": "2",
                "slug": "2"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-16",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Demanding Build Kft.",
                            "id": 4506,
                            "slug": "demanding-build-kft"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 59474052,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 162342.16,
                    "suppliers_id": 4506,
                    "value_eur": 162342.16,
                    "offers_count": [
                        3
                    ],
                    "suppliers_name": "Demanding Build Kft.",
                    "value": 59474052,
                    "offers_count_data": {
                        "3": 59474052
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "36004",
            "date": "2021-09-26",
            "deadline_date": "2021-10-07",
            "deadline_length_days": "11",
            "title": "Alkot\u00f3h\u00e1z villa\u00e9p\u00fclet fel\u00faj\u00edt\u00e1sa-Balatonf\u00f6ldv\u00e1r",
            "category": "constructions",
            "description": "Alkot\u00f3h\u00e1z villa\u00e9p\u00fclet fel\u00faj\u00edt\u00e1sa \u00e9s \u00e1talak\u00edt\u00e1sa Balatonf\u00f6ldv\u00e1r I. Bont\u00e1s Belt\u00e9ri falak bont\u00e1sa K\u00fclt\u00e9ri falakon t\u00f6rt\u00e9n\u0151 bont\u00e1sok Padl\u00f3burkolatok, szaniterek bont\u00e1sa Tet\u0151 h\u00e9jazat bont\u00e1si munk\u00e1latai Er\u0151s\u00e1ram\u00fa villanyszerel\u00e9si bont\u00e1sok G\u00e1znyomvonal bont\u00e1si munk\u00e1latai V\u00edznyomvonal bont\u00e1si munk\u00e1latai Bont\u00e1si hullad\u00e9kok kezel\u00e9se II. \u00c9p\u00edt\u00e9szet- Szakipar Burkolatok Tet\u0151fed\u00e9si munk\u00e1k Falak Fest\u00e9si munk\u00e1k Asztalos munk\u00e1k Konyhatechnol\u00f3gia beszerel\u00e9se III. \u00c9p\u00edt\u00e9szet- Ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3k K\u00fclt\u00e9ri ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3k korszer\u0171s\u00edt\u00e9se IV. G\u00e9p\u00e9szet-v\u00edz Szerel\u00e9si munk\u00e1k:\u00d6tv\u00f6z\u00f6tt, rozsdamentes, hosszvarratos v\u00e9konyfal\u00fa ac\u00e9lcs\u0151 v\u00edzvezet\u00e9k r\u00e9sz\u00e9re, idomokkal, cs\u0151bilincsekkel, meger\u0151s\u00edt\u00e9sekkel, szakaszos nyom\u00e1spr\u00f3b\u00e1val, pr\u00e9sidomos k\u00f6t\u00e9sekkel H\u0151szigetel\u0151 munka:Hidegv\u00edz vezet\u00e9k h\u0151szigetel\u00e9se falhoronyban \u00e9s \u00e1lmennyezetben z\u00e1rtcell\u00e1s cs\u0151h\u00e9jjal 13mm vastags\u00e1gban V. G\u00e9p\u00e9szet-f\u0171t\u00e9s, szell\u0151z\u00e9s Szerel\u00e9si munka: Pe-Xc anyag\u00fa \u00f6tr\u00e9teg\u0171 m\u0171anyag cs\u0151 szerel\u00e9se padl\u00f3ban, falhoronyban vagy \u00e1lmennyezetben, cs\u0151idomokkal, szakaszos nyom\u00e1spr\u00f3b\u00e1val Szigetel\u00e9si munka VI. G\u00e9p\u00e9szet-g\u00e1zell\u00e1t\u00e1s G\u00e1zh\u00e1l\u00f3zat szerel\u00e9si munk\u00e1k VII. Gyenge\u00e1ram-elektromos Vagyonv\u00e9delmi rendszer ki\u00e9p\u00edt\u00e9se Strukt\u00far\u00e1lt h\u00e1l\u00f3zat Kaputelefon h\u00e1l\u00f3zat Uniview kamerarendszer VIII. Er\u0151s\u00e1ram\u00fa-villszer Szabv\u00e1nyos m\u00e9r\u0151hely kialak\u00edt\u00e1sa Eloszt\u00f3 ki\u00e9p\u00edt\u00e9se L\u00e1mpatestek, f\u00e9nyforr\u00e1sok L\u00e1mpatestek a sz\u00fcks\u00e9ges tart\u00f3szerkezettel, apr\u00f3anyagokkal, f\u00e9nyforr\u00e1ssal, f\u00e9nyforr\u00e1shoz sz\u00fcks\u00e9ges szerelv\u00e9nyekkel, felszerelve, bek\u00f6tve, \u00fczembehelyez\u00e9ssel. Vezet\u00e9kek, k\u00e1belek K\u00e1belek tart\u00f3szerkezetre fektetve vagy v\u00e9d\u0151cs\u0151be h\u00fazva, a sz\u00fcks\u00e9ges v\u00e9gkik\u00e9pz\u00e9sekkel, bek\u00f6tve, szigetel\u00e9si ellen\u00e1ll\u00e1s m\u00e9r\u00e9ssel, jegyz\u0151k\u00f6nyv k\u00e9sz\u00edt\u00e9ssel. Minden k\u00e1bel bek\u00f6t\u00e9ssel, sz\u00fcks\u00e9g eset\u00e9n csatlakoz\u00f3 vagy h\u00faz\u00f3dobozzal, nyomvonalkijel\u00f6l\u00e9ssel \u00e9s kialak\u00edt\u00e1ssal komplett Szerelv\u00e9nyek Minden k\u00e9sz\u00fcl\u00e9k a hozz\u00e1tartoz\u00f3 apr\u00f3anyagokkal, a felszerel\u00e9shez seg\u00e9danyagokkal, alkatr\u00e9szekkel, tart\u00f3szerkezettel, felszerelve, bek\u00f6tve. V\u00e9d\u0151cs\u00f6vek Vill\u00e1mv\u00e9delem-f\u00f6ldel\u00e9s-EPH Egy\u00e9b munk\u00e1k IX. Kert rendez\u00e9s Alkot\u00f3h\u00e1z k\u00f6r\u00fcli kert tiszt\u00edt\u00e1sa Alkot\u00f3h\u00e1z kertj\u00e9nek karbantart\u00e1sa Egy\u00e9b kert rendez\u00e9s Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 a m\u0171szaki le\u00edr\u00e1sban r\u00e9szletesen le\u00edrtakkal egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171 term\u00e9k, eszk\u00f6z megaj\u00e1nl\u00e1s\u00e1t is elfogadja a 321\/2015. (X.30.) Korm\u00e1nyrendelet 46. \u00a7 (3) bekezd\u00e9s\u00e9ben foglaltak alapj\u00e1n. Az egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171s\u00e9get az aj\u00e1nlattev\u0151nek az aj\u00e1nlat\u00e1ban kell igazolni. A teljes mennyis\u00e9get, \u00e9s r\u00e9szletes m\u0171szaki k\u00f6vetelm\u00e9nyeket a K\u00f6zbeszerz\u00e9si Dokumentumok tartalmazz\u00e1k.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU2 DUN\u00c1NT\u00daL",
            "sid": "EKR000829942021",
            "eid": "8799436600651",
            "awarded_value": "62399303.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "170327.02",
            "purchaser": {
                "id": 1088,
                "sid": 8796378002736,
                "name": "MANK Magyar Alkot\u00f3m\u0171v\u00e9szeti K\u00f6zhaszn\u00fa Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g"
            },
            "type": {
                "id": "2",
                "name": "2",
                "slug": "2"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-16",
                    "value_for_two": 62399303,
                    "value_for_two_eur": 170327.02,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Best Bond \u00c9p\u00edt\u0151ipari \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 9814,
                            "slug": "best-bond-epitoipari-es-szolgaltato-korlatolt-felelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 62399303,
                    "offers_count_status": "only_one",
                    "value_for_one_eur": 170327.02,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 62399303,
                    "value_for_three_eur": 170327.02,
                    "suppliers_id": 9814,
                    "value_eur": 170327.02,
                    "offers_count": [
                        1
                    ],
                    "suppliers_name": "Best Bond \u00c9p\u00edt\u0151ipari \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 62399303,
                    "offers_count_data": {
                        "1": 62399303
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "35980",
            "date": "2021-08-07",
            "deadline_date": "2021-08-18",
            "title": "\u201eK\u00e1d\u00e1r utcai parkol\u00f3 \u00e9p\u00edt\u00e9s kivitelez\u00e9se\u201d",
            "category": "constructions",
            "description": "Beszerz\u00e9s t\u00e1rgya a \u201eK\u00e1d\u00e1r utcai parkol\u00f3 \u00e9p\u00edt\u00e9s kivitelez\u00e9se\u201d (\u00e9p\u00edt\u00e9si beruh\u00e1z\u00e1s). Le\u00edr\u00e1s (beszerz\u00e9s t\u00e1rgya, mennyis\u00e9ge): A beruh\u00e1z\u00e1s sz\u00fcks\u00e9gess\u00e9g\u00e9t a \u201eZ\u00f6ldv\u00e1ros\u201d elnevez\u00e9s\u0171 projekt kapcs\u00e1n \u00e9rintett, Erzs\u00e9bet-ligetben tal\u00e1lhat\u00f3 parkol\u00f3 megsz\u0171n\u00e9se indokolja. A jelen kivitelez\u00e9ssel \u00e9rintett ter\u00fclet lehat\u00e1rol\u00e1s\u00e1t dokument\u00e1ci\u00f3 tartalmazza. A projekt a K\u00e1d\u00e1r utc\u00e1ban megl\u00e9v\u0151 parkol\u00f3 \u00e9s sportp\u00e1lya elbont\u00e1s\u00e1val egy egybef\u00fcgg\u0151, szem\u00e9lyg\u00e9pj\u00e1rm\u0171vek sz\u00e1m\u00e1ra l\u00e9tes\u00fcl\u0151 parkol\u00f3ter\u00fclet kialak\u00edt\u00e1s\u00e1t valamint a P\u00e1zm\u00e1ndi utcai csom\u00f3pont \u00e1t\u00e9p\u00edt\u00e9s\u00e9t \u00e9s gyalogos \u00e1tkel\u0151hely kialak\u00edt\u00e1s\u00e1t foglalja mag\u00e1ban. A m\u0171szaki dokument\u00e1ci\u00f3 k\u00e9t \u00fctem\u0171 megval\u00f3s\u00edt\u00e1st tesz lehet\u0151v\u00e9. Jelen p\u00e1ly\u00e1zat az 1. \u00fctemre \u00e9s a P\u00e1zm\u00e1ndi utcai csom\u00f3pontra ir\u00e1nyul. A beruh\u00e1z\u00e1ssal \u00e9rintett ter\u00fcletek Veszpr\u00e9m Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros tulajdon\u00e1ban l\u00e9v\u0151 5744\/5, 5747, 5736,5957\/4,5723\/2 helyrajzi sz\u00e1m\u00fa ingatlanok. Az \u00e9p\u00edt\u00e9si helysz\u00edn r\u00e9g\u00e9szeti szempontb\u00f3l kiemelt jelent\u0151s\u00e9g\u0171 ter\u00fclet. Elbont\u00e1sra ker\u00fcl a jelenlegi 26 f\u00e9r\u0151helyes, aszfalt burkolat\u00fa parkol\u00f3, a beton burkolat\u00fa sportp\u00e1lya, lel\u00e1t\u00f3, r\u00e1mpa, illetve n\u00e9gy tart\u00f3oszlop. A gar\u00e1zssor nem ker\u00fcl elbont\u00e1sra. A beavatkoz\u00e1s miatt sz\u00fcks\u00e9ges elbontani a K\u00e1d\u00e1r utca Cserm\u00e1k l\u00e9pcs\u0151h\u00f6z csatlakoz\u00f3 szakasz\u00e1nak \u00fat \u00e9s j\u00e1rdaburkolat\u00e1t, illetve a P\u00e1zm\u00e1ndi utca k\u00e9toldali burkolat\u00e1t. Ki\u00e9p\u00fcl a parkol\u00f3 csapad\u00e9kv\u00edz elvezet\u00e9se, mely a Cserm\u00e1k l\u00e9pcs\u0151 megl\u00e9v\u0151 csapad\u00e9kv\u00edz csatorn\u00e1j\u00e1ba csatlakozik. A ter\u00fclet k\u00fcls\u0151 oldalain elhelyezett, f\u00f6ldk\u00e1bellel megt\u00e1pl\u00e1lt k\u00f6zvil\u00e1g\u00edt\u00e1si h\u00e1l\u00f3zat \u00e9p\u00fcl. A parkol\u00f3 bej\u00e1rat\u00e1n\u00e1l kiv\u00e1lt\u00e1sra ker\u00fcl egy t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9si oszlop. \u00d6r\u00f6ks\u00e9gv\u00e9delem: Az 50 cm-n\u00e9l m\u00e9lyebb \u00e9rintetts\u00e9g\u0171 talajr\u00e9tegekben esetlegesen el\u0151fordul\u00f3 r\u00e9g\u00e9szeti objektumok meg\u00f3v\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben az ezen ter\u00fcleteken v\u00e9gzend\u0151 bont\u00f3munk\u00e1k m\u00fazeumi ir\u00e1ny\u00edt\u00e1s mellett t\u00f6rt\u00e9nnek, a r\u00e9g\u00e9szeti el\u0151\u00edr\u00e1sok betart\u00e1sa mellett. A leend\u0151 nyertes kivitelez\u0151vel \u00e9s Lack\u00f3 Dezs\u0151 M\u00fazeum munkat\u00e1rsaival k\u00f6z\u00f6sen a kivitelez\u00e9s megkezd\u00e9se el\u0151tt a r\u00e9g\u00e9szeti szakfel\u00fcgyelettel v\u00e9gzend\u0151 munk\u00e1kr\u00f3l \u00e9s az esetleges r\u00e9g\u00e9szeti felt\u00e1r\u00e1si szakfeladatokr\u00f3l egyeztet\u00e9s t\u00f6rt\u00e9nik minden fel\u00fcletre. Az egyeztet\u00e9sr\u0151l hat\u00f3s\u00e1gi jegyz\u0151k\u00f6nyv k\u00e9sz\u00fcl. A teljes beruh\u00e1z\u00e1s sor\u00e1n sz\u00fcks\u00e9ges a jegyz\u0151k\u00f6nyvben foglaltak betart\u00e1sa. F\u0151bb mennyis\u00e9gek: - 849 m3 aszfalt \u00fatburkolat bont\u00e1sa sz\u00e1ll\u00edt\u00e1ssal - 126 fm megl\u00e9v\u0151 r\u00e1mpa \u00e9s lel\u00e1t\u00f3 elbont\u00e1sa (hozz\u00e1 tartoz\u00f3 oszlopokkal) - 497 m3 t\u00f6lt\u00e9s \u00e9p\u00edt\u00e9se bev\u00e1g\u00e1sb\u00f3l kitermelt f\u00f6ldb\u0151l - 1003 m3 f\u00f6ldm\u0171 \u00e9p\u00edt\u00e9se anyagnyer\u0151helyr\u0151l - 2641 m2 8 cm sz\u00fcrket\u00e9rk\u0151 - 79 m3 Kz 2\/4 z\u00fazal\u00e9k \u00e1gyazat k\u00e9sz\u00edt\u00e9se - 396 m3 Ckt. cementstabiliz\u00e1ci\u00f3 alap k\u00e9sz\u00edt\u00e9se - 528 m3 M56 Mechanikai stabiliz\u00e1ci\u00f3 k\u00e9sz\u00edt\u00e9se - 504 fm kiemelt szeg\u00e9ly (beton) \u00e9p\u00edt\u00e9se - 22 db lombhullat\u00f3, f\u00f6ldlabd\u00e1s faegyedek \u00fcltet\u00e9se - 450 fm NAYY 0,6\/1kV 4x16 mm2 f\u00f6ldk\u00e1bel l\u00e9tes\u00edt\u00e9se - 400 fm v\u00e9d\u0151cs\u0151 D63 \u00e9p\u00edt\u00e9se - 5 db parkvil\u00e1g\u00edt\u00f3 kandell\u00e1ber \u00e1ll\u00edt\u00e1s - 5 db parkvil\u00e1g\u00edt\u00f3 l\u00e1mpatest felszerel\u00e9se - 14 db ac\u00e9l l\u00e1mpaoszlop l\u00e9tes\u00edt\u00e9se 11m magass\u00e1gig - 14 db l\u00e1mpakar felszerel\u00e9se - 492 m2 munka\u00e1rok k\u00e9toldali d\u00facol\u00e1ssal, v\u00edzszintes pall\u00f3z\u00e1ssal - 275 m3 munka\u00e1rok f\u00f6ldkiemel\u00e9se I-IV. oszt. talajban, d\u00facolt \u00e1rokb\u00f3l - 65 m3 sziklalaz\u00edt\u00e1s l\u00e9gkalap\u00e1ccsal, talajoszt\u00e1ly: V. - 105 m tokos m\u0171anyag csatornacs\u0151 be\u00e9p\u00edt\u00e9se: 200 mm PIPELIFE PVC-U - 95 m tokos m\u0171anyag csatornacs\u0151 be\u00e9p\u00edt\u00e9se: 315 mm PIPELIFE PVC-U - 1 db iszap-, \u00e9s olajfog\u00f3 m\u0171t\u00e1rgy be\u00e9p\u00edt\u00e9se - 1 db r\u00e9g\u00e9szeti szakfel\u00fcgyelet Az \u00e9p\u00edtm\u00e9nyek megval\u00f3s\u00edt\u00e1sa, a kivitelez\u00e9s m\u00f3dj\u00e1t befoly\u00e1sol\u00f3 k\u00f6r\u00fclm\u00e9nyek, szolg\u00e1ltat\u00e1sok: Nyertes aj\u00e1nlattev\u0151nek el kell k\u00e9sz\u00edteni \u00e9s el\u0151zetesen Megrendel\u0151vel j\u00f3v\u00e1 kell hagyatni a t\u00e1rgyi beruh\u00e1z\u00e1s organiz\u00e1ci\u00f3s \u00e9s ideiglenes forgalomkorl\u00e1toz\u00e1si terv\u00e9t. Megrendel\u0151 az \u00e9p\u00edt\u00e9si munk\u00e1k sor\u00e1n kitermelt \u00e9s elsz\u00e1ll\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl\u0151 f\u00f6ld t\u00e9r\u00edt\u00e9smentes elhelyez\u00e9s\u00e9t nem biztos\u00edtja. A munkater\u00fcleten tal\u00e1lhat\u00f3 k\u00f6zm\u0171vek m\u0171szeres kit\u0171z\u00e9seit \u00e9s k\u00f6zm\u0171 szakfel\u00fcgyeleteit az \u00e9rintett szolg\u00e1ltat\u00f3kt\u00f3l, valamint a r\u00e9g\u00e9szeti \u00e9rintetts\u00e9g\u0171 ter\u00fcletek eset\u00e9n r\u00e9g\u00e9szeti szakfel\u00fcgyeletet nyertes aj\u00e1nlattev\u0151nek meg kell rendelni. Az aj\u00e1nlatt\u00e9telt l\u00e9nyegesen befoly\u00e1sol\u00f3, \u00e9p\u00edt\u00e9si beruh\u00e1z\u00e1snak nem min\u0151s\u00fcl\u0151, de azzal egy\u00fctt elk\u00e9sz\u00edtend\u0151 munk\u00e1k: Az \u00e9p\u00edt\u00e9si ter\u00fcleten tal\u00e1lhat\u00f3, vagy azzal k\u00f6zvetlen\u00fcl hat\u00e1ros lak\u00f3 \u00e9s int\u00e9zm\u00e9nyi funkci\u00f3j\u00fa \u00e9p\u00fcletek tul",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU213 Veszpr\u00e9m",
            "sid": "EKR000947442021",
            "eid": "8799550338379",
            "awarded_value": "139479109.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "380726.38",
            "purchaser": {
                "id": 534,
                "sid": 8796781671728,
                "name": "Veszpr\u00e9m Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata"
            },
            "type": {
                "id": "2",
                "name": "2",
                "slug": "2"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-16",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Colas \u00dat \u00c9p\u00edt\u0151ipari Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 1520,
                            "slug": "colas-ut-epitoipari-zartkoeruen-mukoedo-reszvenytarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 139479109,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 380726.38,
                    "suppliers_id": 1520,
                    "value_eur": 380726.38,
                    "offers_count": [
                        3
                    ],
                    "suppliers_name": "Colas \u00dat \u00c9p\u00edt\u0151ipari Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 139479109,
                    "offers_count_data": {
                        "3": 139479109
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "34994",
            "date": "2021-10-11",
            "deadline_date": "2021-10-26",
            "deadline_length_days": "15",
            "title": "\u00c9lelmiszerek, \u00e9lelmez\u00e9si alapanyagok beszerz\u00e9se",
            "category": "supplies",
            "description": "neh\u00e9z\u00e1r\u00fa, t\u00e9szta, f\u0171szerek, konzervek, 9209,35 kg, 3177 liter,150 doboz, 15726 db, 200 csomag a dokument\u00e1ci\u00f3ban foglaltak\nszerint",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU231 Baranya",
            "sid": "EKR001236752021",
            "eid": "8799719683403",
            "awarded_value": "41208016.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "112482.64",
            "purchaser": {
                "id": 3991,
                "sid": 8796424729904,
                "name": "Miroslav Krle\u017ea Horv\u00e1t \u00d3voda, \u00c1ltal\u00e1nos Iskola, Gimn\u00e1zium \u00e9s Koll\u00e9gium"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-16",
                    "value_for_two": 9352493,
                    "value_for_two_eur": 25528.85,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Becze J\u00f3zsef egy\u00e9ni v\u00e1llalkoz\u00f3",
                            "id": 583,
                            "slug": "becze-jozsef-egyeni-vallalkozo"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 9352493,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 25528.85,
                    "suppliers_id": 583,
                    "value_eur": 25528.85,
                    "offers_count": [
                        2
                    ],
                    "suppliers_name": "Becze J\u00f3zsef egy\u00e9ni v\u00e1llalkoz\u00f3",
                    "value": 9352493,
                    "offers_count_data": {
                        "2": 9352493
                    }
                },
                {
                    "date": "2021-11-16",
                    "value_for_two": 5259863,
                    "value_for_two_eur": 14357.48,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Halker Mirelit Depo Kft.",
                            "id": 4177,
                            "slug": "halker-mirelit-depo-kft"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 5259863,
                    "offers_count_status": "only_one",
                    "value_for_one_eur": 14357.48,
                    "count": 3,
                    "value_for_one": 5259863,
                    "value_for_three_eur": 14357.48,
                    "suppliers_id": 4177,
                    "value_eur": 29140.46,
                    "offers_count": [
                        1
                    ],
                    "suppliers_name": "Halker Mirelit Depo Kft.",
                    "value": 10675608,
                    "offers_count_data": {
                        "1": 5259863
                    }
                },
                {
                    "date": "2021-11-16",
                    "value_for_two": 10207750,
                    "value_for_two_eur": 27863.38,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "\"Varga\" Kereskedelmi Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 3362,
                            "slug": "varga-kereskedelmi-korlatolt-felelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 10207750,
                    "offers_count_status": "only_one",
                    "value_for_one_eur": 27863.38,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 10207750,
                    "value_for_three_eur": 27863.38,
                    "suppliers_id": 3362,
                    "value_eur": 27863.38,
                    "offers_count": [
                        1
                    ],
                    "suppliers_name": "\"Varga\" Kereskedelmi Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 10207750,
                    "offers_count_data": {
                        "1": 10207750
                    }
                },
                {
                    "date": "2021-11-16",
                    "value_for_two": 5282865,
                    "value_for_two_eur": 14420.27,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "PREDAZO S\u00fct\u0151ipari, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1toltFelel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 9812,
                            "slug": "predazo-suetoipari-kereskedelmi-es-szolgaltato-korlatoltfelelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 5282865,
                    "offers_count_status": "only_one",
                    "value_for_one_eur": 14420.27,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 5282865,
                    "value_for_three_eur": 14420.27,
                    "suppliers_id": 9812,
                    "value_eur": 14420.27,
                    "offers_count": [
                        1
                    ],
                    "suppliers_name": "PREDAZO S\u00fct\u0151ipari, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1toltFelel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 5282865,
                    "offers_count_data": {
                        "1": 5282865
                    }
                },
                {
                    "date": "2021-11-16",
                    "value_for_two": 5689300,
                    "value_for_two_eur": 15529.68,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Gasztr\u00f3-Terni Kft.",
                            "id": 3787,
                            "slug": "gasztro-terni-kft"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 5689300,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 15529.68,
                    "suppliers_id": 3787,
                    "value_eur": 15529.68,
                    "offers_count": [
                        2
                    ],
                    "suppliers_name": "Gasztr\u00f3-Terni Kft.",
                    "value": 5689300,
                    "offers_count_data": {
                        "2": 5689300
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "34891",
            "date": "2021-10-07",
            "deadline_date": "2021-10-25",
            "deadline_length_days": "18",
            "title": "Iparter\u00fclet kialak\u00edt\u00e1sa Nagyvisny\u00f3n TOP 1.1.1-16ME",
            "category": "constructions",
            "description": "Iparter\u00fclet kialak\u00edt\u00e1sa Nagyvisny\u00f3n TOP-1.1.1-16-HE1-2019-00010\nElv\u00e9gzend\u0151 feladatok:\nrakt\u00e1r\u00e9p\u00fclet \u00e9s f\u0171t\u0151helyis\u00e9g \u00e9p\u00edt\u00e9se, nett\u00f3 alapter\u00fclet 287,16 m2\niroda \u00e9s szoci\u00e1lis \u00e9p\u00fclet fel\u00faj\u00edt\u00e1sa, nett\u00f3 alapter\u00fclet 140.23 m2\nnyitott sz\u00edn fel\u00faj\u00edt\u00e1sa, nett\u00f3 alapter\u00fclet 974,55 m2\nA pontos mennyis\u00e9geket \u00e9s az elv\u00e9gzend\u0151 munk\u00e1k r\u00e9szletes le\u00edr\u00e1s\u00e1t a k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentumok m\u0171szaki le\u00edr\u00e1sa, tervei, valamint\naz \u00e1razatlan k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9sek tartalmazz\u00e1k.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU312 Heves",
            "sid": "EKR001276552021",
            "eid": "8799732725067",
            "awarded_value": "144324895.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "393953.58",
            "purchaser": {
                "id": 2655,
                "sid": 8796620944688,
                "name": "Nagyvisny\u00f3 K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "indicators": [
                "high_value_awarded"
            ],
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-16",
                    "value_for_two": 144324895,
                    "value_for_two_eur": 393953.58,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "T-moduL Invest \u00c9p\u00edt\u0151ipari Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1toltFelel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 9813,
                            "slug": "t-modul-invest-epitoipari-kereskedelmi-es-szolgaltato-korlatoltfelelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 144324895,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 393953.58,
                    "suppliers_id": 9813,
                    "value_eur": 393953.58,
                    "offers_count": [
                        2
                    ],
                    "suppliers_name": "T-moduL Invest \u00c9p\u00edt\u0151ipari Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1toltFelel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 144324895,
                    "offers_count_data": {
                        "2": 144324895
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "34713",
            "date": "2021-09-30",
            "deadline_date": "2021-10-15",
            "deadline_length_days": "15",
            "title": "Tiszt\u00edt\u00f3szerek sz\u00e1ll\u00edt\u00e1sa",
            "category": "supplies",
            "description": "Ad\u00e1sv\u00e9teli keretszerz\u0151d\u00e9s keret\u00e9ben k\u00fcl\u00f6nf\u00e9le tiszt\u00edt\u00f3szer, takar\u00edt\u00f3eszk\u00f6z, munkav\u00e9delmi, higi\u00e9niai term\u00e9k sz\u00e1ll\u00edt\u00e1sa nett\u00f3\n34.000.000,- Ft + \u00e1fa \u00e9rt\u00e9kben (tervezetten 88.648 k\u00fcl\u00f6nf\u00e9le term\u00e9k) a F\u0151v\u00e1rosi T\u00f6rv\u00e9nysz\u00e9k r\u00e9sz\u00e9re a K\u00f6zbeszerz\u00e9si\nDokument\u00e1ci\u00f3ban meghat\u00e1rozottak szerint.\nAz \u00e9rt\u00e9kel\u00e9s alapj\u00e1t k\u00e9pez\u0151 aj\u00e1nlati \u00e1r a szerz\u0151d\u00e9s teljes id\u0151tartam\u00e1ra tervezett mennyis\u00e9gre kalkul\u00e1lt \u00e9rt\u00e9k, amely mennyis\u00e9g a\ndokument\u00e1ci\u00f3hoz csatolt t\u00e1bl\u00e1zatban szerepel, mind\u00f6sszesen 88.648 k\u00fcl\u00f6nf\u00e9le tiszt\u00edt\u00f3szer, takar\u00edt\u00f3eszk\u00f6z, munkav\u00e9delmi, higi\u00e9niai\nterm\u00e9k.\nAj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 az aj\u00e1nlati felh\u00edv\u00e1s ezen pontj\u00e1ban meghat\u00e1rozott tervezett mennyis\u00e9g tekintet\u00e9ben + 20 % \u00e9rt\u00e9kben opci\u00f3 lehet\u0151s\u00e9g\u00e9t\nk\u00f6ti ki a II.2.10) pontban foglaltak szerint.\nAj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 a keret\u00f6sszeg 70 %-\u00e1nak leh\u00edv\u00e1s\u00e1ra v\u00e1llal k\u00f6telezetts\u00e9get.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU110 Budapest",
            "sid": "EKR000531492021",
            "eid": "8799243138379",
            "awarded_value": "40800000.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "111368.91",
            "purchaser": {
                "id": 204,
                "sid": 8796526507312,
                "name": "F\u0151v\u00e1rosi T\u00f6rv\u00e9nysz\u00e9k"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-16",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Wetex Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.",
                            "id": 9415,
                            "slug": "wetex-kereskedelmi-es-szolgaltato-kft"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 0,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 0,
                    "suppliers_id": 9415,
                    "value_eur": 111368.91,
                    "offers_count": [
                        8
                    ],
                    "suppliers_name": "Wetex Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.",
                    "value": 40800000,
                    "offers_count_data": {
                        "8": 40800000
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "34670",
            "date": "2021-09-29",
            "deadline_date": "2021-10-11",
            "deadline_length_days": "12",
            "title": "\u00daj lak\u00e1sv\u00edzm\u00e9r\u0151k beszerz\u00e9se \u00c9DV Zrt. r\u00e9sz\u00e9re",
            "category": "supplies",
            "description": "Jelen k\u00f6zbeszerz\u00e9s t\u00e1rgya \u00faj lak\u00e1sv\u00edzm\u00e9r\u0151k sz\u00e1ll\u00edt\u00e1sa DN 15\/L110 m\u00e9rettartom\u00e1nyban \u00f6sszesen 1000 darab mennyis\u00e9gben.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU212 Kom\u00e1rom-Esztergom",
            "sid": "EKR001182792021",
            "eid": "8799701988683",
            "awarded_value": "2890000.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "7888.63",
            "purchaser": {
                "id": 1304,
                "sid": 8796364698928,
                "name": "\u00c9szakdun\u00e1nt\u00fali V\u00edzm\u0171 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-16",
                    "value_for_two": 2890000,
                    "value_for_two_eur": 7888.63,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Brunata ZENNER Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 8964,
                            "slug": "brunata-zenner-korlatolt-felelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 2890000,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 7888.63,
                    "suppliers_id": 8964,
                    "value_eur": 7888.63,
                    "offers_count": [
                        2
                    ],
                    "suppliers_name": "Brunata ZENNER Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 2890000,
                    "offers_count_data": {
                        "2": 2890000
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "34369",
            "date": "2021-09-15",
            "deadline_date": "2021-10-05",
            "deadline_length_days": "20",
            "title": "Z\u00f6lds\u00e9gtermeszt\u00e9shez kapcsol\u00f3d\u00f3 eszk\u00f6z\u00f6k",
            "category": "supplies",
            "description": "2. r\u00e9sz: Termeszt\u00e9shez sz\u00fcks\u00e9ges egy\u00e9b g\u00e9pek, eszk\u00f6z\u00f6k beszerz\u00e9se\nAj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 ad\u00e1sv\u00e9teli szerz\u0151d\u00e9s keret\u00e9ben az al\u00e1bbi termeszt\u00e9shez sz\u00fcks\u00e9ges g\u00e9peket, eszk\u00f6z\u00f6ket k\u00edv\u00e1nja beszerezni:\n\u2022 1 darab rekeszmos\u00f3;\n\u2022 1 darab lapm\u00e9rleg;\n\u2022 1 darab b\u00e9kam\u00e9rleg;\n\u2022 1 darab magasnyom\u00e1s\u00fa mos\u00f3.\nA beszerzend\u0151 term\u00e9kek r\u00e9szletes meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1t \u00e9s tervezett mennyis\u00e9g\u00e9t a K\u00f6zbeszerz\u00e9si Dokumentumok r\u00e9sz\u00e9t k\u00e9pez\u0151 m\u0171szaki\nle\u00edr\u00e1s \u00e9s aj\u00e1nlati \u00e1rt\u00e1bl\u00e1zat tartalmazza.\nA meghat\u00e1rozott gy\u00e1rtm\u00e1ny\u00fa vagy eredet\u0171 dologra, illetve konkr\u00e9t elj\u00e1r\u00e1sra, amely egy adott gazdas\u00e1gi szerepl\u0151 term\u00e9keit vagy az\n\u00e1ltala ny\u00fajtott szolg\u00e1ltat\u00e1sokat jellemzi, vagy v\u00e9djegyre, szabadalomra, tev\u00e9kenys\u00e9gre, szem\u00e9lyre, t\u00edpusra vagy adott sz\u00e1rmaz\u00e1sra\nvagy gy\u00e1rt\u00e1si folyamatra val\u00f3 hivatkoz\u00e1s eset\u00e9n a hivatkoz\u00e1s mellett a \u201evagy azzal egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171\u201d kifejez\u00e9st is \u00e9rteni kell. Az\n\u00e1rt\u00e1blazatban felt\u00fcntetett b\u00e1rmely m\u00e1rka- vagy gy\u00e1rtm\u00e1nyn\u00e9v csak az adott t\u00e9tel pontos meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1t szolg\u00e1lja, Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151\nm\u0171szakilag egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171 megaj\u00e1nl\u00e1st elfogad. Amennyiben Aj\u00e1nlattev\u0151 aj\u00e1nlat\u00e1ban az \u00e1razatlan aj\u00e1nlati \u00e1rt\u00e1bl\u00e1zatban meghat\u00e1rozott\ngy\u00e1rtm\u00e1nyt\u00f3l, t\u00edpust\u00f3l elt\u00e9r\u0151, azonban azzal m\u0171szakilag egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171 term\u00e9ket aj\u00e1nl, akkor k\u00f6teles aj\u00e1nlat\u00e1hoz ezen term\u00e9kek list\u00e1j\u00e1t\naz \u00e1razatlan aj\u00e1nlati \u00e1rt\u00e1bl\u00e1zat vonatkoz\u00f3 t\u00e9telsz\u00e1mainak felt\u00fcntet\u00e9s\u00e9vel k\u00fcl\u00f6n nyilatkozatban, az egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171s\u00e9get igazol\u00f3\ndokumentummal, illetve dokumentumokkal (pl. term\u00e9kle\u00edr\u00e1s, m\u0171szaki adatlap, gy\u00e1rt\u00f3i nyilatkozat) egy\u00fctt csatolni.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU231 Baranya",
            "sid": "EKR001157572021",
            "eid": "8799643989323",
            "awarded_value": "41108000.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "112209.64",
            "purchaser": {
                "id": 4303,
                "sid": 8798195742000,
                "name": "T\u00e1rsadalmi Es\u00e9lyteremt\u00e9si F\u0151igazgat\u00f3s\u00e1g"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-16",
                    "value_for_two": 4396000,
                    "value_for_two_eur": 11999.45,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "H\u00edr\u00f6s F\u00f3liah\u00e1z Kereskedelmi Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 6162,
                            "slug": "hiroes-foliahaz-kereskedelmi-szolgaltato-korlatolt-felelossegutarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 4396000,
                    "offers_count_status": "only_one",
                    "value_for_one_eur": 11999.45,
                    "count": 2,
                    "value_for_one": 4396000,
                    "value_for_three_eur": 11999.45,
                    "suppliers_id": 6162,
                    "value_eur": 112209.64,
                    "offers_count": [
                        1
                    ],
                    "suppliers_name": "H\u00edr\u00f6s F\u00f3liah\u00e1z Kereskedelmi Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 41108000,
                    "offers_count_data": {
                        "1": 4396000
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "34319",
            "date": "2021-09-14",
            "deadline_date": "2021-09-30",
            "deadline_length_days": "16",
            "title": "Kar\u00e1csonyi csomagok beszerz\u00e9se\/kar\u00e1csonyi juttat\u00e1s",
            "category": "supplies",
            "description": "8000 darab kar\u00e1csonyi csomag \u00f6ssze\u00e1ll\u00edt\u00e1sa, \u00fcnnepi csomagol\u00e1sa \u00e9s c\u00edmlista szerinti h\u00e1zhoz sz\u00e1ll\u00edt\u00e1sa a ker\u00fclet nyugd\u00edjas lakosainak\na dokument\u00e1ci\u00f3ban megjel\u00f6lt m\u00f3don \u00e9s felt\u00e9telekkel.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU110 Budapest",
            "sid": "EKR000926872021",
            "eid": "8799543588171",
            "awarded_value": "21898000.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "59773.44",
            "purchaser": {
                "id": 1148,
                "sid": 8796537386288,
                "name": "Budapest F\u0151v\u00e1ros VI. Ker\u00fclet Ter\u00e9zv\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-16",
                    "value_for_two": 21898000,
                    "value_for_two_eur": 59773.44,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "KER-AGRO KFT",
                            "id": 7888,
                            "slug": "ker-agro-kft"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 21898000,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 59773.44,
                    "suppliers_id": 7888,
                    "value_eur": 59773.44,
                    "offers_count": [
                        2
                    ],
                    "suppliers_name": "KER-AGRO KFT",
                    "value": 21898000,
                    "offers_count_data": {
                        "2": 21898000
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "34187",
            "date": "2021-09-09",
            "deadline_date": "2021-09-24",
            "deadline_length_days": "15",
            "title": "Mad\u00e1relt\u00e9r\u00edt\u0151k telep\u00edt\u00e9se v\u00e9d\u0151vezet\u0151 sodronyokra",
            "category": "services",
            "description": "Mad\u00e1relt\u00e9r\u00edt\u0151k telep\u00edt\u00e9se v\u00e9d\u0151vezet\u0151 sodronyokra az al\u00e1bbiak szerint:\n\u2022 Dunamenti-\u00d3csa 220 kV-os t\u00e1vvezet\u00e9k 11-14 oszlopok k\u00f6z\u00f6tti szakasz (Duna keresztez\u00e9s) v\u00e9d\u0151vezet\u0151ire: 160 db\n\u2022 Dunamenti-\u00d3csa 220 kV-os t\u00e1vvezet\u00e9k 29-31 oszlopok k\u00f6z\u00f6tti szakasz (Kis-Duna keresztez\u00e9s) v\u00e9d\u0151vezet\u0151ire: 120 db\nA mad\u00e1relt\u00e9r\u00edt\u0151k telep\u00edt\u00e9s\u00e9t dr\u00f3nnal pil\u00f3ta n\u00e9lk\u00fcli t\u00e1vvez\u00e9relt helikopterrel kell elv\u00e9gezni.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU120 Pest",
            "sid": "EKR001102192021",
            "eid": "8799619675467",
            "awarded_value": "3632000.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "9914.02",
            "purchaser": {
                "id": 510,
                "sid": 8796191454512,
                "name": "MAVIR Magyar Villamosenergia-ipari \u00c1tviteli Rendszerir\u00e1ny\u00edt\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-16",
                    "value_for_two": 3632000,
                    "value_for_two_eur": 9914.02,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "MVM XPert Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 8328,
                            "slug": "mvm-xpert-zartkoeruen-mukoedo-reszvenytarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 3632000,
                    "offers_count_status": "only_one",
                    "value_for_one_eur": 9914.02,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 3632000,
                    "value_for_three_eur": 9914.02,
                    "suppliers_id": 8328,
                    "value_eur": 9914.02,
                    "offers_count": [
                        1
                    ],
                    "suppliers_name": "MVM XPert Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 3632000,
                    "offers_count_data": {
                        "1": 3632000
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "33912",
            "date": "2021-08-30",
            "deadline_date": "2021-09-24",
            "deadline_length_days": "25",
            "title": "ELTE Vez\u00e9r \u00fati Koll\u00e9gium fel\u00faj\u00edt\u00e1s",
            "category": "constructions",
            "description": "ELTE VEZ\u00c9R \u00daTI KOLL\u00c9GIUM R\u00c9SZLEGES FEL\u00daJ\u00cdT\u00c1SA V\u00e1llalkoz\u00e1si szerz\u0151d\u00e9s keret\u00e9ben\nA tervezett \u00e9p\u00edt\u00e9si tev\u00e9kenys\u00e9g c\u00edme: 1141 Budapest, Vez\u00e9r utca 112.\n\u00c9p\u00edt\u00e9si tev\u00e9kenys\u00e9g megnevez\u00e9se, r\u00f6vid le\u00edr\u00e1sa:\nAz E\u00f6tv\u00f6s Lor\u00e1nd Tudom\u00e1nyegyetem Vez\u00e9r \u00fati koll\u00e9gium\u00e1nak hangulatjav\u00edt\u00f3 fel\u00faj\u00edt\u00e1sa. A fel\u00faj\u00edt\u00e1s a f\u00f6ldszinti rendezv\u00e9nytermet \u00e9s az\ninnen ny\u00edl\u00f3 konditermeket \u00e9s a k\u00f6zleked\u0151ket \u00e9rintette, fest\u00e9ssel \u00e9s burkol\u00e1ssal, a mosd\u00f3kban ezen fel\u00fcl szaniterek cser\u00e9j\u00e9vel \u00e9s \u00faj\nparav\u00e1nok elhelyez\u00e9s\u00e9vel. A fel\u00faj\u00edt\u00e1s sor\u00e1n az \u00e9rintett helyis\u00e9gekben burkolatokat cser\u00e9l\u00fcnk, fest\u00fcnk, a vizesblokkok \u00e1tszervez\u00e9s\u00e9vel\nn\u00f6velj\u00fck a zuhanyz\u00f3k sz\u00e1m\u00e1t, amelyek kabinos kialak\u00edt\u00e1s\u00faak lesznek. Az emeleti szinteken a fel\u00faj\u00edt\u00e1s a szob\u00e1kat nem \u00e9rinti, a\nk\u00f6zleked\u0151k \u00e9s a t\u00e1rsalg\u00f3 \u00faj melegburkolatot kapnak, a t\u00e1rsalg\u00f3 elavult szakipari fala is \u00fajra lesz cser\u00e9lve.\nFel\u00faj\u00edt\u00e1ssal \u00e9rintett ter\u00fcletek\nF\u00f6ldszinten:\n- sz\u00e9lfog\u00f3\n- k\u00f6zleked\u0151\n- mosd\u00f3k\n- akad\u00e1lymentes mosd\u00f3\n- rendezv\u00e9nyterem\n- konditermek\n1-9. szinten:\n- k\u00f6zleked\u0151k\n- konyh\u00e1k\n- \u00e9tkez\u0151k\n- t\u00e1rsalg\u00f3k\n- vizesblokkok\nFeladat m\u00e9g a fenti munk\u00e1khoz kapcsol\u00f3d\u00f3 elektromos \u00e9s g\u00e9p\u00e9szeti munk\u00e1k elv\u00e9gz\u00e9se is.\nA fel\u00faj\u00edtand\u00f3, \u00e1talak\u00edtand\u00f3 \u00f6sszes\u00edtett nett\u00f3 alapter\u00fclet: 1490 m2\nA feladatok r\u00e9szletesen a m\u0171szaki le\u00edr\u00e1sban (szak\u00e1gi m\u0171le\u00edr\u00e1sokban, tervekben, \u00e1razatlan k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9sben) ker\u00fcltek meghat\u00e1roz\u00e1sra.\nAj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 felh\u00edvja a figyelmet, hogy a m\u0171szaki le\u00edr\u00e1sban meghat\u00e1rozott gy\u00e1rtm\u00e1ny\u00fa, eredet\u0171, t\u00edpus\u00fa dologra, elj\u00e1r\u00e1sra,\ntev\u00e9kenys\u00e9gre, illet\u0151leg szabadalomra vagy v\u00e9djegyre val\u00f3 esetleges hivatkoz\u00e1s a k\u00f6zbeszerz\u00e9s t\u00e1rgy\u00e1nak egy\u00e9rtelm\u0171 jelleg\u00e9nek\nmeghat\u00e1roz\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben t\u00f6rt\u00e9nt, illetve sz\u00fcks\u00e9ges, aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 az azzal egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171 aj\u00e1nlatt\u00e9telt mindemellett biztos\u00edtja. Az\negyen\u00e9rt\u00e9k\u0171s\u00e9g igazol\u00e1sa aj\u00e1nlattev\u0151 feladata. (321\/2015. (X. 30) Korm. rendelet 46. \u00a7 (3)).",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU11 Budapest",
            "sid": "EKR001028582021",
            "eid": "8799576913227",
            "awarded_value": "286997994.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "783398.37",
            "purchaser": {
                "id": 515,
                "sid": 8796291822896,
                "name": "E\u00f6tv\u00f6s Lor\u00e1nd Tudom\u00e1nyegyetem"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-16",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Mozaik \u00c9p\u00edt\u0151ipari Kereskedelmi Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.",
                            "id": 2494,
                            "slug": "mozaik-epitoipari-kereskedelmi-szolgaltato-kft"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 286997994,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 783398.37,
                    "suppliers_id": 2494,
                    "value_eur": 783398.37,
                    "offers_count": [
                        3
                    ],
                    "suppliers_name": "Mozaik \u00c9p\u00edt\u0151ipari Kereskedelmi Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.",
                    "value": 286997994,
                    "offers_count_data": {
                        "3": 286997994
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "32156",
            "date": "2021-06-24",
            "deadline_date": "2021-07-19",
            "deadline_length_days": "25",
            "title": "Adatment\u0151 szoftvereszk\u00f6z\u00f6k beszerz\u00e9se n\u00e9gy r\u00e9szben",
            "category": "supplies",
            "description": "Az informatika rohamos fejl\u0151d\u00e9se az ad\u00f3z\u00f3k \u00e1ltal alkalmazott digit\u00e1lis eszk\u00f6z\u00f6k ig\u00e9nybev\u00e9tel\u00e9vel megval\u00f3sul\u00f3 ad\u00f3elker\u00fcl\u00e9si technik\u00e1k\nfelt\u00e1r\u00e1s\u00e1t, bizony\u00edt\u00e9kk\u00e9nt t\u00f6rt\u00e9n\u0151 felhaszn\u00e1l\u00e1s\u00e1t el\u0151seg\u00edt\u0151 szoftvereszk\u00f6z\u00f6k beszerz\u00e9s\u00e9t teszi sz\u00fcks\u00e9gess\u00e9.\nA beszerz\u00e9s t\u00e1rgyai az adatment\u00e9s sor\u00e1n \u00e1tvett adatok digit\u00e1lis feldolgoz\u00e1s\u00e1nak eszk\u00f6zei.\nT\u00e1rgyi k\u00f6zbeszerz\u00e9si elj\u00e1r\u00e1sban Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 a k\u00f6vetkez\u0151 term\u00e9keket k\u00edv\u00e1nja beszerezni:\nNUIX Workstation 1 darab\nA 321\/2015. (X. 30.) Korm. rendelet (tov\u00e1bbiakban: Kr.) 46. \u00a7 (3) bekezd\u00e9s\u00e9ben foglaltakra tekintettel aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 felh\u00edvja a figyelmet,\nhogy, a k\u00f6zbeszerz\u00e9s t\u00e1rgya egyes term\u00e9kek eset\u00e9ben egy\u00e9rtelm\u0171 \u00e9s k\u00f6z\u00e9rthet\u0151 meghat\u00e1roz\u00e1sa sz\u00fcks\u00e9gess\u00e9 tette meghat\u00e1rozott\ngy\u00e1rtm\u00e1ny\u00fa, eredet\u0171, t\u00edpus\u00fa dologra, elj\u00e1r\u00e1sra, tev\u00e9kenys\u00e9gre, szem\u00e9lyre, szabadalomra vagy v\u00e9djegyre val\u00f3 hivatkoz\u00e1st, a\nmegnevez\u00e9s csak a t\u00e1rgy jelleg\u00e9nek egy\u00e9rtelm\u0171 meghat\u00e1roz\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben t\u00f6rt\u00e9nt, \u00e9s megnevez\u00e9s mellett a \u201evagy azzal egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171\u201d\nminden esetben \u00e9rtend\u0151.\nEgyen\u00e9rt\u00e9k\u0171 term\u00e9k megaj\u00e1nl\u00e1sa eset\u00e9n az egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171s\u00e9get igazolni sz\u00fcks\u00e9ges.\nA r\u00e9szletes feladatle\u00edr\u00e1st a k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentumok r\u00e9sz\u00e9t k\u00e9pez\u0151 m\u0171szaki le\u00edr\u00e1s tartalmazza.",
            "phase": "E50 - B\u00edr\u00e1lati szakasz",
            "phase_en": "Evaluation phase",
            "place": "HU110 Budapest",
            "sid": "EKR000768962021",
            "eid": "8799403177291",
            "awarded_value": "9241000.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "25224.51",
            "purchaser": {
                "id": 481,
                "sid": 8796361061680,
                "name": "Nemzeti Ad\u00f3- \u00e9s V\u00e1mhivatal"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-16",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Len\u00e1r-Jagd Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 2916,
                            "slug": "lenar-jagd-kereskedelmi-es-szolgaltato-korlatolt-felelossegutarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 7968000,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 21749.69,
                    "suppliers_id": 2916,
                    "value_eur": 21749.69,
                    "offers_count": [
                        3
                    ],
                    "suppliers_name": "Len\u00e1r-Jagd Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 7968000,
                    "offers_count_data": {
                        "3": 7968000
                    }
                },
                {
                    "date": "2021-11-16",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "ETIAM Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 86,
                            "slug": "etiam-korlatolt-felelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 925000,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 2,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 2524.91,
                    "suppliers_id": 86,
                    "value_eur": 3474.82,
                    "offers_count": [
                        3
                    ],
                    "suppliers_name": "ETIAM Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 1273000,
                    "offers_count_data": {
                        "3": 925000
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "32113",
            "date": "2021-06-22",
            "deadline_date": "2021-08-10",
            "deadline_length_days": "49",
            "title": "\u201eB\u00f6lcs\u0151dei f\u00e9r\u0151helyek kialak\u00edt\u00e1sa, b\u0151v\u00edt\u00e9se 2021\u201d",
            "category": "constructions",
            "description": "Ny\u00edrpazony, Arany J\u00e1nos utca 14. (Hrsz.:617) ingatlanon 2 csoportszob\u00e1s b\u00f6lcs\u0151de \u00e9p\u00edt\u00e9se.\nA b\u00f6lcs\u0151de befoglal\u00f3 m\u00e9rete: 28,30 x 31,60 m Szintek sz\u00e1ma: 1 (f\u00f6ldszint). Be\u00e9p\u00edtett (brutt\u00f3) alapter\u00fclet: 679,87 m\u00b2 F\u00f6ldszinti nett\u00f3\nalapter\u00fclet: 452,39 m\u00b2.\nA megval\u00f3s\u00edtand\u00f3 kivitelez\u00e9si tev\u00e9kenys\u00e9g \u00e9p\u00edt\u00e9si enged\u00e9lyk\u00f6teles tev\u00e9kenys\u00e9g.\nFONTOSABB \u00c9P\u00cdT\u00c9SI T\u00c9TELEK:\nBeton s\u00e1valap k\u00e9sz\u00edt\u00e9se: 148 m3\nVasbeton f\u00f6d\u00e9mpall\u00f3s f\u00f6d\u00e9m \u00e9p\u00edt\u00e9se: 497 m2\nTeherhord\u00f3 blokkt\u00e9gla falazat k\u00e9sz\u00edt\u00e9se: 511 m2\nKer\u00e1mia v\u00e1laszfal k\u00e9sz\u00edt\u00e9se: 390 m2\nFa tet\u0151szerkezet k\u00e9sz\u00edt\u00e9se: 667 m2\nTet\u0151fed\u00e9s ker\u00e1mia cser\u00e9ppel: 718 m2\nKer\u00e1mia falburkolat: 388 m2\nKer\u00e1mia padl\u00f3burkolat (k\u00fcl- \u00e9s belt\u00e9ri): 435 m2\nPVC burkolat: 103 m2\nLamin\u00e1lt parketta padl\u00f3burkolat 26 m2\nBelt\u00e9ri ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3k elhelyez\u00e9se: 40 db\nK\u00fclt\u00e9ri ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3k elhelyez\u00e9se: 33 db\nBels\u0151 fest\u00e9s: 1496 m2\nHomlokzati h\u0151szigetel\u00e9s: 642 m2\nT\u00e9rburkolat k\u00e9sz\u00edt\u00e9s: 611 m2\nFotovoltaikus rendszer: 10 kWp\nNyertes aj\u00e1nlattev\u0151 feladat\u00e1t k\u00e9pezi a k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentumokban meghat\u00e1rozott tev\u00e9kenys\u00e9gek teljes k\u00f6r\u0171 ell\u00e1t\u00e1sa a min\u0151s\u00e9gi\nk\u00f6vetelm\u00e9nyek \u00e9s a vonatkoz\u00f3 jogszab\u00e1lyi el\u0151\u00edr\u00e1sok marad\u00e9ktalan betart\u00e1sa mellett.\nAj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 felh\u00edvja a T. Aj\u00e1nlattev\u0151k figyelm\u00e9t, hogy ha a felh\u00edv\u00e1s, vagy a rendelkez\u00e9sre bocs\u00e1tott dokument\u00e1ci\u00f3 meghat\u00e1rozott\ngy\u00e1rtm\u00e1ny\u00fa, eredet\u0171, t\u00edpus\u00fa dologra, elj\u00e1r\u00e1sra, tev\u00e9kenys\u00e9gre, szabadalomra vagy v\u00e9djegyre val\u00f3 hivatkoz\u00e1st tartalmaznak, a\nmegnevez\u00e9s csak a t\u00e1rgy jelleg\u00e9nek egy\u00e9rtelm\u0171 meghat\u00e1roz\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben t\u00f6rt\u00e9nt, \u00e9s ak\u00e1r szerepel a megnevez\u00e9s mellett, ak\u00e1r nem,\nazokkal Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 \u2013 a Kbt. 58. \u00a7 (4) bekezd\u00e9s\u00e9ben hivatkozott 321\/2015. (X.30.) Korm\u00e1nyrendelet 46. \u00a7 (3) bekezd\u00e9se alapj\u00e1n \u2013\negyen\u00e9rt\u00e9k\u0171 megaj\u00e1nl\u00e1sokat elfogad. Az eredm\u00e9nyhirdet\u00e9s ut\u00e1n az egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171s\u00e9g igazol\u00e1sa tekintet\u00e9ben a 321\/2015. (X.30.)\nKorm\u00e1nyrendelet 46. \u00a7 (4)-(6) bekezd\u00e9sei az ir\u00e1nyad\u00f3ak. A tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3kat, a r\u00e9szletes \u00e9s teljes m\u0171szaki tartalmat a tov\u00e1bbi\nk\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentumok tartalmazz\u00e1k.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU323 Szabolcs-Szatm\u00e1r-Bereg",
            "sid": "EKR000420392021",
            "eid": "8799206733131",
            "awarded_value": "214897859.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "586591.67",
            "purchaser": {
                "id": 4456,
                "sid": 8796684252464,
                "name": "Ny\u00edrpazony Nagyk\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-16",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Z-konstrukt kft",
                            "id": 1056,
                            "slug": "z-konstrukt-kft"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 0,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 0,
                    "suppliers_id": 1056,
                    "value_eur": 586591.67,
                    "offers_count": [
                        4
                    ],
                    "suppliers_name": "Z-konstrukt kft",
                    "value": 214897859,
                    "offers_count_data": {
                        "4": 214897859
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "31698",
            "date": "2021-06-06",
            "deadline_date": "2021-06-28",
            "deadline_length_days": "22",
            "title": "Panyola K\u00f6zs\u00e9g csapad\u00e9kv\u00edz elvezet\u00e9se",
            "category": "constructions",
            "description": "M\u0171szaki megold\u00e1s:\nA telep\u00fcl\u00e9s v\u00edzelvezet\u00e9s\u00e9t a lehets\u00e9ges befogad\u00f3 figyelembe v\u00e9tel\u00e9vel (Veszpr\u00e9mi utc\u00e1n\ntervezett z\u00e1port\u00e1roz\u00f3, Csonkav\u00e9g utc\u00e1n megl\u00e9v\u0151 ny\u00edlt \u00e1rok, befogad\u00f3ja a Bels\u0151s\u00e9gi csatorn\u00e1n kereszt\u00fcl az \u00d6reg-T\u00far) az utc\u00e1kon\nny\u00edltfelsz\u00edn\u0171 burkolt csatorn\u00e1kkal, illetve z\u00e1rt szakasszal ker\u00fcl megold\u00e1sra. A k\u00f6zs\u00e9g ter\u00fclet\u00e9n az \u00d6reg-T\u00far 6+450 km szelv\u00e9ny\u00e9be\ntervezett csapad\u00e9kv\u00edzbevezet\u00e9s eset\u00e9ben a befogad\u00f3ba t\u00f6rt\u00e9n\u0151 bevezet\u00e9s a Panyola 020\/1 hrsz-\u00fa csatorn\u00e1ba t\u00f6rt\u00e9nik, amely \u00e1llami\ntulajdonban \u00e9s a FETIVIZIG vagyonkezel\u00e9s\u00e9ben van. A tervezett z\u00e1port\u00e1roz\u00f3 a Panyola 86\/1, 86\/2 hrsz-\u00fa ter\u00fclete \u00f6nkorm\u00e1nyzati\ntulajdonban van.\nA feladat meghat\u00e1roz\u00e1sa:\nA f\u0151 feladat a belter\u00fcleti utak ment\u00e9n \u00e9s a hozz\u00e1 csatlakoz\u00f3 ingatlanok el\u0151tt a csapad\u00e9kv\u00edz elvezet\u0151 rendszer ki\u00e9p\u00edt\u00e9se, ill. a megl\u00e9v\u0151\nrendszer fel\u00faj\u00edt\u00e1sa, olyan szintre, hogy az a m\u00e9rt\u00e9kad\u00f3 csapad\u00e9kot minden id\u0151ben a leggyorsabban k\u00e9pes legyen elvezetni a\nlegk\u00f6zelebbi befogad\u00f3ba. A csatorn\u00e1kat a helyi \u00e9p\u00edt\u00e9si szab\u00e1lyzat szerint a sz\u0171k belter\u00fcleti utakn\u00e1l csak z\u00e1rtan szabad l\u00e9tes\u00edteni. A\nt\u00f6bbi \u00fat\u00e1rkot pedig burkolni sz\u00fcks\u00e9ges a k\u00f6nnyebb karbantart\u00e1s, a kisebb fenntart\u00e1si k\u00f6lts\u00e9gek \u00e9s a j\u00f3 v\u00edzelvezet\u0151 k\u00e9pess\u00e9g\n\u00e9rdek\u00e9ben. A burkolathoz korszer\u0171 burkol\u00f3 elemeket kell haszn\u00e1lni, melynek az \u00e9lettartama hossz\u00fa.\nA Veszpr\u00e9m utca \u201eK\u201d-i oldal\u00e1n (a p\u00e1ratlan sz\u00e1m\u00fa \u00e9p\u00fcletek el\u0151tt) \u00e9p\u00fcl a VE-1-0 jel\u0171 csatorna. Befogad\u00f3ja a 86\/1 hrsz-\u00fa ter\u00fcleten\ntervezett z\u00e1port\u00e1roz\u00f3. Teljes hossza 205,30 fm. A csatorn\u00e1ra homokfog\u00f3 is \u00e9p\u00edtend\u0151.\nA Veszpr\u00e9m utca \u201eNy\u201d-i oldal\u00e1n \u00e9p\u00fcl a VE-1-1 jel\u0171 csatorna. Befogad\u00f3ja a VE-1-0 jel\u0171 csatorna. Hossza 88,20 fm.\nA Veszpr\u00e9m utc\u00e1n \u201eNy\u201d-i oldal\u00e1n \u00e9p\u00fcl a VE-1-1-1 jel\u0171 csatorna. Befogad\u00f3ja a VE-1-1 jel\u0171 csatorna. Hossza 103,10 fm.\nA Veszpr\u00e9m utc\u00e1n \u201eK\u201d-i oldal\u00e1n \u00e9p\u00fcl a VE-1-2 jel\u0171 csatorna. Befogad\u00f3ja a VE-1-0 jel\u0171 csatorna. Hossza 103,80 fm.\nA Veszpr\u00e9m utc\u00e1n \u201e\u00c9\u201d-i oldal\u00e1n (a p\u00e1ratlan sz\u00e1m\u00fa \u00e9p\u00fcletek el\u0151tt) \u00e9p\u00fcl a VE-2-0 jel\u0171 csatorna. Befogad\u00f3ja a megl\u00e9v\u0151, belv\u00edzelvezet\u0151\ncsatorna, amely \u00e1llapota nem megfelel\u0151, ahhoz, hogy a v\u00edzvezet\u0151 k\u00e9pes\u00e9ge kiel\u00e9g\u00edtse az ig\u00e9nyeket tiszt\u00edt\u00e1sa sz\u00fcks\u00e9ges.. Ezen, majd a\nBels\u0151s\u00e9gi csatorn\u00e1n kereszt\u00fcl az \u00d6regt\u00far a befogad\u00f3. Hossza 560,90 fm.\nAz utols\u00f3 szakaszon 60 l\/s tiszt\u00edt\u00e1si kapacit\u00e1s\u00fa olajfog\u00f3 \u00e9s homokfog\u00f3 \u00e9p\u00fcl.\nA Veszpr\u00e9m utca \u201eD\u201d-i oldal\u00e1n (a p\u00e1ros sz\u00e1m\u00fa \u00e9p\u00fcletek el\u0151tt) \u00e9p\u00fcl a VE-2-1 jel\u0171 csatorna. Befogad\u00f3ja a VE-2-0 jel\u0171 csatorna. Hossza\n546,20 fm.\nA Veszpr\u00e9m utca \u201eK\u201d-i oldal\u00e1n \u00e9p\u00fcl a VE-2-1-1 jel\u0171 csatorna. Befogad\u00f3ja a VE-2-1 jel\u0171 csatorna. Hossza 192,40 fm.\nA Veszpr\u00e9m utca \u201eNy\u201d-i oldal\u00e1n \u00e9p\u00fcl a VE-2-1-2 jel\u0171 csatorna. Befogad\u00f3ja a VE-2-1 jel\u0171 csatorna. Hossza 233,30 fm.\nA Veszpr\u00e9m utca \u201eD\u201d-i oldal\u00e1n \u00e9p\u00fcl a VE-2-1-3 jel\u0171 csatorna. Befogad\u00f3ja a VE-2-1 jel\u0171 csatorna. Hossza 7,0 fm.\nA Csonkav\u00e9g utca \u201eNY\u201d-i oldal\u00e1n \u00e9p\u00fcl a Cs-1-0 jel\u0171 csatorna. Befogad\u00f3ja megl\u00e9v\u0151 belter\u00fcleti csatorna, a csapad\u00e9kv\u00edz a Bels\u0151s\u00e9gi\ncsatorn\u00e1n kereszt\u00fcl az \u00d6reg-T\u00farba jut. Hossza 120,50 fm.\nA Csonkav\u00e9g utca \u201eK\u201d-i oldal\u00e1n \u00e9p\u00fcl a Cs-1-1 jel\u0171 csatorna. Befogad\u00f3ja a Cs-1-0 csatorna. Hossza 228,70 fm.\nA befogad\u00f3 tervezett z\u00e1port\u00e1roz\u00f3 adatai:\nMaxim\u00e1lis v\u00edzszint: 110,25 mBf\nT\u00f3 fen\u00e9kszint: 108,00 mBf\nFel\u00fclete maxim\u00e1lis v\u00edzszinten: 235 m2\nT\u00f3meder r\u00e9zs\u0171hajl\u00e1sa: 1 : 1\nT\u00f6lt\u00e9s magass\u00e1g: 111,10 mBf\nT\u00f6lt\u00e9s koronasz\u00e9less\u00e9g: 2,0 m\nT\u00f6lt\u00e9s r\u00e9zs\u0171hajl\u00e1s: 1 : 1\nT\u00e1roz\u00f3 k\u00e9pess\u00e9g: 400 m3\nM\u0171t\u00e1rgyak:\nA csapad\u00e9kv\u00edz befogad\u00f3kba t\u00f6rt\u00e9n\u0151 bevezet\u00e9sekor homokfog\u00f3 m\u0171t\u00e1rgyak ki\u00e9p\u00edt\u00e9se sz\u00fcks\u00e9ges. A VE-2-0 csatorn\u00e1ra 60 l\/s tiszt\u00edt\u00e1si\nkapacit\u00e1s\u00fa olajfog\u00f3 \u00e9p\u00edtend\u0151.\nAz elv\u00e9gzend\u0151 feladatok r\u00e9szletes le\u00edr\u00e1s\u00e1t a k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentumok k\u00f6r\u00e9ben rendelkez\u00e9sre bocs\u00e1tott M\u0171szaki Dokument\u00e1ci\u00f3\n(\u00e1razatlan k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9s, sz\u00f6veges \u00e9s rajzi dokumentumok) tartalmazza.\nAj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 felh\u00edvja a T. Aj\u00e1nlattev\u0151k figyelm\u00e9t, hogy ha a felh\u00edv\u00e1s, vagy a rendelkez\u00e9sre bocs\u00e1tott dokument\u00e1ci\u00f3 meghat\u00e1rozott\ngy\u00e1rtm\u00e1ny\u00fa, eredet\u0171, t\u00edpus\u00fa dologra, elj\u00e1r\u00e1sra, tev\u00e9kenys\u00e9gre, szabadalomra vagy v\u00e9djegyre val\u00f3 hivatkoz\u00e1st tartalmaznak, a\nmegnevez\u00e9s csak a t\u00e1rgy jelleg\u00e9nek egy\u00e9rtelm\u0171 meghat\u00e1roz\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben t\u00f6rt\u00e9nt, \u00e9s ak\u00e1r szerepel a megnevez\u00e9s mellett, ak\u00e1r nem,\nazokkal aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 \u2013 a Kbt. 58. \u00a7 (4) bekezd\u00e9s\u00e9ben hivatkozott 321\/2",
            "phase": "E50 - B\u00edr\u00e1lati szakasz",
            "phase_en": "Evaluation phase",
            "place": "HU323 Szabolcs-Szatm\u00e1r-Bereg",
            "sid": "EKR000323222021",
            "eid": "8799144572235",
            "awarded_value": "152653560.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "416687.76",
            "purchaser": {
                "id": 4378,
                "sid": 8798231328048,
                "name": "Panyola K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata"
            },
            "type": {
                "id": "5",
                "name": "5",
                "slug": "5"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-16",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "JANTA-BAU \u00c9p\u00edt\u0151ipari \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 1692,
                            "slug": "janta-bau-epitoipari-es-szolgaltato-korlatolt-felelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 0,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 0,
                    "suppliers_id": 1692,
                    "value_eur": 416687.76,
                    "offers_count": [
                        5
                    ],
                    "suppliers_name": "JANTA-BAU \u00c9p\u00edt\u0151ipari \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 152653560,
                    "offers_count_data": {
                        "5": 152653560
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "35976",
            "date": "2021-09-09",
            "deadline_date": "2021-10-06",
            "deadline_length_days": "27",
            "title": "Ybl villa t\u00f6rt\u00e9neti kert kialak\u00edt\u00e1sa",
            "category": "constructions",
            "description": "9077m2 1db ter\u00fcletk\u00e9nt kezelve Budakeszi \u00fat \u00e9s \u00c1rnyas \u00fat \u00e1ltal hat\u00e1rolva Ybl villa (1121 Budapest, Budakeszi \u00fat 36\/A; 36\/B) t\u00f6rt\u00e9neti kert kialak\u00edt\u00e1sa burkolat\u00e9p\u00edt\u00e9ssel, n\u00f6v\u00e9nytelep\u00edt\u00e9ssel, kerti elemekkel Az Ybl-villa t\u00e1jk\u00e9pi kert st\u00edlus\u00fa kialak\u00edt\u00e1s\u00e1nak f\u0151 elemei, funkci\u00f3i: 1. K\u00f6zponti vir\u00e1g\u00e1gy Napr\u00f3zsa \u00e9s kocsiford\u00edt\u00f3 rond\u00f3 1db 2. Napfa 1db 3. T\u00e1jk\u00e9pi vonalvezet\u00e9s\u0171, egykori \u00fath\u00e1l\u00f3zatot id\u00e9z\u0151 gyalogos s\u00e9ta\u00fat h\u00e1l\u00f3zat 1db 4. H\u00fcvelykpiciny ligete kerti pihen\u0151 1db 5. K\u00f6zponti ny\u00edrt gyepfel\u00fclet 1db 6. \u201eP\u00e1l kapuja\u201d befuttatott term\u00e9szetkapu 1db 7. \u201eVadvir\u00e1gos r\u00e9t\u201d mez\u0151 1db 8. Term\u00e9szetes veget\u00e1ci\u00f3t megid\u00e9z\u0151 \u00e9vel\u0151foltok (\u201ePuszta\u201d, erdei aljn\u00f6v\u00e9nyzet inici\u00e1l\u00f3 foltokkal) 1db 9. \u201eSziklakorona\u201d install\u00e1ci\u00f3, l\u00e1tv\u00e1nytengely lez\u00e1r\u00f3 pont 1db 10. Kerti csobog\u00f3 \u00e9s pihen\u0151hely: \u201eHoldtavas Galagonyaliget\u201d (T\u00fcnd\u00e9rkert III.) 1db 11. Holdfa 1db 12. \u201eVese\u201d n\u00f6v\u00e9ny\u00e1gy\u00e1s 1db 13. Erd\u0151s\u00e1v, n\u00f6v\u00e9nyi t\u00e9rfal, s\u00f6v\u00e9ny, kert intimit\u00e1s\u00e1t biztos\u00edt\u00f3 cserjefoltok 1db 14. Megl\u00e9v\u0151 parkol\u00f3 z\u00e1szl\u00f3tart\u00f3 rudakkal 1db 15. Tervezett \u00faj parkol\u00f3 \u00e9s kerti t\u00e1rol\u00f3 1db 16. Tervezett \u00faj behajt\u00f3 az \u00c1rnyas \u00fat fel\u0151l 1db 17. Tervezett \u00faj kihajt\u00f3 a Budakeszi \u00fatra 1db A r\u00e9szletes m\u0171szaki le\u00edr\u00e1st a K\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentumok III. M\u0171szaki le\u00edr\u00e1s fejezete tartalmazza.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU11 Budapest",
            "sid": "EKR001061822021",
            "eid": "8799606469963",
            "awarded_value": "252984755.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "691252.95",
            "purchaser": {
                "id": 1004,
                "sid": 8796357588272,
                "name": "K\u00fclgazdas\u00e1gi \u00e9s K\u00fcl\u00fcgyminiszt\u00e9rium"
            },
            "type": {
                "id": "2",
                "name": "2",
                "slug": "2"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-15",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "DE-SPAN Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 9492,
                            "slug": "de-span-kereskedelmi-es-szolgaltato-korlatolt-felelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 252984755,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 691252.95,
                    "suppliers_id": 9492,
                    "value_eur": 691252.95,
                    "offers_count": [
                        3
                    ],
                    "suppliers_name": "DE-SPAN Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 252984755,
                    "offers_count_data": {
                        "3": 252984755
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "35974",
            "date": "2021-10-25",
            "deadline_date": "2021-11-05",
            "deadline_length_days": "11",
            "title": "Iv\u00e1ncsa, Eg\u00e9szs\u00e9gh\u00e1z fel\u00faj\u00edt\u00e1sa",
            "category": "constructions",
            "description": "3 rendel\u0151 t\u00edpust mag\u00e1ba foglal\u00f3 Eg\u00e9szs\u00e9gh\u00e1z fel\u00faj\u00edt\u00e1sa: az \u00e9p\u00fclet fel\u00faj\u00edt\u00e1sa-korszer\u0171s\u00edt\u00e9se, ut\u00f3lagos h\u0151szigetel\u00e9se, g\u00e9p\u00e9szeti \u00e9s villamosh\u00e1l\u00f3zat fel\u00faj\u00edt\u00e1sa, szaniterek cser\u00e9je, ker\u00edt\u00e9s \u00e9p\u00edt\u00e9se. Mag\u00e1ba foglalja az al\u00e1bbi munk\u00e1kat is: Homlokzati h\u0151szigetel\u00e9s, \u00fcvegsz\u00f6veth\u00e1l\u00f3-er\u0151s\u00edtett komplett h\u0151szigetel\u0151 rendszerrel 42,55 + 112,05 + 21,50 m2, Fali, kondenz\u00e1ci\u00f3s kombi g\u00e1zkaz\u00e1n, 3 db A beszerz\u00e9s a Magyar Falu Program keret\u00e9ben 2021-ben meghirdetett \u201e\u00d6nkorm\u00e1nyzati tulajdonban l\u00e9v\u0151 ingatlanok fejleszt\u00e9se - 2021\u201d c\u00edm\u0171, MFP-\u00d6TIK\/2021 k\u00f3dsz\u00e1m\u00fa p\u00e1ly\u00e1zati ki\u00edr\u00e1sra beny\u00fajtott 3277113435 iratazonos\u00edt\u00f3 sz\u00e1mon nyilv\u00e1ntartott p\u00e1ly\u00e1zatb\u00f3l ker\u00fcl megval\u00f3s\u00edt\u00e1sra.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU211 Fej\u00e9r",
            "sid": "EKR001398832021",
            "eid": "8799772800331",
            "awarded_value": "46198382.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "126231.99",
            "purchaser": {
                "id": 1568,
                "sid": 8796722787632,
                "name": "Iv\u00e1ncsa K\u00f6zs\u00e9gi \u00d6nkorm\u00e1nyzat"
            },
            "type": {
                "id": "2",
                "name": "2",
                "slug": "2"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-15",
                    "value_for_two": 46198382,
                    "value_for_two_eur": 126231.99,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "\"FARLAMEX\" Ingatlanforgalmaz\u00f3, \u00c9p\u00edt\u0151ipari \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1toltFelell\u0151s\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 8748,
                            "slug": "farlamex-ingatlanforgalmazo-epitoipari-es-szolgaltato-korlatoltfelellosegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 46198382,
                    "offers_count_status": "only_one",
                    "value_for_one_eur": 126231.99,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 46198382,
                    "value_for_three_eur": 126231.99,
                    "suppliers_id": 8748,
                    "value_eur": 126231.99,
                    "offers_count": [
                        1
                    ],
                    "suppliers_name": "\"FARLAMEX\" Ingatlanforgalmaz\u00f3, \u00c9p\u00edt\u0151ipari \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1toltFelell\u0151s\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 46198382,
                    "offers_count_data": {
                        "1": 46198382
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "35950",
            "date": "2021-08-08",
            "deadline_date": "2021-08-31",
            "title": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r f\u00f6ldsz\u00e1ll\u00edt\u00f3 \u00fat kivitelez\u00e9se",
            "category": "constructions",
            "description": "A k\u00f6zbeszerz\u00e9s f\u0151bb mennyis\u00e9gei: F\u00f6ldmunka - humuszleszed\u00e9s 4460 m3 F\u00f6ldmunka - bev\u00e1g\u00e1s 880 m3 F\u00f6ldmunka - t\u00f6lt\u00e9s 2780 m3 \u00c1rok profiloz\u00e1sa 882 m Term\u00e9sk\u0151 burkolat 437 m2 Beton burkolat 590 m2 Z\u00fazottk\u0151 burkolat 4690 m2 Z\u00fazottk\u0151 padka 394 m2 KRESZ t\u00e1bla tart\u00f3 oszlop 76 mm 11 db KRESZ t\u00e1bla 11 db KRESZ kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 t\u00e1bla 6 db Vasbeton csatornacs\u0151 D50 cm 12 m Vasbeton csatornacs\u0151 D80 cm 16 m \u00c1tereszt lez\u00e1r\u00f3 v\u00e9gfal D50cm 2 db \u00c1tereszt lez\u00e1r\u00f3 v\u00e9gfal D80cm 2 db Iszap- \u00e9s homokfog\u00f3 1 db Mederburkol\u00e1s 40x40 mederburkol\u00f3 elemekb\u0151l 50 m2 Tov\u00e1bbi inform\u00e1ci\u00f3k a r\u00e9szletes dokument\u00e1ci\u00f3ban.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU211 Fej\u00e9r",
            "sid": "EKR000759742021",
            "eid": "8799371294027",
            "awarded_value": "92697704.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "253286.26",
            "purchaser": {
                "id": 66,
                "sid": 8796529784112,
                "name": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata"
            },
            "type": {
                "id": "2",
                "name": "2",
                "slug": "2"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-15",
                    "value_for_two": 92697704,
                    "value_for_two_eur": 253286.26,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Doni-Team KFT",
                            "id": 4337,
                            "slug": "doni-team-kft"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 92697704,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 253286.26,
                    "suppliers_id": 4337,
                    "value_eur": 253286.26,
                    "offers_count": [
                        2
                    ],
                    "suppliers_name": "Doni-Team KFT",
                    "value": 92697704,
                    "offers_count_data": {
                        "2": 92697704
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "34999",
            "date": "2021-10-12",
            "deadline_date": "2021-10-25",
            "deadline_length_days": "13",
            "title": "Kar\u00e1csonyi csomag k\u00e9zbes\u00edt\u00e9se id\u0151skor\u00faak r\u00e9sz\u00e9re",
            "category": "services",
            "description": "Ny\u00edregyh\u00e1za v\u00e1ros k\u00f6zigazgat\u00e1si ter\u00fclet\u00e9n \u00e9l\u0151 id\u0151skor\u00faak r\u00e9sz\u00e9re 24.701 db kar\u00e1csonyi csomag kisz\u00e1ll\u00edt\u00e1sa, k\u00e9zbes\u00edt\u00e9se, Ny\u00edregyh\u00e1za\nMegyei Jog\u00fa V\u00e1rosban bejelentett lak\u00f3hellyel rendelkez\u0151, \u00f6regs\u00e9gi teljes- vagy r\u00e9sznyugd\u00edjra vagy id\u0151skor\u00faak j\u00e1rad\u00e9k\u00e1ra saj\u00e1t jog\u00e1n\njogosult vagy hozz\u00e1tartoz\u00f3i nyugell\u00e1t\u00e1sra jogosult \u00e9s ezen a jogc\u00edmen r\u00e9sz\u00e9re az ell\u00e1t\u00e1s foly\u00f3s\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl. A mennyis\u00e9g tekintet\u00e9ben\n\u00b110% elt\u00e9r\u00e9s el\u0151fordulhat.\n1) Nyertes aj\u00e1nlattev\u0151 feladata, hogy a m\u00e1r el\u0151re \u00f6ssze\u00e1ll\u00edtott, brutt\u00f3 3000 Ft \u00e9rt\u00e9k\u0171, hideg\u00e9lelmiszert tartalmaz\u00f3, kb. 2-4 kg s\u00faly\u00fa,\nkb. 30x25x16 cm nagys\u00e1g\u00fa, lez\u00e1rt karton dobozban becsomagolt \u00e9s a r\u00e9sz\u00e9re, s\u00e9r\u00fcl\u00e9smentesen eljuttatott \u00e9s \u00e1tadott 24.701 db\nkar\u00e1csonyi csomagot az aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 \u00e1ltal megjel\u00f6lt c\u00edmzettek r\u00e9sz\u00e9re Ny\u00edregyh\u00e1za V\u00e1ros k\u00f6zigazgat\u00e1si ter\u00fclet\u00e9n kisz\u00e1ll\u00edtsa,\nk\u00e9zbes\u00edtse. A mennyis\u00e9g tekintet\u00e9ben \u00b110% elt\u00e9r\u00e9s el\u0151fordulhat. Nyertes aj\u00e1nlattev\u0151 k\u00f6teles a k\u00e9zbes\u00edt\u00e9st annak sikertelens\u00e9ge\neset\u00e9n legal\u00e1bb egy alkalommal ism\u00e9telten megk\u00eds\u00e9relni.\n2) Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 a c\u00edmzettek list\u00e1j\u00e1t elektronikus form\u00e1ban a szolg\u00e1ltat\u00e1si szerz\u0151d\u00e9s al\u00e1\u00edr\u00e1s\u00e1t k\u00f6vet\u0151en adja \u00e1t a nyertes aj\u00e1nlattev\u0151\nr\u00e9sz\u00e9re.\n3) Nyertes aj\u00e1nlattev\u0151 k\u00f6teles a kisz\u00e1ll\u00edt\u00e1s sor\u00e1n a c\u00edmzettekkel \u00e1tv\u00e9teli elismerv\u00e9nyen igazoltatni a kar\u00e1csonyi csomag \u00e1tv\u00e9tel\u00e9t.\n4) Nyertes aj\u00e1nlattev\u0151 k\u00f6teles a kar\u00e1csonyi csomagok c\u00edmzettek r\u00e9sz\u00e9re t\u00f6rt\u00e9n\u0151 \u00e1tad\u00e1sr\u00f3l k\u00e9sz\u00fclt al\u00e1\u00edrt list\u00e1t, illetve az \u00e1t nem vett\ncsomagokat visszajuttatni Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 r\u00e9sz\u00e9re.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU323 Szabolcs-Szatm\u00e1r-Bereg",
            "sid": "EKR001264582021",
            "eid": "8799728792907",
            "awarded_value": "24453900.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "66817.59",
            "purchaser": {
                "id": 333,
                "sid": 8796360209712,
                "name": "Ny\u00edregyh\u00e1za Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata"
            },
            "type": {
                "id": "5",
                "name": "5",
                "slug": "5"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-15",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Jeges Kl\u00edma Szerv\u00edz Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 9810,
                            "slug": "jeges-klima-szerviz-korlatolt-felelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 24453900,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 66817.59,
                    "suppliers_id": 9810,
                    "value_eur": 66817.59,
                    "offers_count": [
                        3
                    ],
                    "suppliers_name": "Jeges Kl\u00edma Szerv\u00edz Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 24453900,
                    "offers_count_data": {
                        "3": 24453900
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "34730",
            "date": "2021-09-29",
            "deadline_date": "2021-10-15",
            "deadline_length_days": "16",
            "title": "Gumiabroncs beszerz\u00e9se",
            "category": "supplies",
            "description": "\u00daj gumiabroncs beszerz\u00e9se \u00e9s sz\u00e1ll\u00edt\u00e1sa teherg\u00e9pkocsikhoz \u00e9s munkag\u00e9pekhez nett\u00f3 fix 56 500 000 Ft keret\u00f6sszeg + nett\u00f3 4 500.000\nFt opci\u00f3s keret\u00f6sszeg erej\u00e9ig. Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 a nett\u00f3 fix keret\u00f6sszeget 100 %-\u00e1ig leh\u00edv\u00e1si k\u00f6telezetts\u00e9get v\u00e1llal. V\u00e1rhat\u00f3 \u00f6sszes\nmennyis\u00e9g az el\u0151z\u0151 \u00e9vek fogy\u00e1si adatai alapj\u00e1n a szerz\u0151d\u00e9s id\u0151tartama alatt: 496 db. A szerz\u0151d\u00e9s id\u0151tartama alatt leadott egyedi\nmegrendel\u00e9sek \u00f6sszege megrendel\u00e9senk\u00e9nt el\u00e9ri a nett\u00f3 1 milli\u00f3 forintot.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU323 Szabolcs-Szatm\u00e1r-Bereg",
            "sid": "EKR001209572021",
            "eid": "8799710770507",
            "awarded_value": "46738940.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "127709.00",
            "purchaser": {
                "id": 2770,
                "sid": 8796605216048,
                "name": "\u00c9AK \u00c9szak-Alf\u00f6ldi K\u00f6rnyezetgazd\u00e1lkod\u00e1si Nonprofit Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g"
            },
            "type": {
                "id": "5",
                "name": "5",
                "slug": "5"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-15",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Gumiabroncs Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.",
                            "id": 9811,
                            "slug": "gumiabroncs-kereskedelmi-es-szolgaltato-kft"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 46738940,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 127709,
                    "suppliers_id": 9811,
                    "value_eur": 127709,
                    "offers_count": [
                        3
                    ],
                    "suppliers_name": "Gumiabroncs Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.",
                    "value": 46738940,
                    "offers_count_data": {
                        "3": 46738940
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "34180",
            "date": "2021-09-08",
            "deadline_date": "2021-09-28",
            "deadline_length_days": "20",
            "title": "\u201eSzennyv\u00edztiszt\u00edt\u00f3telep b\u0151v\u00edt\u00e9se, tervez\u00e9s\u201d",
            "category": "services",
            "description": "Egy\u00f6sszeg\u0171 \u00e1tal\u00e1nyd\u00edjas tervez\u00e9si szerz\u0151d\u00e9s keret\u00e9n bel\u00fcl a megl\u00e9v\u0151 szennyv\u00edztiszt\u00edt\u00f3 telep I-III. \u00fctemben t\u00f6rt\u00e9n\u0151 b\u0151v\u00edt\u00e9se \u00e9s\nfejleszt\u00e9s\u00e9hez v\u00edzjogi enged\u00e9lyez\u00e9si tender tervek elk\u00e9sz\u00edt\u00e9se \u00e9s az ahhoz kapcsol\u00f3d\u00f3 l\u00e9tes\u00edt\u00e9si v\u00edzjogi enged\u00e9lyez\u00e9si elj\u00e1r\u00e1s\nlebonyol\u00edt\u00e1sa az k\u00f6zebszerz\u00e9si dokument\u00e1ci\u00f3 mell\u00e9klet\u00e9t k\u00e9pez\u0151 koncepci\u00f3tervben foglaltak szerint a Szigetszentmikl\u00f3s 0267\/4\nhelyrajzi sz\u00e1m\u00fa ingatlanon, sz\u00fcks\u00e9g szerint tov\u00e1bbi ingatlanok bevon\u00e1s\u00e1val.\nA megl\u00e9v\u0151 szennyv\u00edztiszt\u00edt\u00f3 telep b\u0151v\u00edt\u00e9se \u00f6sszesen 5 000 m3\/d nap kapacit\u00e1ssal, amellyel a telep \u00f6sszes\u00edtett terhelhet\u0151s\u00e9ge 11 000\nm3\/d lesz. Tekintettel arra, hogy p\u00e1ly\u00e1zati forr\u00e1sok jelenleg nem \u00e1llnak rendelkez\u00e9sre, ez\u00e9rt a beruh\u00e1z\u00e1s jellemz\u0151en \u00f6ner\u0151s\nberuh\u00e1z\u00e1s, ennek megfelel\u0151en a p\u00e9nz\u00fcgyi forr\u00e1sok hat\u00e9kony felhaszn\u00e1l\u00e1sa \u00fctemez\u00e9sekben val\u00f3sul meg. \u00d6sszesen 3 db fejleszt\u00e9si\n\u00fctem ker\u00fclt meghat\u00e1roz\u00e1sra, r\u00e9szletezve:\nI. \u00fctem 2 500 m3\/d kapacit\u00e1s\u00fa \u00faj tiszt\u00edt\u00e1s-technol\u00f3gia reaktor egys\u00e9g III. fokozattal, ut\u00f3\u00fclep\u00edt\u0151vel, tov\u00e1bb\u00e1 az sz\u00fcks\u00e9ges\niszapvonallal, amely az esetlegesen k\u00e9s\u0151bb megval\u00f3sul\u00f3 II-III. \u00fctemek \u00e9p\u00edt\u00e9szeti-g\u00e9p\u00e9szeti egys\u00e9geit is tartalmazza.\nII. \u00fctem 2 500 m3\/d kapacit\u00e1s\u00fa \u00fajabb egys\u00e9g meg\u00e9p\u00edt\u00e9se, m\u00e9ret\u00e9ben \u00e9s egy\u00e9b param\u00e9tereiben az I. \u00fctemmel megegyez\u0151 m\u00f3don,\nkiv\u00e9tel az iszapvonal, amely err\u0151l az egys\u00e9gsorr\u00f3l az I. \u00fctemn\u00e9l kib\u0151v\u00edtett g\u00e9p\u00e9szeti egys\u00e9gekhez (iszappr\u00e9s) csatlakozik.\nIII. \u00fctem a megl\u00e9v\u0151 g\u00e9p\u00e9szetileg \u00e9s szerkezetileg elavult \u00fan. \u201er\u00e9gi\u201d tiszt\u00edt\u00e1si sor teljes \u00e9p\u00edt\u00e9szeti \u00e9s g\u00e9p\u00e9szeti fel\u00faj\u00edt\u00e1sa a megl\u00e9v\u0151\n2 500 m3\/d megtart\u00e1s\u00e1val.\nAz I. \u00fctem, mint \u201ekezdeti\u201d \u00fctemnek a v\u00edzvonal m\u0171t\u00e1rgyain t\u00falmen\u0151en tartalmaznia kell a telep teljes m\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9hez (11 000 m3\/d)\ntartoz\u00f3 m\u0171t\u00e1rgyakat az al\u00e1bbiak szerint:\nb\u0151v\u00edtett k\u00f6zponti el\u0151-mechanikai g\u00e9p\u00e9szeti egys\u00e9get MEVA vagy azzal egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171 l\u00e9ptet\u0151 mechanik\u00e1j\u00fa g\u00e9pi s\u00edkr\u00e1csot, hosszanti\n\u00e1tfoly\u00e1s\u00fa leveg\u0151ztetett homokfog\u00f3 p\u00e1rral,\nosztott ter\u0171 iszapsil\u00f3t \u00e9s iszapdekant\u00e1l\u00f3 m\u0171t\u00e1rgyat a megl\u00e9v\u0151 500 m3-es iszapsil\u00f3 kieg\u00e9sz\u00edt\u00e9s\u00e9re,\na megl\u00e9v\u0151 OMS m\u0171t\u00e1rgy helyis\u00e9geiben a sz\u00fcks\u00e9ges iszappr\u00e9sek elhelyez\u00e9s\u00e9t (hat\u00e9konys\u00e1gi megfontol\u00e1sok alapj\u00e1n szalagpr\u00e9s\nvagy centrifuga),\na megl\u00e9v\u0151 kezel\u0151\u00e9p\u00fclet fel\u00faj\u00edt\u00e1s\u00e1t, korszer\u0171s\u00edt\u00e9s\u00e9t.\nA., El\u0151-mechanikai fokozat\nMEVA (vagy azzal egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171 egy\u00e9b berendez\u00e9s) ikerberendez\u00e9s 11 000m3\/d kapacit\u00e1s\u00fa (Z\/10, Z\/12) \u00f3racs\u00facsokra m\u00e9retezett\nsz\u00e1lasanyag-lev\u00e1laszt\u00f3 berendez\u00e9s kombin\u00e1lva kavicsfog\u00f3val. A berendez\u00e9s 1+1 \u00fczem\u0171. A g\u00e9ph\u00e1zzal szerves \u00f6sszhangban hosszanti\n\u00e1tfoly\u00e1s\u00fa, leveg\u0151ztetett kombin\u00e1lt homokfog\u00f3 m\u0171t\u00e1rgy 1+1 \u00fczemben. A s\u00edkr\u00e1csok \u00e9s homokfog\u00f3k egyes elemei az ikerm\u0171t\u00e1rgyak\nle\u00e1ll\u00e1sa eset\u00e9n is alkalmasak a kell\u0151 hat\u00e9konys\u00e1gra. R\u00e1csszem\u00e9t \u00e9s lev\u00e1lasztott homok, csig\u00e1s kihord\u00f3val s\u00ednen motorosan mozgathat\u00f3\nalapon, 8m3-es kont\u00e9nerekbe ker\u00fclt tov\u00e1bb\u00edt\u00e1sra.\nB., Biol\u00f3giai m\u0171t\u00e1rgyak\nEgyes\u00edtett Anaerob+Anoxikus+Aerob reaktorsor egyenk\u00e9nt (I-II-III. \u00fctemek) 2 500 m3\/d tiszt\u00edt\u00f3kapacit\u00e1ssal a megfelel\u0151 NH4+\noxid\u00e1ci\u00f3, NO3- redukci\u00f3 biztos\u00edt\u00e1s\u00e1ra \u00e9s biol\u00f3giai foszfor megk\u00f6t\u00e9sre az eleveniszapban. Szab\u00e1lyozhat\u00f3 iszaprecirkul\u00e1ci\u00f3val,\nleveg\u0151ztet\u0151t\u00e1ny\u00e9ros m\u00e9lyleveg\u0151ztet\u00e9ssel. A m\u0171t\u00e1rgyak a v\u00edzvonallal p\u00e1rhuzamosan osztott ter\u0171ek az\u00e9rt, hogy a karbantart\u00e1sok,\nle\u00e1ll\u00e1sok eset\u00e9n a minim\u00e1lis hat\u00e1sfok m\u00e9g biztos\u00edthat\u00f3 legyen.\nC., Ut\u00f3\u00fclep\u00edt\u0151k\nDorr-t\u00edpus\u00fa ut\u00f3\u00fclep\u00edt\u0151k technol\u00f3giai soronk\u00e9nt a f\u00f6l\u00f6siszap gravit\u00e1ci\u00f3s szepar\u00e1ci\u00f3j\u00e1ra, szab\u00e1lyozhat\u00f3 kotr\u00f3h\u00eddsebess\u00e9g kialak\u00edt\u00e1s\u00e1nak\nlehet\u0151s\u00e9g\u00e9vel.\nD., Iszapvonal\n\u00daj iszapsil\u00f3 ker\u00fclj\u00f6n megtervez\u00e9sre f\u00fcgg\u0151legesen kett\u00e9osztott iszapgy\u0171jt\u0151 t\u00e9rrel a p\u00e1rhuzamos homogeniz\u00e1l\u00e1s-dekant\u00e1l\u00e1s\ntechnol\u00f3giai folyamatok egyid\u0151ben t\u00f6rt\u00e9n\u0151 v\u00e9gz\u00e9s\u00e9re. Az \u00faj iszapsil\u00f3 az \u00faj biol\u00f3giai egys\u00e9gek f\u00f6l\u00f6siszapj\u00e1t fogadj\u00e1k, a megl\u00e9v\u0151\ntelepr\u00e9sz a megl\u00e9v\u0151 500 m3-es iszapsil\u00f3val \u00fczemel.\nK\u00fcl\u00f6n iszaps\u0171r\u00edt\u0151 tervez\u00e9se nem sz\u00fcks\u00e9ges a sz\u00fcks\u00e9ges cca. 20%-os v\u00edztelen\u00edtett iszap sz\u00e1razanyagtartalm\u00e1t szalagpr\u00e9sek (Roediger,\nTeknofanghi, vagy ezekkel egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171ek) \u00e1ll\u00edtj\u00e1k el\u0151 \u00e9s s\u00ednen motorosan mozgathat\u00f3 alapon mozd\u00edthat\u00f3 8 m3-es kont\u00e9nerekbe\nsz\u00e1ll\u00edtj\u00e1k.\nE., Technol\u00f3giai kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 elemek\nAz ir\u00e1ny\u00edt\u00e1stechnikai rendszereket integr\u00e1lni sz\u00fcks\u00e9ges a telep jelenlegi SCADA rendszer\u00e9be, a berendez\u00e9sek teljes t\u00e1vfel\u00fcgyelete\nbe",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU120 Pest",
            "sid": "EKR001022672021",
            "eid": "8799574979915",
            "awarded_value": "16400000.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "44811.19",
            "purchaser": {
                "id": 586,
                "sid": 8796598334768,
                "name": "Szigetszentmikl\u00f3s V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-15",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "AQUA-VITA K\u00f6zm\u0171 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 9807,
                            "slug": "aqua-vita-koezmu-korlatolt-felelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 0,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 0,
                    "suppliers_id": 9807,
                    "value_eur": 44811.19,
                    "offers_count": [
                        4
                    ],
                    "suppliers_name": "AQUA-VITA K\u00f6zm\u0171 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 16400000,
                    "offers_count_data": {
                        "4": 16400000
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "34107",
            "date": "2021-09-07",
            "deadline_date": "2021-09-29",
            "deadline_length_days": "22",
            "title": "Szoc. alapszolg. infrastr. fejl. Lengyelt\u00f3tiban",
            "category": "constructions",
            "description": "A fejlesztend\u0151 \u00e9p\u00fclet rendk\u00edv\u00fcl leromlott \u00e1llapotban van, komplex tet\u0151fel\u00faj\u00edt\u00e1s, teljes k\u00fcls\u0151 h\u0151szigetel\u00e9s, homlokzatfel\u00faj\u00edt\u00e1s,\nny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3csere \u00e9s projektar\u00e1nyos akad\u00e1lymentes\u00edt\u00e9s megval\u00f3s\u00edt\u00e1sa, az \u00e9p\u00fclet nagy r\u00e9sz\u00e9nek bels\u0151 \u00e1talak\u00edt\u00e1sa, valamint k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151\neszk\u00f6z\u00f6k beszerz\u00e9se is sz\u00fcks\u00e9ges. A kialak\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl\u0151 \u00faj helyis\u00e9gek t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt az al\u00e1bbi funkci\u00f3k bet\u00f6lt\u00e9s\u00e9re lesznek alkalmasak:\n- Foglalkoztat\u00f3 szob\u00e1k (fejleszt\u0151, rehabilit\u00e1ci\u00f3s lehet\u0151s\u00e9g)\n- K\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi szob\u00e1k (k\u00f6z\u00f6ss\u00e9gi egy\u00fcttl\u00e9t)\n- Pihen\u0151 szob\u00e1k\n- A szolg\u00e1latok a szem\u00e9lyzet \u00e9s vezet\u0151ik \u00faj iroda helyis\u00e9gei\n- Szem\u00e9lyes ruh\u00e1zat tiszt\u00edt\u00e1sa (mos\u00f3szoba)\n- \u00c9tkez\u0151, meleg\u00edt\u0151 konyha, t\u00e1lal\u00f3 konyha (\u00e9tel meleg\u00edt\u00e9s, t\u00e1lal\u00e1s, elfogyaszt\u00e1sa)\n- \u00daj vizesblokkok, akad\u00e1lymentes illemhelyis\u00e9g (szem\u00e9lyes tiszt\u00e1lkod\u00e1s)\nAz \u00e9p\u00fclet fejleszt\u00e9s\u00e9t 2 \u00fctemben tervezt\u00fck. 1. \u00fctemben a tet\u0151szerkezet fel\u00faj\u00edt\u00e1st, tet\u0151fed\u00e9s cser\u00e9t, homlokzati ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3 cser\u00e9t,\nhomlokzat fel\u00faj\u00edt\u00e1st, az \u00e9p\u00fclet \u00e9szaki oldali bels\u0151 fel\u00faj\u00edt\u00e1si munk\u00e1it k\u00edv\u00e1njuk elv\u00e9gezni. Az \u00e9p\u00fclet \u00e1talak\u00edt\u00e1s\u00e1t k\u00f6vet\u0151en \u00faj funkci\u00f3kat\nk\u00edv\u00e1nunk kialak\u00edtani.\nAz \u00e9p\u00fcletet a kiviteli munk\u00e1k megkezd\u00e9se el\u0151tt k\u00f6rbe\u00e1llv\u00e1nyozzuk, az \u00e9p\u00fclet homlokzat\u00e1n l\u00e9v\u0151 b\u00e1dogos szerkezeteket (ereszcsatorna,\nlefoly\u00f3cs\u0151, ablakp\u00e1rk\u00e1ny) \u00e9s az ac\u00e9l szerkezet\u0171 el\u0151tet\u0151t lebontjuk. A l\u00e1bazatvakolatot \u00e9s a homlokzatvakolatot az oszt\u00f3p\u00e1rk\u00e1nyig\nleverj\u00fck. A falszerkezetet gy\u00e9m\u00e1ntsz\u00e1las sz\u00e1razv\u00e1g\u00e1si elj\u00e1r\u00e1ssal t\u00f6rt\u00e9n\u0151 szakaszosan \u00e1tf\u0171r\u00e9szelj\u00fck, HDPE szigetel\u0151lemezt \u00e9p\u00edt\u00fcnk be,\na falszerkezetet m\u0171anyag \u00e9kekkel ki\u00e9kelj\u00fck, majd zsugorod\u00e1skompenz\u00e1lt habarcs r\u00e9sinjekt\u00e1l\u00e1s\u00e1val a r\u00e9st kit\u00f6ltj\u00fck. A falszerkezet\nsz\u00e1rad\u00e1sa ut\u00e1n a bels\u0151 vakolatot jav\u00edtjuk, festj\u00fck. A bels\u0151 falakon, a l\u00e1bazaton \u00e9s a homlokzaton +1,00 m magass\u00e1gig szell\u0151z\u0151,\nfalsz\u00e1r\u00edt\u00f3 vakolatot k\u00e9sz\u00edt\u00fcnk. A falazat fug\u00e1it 2 cm m\u00e9lys\u00e9gben tiszt\u00edtjuk, a falazatra alapoz\u00f3t (weber.san presto 100), jav\u00edt\u00f3vakolatot\n(weber.san plus 200), majd sim\u00edt\u00f3vakolatot (weber.san presto 300) hordunk fel. A homlokzatot +1,00 m magass\u00e1g felett Hvh10-mc,\nk\u00fcls\u0151, vakol\u00f3 cementes m\u00e9szhabarccsal vakoljuk. A sz\u00fcks\u00e9ges bels\u0151 falbont\u00e1sokat, a megmarad\u00f3 falak ny\u00edl\u00e1sbont\u00e1sait,\nny\u00edl\u00e1sbefalaz\u00e1sait elv\u00e9gezz\u00fck, a falakat vakoljuk. A bels\u0151 t\u00e9relv\u00e1laszt\u00e1sra gipszkarton v\u00e1laszfalakat \u00e9p\u00edt\u00fcnk be. A homlokzati\nny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3k cser\u00e9j\u00e9t elv\u00e9gezz\u00fck. A megl\u00e9v\u0151 fa ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3kat kibontjuk, a ny\u00edl\u00e1skeret bont\u00e1sokat, befalaz\u00e1sokat a terveknek\nmegfelel\u0151en elv\u00e9gezz\u00fck, ahol sz\u00fcks\u00e9ges, \u00faj ny\u00edl\u00e1s\u00e1thidal\u00f3kat \u00e9p\u00edt\u00fcnk be. A homlokzati ny\u00edl\u00e1skeretet habarccsal jav\u00edtjuk, majd\nbe\u00e9p\u00edtj\u00fck az \u00faj ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3kat. A falazat \u00e9s a ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3k k\u00f6zti h\u00e9zagot PUR habbal t\u00f6m\u00edtj\u00fck. Az \u00faj ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3k a tervlapon szerepl\u0151\nm\u00e9retekben k\u00e9sz\u00fclnek, m\u0171anyag szerkezet\u0171, 3 r\u00e9teg\u0171, h\u0151szigetelt \u00fcvegez\u00e9ssel ell\u00e1tott ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3k, feh\u00e9r sz\u00ednben.\nA f\u00f6d\u00e9mszerkezet fels\u0151 s\u00edkj\u00e1n 200+100 mm vastags\u00e1g\u00fa \u00fcveggyapot h\u0151szigetel\u0151 filcet \u00e9p\u00edt\u00fcnk be.\nA megl\u00e9v\u0151 falburkolatokat elbontjuk. A megl\u00e9v\u0151 helyis\u00e9gekben az aljzatot burkolatokat felbontjuk. A megl\u00e9v\u0151 aljzatra \u00faj\ntalajnedvess\u00e9g elleni szigetel\u00e9s, l\u00e9p\u00e9s\u00e1ll\u00f3 h\u0151szigetel\u00e9s, aljzatbeton \u00e9s padl\u00f3burkolat k\u00e9sz\u00fcl.\nA tet\u0151fed\u00e9st elbontjuk, a l\u00e9cez\u00e9ssel \u00e9s a b\u00e1dogos szerkezetekkel (ereszcsatorna, oromszeg\u00e9ly, hajlatb\u00e1dog, k\u00e9m\u00e9nyszeg\u00e9ly) egy\u00fctt. A\nmegl\u00e9v\u0151 k\u00e9m\u00e9nypill\u00e9reket a f\u00f6d\u00e9m fels\u0151 s\u00edkj\u00e1ig visszabontjuk. Az \u00e9p\u00fclet \u00e9szak-keleti \u00e9p\u00fcletr\u00e9sz\u00e9n (fogyat\u00e9kos szem\u00e9lyek ell\u00e1t\u00f3ja \u00e9s a\nkonyha felett) a tet\u0151szerkezetet elbontjuk. Szint\u00e9n elbont\u00e1sra ker\u00fcl a konyha \u00e9s a fogyat\u00e9kos szem\u00e9lyek ell\u00e1t\u00f3ja feletti bor\u00edtott\ngerenda f\u00f6d\u00e9m. Az \u00e9p\u00fcletr\u00e9sz felett \u00faj szeglemezes k\u00e9t\u00e1lsz\u00e9kes tet\u0151szerkezetet \u00e9p\u00edt\u00fcnk. A helyis\u00e9gek felett gipszkarton \u00e1lmennyezet\nk\u00e9sz\u00fcl. A teljes tet\u0151szerkezet fels\u0151 s\u00edkj\u00e1ra porh\u00f3 elleni tet\u0151f\u00f3li\u00e1t r\u00f6gz\u00edt\u00fcnk ellenl\u00e9ccel, majd \u00faj l\u00e9cez\u00e9s k\u00e9sz\u00fcl. Az \u00faj fed\u00e9s CREATON\nR\u00f3na szegmensv\u00e1g\u00e1s\u00fa cser\u00e9p, nat\u00farv\u00f6r\u00f6s sz\u00ednben. \u00daj b\u00e1dogos szerkezeteket (ereszcsatorna, lefoly\u00f3, oromszeg\u00e9ly, hajlatb\u00e1dog)\n\u00e9p\u00edt\u00fcnk be, az ereszt deszk\u00e1zzuk. A tet\u0151s\u00edkba szell\u0151z\u0151cserepet, f\u00e9m h\u00f3fog\u00f3t \u00e9p\u00edt\u00fcnk be.\nAz \u00e9p\u00fclet keleti oldali bej\u00e1rata el\u0151tt \u00faj el\u0151tet\u0151 k\u00e9sz\u00fcl, kishajl\u00e1s\u00fa tet\u0151vel, korcolt f\u00e9mlemez fed\u00e9ssel.\nAz \u00e9p\u00fclet homlokzat\u00e1t, l\u00e1bazat\u00e1t \u00e9s bels\u0151 falait szilik\u00e1t fest\u00e9kkel festj\u00fck. A homlokzaton \u00faj ab",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU232 Somogy",
            "sid": "EKR001109272021",
            "eid": "8799622001995",
            "awarded_value": "182563983.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "498835.96",
            "purchaser": {
                "id": 651,
                "sid": 8796615341360,
                "name": "Lengyelt\u00f3ti V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-15",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "T-Zenit \u00c9p\u00edt\u0151ipari Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 9809,
                            "slug": "t-zenit-epitoipari-szolgaltato-korlatolt-felelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 0,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 0,
                    "suppliers_id": 9809,
                    "value_eur": 498835.96,
                    "offers_count": [
                        4
                    ],
                    "suppliers_name": "T-Zenit \u00c9p\u00edt\u0151ipari Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 182563983,
                    "offers_count_data": {
                        "4": 182563983
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "34034",
            "date": "2021-09-02",
            "deadline_date": "2021-09-22",
            "deadline_length_days": "20",
            "title": "P\u00e1lyaorient\u00e1ci\u00f3s programok megszervez\u00e9se - KM",
            "category": "services",
            "description": "P\u00e1lyaorient\u00e1ci\u00f3s programok megszervez\u00e9se \u00e9s lebonyol\u00edt\u00e1sa keretmeg\u00e1llapod\u00e1s keret\u00e9ben\nr\u00e9sz\nValamennyi r\u00e9szben:\nAz Innov\u00e1ci\u00f3s \u00e9s Technol\u00f3giai Miniszt\u00e9riumhoz az \u00e1llamh\u00e1ztart\u00e1s\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 2011. \u00e9vi CXCV. t\u00f6rv\u00e9ny (a tov\u00e1bbiakban: \u00c1ht.) 48. \u00a7 (3)\nbekezd\u00e9se szerinti form\u00e1ban beny\u00fajtott, a \u201eNemzeti Agr\u00e1rgazdas\u00e1gi Kamara 2021. \u00e9vi szakk\u00e9pz\u00e9si feladatell\u00e1t\u00e1s\u00e1nak t\u00e1mogat\u00e1s\u00e1ra\u201d\nt\u00e1rgy\u00fa, SZFF\/110302\/2020-ITM iktat\u00f3sz\u00e1m\u00fa t\u00e1mogat\u00e1si ig\u00e9ny (a tov\u00e1bbiakban: T\u00e1mogat\u00e1si K\u00e9relem) alapj\u00e1n, az \u00c1ht., az\n\u00e1llamh\u00e1ztart\u00e1si t\u00f6rv\u00e9ny v\u00e9grehajt\u00e1s\u00e1r\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 368\/2011. (XII.31.) Korm. rendelet (a tov\u00e1bbiakban: \u00c1vr.) VI. fejezet\u00e9ben, a\nszakk\u00e9pz\u00e9sr\u0151l sz\u00f3l\u00f3 2019. \u00e9vi LXXX. t\u00f6rv\u00e9ny (a tov\u00e1bbiakban: Szkt.) 110. \u00a7 (1) \u00e9s (2) bekezd\u00e9s\u00e9ben, valamint a szakk\u00e9pz\u00e9sr\u0151l sz\u00f3l\u00f3\nt\u00f6rv\u00e9ny v\u00e9grehajt\u00e1s\u00e1r\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 12\/2020. (II.7.) Korm. rendelet (a tov\u00e1bbiakban: Szkr.) 335. \u00a7 2.d) pontj\u00e1ban foglaltak figyelembe\nv\u00e9tel\u00e9vel 33\/2020. NFA KA ITM sz\u00e1mon, a szakk\u00e9pz\u00e9s\u00e9rt felel\u0151s helyettes \u00e1llamtitk\u00e1r \u00e1ltal hozott t\u00e1mogat\u00f3i d\u00f6nt\u00e9s szerint a\nT\u00e1mogat\u00f3 az NFA-KA-ITM-10\/2020. iktat\u00f3sz\u00e1m\u00fa t\u00e1mogat\u00f3i okiratban meghat\u00e1rozott felt\u00e9telek mellett, a t\u00e1mogat\u00f3i okirat 2.2.\npontban meghat\u00e1rozott \u00f6sszegben, vissza nem t\u00e9r\u00edtend\u0151 t\u00e1mogat\u00e1st ny\u00fajtott a aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 r\u00e9sz\u00e9re.\nAj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 a szakk\u00e9pz\u00e9sr\u0151l sz\u00f3l\u00f3 2019. \u00e9vi LXXX. t\u00f6rv\u00e9ny 100. \u00a7 (1) bekezd\u00e9s i) pontja alapj\u00e1n k\u00f6zrem\u0171k\u00f6dik az \u00e9letp\u00e1lya-tan\u00e1csad\u00e1si\n\u00e9s p\u00e1lyaorient\u00e1ci\u00f3s feladatok ell\u00e1t\u00e1s\u00e1ban.\nAj\u00e1nlattev\u0151 feladata a Programterv(ek)ben szerepl\u0151 szakm\u00e1k\/szakmair\u00e1ny(ok) bemutat\u00e1s\u00e1ra szolg\u00e1l\u00f3 p\u00e1lyaorient\u00e1ci\u00f3s\nprogramsorozat lebonyol\u00edt\u00e1sa \u00e9s a helysz\u00edn(ek), valamint a program megval\u00f3s\u00edt\u00e1s\u00e1hoz sz\u00fcks\u00e9ges eszk\u00f6z\u00f6k biztos\u00edt\u00e1sa a\nProgramtervben foglaltak szerint brutt\u00f3 42.504.942,- forint \u00e9rt\u00e9kben.\nA p\u00e1lyaorient\u00e1ci\u00f3s program lebonyol\u00edt\u00e1sa sor\u00e1n aj\u00e1nlattev\u0151:\n\u2022 biztos\u00edtja \u2013 az Szktv. 237-239.\u00a7 rendelkez\u00e9seinek betart\u00e1s\u00e1val \u2013 a program helysz\u00edn\u00e9t \/ helysz\u00edneit, valamint a program\nlebonyol\u00edt\u00e1s\u00e1hoz sz\u00fcks\u00e9ges eszk\u00f6z\u00f6ket;\n\u2022 bemutatja az int\u00e9zm\u00e9nyt a programon r\u00e9sztvev\u0151knek;\n\u2022 kidolgozza \u00e9s lebonyol\u00edtja a programtervben meghat\u00e1rozott szakm\u00e1k\/szakmair\u00e1nyok bemutat\u00e1s\u00e1ra alkalmas interakt\u00edv\nfeladatokat;\n\u2022 gondoskodik a szakmai bemutat\u00f3 lebonyol\u00edt\u00e1s\u00e1hoz sz\u00fcks\u00e9ges el\u0151k\u00e9sz\u00fcletek elv\u00e9gz\u00e9s\u00e9r\u0151l \u00e9s a sz\u00fcks\u00e9ges anyagok beszerz\u00e9s\u00e9r\u0151l;\n\u2022 gondoskodik a r\u00e9sztvev\u0151k fel\u00fcgyelet\u00e9r\u0151l, a bemutatott szakm\u00e1k\/szakmair\u00e1nyok saj\u00e1toss\u00e1gaira val\u00f3 tekintettel;\n\u2022 valamint balesetv\u00e9delmi oktat\u00e1st tart a r\u00e9sztvev\u0151knek, a bemutatott szakm\u00e1k\/szakmair\u00e1nyok saj\u00e1toss\u00e1gaira val\u00f3 tekintettel\n\u2022 betartja \u00e9s a r\u00e9sztvev\u0151kkel betartatja a koronav\u00edrus j\u00e1rv\u00e1ny terjed\u00e9s\u00e9nek megel\u0151z\u00e9se \u00e9rdek\u00e9ben kihirdetett orsz\u00e1gos\naj\u00e1nl\u00e1sokat,\n\u2022 gondoskodik a r\u00e9szvev\u0151k szem\u00e9lysz\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1nak megszervez\u00e9s\u00e9r\u0151l\nSzakm\u00e1k:\n11. r\u00e9sz\nMez\u0151gazdas\u00e1gi g\u00e9p\u00e9sz\nKeret\u00f6sszeg:\n11. r\u00e9sz \u2013 677.800,- forint",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU33 D\u00e9l-Alf\u00f6ld; HU311 Borsod-Aba\u00faj-Zempl\u00e9n; HU23 D\u00e9l-Dun\u00e1nt\u00fal; HU331 B\u00e1cs-Kiskun; HU31 \u00c9szak-Magyarorsz\u00e1g; HU321 Hajd\u00fa-Bihar; HU1 K\u00d6Z\u00c9P-MAGYARORSZ\u00c1G; HU313 N\u00f3gr\u00e1d; HU21 K\u00f6z\u00e9p-Dun\u00e1nt\u00fal; HU22 Nyugat-Dun\u00e1nt\u00fal; HU332 B\u00e9k\u00e9s; HU213 Veszpr\u00e9m; HU322 J\u00e1sz-Nagykun-Szolnok; HU12 Pest",
            "sid": "EKR001049462021",
            "eid": "8799602406731",
            "awarded_value": "41464494.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "111445.14",
            "purchaser": {
                "id": 1175,
                "sid": 8796685792560,
                "name": "Magyar Agr\u00e1r-, \u00c9lelmiszergazdas\u00e1gi \u00e9s Vid\u00e9kfejleszt\u00e9si Kamara"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-15",
                    "value_for_two": 4535120,
                    "value_for_two_eur": 12391.72,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Alf\u00f6ldi Agr\u00e1rszakk\u00e9pz\u00e9si Centrum",
                            "id": 9484,
                            "slug": "alfoeldi-agrarszakkepzesi-centrum"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 4535120,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 12391.72,
                    "suppliers_id": 9484,
                    "value_eur": 12391.72,
                    "offers_count": [
                        2
                    ],
                    "suppliers_name": "Alf\u00f6ldi Agr\u00e1rszakk\u00e9pz\u00e9si Centrum",
                    "value": 4535120,
                    "offers_count_data": {
                        "2": 4535120
                    }
                },
                {
                    "date": "2021-11-15",
                    "value_for_two": 7847600,
                    "value_for_two_eur": 21442.7,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "D\u00e9li Agr\u00e1rszakk\u00e9pz\u00e9si Centrum",
                            "id": 9485,
                            "slug": "deli-agrarszakkepzesi-centrum"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 7847600,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 21442.7,
                    "suppliers_id": 9485,
                    "value_eur": 21442.7,
                    "offers_count": [
                        2
                    ],
                    "suppliers_name": "D\u00e9li Agr\u00e1rszakk\u00e9pz\u00e9si Centrum",
                    "value": 7847600,
                    "offers_count_data": {
                        "2": 7847600
                    }
                },
                {
                    "date": "2021-11-15",
                    "value_for_two": 11843200,
                    "value_for_two_eur": 32360.24,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "\u00c9szaki Agr\u00e1rszakk\u00e9pz\u00e9si Centrum",
                            "id": 9486,
                            "slug": "eszaki-agrarszakkepzesi-centrum"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 11843200,
                    "offers_count_status": "only_one",
                    "value_for_one_eur": 32360.24,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 11843200,
                    "value_for_three_eur": 32360.24,
                    "suppliers_id": 9486,
                    "value_eur": 32360.24,
                    "offers_count": [
                        1
                    ],
                    "suppliers_name": "\u00c9szaki Agr\u00e1rszakk\u00e9pz\u00e9si Centrum",
                    "value": 11843200,
                    "offers_count_data": {
                        "1": 11843200
                    }
                },
                {
                    "date": "2021-11-15",
                    "value_for_two": 4600000,
                    "value_for_two_eur": 12568.99,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "K\u00f6z\u00e9p-magyarorsz\u00e1gi Agr\u00e1rszakk\u00e9pz\u00e9si Centrum",
                            "id": 9490,
                            "slug": "koezep-magyarorszagi-agrarszakkepzesi-centrum"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 4600000,
                    "offers_count_status": "only_one",
                    "value_for_one_eur": 12568.99,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 4600000,
                    "value_for_three_eur": 12568.99,
                    "suppliers_id": 9490,
                    "value_eur": 12568.99,
                    "offers_count": [
                        1
                    ],
                    "suppliers_name": "K\u00f6z\u00e9p-magyarorsz\u00e1gi Agr\u00e1rszakk\u00e9pz\u00e9si Centrum",
                    "value": 4600000,
                    "offers_count_data": {
                        "1": 4600000
                    }
                },
                {
                    "date": "2021-11-15",
                    "value_for_two": 9648214,
                    "value_for_two_eur": 26362.68,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Kisalf\u00f6ldi Agr\u00e1rszakk\u00e9pz\u00e9si Centrum",
                            "id": 9488,
                            "slug": "kisalfoeldi-agrarszakkepzesi-centrum"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 9648214,
                    "offers_count_status": "only_one",
                    "value_for_one_eur": 26362.68,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 9648214,
                    "value_for_three_eur": 26362.68,
                    "suppliers_id": 9488,
                    "value_eur": 26362.68,
                    "offers_count": [
                        1
                    ],
                    "suppliers_name": "Kisalf\u00f6ldi Agr\u00e1rszakk\u00e9pz\u00e9si Centrum",
                    "value": 9648214,
                    "offers_count_data": {
                        "1": 9648214
                    }
                },
                {
                    "date": "2021-11-15",
                    "value_for_two": 800000,
                    "value_for_two_eur": 2185.91,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Mez\u0151hegyesi Technikum, Szakk\u00e9pz\u0151 Iskola \u00e9s Koll\u00e9gium",
                            "id": 9804,
                            "slug": "mezohegyesi-technikum-szakkepzo-iskola-es-kollegium"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 800000,
                    "offers_count_status": "only_one",
                    "value_for_one_eur": 2185.91,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 800000,
                    "value_for_three_eur": 2185.91,
                    "suppliers_id": 9804,
                    "value_eur": 2185.91,
                    "offers_count": [
                        1
                    ],
                    "suppliers_name": "Mez\u0151hegyesi Technikum, Szakk\u00e9pz\u0151 Iskola \u00e9s Koll\u00e9gium",
                    "value": 800000,
                    "offers_count_data": {
                        "1": 800000
                    }
                },
                {
                    "date": "2021-11-15",
                    "value_for_two": 900000,
                    "value_for_two_eur": 2459.15,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Sz\u00e9k\u00e1cs Elem\u00e9r Reform\u00e1tus Gimn\u00e1zium, Mez\u0151gazdas\u00e1gi \u00e9s\u00c9lelmiszeripari Technikum, Szakk\u00e9pz\u0151 Iskola \u00e9s Koll\u00e9gium",
                            "id": 9491,
                            "slug": "szekacs-elemer-reformatus-gimnazium-mezogazdasagi-eselelmiszeripari-technikum-szakkepzo-iskola-es-kollegium"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 900000,
                    "offers_count_status": "only_one",
                    "value_for_one_eur": 2459.15,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 900000,
                    "value_for_three_eur": 2459.15,
                    "suppliers_id": 9491,
                    "value_eur": 2459.15,
                    "offers_count": [
                        1
                    ],
                    "suppliers_name": "Sz\u00e9k\u00e1cs Elem\u00e9r Reform\u00e1tus Gimn\u00e1zium, Mez\u0151gazdas\u00e1gi \u00e9s\u00c9lelmiszeripari Technikum, Szakk\u00e9pz\u0151 Iskola \u00e9s Koll\u00e9gium",
                    "value": 900000,
                    "offers_count_data": {
                        "1": 900000
                    }
                },
                {
                    "date": "2021-11-15",
                    "value_for_two": 612560,
                    "value_for_two_eur": 1673.75,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "T\u00f6r\u00f6k J\u00e1nos Reform\u00e1tus Mez\u0151gazdas\u00e1gi \u00e9s Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Technikum\u00e9s Szakk\u00e9pz\u0151 Iskola",
                            "id": 9805,
                            "slug": "toeroek-janos-reformatus-mezogazdasagi-es-egeszseguegyi-technikumes-szakkepzo-iskola"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 612560,
                    "offers_count_status": "only_one",
                    "value_for_one_eur": 1673.75,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 612560,
                    "value_for_three_eur": 1673.75,
                    "suppliers_id": 9805,
                    "value_eur": 1673.75,
                    "offers_count": [
                        1
                    ],
                    "suppliers_name": "T\u00f6r\u00f6k J\u00e1nos Reform\u00e1tus Mez\u0151gazdas\u00e1gi \u00e9s Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Technikum\u00e9s Szakk\u00e9pz\u0151 Iskola",
                    "value": 612560,
                    "offers_count_data": {
                        "1": 612560
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "33709",
            "date": "2021-08-22",
            "deadline_date": "2021-09-09",
            "deadline_length_days": "18",
            "title": "ANDOC licenc \u00e9s support szolg\u00e1ltat\u00e1s, testreszab\u00e1s",
            "category": "services",
            "description": "Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 felh\u00edvja a figyelmet, hogy a beszerz\u00e9s ANDOC dokumentumkezel\u0151 rendszerre ir\u00e1nyul.\n- 143 db licenc ebb\u0151l 43 db felhaszn\u00e1l\u00f3i \u00e9s 100 darab read-only licenc,\n- 42 db felhaszn\u00e1l\u00f3i licencre vonatkoz\u00f3 12 h\u00f3napos a m\u0171szaki le\u00edr\u00e1sban meghat\u00e1rozott support tev\u00e9kenys\u00e9g,\n- 43 db felhaszn\u00e1l\u00f3i licencre vonatkoz\u00f3 24 h\u00f3napos a m\u0171szaki le\u00edr\u00e1sban meghat\u00e1rozott support tev\u00e9kenys\u00e9g,\n- 100 db read-only licencre vonatkoz\u00f3 24 h\u00f3napos a m\u0171szaki le\u00edr\u00e1sban meghat\u00e1rozott support tev\u00e9kenys\u00e9g,\n- egyedi testreszab\u00e1s 46 m\u00e9rn\u00f6knap\n- oktat\u00e1s 4 alkalom\nAj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 t\u00e1j\u00e9koztatja az aj\u00e1nlattev\u0151ket, hogy 42 db ANDOC felhaszn\u00e1l\u00f3i licenccel m\u00e1r rendelkezik.\nAj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 a licenc mennyis\u00e9g\u00e9t a rendszer felhaszn\u00e1l\u00f3inak sz\u00e1m\u00e1val egyenl\u0151nek tekinti. A licencsz\u00e1m a rendszer felhaszn\u00e1l\u00f3inak\ntervezett sz\u00e1ma, mely \u00f6sszesen legal\u00e1bb 122 \u00e9s legfeljebb 185 f\u0151.\nA felhaszn\u00e1l\u00f3i sz\u00e1mot rendszert jellemz\u0151 objekt\u00edv param\u00e9ternek tekinti Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151.\nA betekint\u00e9sre jogos\u00edt\u00f3 felhaszn\u00e1l\u00f3i licencek, a licencd\u00edjak k\u00fcl\u00f6nb\u00f6zet\u00e9nek megfizet\u00e9s\u00e9vel, teljes jogosults\u00e1got biztos\u00edt\u00f3 licencekk\u00e9\nalak\u00edthat\u00f3k, a leh\u00edvhat\u00f3 felhaszn\u00e1l\u00f3i licencek terh\u00e9re.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU110 Budapest",
            "sid": "EKR000942252021",
            "eid": "8799548634443",
            "awarded_value": "23282000.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "63615.50",
            "purchaser": {
                "id": 785,
                "sid": 8796553213232,
                "name": "BFK Budapest Fejleszt\u00e9si K\u00f6zpont Nonprofit Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-15",
                    "value_for_two": 23282000,
                    "value_for_two_eur": 63615.5,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Care All Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 1934,
                            "slug": "care-all-kereskedelmi-es-szolgaltato-korlatolt-felelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 23282000,
                    "offers_count_status": "only_one",
                    "value_for_one_eur": 63615.5,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 23282000,
                    "value_for_three_eur": 63615.5,
                    "suppliers_id": 1934,
                    "value_eur": 63615.5,
                    "offers_count": [
                        1
                    ],
                    "suppliers_name": "Care All Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 23282000,
                    "offers_count_data": {
                        "1": 23282000
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "33685",
            "date": "2021-08-18",
            "deadline_date": "2021-09-07",
            "deadline_length_days": "20",
            "title": "Rendezv\u00e9nyek lebonyol\u00edt\u00e1sa J\u00e1szkis\u00e9r telep\u00fcl\u00e9sen",
            "category": "services",
            "description": "2. r\u00e9sz: Alapszolg\u00e1ltat\u00e1si K\u00f6zpont rendezv\u00e9nyei (2 rendezv\u00e9nysorozat, 16 rendezv\u00e9ny alkalom)\n1. Gener\u00e1ci\u00f3k k\u00f6zel\u00edt\u00e9se: 6 alkalom\n2. \"Z\u00f6ld H\u00e1ztart\u00e1s Workshop\": 10 alkalom\nA programok r\u00e9szletes le\u00edr\u00e1sa a k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokument\u00e1ci\u00f3 m\u0171szaki le\u00edr\u00e1s\u00e1ban tal\u00e1lhat\u00f3.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU322 J\u00e1sz-Nagykun-Szolnok",
            "sid": "EKR000845632021",
            "eid": "8799470122315",
            "awarded_value": "27474000.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "75069.68",
            "purchaser": {
                "id": 509,
                "sid": 8797052073264,
                "name": "J\u00e1szkis\u00e9r V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzataa"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-15",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Kert\u00e9sz G\u00e1bor egy\u00e9ni v\u00e1llalkoz\u00f3",
                            "id": 9808,
                            "slug": "kertesz-gabor-egyeni-vallalkozo"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 6006000,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 2,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 16410.73,
                    "suppliers_id": 9808,
                    "value_eur": 75069.68,
                    "offers_count": [
                        4,
                        3
                    ],
                    "suppliers_name": "Kert\u00e9sz G\u00e1bor egy\u00e9ni v\u00e1llalkoz\u00f3",
                    "value": 27474000,
                    "offers_count_data": {
                        "3": 6006000,
                        "4": 21468000
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "32671",
            "date": "2021-07-14",
            "deadline_date": "2021-08-06",
            "deadline_length_days": "23",
            "title": "\u00daj b\u00f6lcs\u0151dei f\u00e9r\u0151helyek l\u00e9tes\u00edt\u00e9se Szirmabeseny\u0151n",
            "category": "constructions",
            "description": "A fejleszt\u00e9ssel \u00e9rintett \u00e9p\u00fclet Szirmabeseny\u0151 belter\u00fclet\u00e9n, a V\u00f6r\u00f6smarty utca 12.-14.sz. alatt helyezkedik el, 411 hrsz. alatt.\n\u00c9p\u00edt\u00e9si telek ter\u00fclete: 3053 m2\nTervezett be\u00e9p\u00edt\u00e9s:\n\u00c9p\u00edtm\u00e9ny jelenlegi brutt\u00f3 alapter\u00fclete: 394,38 m2\nB\u0151v\u00edt\u00e9s brutt\u00f3 alapter\u00fclete: 195,45 m2\nA megl\u00e9v\u0151 \u00e9p\u00fclet mind statikai, mind \u00e9p\u00edt\u00e9szeti szempontb\u00f3l megfelel\u0151 \u00e1llapotban van, \u00edgy azon tart\u00f3szerkezeti beavatkoz\u00e1sokat nem\ntervez\u00fcnk. A megl\u00e9v\u0151 \u00e9p\u00fclet MEZ\u0150PANEL \u00e9p\u00edt\u00e9si rendszer\u0171.\n- Alapoz\u00e1s: A megl\u00e9v\u0151 \u00e9p\u00fclet alapoz\u00e1s\u00e1t az \u00e1talak\u00edt\u00e1s nem \u00e9rinti.\nA b\u0151v\u00edtett \u00e9p\u00fcletr\u00e9sz alapoz\u00e1sa, (csoportszoba \u00e9s kiszolg\u00e1l\u00f3 l\u00e9tes\u00edtm\u00e9nyek, meleg\u00edt\u0151konyha):\nA csatlakoz\u00f3 \u00e9p\u00fcletr\u00e9szen, terasz \u00e9s torn\u00e1c pill\u00e9rekn\u00e9l VB. gerendar\u00e1cs \u00e9s pontalapok, egy\u00e9b helyeken helyeken s\u00e1valapok k\u00e9sz\u00fclnek.\nAz alapoz\u00e1si m\u00e9lys\u00e9g megl\u00e9v\u0151 alaps\u00edkkal megegyez\u0151, ill. fagyhat\u00e1r alatt l\u00e9v\u0151. Az \u00faj \u00e9s megl\u00e9v\u0151 szerkezetek k\u00f6z\u00f6tt a dilat\u00e1ci\u00f3s\nkapcsolatot biztos\u00edtani kell.\nKoszor\u00favas: 4xD10 (B60.50) hosszvasak, sarkokon kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 vasal\u00e1ssal ell\u00e1tva; kengyelez\u00e9s D8\/250 (B60.50). Betonfed\u00e9s: 2,5 cm\nBetonmin\u0151s\u00e9g: C25\/30-XC2-16-F3\n- Szigetel\u00e9sek\n-L\u00e1bazati fal: A megl\u00e9v\u0151 \u00e9p\u00fclet l\u00e1bazati szerkezet\u00e9t az \u00e1talak\u00edt\u00e1s nem \u00e9rinti.\nAz \u00faj l\u00e1bazat vb betonb\u00f3l k\u00e9sz\u00fcl z\u00e1rt cell\u00e1s kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 h\u0151szigetel\u00e9ssel (Austrotherm XPS Top P), l\u00e1bazati fagy\u00e1ll\u00f3 nemesvakolattal\nell\u00e1tva.\n- F\u00fcgg\u0151leges teherhord\u00f3 szerkezet: A b\u0151v\u00edtett \u00e9p\u00fcletr\u00e9sz \u00f6n\u00e1ll\u00f3 t\u0171zszakaszk\u00e9nt tervezt\u00fck.\nA terven felt\u00fcntetett helyeken el kell v\u00e9gezni a falazatok bont\u00e1s\u00e1t, illetve bizonyos esetekben falazatok p\u00f3tl\u00e1s\u00e1t.\n- Bels\u0151 v\u00e1laszfalak: A bels\u0151 t\u00e9relv\u00e1laszt\u00f3 szerkezetek Porotherm PTH10 v\u00e1laszfal falaz\u00f3elemmel k\u00e9sz\u00fclnek. A v\u00e1laszfalakat\nk\u00e9tsoronk\u00e9nt a v\u00edzszintes h\u00e9zagokban vezetett 2,8 mm- es l\u00e1gyvas huzalokkal kell merev\u00edteni \u00e9s egym\u00e1shoz, illetve a teherhord\u00f3\nfalhoz csatlakoztatni, bek\u00f6tni.\n- F\u00f6d\u00e9mszerkezet: A megl\u00e9v\u0151 \u00e9p\u00fclet f\u00f6d\u00e9mszerkezet\u00e9t az \u00e1talak\u00edt\u00e1s nem \u00e9rinti.\nAz \u00faj f\u00f6d\u00e9m szinten szeglemezes r\u00e1csos tart\u00f3t tervez\u00fcnk. A tart\u00f3k k\u00fcls\u0151 \u00e9s k\u00f6z\u00e9ps\u0151 f\u0151falakra terhelnek.\n- Ny\u00edl\u00e1s\u00e1thidal\u00e1sok: Az \u00faj terv szerinti ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3k t\u00e1maszk\u00f6zeinek megfelel\u0151 elemmagas Porotherm \u00e1thidal\u00f3kat kell elhelyezni.\n- Tet\u0151h\u00e9jal\u00e1s: LINDAB SRP click el\u0151korcolt lemezfed\u00e9s.\n- Ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3k: A k\u00fcls\u0151 homlokzaton a b\u0151v\u00edtett \u00e9p\u00fcletr\u00e9szeken m\u0171anyag h\u0151szigetelt \u00fcvegez\u00e9s\u0171 ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3k ker\u00fclnek elhelyez\u00e9sre. Sz\u00edne\na l\u00e1tv\u00e1nytervnek megfelel\u0151.\nBels\u0151 \u00faj ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3k egyedi gy\u00e1rt\u00e1s\u00fa fa ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3k. A f\u00f6ldszinten minden feladat ell\u00e1t\u00e1si helyet \u00fagy kell kialak\u00edtani, hogy az ajt\u00f3k\nszabad ny\u00edl\u00e1sm\u00e9rete 90 cm legyen, ez\u00e9rt ezeket cser\u00e9lni sz\u00fcks\u00e9ges. Kialak\u00edt\u00e1sa igazodik a megl\u00e9v\u0151kh\u00f6z. A f\u00f6ldszinten (kiv\u00e9ve a\ntechnol\u00f3giai helys\u00e9geket) az ajt\u00f3kat k\u00fcsz\u00f6b- mentes\u00edteni kell.\n- K\u00e9m\u00e9ny: A turb\u00f3 g\u00e1zkaz\u00e1noknak megfelel\u0151 rendszerelem\u0171 f\u00fcstelvezet\u00e9s.\n- Fel\u00fcletk\u00e9pz\u00e9sek: Az \u00e9p\u00fclet k\u00fcls\u0151 fel\u00fclete (b\u0151v\u00edtett \u00e9p\u00fcletr\u00e9szen) dryvit rendszer\u0171 h\u0151szigetel\u00e9st kapnak v\u00e9kony vakolattal.\nAkad\u00e1lymentess\u00e9g biztos\u00edt\u00e1sa\nAkad\u00e1lymentes\u00edt\u00e9ssel kapcsolatos feladatok ismertet\u00e9se: Az \u00e9p\u00fclet akad\u00e1lymentes haszn\u00e1lata jelenleg is biztos\u00edtott.\n\u2022 Az \u00faj burkolatok: Az \u00faj hidegburkolatok cs\u00fasz\u00e1smentes kivitelben, a k\u00f6zleked\u0151kben elhelyezett \u00faj burkolatok vezet\u0151s\u00e1v biztos\u00edt\u00e1sa\nmellett k\u00e9sz\u00fclnek. A bej\u00e1ratokn\u00e1l, l\u00e9pcs\u0151 \u00e9lekn\u00e9l, l\u00e9pcs\u0151k els\u0151 \u00e9s utols\u00f3 fokain\u00e1l kontrasztos burkolatjel\u00f6l\u00e9st kell alkalmazni.\n\u2022 Az akad\u00e1lymentes WC-mosd\u00f3val a b\u00f6lcs\u0151de rendelkezik\n\u2022 A helyis\u00e9gek ajt\u00f3sz\u00e1moz\u00e1sa min. 10 cm magas karakterekkel, kontrasztos sz\u00ednez\u00e9ssel k\u00e9sz\u00fclj\u00f6n. (fsz. \u2013en akad\u00e1lymentes\u00edtett\nhelyis\u00e9gekn\u00e9l)\nA r\u00e9szletes m\u0171szaki k\u00f6vetelm\u00e9nyeket a k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentumok tartalmazz\u00e1k.\nA 321\/2015. (X. 30.) Korm. rendelet\n(tov\u00e1bbiakban: Kr.) 46. \u00a7 (3) bekezd\u00e9s\u00e9ben foglaltakra tekintettel aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 felh\u00edvja a figyelmet, hogy amennyiben a k\u00f6zbeszerz\u00e9s\nt\u00e1rgy\u00e1nak egy\u00e9rtelm\u0171 \u00e9s k\u00f6z\u00e9rthet\u0151 meghat\u00e1roz\u00e1sa sz\u00fcks\u00e9gess\u00e9 tette meghat\u00e1rozott gy\u00e1rtm\u00e1ny\u00fa, eredet\u0171, t\u00edpus\u00fa dologra, elj\u00e1r\u00e1sra,\ntev\u00e9kenys\u00e9gre, szem\u00e9lyre, szabadalomra vagy v\u00e9djegyre val\u00f3 hivatkoz\u00e1st, a megnevez\u00e9s csak a t\u00e1rgy jelleg\u00e9nek egy\u00e9rtelm\u0171\nmeghat\u00e1roz\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben t\u00f6rt\u00e9nt, \u00e9s megnevez\u00e9s mellett a \u201evagy azzal egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171\u201d minden esetben \u00e9rtend\u0151. Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 felh\u00edvja a\nfigyelmet, hogy, egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171 dolog megaj\u00e1n",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU311 Borsod-Aba\u00faj-Zempl\u00e9n",
            "sid": "EKR000852722021",
            "eid": "8799501448523",
            "awarded_value": "74252862.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "202887.76",
            "purchaser": {
                "id": 1353,
                "sid": 8796376823088,
                "name": "Szirmabeseny\u0151 Nagyk\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-15",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "T & K \u00c9PKER \u00c9p\u00edt\u0151ipari-, Kereskedelmi- \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1toltFelel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 2845,
                            "slug": "t-k-epker-epitoipari-kereskedelmi-es-szolgaltato-korlatoltfelelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 0,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 0,
                    "suppliers_id": 2845,
                    "value_eur": 202887.76,
                    "offers_count": [
                        5
                    ],
                    "suppliers_name": "T & K \u00c9PKER \u00c9p\u00edt\u0151ipari-, Kereskedelmi- \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1toltFelel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 74252862,
                    "offers_count_data": {
                        "5": 74252862
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "30320",
            "date": "2021-04-22",
            "deadline_date": "2021-05-28",
            "deadline_length_days": "36",
            "title": "Szolnoki RFK energetikai fejleszt\u00e9s",
            "category": "constructions",
            "description": "II.2.4) A k\u00f6zbeszerz\u00e9s mennyis\u00e9ge: (4000 karakter)\nA k\u00f6zbeszerz\u00e9s ismertet\u00e9se:\nA 435\/2015. (XII. 28.) Korm. rendeletben Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 feladatai k\u00f6z\u00f6tt neves\u00edt\u00e9sre ker\u00fclt t\u00f6bbek k\u00f6z\u00f6tt a 2014\u20132020 programoz\u00e1si\nid\u0151szak K\u00f6rnyezeti \u00e9s Energiahat\u00e9konys\u00e1gi Operat\u00edv Programja (tov\u00e1bbiakban: KEHOP) terh\u00e9re finansz\u00edrozott, k\u00f6zszf\u00e9ra szervezet\n\u00e9p\u00fcletenergetikai c\u00e9l\u00fa beruh\u00e1z\u00e1sa megval\u00f3s\u00edt\u00e1s\u00e1t c\u00e9lz\u00f3 kiemelt projektek megval\u00f3s\u00edt\u00e1s\u00e1hoz sz\u00fcks\u00e9ges k\u00f6zbeszerz\u00e9si elj\u00e1r\u00e1sok\nlebonyol\u00edt\u00e1sa. Ennek megfelel\u0151en jelen k\u00f6zbeszerz\u00e9si elj\u00e1r\u00e1s t\u00e1rgya a \u201eJ\u00e1sz-Nagykun-Szolnok Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g\n\u00e9p\u00fcleteinek energetikai fejleszt\u00e9se\u201d c\u00edm\u0171, KEHOP-5.2.2\/16-2016-00094 azonos\u00edt\u00f3 sz\u00e1m\u00fa projekt kivitelez\u00e9si munk\u00e1inak megval\u00f3s\u00edt\u00e1sa\naz aj\u00e1nlattev\u0151k r\u00e9sz\u00e9re kiad\u00e1sra ker\u00fcl\u0151 k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentumokban r\u00e9szletezettek szerint.\nA projekt a J\u00e1sz-Nagykun-Szolnok megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g J\u00e1sz-Nagykun-Szolnok Megye 769\/7 HRSZ; 5000 Szolnok, Dr.\nSebesty\u00e9n Gyula u. 5. \u00e9p\u00fclet\u00e9t \u00e9rinti. Ezen \u00e9p\u00fclet az \u00e9p\u00edt\u00e9si kornak megfelel\u0151 technol\u00f3giai sz\u00ednvonalon \u00e9p\u00fclt, de a hat\u00e1rol\u00f3\nszerkezetek \u00e9s az elavult, helyenk\u00e9nt rosszul z\u00e1r\u00f3d\u00f3 ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3k nem felelnek meg a mai kor h\u0151technikai \u00e9s \u00e9p\u00fcletszerkezettani\nk\u00f6vetelm\u00e9nyeinek, \u00edgy az \u00e9p\u00fclet jelent\u0151s h\u0151vesztes\u00e9ggel m\u0171k\u00f6dik. Az \u00e9p\u00fcletenergetikai beruh\u00e1z\u00e1s a k\u00fcls\u0151 hat\u00e1rol\u00f3 fal- \u00e9s\nf\u00f6d\u00e9mszerkezetek ut\u00f3lagos h\u0151szigetel\u00e9s\u00e9t, f\u0171t\u00e9si \u00e9s h\u0171t\u00e9si rendszerek korszer\u0171s\u00edt\u00e9s\u00e9t, valamint villamos energi\u00e1t termel\u0151 napelem\nrendszer telep\u00edt\u00e9s\u00e9t tartalmazza a hat\u00e1lyos 7\/2006. (IV.24.) TNM rendelet k\u00f6vetelm\u00e9nyszintj\u00e9nek val\u00f3 megfelel\u00e9ssel, t\u00f6rekedve az\n\u00fczemeltet\u00e9s energiak\u00f6lts\u00e9geinek min\u00e9l magasabb megtakar\u00edt\u00e1s\u00e1ra.\nAz \u00e9p\u00fclet energetikai korszer\u0171s\u00edt\u00e9s\u00e9t c\u00e9lz\u00f3 \u00e9p\u00edt\u00e9szeti fel\u00faj\u00edt\u00e1si munk\u00e1knak az \u00e9p\u00fclet(ek) k\u00fcls\u0151 hat\u00e1rol\u00f3 szerkezeteit kell \u00e9rinteni\u00fck.\nH\u0151szigetel\u00e9sre kell ker\u00fclni\u00fck az \u00e9p\u00fclet homlokzati falainak, a l\u00e1bazatoknak, magastet\u0151nek \u00e9s a padl\u00e1sf\u00f6d\u00e9mnek. Cser\u00e9lni sz\u00fcks\u00e9ges a\nmai energetikai k\u00f6vetelm\u00e9nyeknek nem megfelel\u0151 homlokzati ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3kat.\nSz\u00fcks\u00e9ges kialak\u00edtani a f\u0171t\u00e9si h\u00e1l\u00f3zat \u00e9s a HMV rendszer korszer\u0171s\u00edt\u00e9s\u00e9t, a f\u0171t\u00e9si rendszer szab\u00e1lyoz\u00e1s\u00e1t. Be\u00e9p\u00edt\u00e9sre kell ker\u00fclni\u00fck\ntermosztatikus szelepeknek \u00e9s korszer\u0171 lapradi\u00e1toroknak is. Tov\u00e1bb\u00e1 telep\u00edt\u00e9sre kell ker\u00fclnie napelemes rendszernek is.\nAz \u00e9p\u00fcletenergetikai fel\u00faj\u00edt\u00e1si\/korszer\u0171s\u00edt\u00e9si kivitelez\u00e9si tev\u00e9kenys\u00e9g f\u0151bb tervezett mennyis\u00e9gei:\nHomlokzati ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3k cser\u00e9je kapcsol\u00f3d\u00f3 munk\u00e1ival\nHomlokzati ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3k cser\u00e9je: 604,78 m2\nPadl\u00e1sf\u00f6d\u00e9m ut\u00f3lagos h\u0151szigetel\u00e9se kapcsol\u00f3d\u00f3 munk\u00e1ival\nJ\u00e1rhat\u00f3\/teherb\u00edr\u00f3 padl\u00e1sf\u00f6d\u00e9m ut\u00f3lagos \u00fcveggyapot h\u0151szigetel\u00e9se: 1140 m2\nTet\u0151 ut\u00f3lagos h\u0151szigetel\u00e9se kapcsol\u00f3d\u00f3 munk\u00e1ival\nMagastet\u0151 ut\u00f3lagos k\u0151zetgyapot h\u0151-\u00e9s hangszigetel\u00e9se: 130 m2\nHomlokzat ut\u00f3lagos h\u0151szigetel\u00e9se kapcsol\u00f3d\u00f3 munk\u00e1ival\nHomlokzati EPS \u00e9s l\u00e1bazati XPS h\u0151szigetel\u00e9si rendszer kialak\u00edt\u00e1sa az OTSZ szerinti t\u0171zg\u00e1tl\u00f3 s\u00e1vokkal: 3127 m2\n\u00c9p\u00fcletg\u00e9p\u00e9szeti f\u0171t\u00e9srendszer korszer\u0171s\u00edt\u00e9se kapcsol\u00f3d\u00f3 munk\u00e1ival\nG\u00e1zkaz\u00e1nok cser\u00e9je elektromos, g\u00e1z-f\u00fcstg\u00e1z \u00e9s f\u0171t\u00e9soldali szerel\u00e9ssel: Qn1=120 kW \u00e9s Qn2=100 kW\nF\u0171t\u00e9si \u00e1gr\u00f3l le\u00e1gaztatva \u00faj HMV rendszer ki\u00e9p\u00edt\u00e9se a t\u00e1rol\u00f3ig\nStrangszab\u00e1lyz\u00e1s, Radi\u00e1tor \u00e9s termoszelep csere: 198 db\nMeg\u00fajul\u00f3 energiafelhaszn\u00e1l\u00e1s kialak\u00edt\u00e1sa kapcsol\u00f3d\u00f3 munk\u00e1ival\nNapelemes energiarendszer kialak\u00edt\u00e1sa, teljes\u00edtm\u00e9ny: 50,4 kWp (180 db 280Wp napelem)\nAmennyiben a dokument\u00e1ci\u00f3 vagy a t\u00e9teles mintak\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9s b\u00e1rmelyik r\u00e9sze valamilyen gy\u00e1rtm\u00e1ny\u00fa, eredet\u0171, t\u00edpus\u00fa dologra,\nelj\u00e1r\u00e1sra, tev\u00e9kenys\u00e9gre, szem\u00e9lyre, illet\u0151leg szabadalomra vagy v\u00e9djegyre val\u00f3 hivatkoz\u00e1st tartalmaz, illetve amennyiben szabv\u00e1nyt,\nm\u0171szaki enged\u00e9lyt, m\u0171szaki el\u0151\u00edr\u00e1sokat, vagy m\u0171szaki aj\u00e1nl\u00e1st hat\u00e1roz meg, \u00fagy azok csak a t\u00e1rgy jelleg\u00e9nek egy\u00e9rtelm\u0171\nmeghat\u00e1roz\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben t\u00f6rt\u00e9ntek, aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 az azzal egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171 teljes\u00edt\u00e9st is elfogadja.\nA kiadott tervek, \u00e9s ezekhez kapcsol\u00f3d\u00f3 m\u0171szaki le\u00edr\u00e1sok, egy\u00e9b dokumentumok, valamint a megk\u00fcld\u00f6tt k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9sek egy\u00fcttesen\n\u00e9rtelmezend\u0151k.\nA k\u00f6zbeszerz\u00e9s ismertet\u00e9se csak a f\u0151bb mennyis\u00e9geket tartalmazza t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 jelleggel.\nAK a 321\/2015. (X. 30.) Korm. rendelet 46. \u00a7 (3) bekezd\u00e9se alapj\u00e1n r\u00f6gz\u00edti, hogy az elj\u00e1r\u00e1st megind\u00edt\u00f3 felh\u00edv\u00e1sban \u00e9s a k\u00f6zbeszerz\u00e9si\ndokumentumokban meghat\u00e1rozott ",
            "phase": "E50 - B\u00edr\u00e1lati szakasz",
            "phase_en": "Evaluation phase",
            "place": "HU322 J\u00e1sz-Nagykun-Szolnok",
            "sid": "EKR000166652021",
            "eid": "8799075464523",
            "awarded_value": "294944076.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "805902.17",
            "purchaser": {
                "id": 4045,
                "sid": 8796369515824,
                "name": "J\u00e1sz-Nagykun-Szolnok Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "indicators": [
                "high_value_awarded"
            ],
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-15",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Vitruvius \u00c9p\u00edt\u0151 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 9308,
                            "slug": "vitruvius-epito-korlatolt-felelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 0,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 0,
                    "suppliers_id": 9308,
                    "value_eur": 805902.17,
                    "offers_count": [
                        7
                    ],
                    "suppliers_name": "Vitruvius \u00c9p\u00edt\u0151 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 294944076,
                    "offers_count_data": {
                        "7": 294944076
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "35930",
            "date": "2021-10-17",
            "deadline_date": "2021-10-25",
            "deadline_length_days": "8",
            "title": "Tenki Csicserg\u0151 \u00d3voda kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 beruh\u00e1z\u00e1s",
            "category": "constructions",
            "description": "Kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 \u00e9p\u00edt\u00e9si beruh\u00e1z\u00e1s keret\u00e9ben az al\u00e1bbi munk\u00e1latok elv\u00e9gz\u00e9se a tenki Csicserg\u0151 \u00d3vod\u00e1ban: Elektromos munk\u00e1k: 1 db kerti villany\u00f3ra szekr\u00e9ny, szerelv\u00e9nyekkel, f\u00f6ldk\u00e1bel fektet\u00e9ssel ,bek\u00f6t\u00e9ssel, kompletten. Szell\u0151z\u00e9s szerel\u00e9s: 1 db 5000m3\/h, 400Pa teljes\u00edtm\u00e9ny\u0171, f\u00e9lradi\u00e1lis cs\u0151ventil\u00e1tor be\u00e9p\u00edt\u00e9se kompletten. Parkol\u00f3 kialak\u00edt\u00e1sa: 37,5 m2 parkol\u00f3 \u00e9p\u00edt\u00e9se beton burkol\u00f3k\u0151b\u0151l, z\u00fazal\u00e9k\u00e1gyazatra fektetve, 10x20x6 cm-es m\u00e9ret\u0171 idomk\u0151vel. G\u00e1zszerel\u00e9s: 1 db 24kW kombi kondenz\u00e1ci\u00f3s falikaz\u00e1nrendszer komplett ki\u00e9p\u00edt\u00e9se szerelv\u00e9nyez\u00e9ssel, tervez\u00e9ssel, enged\u00e9lyez\u00e9ssel. Megl\u00e9v\u0151 \u00e9p\u00fclet \u00e1tfest\u00e9se: 286,52 m2 homlokzatfest\u00e9s, 33,93 m2 l\u00e1bazatfest\u00e9s 6 db sz\u00fanyogh\u00e1l\u00f3 felhelyez\u00e9se.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU312 Heves",
            "sid": "EKR001338252021",
            "eid": "8799752942923",
            "awarded_value": "10590000.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "28936.01",
            "purchaser": {
                "id": 910,
                "sid": 8797784405296,
                "name": "Tenk K\u00f6zs\u00e9gi \u00d6nkorm\u00e1nyzat"
            },
            "type": {
                "id": "2",
                "name": "2",
                "slug": "2"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-14",
                    "value_for_two": 10590000,
                    "value_for_two_eur": 28936.01,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Szil\u00e1gyi S\u00e1ndor J\u00f3zsef",
                            "id": 9799,
                            "slug": "szilagyi-sandor-jozsef"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 10590000,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 28936.01,
                    "suppliers_id": 9799,
                    "value_eur": 28936.01,
                    "offers_count": [
                        2
                    ],
                    "suppliers_name": "Szil\u00e1gyi S\u00e1ndor J\u00f3zsef",
                    "value": 10590000,
                    "offers_count_data": {
                        "2": 10590000
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "35928",
            "date": "2021-09-09",
            "deadline_date": "2021-09-27",
            "deadline_length_days": "18",
            "title": "S\u00f3sk\u00fat \u2013 egyes\u00fcleti h\u00e1z \u00e9p\u00edt\u00e9se \u00faj elj\u00e1r\u00e1s",
            "category": "constructions",
            "description": "189,76 m2 hasznos alapter\u00fclet\u0171 egyes\u00fcleti h\u00e1z \u00e9p\u00edt\u00e9se S\u00f3sk\u00faton F\u00f6ldszint \u00f6sszesen: 153,51 m2 hasznos alapter\u00fclet\u0171, mely klubterem (80,3 m2) iroda, konyha \u00e9s kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 funkci\u00f3j\u00fa helyis\u00e9geket foglal mag\u00e1ba. Tet\u0151t\u00e9ri szint \u00f6sszesen: 36,25 m2 hasznos alapter\u00fclet\u0171 t\u00e1rol\u00f3 helyis\u00e9g. Tervezett \u00e9p\u00fclet m\u00f6g\u00f6tt l\u00e9v\u0151 megl\u00e9v\u0151 pince alapter\u00fclete \u00f6sszesen: 76,55 m2 hasznos alapter\u00fclet\u0171. A jelen beszerz\u00e9s t\u00e1rgya szerinti munk\u00e1k \u00e9p\u00edt\u00e9si enged\u00e9ly k\u00f6telesek, ez\u00e9rt Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 az \u00e9p\u00edt\u00e9si enged\u00e9lyez\u00e9si tervdokument\u00e1ci\u00f3t elk\u00e9sz\u00edttette, enged\u00e9lyez\u00e9sre beny\u00fajtotta, a kijel\u00f6lt \u00e9p\u00edt\u00e9si hat\u00f3s\u00e1g a beszerz\u00e9s t\u00e1rgya szerinti \u00e9p\u00edt\u00e9si munk\u00e1kra hat\u00e1rozat\u00e1ban enged\u00e9lyt adott. A beszerz\u00e9s t\u00e1rgya teh\u00e1t joger\u0151s, v\u00e9grehajthat\u00f3 \u00e9p\u00edt\u00e9si enged\u00e9llyel rendelkezik. Az enged\u00e9lyez\u00e9si tervnek megfelel\u0151 kiviteli tervet Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 elk\u00e9sz\u00edttette, az jelen ki\u00edr\u00e1s mell\u00e9klete, az abban foglalt szab\u00e1lyoknak a kivitelez\u00e9s sor\u00e1n maxim\u00e1lisan meg kell felelni. Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 felh\u00edvja a figyelmet arra, hogy az aj\u00e1nlattev\u0151 \u00e1ltal a jelen \u00e9p\u00edt\u00e9si beruh\u00e1z\u00e1s sor\u00e1n felhaszn\u00e1lt term\u00e9keknek a jelen felh\u00edv\u00e1sban \u00e9s a dokument\u00e1ci\u00f3ban megjel\u00f6lt term\u00e9keknek, vagy a 321\/2015. (X. 30.) Korm. rendelet 46. \u00a7 (3) bekezd\u00e9s szerint \u201eazzal egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171\u201d term\u00e9keknek kell megfelelni\u00fck. Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 az \u00e9p\u00edt\u00e9si beruh\u00e1z\u00e1s sor\u00e1n felhaszn\u00e1lt \u201eazzal egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171\u201d term\u00e9k alatt a dokument\u00e1ci\u00f3 m\u0171szaki le\u00edr\u00e1s\u00e1ban r\u00e9szletesen meghat\u00e1rozott term\u00e9k m\u0171szaki param\u00e9tereinek mindenben megfelel\u0151 term\u00e9keket \u00e9rti. Aj\u00e1nlattev\u0151nek a k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokument\u00e1ci\u00f3ban szerepl\u0151 anyagokat egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171s\u00e9g \u00e9rv\u00e9nyes\u00edt\u00e9se mellett lehet\u0151s\u00e9ge van kiv\u00e1ltani.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU120 Pest",
            "sid": "EKR001122972021",
            "eid": "8799632651595",
            "awarded_value": "147506522.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "403045.31",
            "purchaser": {
                "id": 4820,
                "sid": 8798622217520,
                "name": "S\u00f3sk\u00fat K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat"
            },
            "type": {
                "id": "2",
                "name": "2",
                "slug": "2"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-14",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "OutSys Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 6159,
                            "slug": "outsys-szolgaltato-korlatolt-felelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 147506522,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 403045.31,
                    "suppliers_id": 6159,
                    "value_eur": 403045.31,
                    "offers_count": [
                        3
                    ],
                    "suppliers_name": "OutSys Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 147506522,
                    "offers_count_data": {
                        "3": 147506522
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "35927",
            "date": "2021-06-29",
            "deadline_date": "2021-07-28",
            "deadline_length_days": "29",
            "title": "Szolnok, csom\u00f3pontok \u00e9p\u00edt\u00e9se a H. G. M. K\u00f3rh\u00e1zn\u00e1l",
            "category": "constructions",
            "description": "\u201eSzolnok, kanyarod\u00f3 s\u00e1vos csom\u00f3pontok \u00e9p\u00edt\u00e9se \u00e9s jelz\u0151l\u00e1mp\u00e1s forgalomir\u00e1ny\u00edt\u00e1s bevezet\u00e9se a Het\u00e9nyi G\u00e9za Megyei K\u00f3rh\u00e1z- Rendel\u0151int\u00e9zet orsz\u00e1gos k\u00f6z\u00fati kapcsolat\u00e1nak jav\u00edt\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben\u201d az al\u00e1bbi, f\u0151bb becs\u00fclt mennyis\u00e9gekkel: Szolnok, kanyarod\u00f3 s\u00e1vos csp.k \u00e9p\u00edt\u00e9se \u00e9s jelz\u0151l\u00e1mp\u00e1s forgalomir\u00e1ny\u00edt\u00e1s bevezet\u00e9se a Het\u00e9nyi G\u00e9za Megyei K\u00f3rh\u00e1z-Rendel\u0151int\u00e9zet orsz\u00e1gos k\u00f6z\u00fati kapcsolat\u00e1nak jav\u00edt\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben. A tervezett beruh\u00e1z\u00e1s a 402 sz. f\u0151\u00fat (T\u00f3szegi \u00fat) 1+985 - 2+375 km. szelv\u00e9nyek k\u00f6z\u00f6tti szakasz\u00e1t \u00e9rinti. A T\u00f3szegi \u00fat \u00e1t\u00e9p\u00edt\u00e9se, kisz\u00e9les\u00edt\u00e9se val\u00f3sul meg 390 m hosszban. \u00c1t\u00e9p\u00edt\u00e9sre ker\u00fcl a 2+075 km sz. K\u00f3rh\u00e1z szolg\u00e1lati bej\u00e1rat csom\u00f3pont (egy balra \u00e9s egy jobbra kanyarod\u00f3 s\u00e1v, illetve a jelz\u0151l\u00e1mp\u00e1s forgalomir\u00e1ny\u00edt\u00e1s kialak\u00edt\u00e1sa a teljes csom\u00f3pontot \u00e9rint\u0151en ker\u00fcl kialak\u00edt\u00e1sra) \u00e9s a 2+243 km sz. K\u00f3rh\u00e1z parkol\u00f3 bej\u00e1rat csom\u00f3pont (egy balra kanyarod\u00f3 s\u00e1v ker\u00fcl kialak\u00edt\u00e1sra), valamint 1 db aut\u00f3busz meg\u00e1ll\u00f3hely \u00e1thelyez\u00e9sre ker\u00fcl. Az \u00e9rintett f\u0151\u00fat 2+075 km szelv\u00e9ny\u00e9ben az \u00fattal p\u00e1rhuzamosan (a Het\u00e9nyi G\u00e9za Megyei K\u00f3rh\u00e1z-Rendel\u0151int\u00e9zet Szolg\u00e1lati bej\u00e1rat\u00e1n\u00e1l) jobb oldalon \u00faj gyalog\u00e1tkel\u0151hely l\u00e9tes\u00fcl. A f\u0151\u00fat bal oldal\u00e1n a G\u00e1z utca csatlakoz\u00e1s\u00e1n\u00e1l 14 m hosszon \u00faj j\u00e1rda ker\u00fcl kialak\u00edt\u00e1sra. F\u0151bb becs\u00fclt mennyis\u00e9gek: - F\u00f6ldm\u0171 \u00e9p\u00edt\u00e9se: 740 m3 - Hidraulikus k\u00f6t\u0151anyag\u00fa p\u00e1lyaszerkezet \u00e9p\u00edt\u00e9se: 245 m3 - \u00dat\u00e9p\u00edt\u00e9ssel kapcsolatos bont\u00e1si munk\u00e1k: 560 m3 - Bitumenes k\u00f6t\u0151anyag\u00fa p\u00e1lyaszerkezet \u00e9p\u00edt\u00e9se: 517 m3 - Szeg\u00e9lyek \u00e9p\u00edt\u00e9se: 1829 fm - jelz\u0151l\u00e1mp\u00e1s csom\u00f3pont \u00e9p\u00edt\u00e9se: 1 db A r\u00e9szletes feladatle\u00edr\u00e1st a K\u00f6zbeszerz\u00e9si Dokumentumok r\u00e9sz\u00e9t k\u00e9pez\u0151 m\u0171szaki le\u00edr\u00e1s tartalmazza.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU322 J\u00e1sz-Nagykun-Szolnok",
            "sid": "EKR000708522021",
            "eid": "8799323387211",
            "awarded_value": "286163120.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "781909.18",
            "purchaser": {
                "id": 173,
                "sid": 8796291036464,
                "name": "NIF Nemzeti Infrastrukt\u00fara Fejleszt\u0151 z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en m\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"
            },
            "type": {
                "id": "2",
                "name": "2",
                "slug": "2"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-14",
                    "value_for_two": 286163120,
                    "value_for_two_eur": 781909.18,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "SWIETELSKY \u00c9p\u00edt\u0151 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 1219,
                            "slug": "swietelsky-epito-korlatolt-felelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 286163120,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 781909.18,
                    "suppliers_id": 1219,
                    "value_eur": 781909.18,
                    "offers_count": [
                        2
                    ],
                    "suppliers_name": "SWIETELSKY \u00c9p\u00edt\u0151 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 286163120,
                    "offers_count_data": {
                        "2": 286163120
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "35924",
            "date": "2021-09-16",
            "deadline_date": "2021-09-29",
            "deadline_length_days": "13",
            "title": "OKF irodah\u00e1z folyos\u00f3inak fel\u00faj\u00edt\u00e1si munk\u00e1i",
            "category": "constructions",
            "description": "1149 Budapest, Mogyor\u00f3di \u00fat 43. sz\u00e1m alatt l\u00e9v\u0151 OKF irodah\u00e1z folyos\u00f3inak fel\u00faj\u00edt\u00e1si munk\u00e1i - keretmeg\u00e1llapod\u00e1s A Nyertes Aj\u00e1nlattev\u0151nek az irodah\u00e1zban fel\u00faj\u00edt\u00e1si (fest\u00e9s, burkol\u00e1s), \u00fcvegport\u00e1l be\u00e9p\u00edt\u00e9si, \u00e9s tet\u0151\u00f6sszefoly\u00f3 csere munk\u00e1latokat kell elv\u00e9geznie. 3., 4., 6. \u00e9s 8 emelet fel\u00faj\u00edt\u00e1sa (fest\u00e9s, burkol\u00e1s) Burkol\u00e1si munka: Folyos\u00f3k \u00e9s hozz\u00e1juk kapcsol\u00f3d\u00f3 l\u00e9pcs\u0151h\u00e1zi pihen\u0151k jelenlegi padl\u00f3 burkolata az er\u0151s ig\u00e9nybev\u00e9tel miatt elkopott. Ennek kiv\u00e1lt\u00e1s\u00e1ra \u00faj ker\u00e1mia burkolat k\u00e9sz\u00fcl, a megl\u00e9v\u0151 burkolatok elbont\u00e1sa \u00e9s elsz\u00e1ll\u00edt\u00e1sa ut\u00e1n. Burkol\u00e1s el\u0151tt a fel\u00fcletet \u00f6nter\u00fcl\u0151 aljzatkiegyenl\u00edt\u0151vel kell el\u0151k\u00e9sz\u00edteni. (a teljes fel\u00fclet 20%-a) Burkoland\u00f3 padl\u00f3 fel\u00fclet \u00f6sszmennyis\u00e9ge: 1.112,52 m2 Burkolat t\u00edpusa: ITALIANWOOD GRES CERSANIT 18,5*59,8 cm, barna. Fuga sz\u00edn: 135 Aranypor (MAPEI) A burkol\u00f3lap anyag\u00e1val megegyez\u0151 8 cm magas l\u00e1bazat k\u00e9sz\u00fcl. A l\u00e1bazat burkolat \u00f6sszmennyis\u00e9ge: 656 fm Fest\u00e9si munka: A folyos\u00f3i falak tisztas\u00e1gi fest\u00e9se indokolt. A s\u00e9r\u00fclt falfel\u00fcletek jav\u00edt\u00e1sa ut\u00e1n (\u00fcvegsz\u00e1las glettel\u00e9s, a falfel\u00fclet 5%-a) fest\u00e9s k\u00e9t r\u00e9tegben sz\u00ednes, diszperzi\u00f3s belt\u00e9ri falfest\u00e9kkel. Oldalfalak fest\u00e9s\u00e9nek \u00f6sszmennyis\u00e9ge: 2.230 m2 Falak sz\u00edne: j\u00e1cint (sz\u00ednk\u00f3d: A16-B) A l\u00e9pcs\u0151h\u00e1zi pihen\u0151kn\u00e9l l\u00e9v\u0151 radi\u00e1torok m\u00e1zol\u00e1sa is sz\u00fcks\u00e9ges (Trin\u00e1t zom\u00e1ncfest\u00e9k, feh\u00e9r). Mennyis\u00e9g: 5db 4.-6.-7. emeleti \u00fcvegport\u00e1lok be\u00e9p\u00edt\u00e9se A 4.-6.-7. emeleten az igazgat\u00f3i sz\u00e1rnyak folyos\u00f3i \u00fcveg port\u00e1lfallal ker\u00fclnek lev\u00e1laszt\u00e1sra. Mennyis\u00e9ge: 3db M\u00e9rete: 2970*2550 mm Tet\u0151\u00f6sszefoly\u00f3 cser\u00e9je A lapostet\u0151 \u00f6sszefoly\u00f3ja meghib\u00e1sodott ez \u00e1ltal az \u00e1lland\u00f3 visszatorkoll\u00e1s k\u00f6vetkezt\u00e9ben be\u00e1z\u00e1sokat okoz. Feladat: pvc szigetel\u00e9s megbont\u00e1sa, tet\u0151\u00f6sszefoly\u00f3 kibont\u00e1sa, Mennyis\u00e9g: 2,50 m2 r\u00e9gi tet\u0151\u00f6sszefoly\u00f3 kiv\u00e1lt\u00e1sa, \u00faj gall\u00e9ros tet\u0151\u00f6sszefoly\u00f3 idom be\u00e9p\u00edt\u00e9s\u00e9vel, 1 db szigetel\u00e9s helyre\u00e1ll\u00edt\u00e1sa, Mennyis\u00e9g: 2,50 m2 Mennyis\u00e9g: 1 db T\u00edpus: Italprofili tet\u0151\u00f6sszefoly\u00f3, lombfog\u00f3 r\u00e1ccsal A tet\u0151 megl\u00e9v\u0151 szigetel\u00e9se: pvc v\u00edzszigetel\u00e9s Jelen mennyis\u00e9gek a k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9sben szerepl\u0151 mennyis\u00e9gi adatok t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 adatok, a r\u00e9szletes bont\u00e1s az \u00e1razatlan k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9sben tal\u00e1lhat\u00f3. R\u00e9szletek a m\u0171szaki le\u00edr\u00e1sban, szerz\u0151d\u00e9s-tervezetben \u00e9s az \u00e1razatlan k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9sben. Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 a fenti feladatok elv\u00e9gz\u00e9s\u00e9re keretmeg\u00e1llapod\u00e1st k\u00edv\u00e1n k\u00f6tni oly m\u00f3don, hogy abban megrendel\u00e9si k\u00f6telezetts\u00e9get nem v\u00e1llal. Tartal\u00e9kkeret: tartal\u00e9kkeret \u00f6sszege a nett\u00f3 V\u00e1llalkoz\u00f3i D\u00edj 5%-\u00e1nak megfelel\u0151 \u00f6sszeg",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU110 Budapest",
            "sid": "EKR001179932021",
            "eid": "8799701071179",
            "awarded_value": "104536352.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "285634.06",
            "purchaser": {
                "id": 806,
                "sid": 8796652074288,
                "name": "Bel\u00fcgyminiszt\u00e9rium Orsz\u00e1gos Katasztr\u00f3fav\u00e9delmi F\u0151igazgat\u00f3s\u00e1g Gazdas\u00e1gi Ell\u00e1t\u00f3 K\u00f6zpont"
            },
            "type": {
                "id": "2",
                "name": "2",
                "slug": "2"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-14",
                    "value_for_two": 104536352,
                    "value_for_two_eur": 285634.06,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Oppidum Szolg\u00e1ltat\u00f3 \u00e9s Tan\u00e1csad\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 9336,
                            "slug": "oppidum-szolgaltato-es-tanacsado-korlatolt-felelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 104536352,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 285634.06,
                    "suppliers_id": 9336,
                    "value_eur": 285634.06,
                    "offers_count": [
                        2
                    ],
                    "suppliers_name": "Oppidum Szolg\u00e1ltat\u00f3 \u00e9s Tan\u00e1csad\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 104536352,
                    "offers_count_data": {
                        "2": 104536352
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "35919",
            "date": "2021-09-22",
            "deadline_date": "2021-10-29",
            "deadline_length_days": "37",
            "title": "SZO\u00d6 \u2013 Tet\u0151, g\u00e1z fel\u00faj\u00edt\u00e1sa",
            "category": "constructions",
            "description": "Az 1870-es \u00e9vekben meg\u00e9p\u00edtett, m\u0171eml\u00e9k \u00e9p\u00fclet rossz \u00e1llapota miatt v\u00e1lt sz\u00fcks\u00e9gess\u00e9 a tet\u0151 h\u00e9jazat\u00e1nak r\u00e9szleges fel\u00faj\u00edt\u00e1sa, melyet kieg\u00e9sz\u00edt a f\u0171t\u00e9si rendszer h\u0151termel\u0151i korszer\u0171s\u00edt\u00e9se, \u00e9s a radi\u00e1torok \u00e9s termosztatikus szelepek r\u00e9szleges cser\u00e9je. R\u00e9szleges tet\u0151fel\u00faj\u00edt\u00e1s: A ny\u00e1ron el\u0151fordul\u00f3 hevesebb viharok k\u00f6vetkezt\u00e9ben a tet\u0151szerkezetben k\u00e1rok keletkeztek, melyet k\u00f6vet\u0151 faanyagv\u00e9delmi szak\u00e9rt\u0151t az al\u00e1bbiakat \u00e1llap\u00edtotta meg: \u201eA tet\u0151h\u00e9jazat hib\u00e1s, a behajlott, t\u00f6r\u00f6tt l\u00e9cek, hi\u00e1nyos cserepek miatt a szerkezet sok helyen be\u00e1zik. A be\u00e1z\u00e1sok k\u00f6rnyezet\u00e9ben a faanyag korhad\u00e1s\u00e1t okoz\u00f3 gombak\u00e1ros\u00edt\u00f3k akt\u00edvak, jelent\u0151s t\u00f6nkremeneteleket, csom\u00f3ponti k\u00e1rokat is okoztak.\u201d A fel\u00faj\u00edt\u00e1s sor\u00e1n \u00fagy kell v\u00e9gezni a bont\u00e1st, hogy a lehet\u0151 legt\u00f6bb \u00e9p elemet meg\u0151rizze a jelenleg fentl\u00e9v\u0151 cser\u00e9pb\u0151l. A felhaszn\u00e1lhat\u00f3 cserepek visszaker\u00fclnek az utcai homlokzat ir\u00e1ny\u00e1ba (R\u00f3zs\u00e1k tere) 180 m2-en, m\u00edg a bels\u0151 oldalra a lehet\u0151 legjobban hasonl\u00edt\u00f3, de \u00faj ker\u00e1mia cser\u00e9p ker\u00fcl (pl. Tondach Pilis \u00edvesv\u00e1g\u00e1s\u00fa) 220 m2-en. A fel\u00faj\u00edt\u00e1s k\u00e9t \u00fctemben zajlik. Az els\u0151 \u00fctemben a P\u00e9terfy S\u00e1ndor utca \u00e9s a R\u00f3zs\u00e1k tere sark\u00e1t\u00f3l addig a pontig tart, ahol \u201eoromfal\u201d z\u00e1rja le a k\u00e9t \u00e9p\u00fcltr\u00e9sz tal\u00e1lkoz\u00e1s\u00e1t. F\u0171t\u00e9skorszer\u0171s\u00edt\u00e9s: Az elavult, k\u00f6zel harminc \u00e9ves rendszer fel\u00faj\u00edt\u00e1sa id\u0151szer\u0171. A kaz\u00e1nh\u00e1zban jelenleg r\u00e9szben \u00fczemel\u0151 kaz\u00e1nok cser\u00e9je, a kaz\u00e1nokhoz kapcsol\u00f3d\u00f3 primer k\u00f6r \u00e1talak\u00edt\u00e1sa, illetve a 99 db radi\u00e1tor \u00e9s termosztatikus szelep cser\u00e9je a munk\u00e1latok alapja. A h\u0151termel\u0151k cser\u00e9je v\u00e1lt sz\u00fcks\u00e9gess\u00e9, melynek eredm\u00e9nyek\u00e9nt 3 darab, egyenk\u00e9nt 200 kW n\u00e9vleges teljes\u00edtm\u00e9ny\u0171 \u00faj g\u00e1zkaz\u00e1n ker\u00fcl be\u00e9p\u00edt\u00e9sre. A kaz\u00e1nh\u00e1zi fel\u00faj\u00edt\u00e1s sor\u00e1n ellen\u0151rizni kell a megl\u00e9v\u0151 szerelv\u00e9nyek \u00e1llapot\u00e1t, \u00fczemk\u00e9pess\u00e9g\u00e9t \u00e9s \u00fczembiztons\u00e1g\u00e1t, a nem megfelel\u0151 \u00e1llapot\u00fa szerelv\u00e9nyek cser\u00e9je sz\u00fcks\u00e9ges.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU110 Budapest",
            "sid": "EKR001196722021",
            "eid": "8799706576203",
            "awarded_value": "102751737.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "280757.79",
            "purchaser": {
                "id": 3278,
                "sid": 8796488398128,
                "name": "Szerb Orsz\u00e1gos \u00d6nkorm\u00e1nyzat"
            },
            "type": {
                "id": "2",
                "name": "2",
                "slug": "2"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-14",
                    "value_for_two": 102751737,
                    "value_for_two_eur": 280757.79,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Sink\u00f3-Tri\u00f3 2017 Kft",
                            "id": 9798,
                            "slug": "sinko-trio-2017-kft"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 102751737,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 280757.79,
                    "suppliers_id": 9798,
                    "value_eur": 280757.79,
                    "offers_count": [
                        2
                    ],
                    "suppliers_name": "Sink\u00f3-Tri\u00f3 2017 Kft",
                    "value": 102751737,
                    "offers_count_data": {
                        "2": 102751737
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "35918",
            "date": "2021-10-19",
            "deadline_date": "2021-11-03",
            "deadline_length_days": "15",
            "title": "Dr. Moln\u00e1r I. EGYMI fel\u00faj\u00edt\u00e1sa \u00e9s tet\u0151szigetel\u00e9se",
            "category": "constructions",
            "description": "1. r\u00e9sz: F\u0171t\u00e9si rendszer fel\u00faj\u00edt\u00e1sa (Iskola \u00e9s tornatermi r\u00e9sz): Jelen k\u00f6zbeszerz\u00e9si elj\u00e1r\u00e1sban nyertes aj\u00e1nlattev\u0151 feladata a Dr. Moln\u00e1r Istv\u00e1n EGYMI, \u00d3voda, \u00c1ltal\u00e1nos \u00e9s K\u00e9szs\u00e9gfejleszt\u0151 Iskola, Koll\u00e9gium f\u0171t\u00e9si rendszer\u00e9nek fel\u00faj\u00edt\u00e1sa. A tervez\u00e9ssel \u00e9rintett ingatlanon l\u00e9v\u0151 \u00e9p\u00fclet jelenleg is m\u0171k\u00f6d\u0151 int\u00e9zm\u00e9ny, funkci\u00f3j\u00e1t tekintve iskola \u00e9s koll\u00e9gium. Az \u00e9p\u00edttet\u0151 a l\u00e9tes\u00edtm\u00e9ny f\u0171t\u00e9si rendszer\u00e9nek \u00e1talak\u00edt\u00e1s\u00e1t, korszer\u0171s\u00edt\u00e9s\u00e9t tervezi. Az \u00e9p\u00fclet h\u00e1romszintes, (f\u00f6ldszint \u00e9s k\u00e9t emelet) A l\u00e9tes\u00edtm\u00e9ny neh\u00e9zszerkezet\u0171, t\u00e9gla \u00e9s vasbeton szerkezetekkel. F\u0171t\u00e9s szerel\u00e9s Az \u00e9p\u00fcletet 2 \u00e9p\u00fcletr\u00e9szb\u0151l \u00e1ll, koll\u00e9gium \u00e9s iskola\u00e9p\u00fclet. A megl\u00e9v\u0151 f\u0171t\u00e9si rendszer cs\u0151h\u00e1l\u00f3zata szabadon illetve a f\u00f6ldszinten padl\u00f3csatorn\u00e1ban szerelt ac\u00e9l vezet\u00e9k radi\u00e1tor h\u0151lead\u00f3kkal. A f\u00f6ldszinten a padl\u00f3csatorn\u00e1ban szerelt cs\u00f6vek \u00e1llapota az \u00e9vek sor\u00e1n jelent\u0151sen leromlott, ez\u00e9rt a f\u00f6ldszinten a cs\u0151vezet\u00e9kek visszabont\u00e1sra ker\u00fclnek a terven jel\u00f6lt helyekig. Az \u00faj cs\u00f6vek szabadon szerelve lesznek vezetve, anyaga Pipelife C-press sz\u00e9nac\u00e9l cs\u0151 pr\u00e9sk\u00f6t\u00e9ses idomokkal. Az 1. \u00e9s 2. emeleten a cs\u0151vezet\u00e9kek megmaradnak, bont\u00e1si munka csak a radi\u00e1torszelepek \u00e9s a visszat\u00e9r\u0151 csavarzatok cser\u00e9je miatt t\u00f6rt\u00e9nik, valamint a 20 tag feletti radi\u00e1torokat keresztbe kell \u00e1tk\u00f6tni. F\u0171t\u00e9si rendszer beszab\u00e1lyoz\u00e1s\u00e1t el kell v\u00e9gezni a mell\u00e9kelt beszab\u00e1lyoz\u00e1si t\u00e1bl\u00e1zat szerint. A beszab\u00e1lyoz\u00e1s a termosztatikus szelepek el\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1val valamint a felsz\u00e1ll\u00f3kba elhelyezett statikus beszab\u00e1lyoz\u00f3 szelepekkel t\u00f6rt\u00e9nik. A radi\u00e1torok a helyis\u00e9genk\u00e9nti szab\u00e1lyz\u00e1st termosztatikus szelepfejek v\u00e9gzik. Az iskola\u00e9p\u00fcletet \u00e9s a koll\u00e9giumot ell\u00e1t\u00f3 f\u0171t\u00e9si cs\u0151vezet\u00e9k a kaz\u00e1nh\u00e1zt\u00f3l az \u00e9p\u00fcletekig jelenleg t\u00e9rszint alatt helyezkedik el. A tervezett \u00e1llapotban ezek a vezet\u00e9kek szabadon szerelve helyezkednek el. A kaz\u00e1nh\u00e1zban a koll\u00e9gium \u00e9s az iskola f\u0171t\u00e9si k\u00f6r\u00e9ben a szivatty\u00fak \u00e9s a kever\u0151szelepek cser\u00e9re ker\u00fclnek a terveknek megfelel\u0151en. A k\u00fclt\u00e9rben szerelt cs\u0151vezet\u00e9keket 50mm h\u0151szigetel\u00e9ssel kell ell\u00e1tni \u00e9s a h\u0151szigetel\u00e9s mechanikai v\u00e9delm\u00e9t biztos\u00edtani kell. Az \u00e9p\u00fcletben v\u00edz-csatorna, g\u00e1z, szell\u0151z\u00e9s szerel\u00e9s nem t\u00f6rt\u00e9nik. A nyom\u00e1spr\u00f3ba a DIN 1988, 2. r\u00e9sz szerint t\u00f6rt\u00e9nik. Az elk\u00e9sz\u00fclt, de m\u00e9g el nem takart cs\u0151vezet\u00e9keket \u00fagy kell v\u00edzzel felt\u00f6lteni, hogy azok leveg\u0151mentesek legyenek. Az el\u0151vizsg\u00e1lathoz a megengedett \u00fczemi nyom\u00e1s plusz 0,6 bar vizsg\u00e1lati nyom\u00e1st kell adni a rendszerre, \u00e9s ezt 30 percen bel\u00fcl 10-10 perces id\u0151k\u00f6z\u00f6nk\u00e9nt k\u00e9tszer meg kell ism\u00e9telni, majd tov\u00e1bbi 30 perc vizsg\u00e1lati id\u0151 ut\u00e1n a vizsg\u00e1lati nyom\u00e1s nem cs\u00f6kkenhet 0,6 bar- n\u00e1l nagyobb m\u00e9rt\u00e9kben \u00e9s nem l\u00e9phetnek fel t\u00f6m\u00edtetlens\u00e9gek. A f\u0151vizsg\u00e1latnak k\u00f6zvetlen\u00fcl az el\u0151vizsg\u00e1lat ut\u00e1n kell megt\u00f6rt\u00e9nnie. A vizsg\u00e1lat id\u0151tartama 2 \u00f3ra. Ekkor az el\u0151vizsg\u00e1lat ut\u00e1n leolvasott vizsg\u00e1lati nyom\u00e1s nem cs\u00f6kkenhet 0,3 bar-n\u00e1l nagyobb m\u00e9rt\u00e9kben. A vizsg\u00e1lt rendszer egyetlen pontj\u00e1n sem l\u00e9phet fel t\u00f6m\u00edtetlens\u00e9g. A nyom\u00e1spr\u00f3ba sor\u00e1n arra kell t\u00f6rekedni, hogy a vizsg\u00e1l\u00f3 k\u00f6zeg h\u0151m\u00e9rs\u00e9klete lehet\u0151leg ne v\u00e1ltozzon. 2. r\u00e9sz: Az int\u00e9zm\u00e9ny lapostet\u0151inek PVC szigetel\u00e9ssel t\u00f6rt\u00e9n\u0151 fel\u00faj\u00edt\u00e1sa: Jelen k\u00f6zbeszerz\u00e9si elj\u00e1r\u00e1sban nyertes aj\u00e1nlattev\u0151 feladata a Dr. Moln\u00e1r Istv\u00e1n EGYMI, \u00d3voda, \u00c1ltal\u00e1nos \u00e9s K\u00e9szs\u00e9gfejleszt\u0151 Iskola, Koll\u00e9gium lapostet\u0151inek PVC szigetel\u00e9ssel t\u00f6rt\u00e9n\u0151 fel\u00faj\u00edt\u00e1sa az al\u00e1bbiak szerint: 2 db 3 szintes \u00e9p\u00fclet \u00e9s az azokat \u00f6sszek\u00f6t\u0151 folyos\u00f3 lapostet\u0151 PVC szigetel\u00e9seinek k\u00e9sz\u00edt\u00e9se. A tervez\u00e9ssel \u00e9rintett ingatlanon l\u00e9v\u0151 \u00e9p\u00fclet jelenleg is m\u0171k\u00f6d\u0151 int\u00e9zm\u00e9ny, funkci\u00f3j\u00e1t tekintve iskola \u00e9s koll\u00e9gium. Az \u00e9p\u00fclet h\u00e1romszintes, (f\u00f6ldszint \u00e9s k\u00e9t emelet) A l\u00e9tes\u00edtm\u00e9ny neh\u00e9zszerkezet\u0171, t\u00e9gla \u00e9s vasbeton szerkezetekkel.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU321 Hajd\u00fa-Bihar",
            "sid": "EKR001370182021",
            "eid": "8799763395915",
            "awarded_value": "57224570.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "156359.83",
            "purchaser": {
                "id": 146,
                "sid": 8796373120304,
                "name": "Hajd\u00fab\u00f6sz\u00f6rm\u00e9nyi Tanker\u00fcleti K\u00f6zpont"
            },
            "type": {
                "id": "2",
                "name": "2",
                "slug": "2"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-14",
                    "value_for_two": 24198904,
                    "value_for_two_eur": 66120.84,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "T\u00d6MB 2002 Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 78,
                            "slug": "toemb-2002-szolgaltato-korlatolt-felelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 24198904,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 2,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 66120.84,
                    "suppliers_id": 78,
                    "value_eur": 156359.83,
                    "offers_count": [
                        2
                    ],
                    "suppliers_name": "T\u00d6MB 2002 Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 57224570,
                    "offers_count_data": {
                        "2": 24198904
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "35916",
            "date": "2021-06-20",
            "deadline_date": "2021-07-08",
            "deadline_length_days": "18",
            "title": "Int\u00e9zm\u00e9nyi fel\u00faj\u00edt\u00e1s Magyar Falu Program 5 r\u00e9szben",
            "category": "constructions",
            "description": "Int\u00e9zm\u00e9nyi fel\u00faj\u00edt\u00e1s a Szegedi Tanker\u00fcleti K\u00f6zpont r\u00e9sz\u00e9re Magyar Falu Program keret\u00e9ben 5 r\u00e9szben Mennyis\u00e9ge: 1. r\u00e9sz: \u00c1d\u00e1m Jen\u0151 \u00c1ltal\u00e1nos Iskola \u00e9s Alapfok\u00fa M\u0171v\u00e9szeti Iskol\u00e1ban a f\u0171t\u00e9si rendszer fel\u00faj\u00edt\u00e1sa terv alapj\u00e1n. 2 db g\u00e1zkaz\u00e1n leszerel\u00e9se; 1 db Viessmann Vitodens 200-W kondenz\u00e1ci\u00f3s g\u00e1zkaz\u00e1n be\u00e9p\u00edt\u00e9se terv alapj\u00e1n; 1 db Viessmann PPs \u00e9g\u00e9sterm\u00e9k elvezet\u0151 ki\u00e9p\u00edt\u00e9se; 150 m g\u00e1zcs\u0151 bont\u00e1sa; 200 m g\u00e1zcs\u0151 ki\u00e9p\u00edt\u00e9s; 108 db radi\u00e1tor bont\u00e1sa; 101 db radi\u00e1tor felszerel\u00e9s termosztatikus fejjel; 1050 m f\u0171t\u00e9scs\u0151 bont\u00e1s; 1195 m f\u0171t\u00e9scs\u0151 ki\u00e9p\u00edt\u00e9s. 2. r\u00e9sz: Csengelei \u00c1ltal\u00e1nos Iskol\u00e1ban elektromos h\u00e1l\u00f3zat fel\u00faj\u00edt\u00e1sa, l\u00e1mpatestek cser\u00e9je terv alapj\u00e1n. I. \u00fctem: Vezet\u00e9kek, k\u00e1belek \u00e9s szerelv\u00e9nyek bont\u00e1sa 1 klt.; M\u00fc III. v\u00e9d\u0151cs\u0151 elhelyez\u00e9s 16 mm-es 100 fm; M\u00fc III. v\u00e9d\u0151cs\u0151 elhelyez\u00e9s 32 mm-es 25 fm; LEGRAND DLP mini padl\u00f3szeg\u00e9lycsatorna elhelyez\u00e9se 32x20 mm, fed\u00e9llel 1200 fm; LEGRAND DLP mini padl\u00f3szeg\u00e9lycsatorna elhelyez\u00e9se 105x50 mm, fed\u00e9llel 140 fm; K\u00e1belt\u00e1lca elhelyez\u00e9se 100 fm; Szigetelt vezet\u00e9k elhelyez\u00e9se (Mkh) 1x6 mm\u00b2 70 fm, 1x10 mm\u00b2 30 fm, 1x16 mm\u00b2 10 fm; K\u00e1belszer\u0171 vezet\u00e9k elhelyez\u00e9se (MBCu) 3x1,5 mm\u00b2 650 fm, 3x2,5 mm\u00b2 425 fm, 5x6 mm\u00b2 35 fm, 5x10 mm\u00b2 145 fm; Energia\u00e1tviteli \u00e9s ir\u00e1ny\u00edt\u00e1stechnikai k\u00e1bel elhelyez\u00e9se 4x150 mm\u00b2 7 fm; 100V-os k\u00fcl- \u00e9s belt\u00e9ri iskolahangsz\u00f3r\u00f3 elhelyez\u00e9se 11 db; K\u00fclt\u00e9ri csatlakoz\u00f3t\u00e1bla elhelyez\u00e9se 1 db; Vil\u00e1g\u00edt\u00e1si \u00e9s telekommunik\u00e1ci\u00f3s szerelv\u00e9nyek elhelyez\u00e9se 86 db; Eloszt\u00f3 6 db; L\u00e1mpatest 56 db; Kij\u00e1ratmutat\u00f3 \u00e9s tartal\u00e9kvil\u00e1g\u00edt\u00e1si l\u00e1mpatest 8 db; F\u00f6ldel\u0151 r\u00fad vagy cs\u0151 1 db; \u00c9rint\u00e9sv\u00e9delmi h\u00e1l\u00f3zat tartoz\u00e9kainak szerel\u00e9se, EPH csom\u00f3pont elhelyez\u00e9se, \u00e9p\u00fcletg\u00e9p\u00e9szeti cs\u0151h\u00e1l\u00f3zat f\u00f6ldel\u0151 k\u00f6t\u00e9se, nagykiterjed\u00e9s\u0171 f\u00e9mt\u00e1rgy f\u00f6ldel\u0151 k\u00f6t\u00e9se 7 db; \u00c1tad\u00e1si dokument\u00e1ci\u00f3 k\u00e9sz\u00edt\u00e9se 1 db. II. \u00fctem (opci\u00f3): Vezet\u00e9kek, k\u00e1belek \u00e9s szerelv\u00e9nyek bont\u00e1sa 1 klt.; M\u00fc III. v\u00e9d\u0151cs\u0151 elhelyez\u00e9s 16 mm-es 100 fm; M\u00fc III. v\u00e9d\u0151cs\u0151 elhelyez\u00e9s 32 mm-es 25 fm; LEGRAND DLP mini padl\u00f3szeg\u00e9lycsatorna elhelyez\u00e9se 32x20 mm, fed\u00e9llel 800 fm; LEGRAND DLP mini padl\u00f3szeg\u00e9lycsatorna elhelyez\u00e9se 105x50 mm, fed\u00e9llel 60 fm; K\u00e1belt\u00e1lca elhelyez\u00e9se 30 fm; Szigetelt vezet\u00e9k elhelyez\u00e9se (Mkh) 1x6 mm\u00b2 30 fm, 1x10 mm\u00b2 10 fm, 1x16 mm\u00b2 15 fm; K\u00e1belszer\u0171 vezet\u00e9k elhelyez\u00e9se (MBCu) 3x1,5 mm\u00b2 651 fm, 3x2,5 mm\u00b2 400 fm, 5x6 mm\u00b2 30 fm, 5x10 mm\u00b2 100 fm; K\u00fclt\u00e9ri csatlakoz\u00f3t\u00e1bla elhelyez\u00e9se 1 db; Vil\u00e1g\u00edt\u00e1si \u00e9s telekommunik\u00e1ci\u00f3s szerelv\u00e9nyek elhelyez\u00e9se 51 db; Eloszt\u00f3 2 db; LED izz\u00f3 elhelyez\u00e9se megl\u00e9v\u0151 l\u00e1mpatestbe 5 db; L\u00e1mpatest 56 db; Kij\u00e1ratmutat\u00f3 \u00e9s tartal\u00e9kvil\u00e1g\u00edt\u00e1si l\u00e1mpatest 5 db; F\u00f6ldel\u0151 r\u00fad vagy cs\u0151 1 db; \u00c9rint\u00e9sv\u00e9delmi h\u00e1l\u00f3zat tartoz\u00e9kainak szerel\u00e9se, EPH csom\u00f3pont elhelyez\u00e9se, \u00e9p\u00fcletg\u00e9p\u00e9szeti cs\u0151h\u00e1l\u00f3zat f\u00f6ldel\u0151 k\u00f6t\u00e9se, nagykiterjed\u00e9s\u0171 f\u00e9mt\u00e1rgy f\u00f6ldel\u0151 k\u00f6t\u00e9se 9 db; \u00c1tad\u00e1si dokument\u00e1ci\u00f3 k\u00e9sz\u00edt\u00e9se 1 db. 3. r\u00e9sz: \u00dcll\u00e9s, Forr\u00e1sk\u00fat, Cs\u00f3lyosp\u00e1los K\u00f6zs\u00e9gi \u00c1ltal\u00e1nos Iskola \u00e9s Alapfok\u00fa M\u0171v\u00e9szeti Iskola Cs\u00f3lyosp\u00e1losi Tagint\u00e9zm\u00e9ny\u00e9ben homlokzati ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3k cser\u00e9je. 120,31 m2 (25 db) homlokzati ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3 csere (m\u0171anyag ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3 be\u00e9p\u00edt\u00e9se). 4. r\u00e9sz: \u00dcll\u00e9s, Forr\u00e1sk\u00fat, Cs\u00f3lyosp\u00e1los K\u00f6zs\u00e9gi \u00c1ltal\u00e1nos Iskola \u00e9s Alapfok\u00fa M\u0171v\u00e9szeti Iskol\u00e1ban l\u00e1mpatestek cser\u00e9je. 201 db l\u00e1mpatest cser\u00e9je led-es kivitel\u0171re; 1 egys\u00e9g \u00e9v m\u00e9r\u00e9s, jegyz\u0151k\u00f6nyv k\u00e9sz\u00edt\u00e9s. 5. r\u00e9sz: \u00dcll\u00e9s, Forr\u00e1sk\u00fat, Cs\u00f3lyosp\u00e1los K\u00f6zs\u00e9gi \u00c1ltal\u00e1nos Iskola \u00e9s Alapfok\u00fa M\u0171v\u00e9szeti Iskola Fontos S\u00e1ndor Tagint\u00e9zm\u00e9ny\u00e9nek Radnai Utcai Telephely\u00e9n a tornaszoba \u00e9s a hozz\u00e1 tartoz\u00f3 kiszolg\u00e1l\u00f3 helyis\u00e9gek fel\u00faj\u00edt\u00e1sa. 2,55 m2 (2 db) homlokzati ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3 csere (m\u0171anyag ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3 be\u00e9p\u00edt\u00e9se); 9,1 m2 (4 db) homlokzati ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3 csere (fa ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3 be\u00e9p\u00edt\u00e9se); 9,1 m2 (4 db) red\u0151ny csere (alum\u00ednium red\u0151ny be\u00e9p\u00edt\u00e9se); 9,1 m2 (4 db) v\u00e9d\u0151r\u00e1cs gy\u00e1rt\u00e1sa \u00e9s felszerel\u00e9se tornatermi ablak bels\u0151 oldal\u00e1ra; 1,89 m2 (1 db) belt\u00e9ri ajt\u00f3 csere; 42,62 m2 padl\u00f3burkolat bont\u00e1sa, GRES burkolat k\u00e9sz\u00edt\u00e9se; 84,14 m2 m\u00e1zas ker\u00e1mia falburkolat bont\u00e1sa, k\u00e9sz\u00edt\u00e9se; 46,9 m2 parketta csiszol\u00e1s, lakkoz\u00e1s a tornaszob\u00e1ban ; 281,83 m2 falfest\u00e9s diszperzit falfest\u00e9kkel; 49,85 m2 olajl\u00e1bazat k\u00e9sz\u00edt\u00e9se; 53,64 m2 fafel\u00fclet m\u00e1zol\u00e1sa; 17,47 m2 fafel\u00fclet lakkoz\u00e1sa; 75 m cs\u0151 m\u00e1zol\u00e1sa; 114,37 m2 padl\u00e1sf\u00f6d\u00e9m h\u0151szigetel\u00e9se; 23,1 m2 l\u00e1bazati h\u0151szigetel\u00e9s k\u00e9sz\u00edt\u00e9se (xps); 131 ",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU333 Csongr\u00e1d",
            "sid": "EKR000758642021",
            "eid": "8799370933579",
            "awarded_value": "44087102.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "120463.15",
            "purchaser": {
                "id": 286,
                "sid": 8796651058480,
                "name": "Szegedi Tanker\u00fcleti K\u00f6zpont"
            },
            "type": {
                "id": "2",
                "name": "2",
                "slug": "2"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-14",
                    "value_for_two": 9759200,
                    "value_for_two_eur": 26665.94,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Miksi Bau Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 2620,
                            "slug": "miksi-bau-korlatolt-felelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 9759200,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 2,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 26665.94,
                    "suppliers_id": 2620,
                    "value_eur": 95888.46,
                    "offers_count": [
                        2
                    ],
                    "suppliers_name": "Miksi Bau Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 35093257,
                    "offers_count_data": {
                        "2": 9759200
                    }
                },
                {
                    "date": "2021-11-14",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "VILLSZER Villanyszerel\u0151 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 7491,
                            "slug": "villszer-villanyszerelo-korlatolt-felelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 8993845,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 24574.69,
                    "suppliers_id": 7491,
                    "value_eur": 24574.69,
                    "offers_count": [
                        3
                    ],
                    "suppliers_name": "VILLSZER Villanyszerel\u0151 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 8993845,
                    "offers_count_data": {
                        "3": 8993845
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "35911",
            "date": "2021-09-22",
            "deadline_date": "2021-10-19",
            "deadline_length_days": "27",
            "title": "Elektromos munk\u00e1k v\u00e9gz\u00e9se (794\/2021.)",
            "category": "constructions",
            "description": "1. r\u00e9sz: Az Orsz\u00e1gh\u00e1zban, a villanyszerel\u0151 m\u0171hely melletti helyis\u00e9gben l\u00e9v\u0151 egy darab f\u00e9m gener\u00e1torvez\u00e9rl\u0151 szekr\u00e9ny \u00e9s berendez\u00e9seinek cser\u00e9je tov\u00e1bb\u00e1 a villamos szekr\u00e9nyben egy darab automatika \u00e9s APU kapcsol\u00f3 cser\u00e9je, 2. r\u00e9sz: Az Orsz\u00e1gh\u00e1zban l\u00e9v\u0151 TV st\u00fadi\u00f3 \u201eE\u201d jel\u0171 egy darab eloszt\u00f3 szekr\u00e9ny bont\u00e1sa \u00e9s kett\u0151 darab Schrack 160 modulos eloszt\u00f3 szerk\u00e9ny be\u00e9p\u00edt\u00e9se, 3. r\u00e9sz: Az Orsz\u00e1gh\u00e1zban l\u00e9v\u0151 egy darab elektromos tabl\u00f3 visszajelz\u00e9s\u00e9nek jav\u00edt\u00e1sa; 4. r\u00e9sz: a Tisza Lajos Irodah\u00e1zban l\u00e9v\u0151 egy darab tartal\u00e9k bet\u00e1pl\u00e1l\u00e1s megszak\u00edt\u00f3 kik\u00f6t\u00e9se \u00e9s bont\u00e1sa, tov\u00e1bb\u00e1 egy darab megszak\u00edt\u00f3 be\u00e9p\u00edt\u00e9se \u00e9s bek\u00f6t\u00e9se.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU11 Budapest; HU110 Budapest",
            "sid": "EKR001192322021",
            "eid": "8799705134411",
            "awarded_value": "18437800.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "43565.23",
            "purchaser": {
                "id": 369,
                "sid": 8796292281648,
                "name": "Orsz\u00e1ggy\u0171l\u00e9s Hivatala"
            },
            "type": {
                "id": "25",
                "name": "25",
                "slug": "25"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-14",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "owox Kft.",
                            "id": 9796,
                            "slug": "owox-kft"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 7794000,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 21296.25,
                    "suppliers_id": 9796,
                    "value_eur": 21296.25,
                    "offers_count": [
                        3
                    ],
                    "suppliers_name": "owox Kft.",
                    "value": 7794000,
                    "offers_count_data": {
                        "3": 7794000
                    }
                },
                {
                    "date": "2021-11-14",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Kovill Trade Villamosipari Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.",
                            "id": 2903,
                            "slug": "kovill-trade-villamosipari-kereskedelmi-es-szolgaltato-kft"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 0,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 0,
                    "suppliers_id": 2903,
                    "value_eur": 13525.33,
                    "offers_count": [
                        5
                    ],
                    "suppliers_name": "Kovill Trade Villamosipari Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.",
                    "value": 4950000,
                    "offers_count_data": {
                        "5": 4950000
                    }
                },
                {
                    "date": "2021-11-14",
                    "value_for_two": 3200000,
                    "value_for_two_eur": 8743.65,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Technovilex \u00c9p\u00edt\u0151ipari \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.",
                            "id": 9797,
                            "slug": "technovilex-epitoipari-es-szolgaltato-kft"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 3200000,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 8743.65,
                    "suppliers_id": 9797,
                    "value_eur": 8743.65,
                    "offers_count": [
                        2
                    ],
                    "suppliers_name": "Technovilex \u00c9p\u00edt\u0151ipari \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.",
                    "value": 3200000,
                    "offers_count_data": {
                        "2": 3200000
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "35908",
            "date": "2021-09-26",
            "deadline_date": "2021-10-12",
            "deadline_length_days": "16",
            "title": "Tenisz \u00f6lt\u00f6z\u0151\u00e9p\u00fclet fel\u00faj\u00edt\u00e1si munk\u00e1i",
            "category": "constructions",
            "description": "A BVSC \u2013 Zugl\u00f3 K\u00f6zhaszn\u00fa Egyes\u00fclet telephely\u00e9n \u2013 a 1142 Budapest, Tatai u. 79. sz\u00e1m alatt -, a 29834\/12 hrsz. ingatlanon tal\u00e1lhat\u00f3, a K\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentumokban \u00e9s annak r\u00e9sz\u00e9t k\u00e9pez\u0151 tov\u00e1bbi dokumentumokban meghat\u00e1rozott ter\u00fcleten sporttelep fejleszt\u00e9s keret\u00e9ben tenisz \u00f6lt\u00f6z\u0151\u00e9p\u00fclet fel\u00faj\u00edt\u00e1s\u00e1nak \u00e9p\u00edt\u00e9si, villamos \u00e9s g\u00e9p\u00e9szeti munk\u00e1i. A kivitelez\u00e9s r\u00e9szletes meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1t a k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentumok r\u00e9sz\u00e9t k\u00e9pez\u0151 k\u00f6zbeszerz\u00e9si m\u0171szaki le\u00edr\u00e1s \u00e9s a k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9sek tartalmazt\u00e1k.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU110 Budapest",
            "sid": "EKR001034402021",
            "eid": "8799578846539",
            "awarded_value": "231579885.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "632766.50",
            "purchaser": {
                "id": 734,
                "sid": 8797112235312,
                "name": "BVSC - Zugl\u00f3 K\u00f6zhaszn\u00fa Egyes\u00fclet"
            },
            "type": {
                "id": "2",
                "name": "2",
                "slug": "2"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-14",
                    "value_for_two": 231579885,
                    "value_for_two_eur": 632766.5,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "D\u00f6divill villamos\u00e1gi Szolg\u00e1ltat\u00f3 \u00e9s Kereskedelmi Kft",
                            "id": 2734,
                            "slug": "doedivill-villamosagi-szolgaltato-es-kereskedelmi-kft"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 231579885,
                    "offers_count_status": "only_one",
                    "value_for_one_eur": 632766.5,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 231579885,
                    "value_for_three_eur": 632766.5,
                    "suppliers_id": 2734,
                    "value_eur": 632766.5,
                    "offers_count": [
                        1
                    ],
                    "suppliers_name": "D\u00f6divill villamos\u00e1gi Szolg\u00e1ltat\u00f3 \u00e9s Kereskedelmi Kft",
                    "value": 231579885,
                    "offers_count_data": {
                        "1": 231579885
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "35907",
            "date": "2021-08-15",
            "deadline_date": "2021-08-27",
            "deadline_length_days": "12",
            "title": "MFP-OKE\/2020 - Ker\u00e9kp\u00e1r\u00fat fejleszt\u00e9se Markazon",
            "category": "constructions",
            "description": "\u00c9p\u00edt\u00e9si beruh\u00e1z\u00e1s, kivitelez\u00e9s [322\/2015. (X. 30.) Kr. 14. \u00a7 (1) bek. a) pont]. A tervez\u00e9sre ker\u00fcl\u0151 ker\u00e9kp\u00e1r\u00fat Markaz, Ifj\u00fas\u00e1g utca burkolatsz\u00e9l\u00e9t\u0151l indul \u00e9s a Markazi t\u00f3 mellett elhaladva, majd a Hatra \u2013 patakot keresztezve \u00e9ri el a telep\u00fcl\u00e9s keleti v\u00e9g\u00e9t, ahol csatlakozik a megl\u00e9v\u0151 ker\u00e9kp\u00e1r\u00fathoz. A k\u00f6rnyezet teh\u00e1t jellemz\u0151en a bel \u2013 \u00e9s a k\u00fclter\u00fcleti hat\u00e1ra, dombvid\u00e9ki jelleg\u0171, \u00e9s kis \u2013 k\u00f6zepes m\u00e9rt\u00e9k\u0171 es\u00e9sviszonyokkal rendelkezik. A jelen szakaszt ker\u00e9kp\u00e1r\u00fatk\u00e9nt tervezt\u00fck meg, 2,0 m sz\u00e9less\u00e9ggel, 30-30 cm sz\u00e9less\u00e9g\u0171 nemes\u00edtett padk\u00e1val. A tervez\u00e9si szakaszr\u00f3l 50 m\u00e9terenk\u00e9nt keresztszelv\u00e9nyeket vett\u00fcnk f\u00f6l, melyet a megegyez\u0151 c\u00edm\u0171 munkar\u00e9szben lehet megtekinteni. A magass\u00e1gi felm\u00e9r\u00e9s Balti \u2013 rendszerben k\u00e9sz\u00fclt. A terep magass\u00e1ga a tervez\u00e9si ter\u00fcleten 170-168 m k\u00f6z\u00f6tti \u00e9rt\u00e9kek k\u00f6z\u00f6tt mozog. A helysz\u00edni felm\u00e9r\u00e9s eredm\u00e9ny\u00e9t a tervezett hossz \u2013 szelv\u00e9nyeken \u00e9s keresztszelv\u00e9nyeken \u00e1br\u00e1zoltuk. Az \u00fat\u00e9p\u00edt\u00e9s tervez\u00e9s\u00e9hez 1:500 m\u00e9retar\u00e1ny\u00fa helysz\u00ednrajzokat k\u00e9sz\u00edtett\u00fcnk. A tervez\u00e9s sor\u00e1n a k\u00e9sz\u00fcl\u0151 tervet k\u00f6zm\u0171 \u2013 tulajdonosokkal egyeztett\u00fck \u00e9s az ott felmer\u00fclt \u00e9szrev\u00e9telek figyelembev\u00e9tel\u00e9vel k\u00e9sz\u00fclt el a v\u00e9gleges terv. A r\u00e9szletes mennyis\u00e9geket, le\u00edr\u00e1st, anyagmegnevez\u00e9seket a Dokument\u00e1ci\u00f3 III. k\u00f6tete (m\u0171szaki le\u00edr\u00e1s) tartalmazza.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU312 Heves",
            "sid": "EKR000997012021",
            "eid": "8799566591307",
            "awarded_value": "30216528.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "82563.33",
            "purchaser": {
                "id": 1326,
                "sid": 8796950525232,
                "name": "Markaz K\u00f6zs\u00e9gi \u00d6nkorm\u00e1nyzat"
            },
            "type": {
                "id": "2",
                "name": "2",
                "slug": "2"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-14",
                    "value_for_two": 30216528,
                    "value_for_two_eur": 82563.33,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "M\u00e1trai Er\u0151m\u0171 B\u00e1ny\u00e1szati M\u00e9ly\u00e9p\u00edt\u0151 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 9795,
                            "slug": "matrai-eromu-banyaszati-melyepito-korlatolt-felelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 30216528,
                    "offers_count_status": "only_one",
                    "value_for_one_eur": 82563.33,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 30216528,
                    "value_for_three_eur": 82563.33,
                    "suppliers_id": 9795,
                    "value_eur": 82563.33,
                    "offers_count": [
                        1
                    ],
                    "suppliers_name": "M\u00e1trai Er\u0151m\u0171 B\u00e1ny\u00e1szati M\u00e9ly\u00e9p\u00edt\u0151 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 30216528,
                    "offers_count_data": {
                        "1": 30216528
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "35906",
            "date": "2021-08-11",
            "deadline_date": "2021-08-24",
            "deadline_length_days": "13",
            "title": "K\u00f6zvil\u00e1g\u00edt\u00e1s korszer\u0171s\u00edt\u00e9s",
            "category": "constructions",
            "description": "\u00c9p\u00edt\u00e9ssel vegyes szolg\u00e1ltat\u00e1s keret\u00e9ben a k\u00f6zvil\u00e1g\u00edt\u00e1s a k\u00f6zvil\u00e1g\u00edt\u00e1si rendszer akt\u00edv elemeinek korszer\u0171s\u00edt\u00e9se, karbantart\u00e1sa villamos energia biztos\u00edt\u00e1s\u00e1val, komplex \u00fczemeltet\u00e9se. Az \u00e9p\u00edt\u00e9si tev\u00e9kenys\u00e9g alapj\u00e1n a k\u00f6zvil\u00e1g\u00edt\u00e1si rendszer akt\u00edv elemeinek \u00e9s ezek m\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9t szolg\u00e1l\u00f3 tov\u00e1bbi r\u00e9szeknek a cser\u00e9j\u00e9vel \u00f6sszef\u00fcgg\u0151 korszer\u0171s\u00edt\u00e9s, tervez\u00e9si \u00e9s enged\u00e9lyez\u00e9si tev\u00e9kenys\u00e9ggel egy\u00fctt. Az \u00e9rintett ter\u00fcleteken \u00f6sszesen 281 db l\u00e1mpatest \u00fczemel, \u00f6sszesen hozz\u00e1vet\u0151leg 16,91 kW energia felv\u00e9tellel. Az \u00d6nkorm\u00e1nyzat adatai alapj\u00e1n a korszer\u0171s\u00edt\u00e9s a k\u00f6vetkez\u0151 \u00f6ssze\u00e1ll\u00edt\u00e1sban k\u00e9sz\u00fclhet el: Korszer\u0171s\u00edtend\u0151 l\u00e1mpatestek sz\u00e1ma: 281 db megl\u00e9v\u0151 oszlopon, megl\u00e9v\u0151 l\u00e1mpakaron. Ahol Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 gy\u00e1rtm\u00e1nyra, t\u00edpusra, eredetre, szabadalomra vagy v\u00e9djegyre, tev\u00e9kenys\u00e9gre hivatkozott, ott a megnevez\u00e9s csak a t\u00e1rgy jelleg\u00e9nek egy\u00e9rtelm\u0171 meghat\u00e1roz\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben t\u00f6rt\u00e9nt, azzal egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171 term\u00e9k megaj\u00e1nlhat\u00f3, tekintettel a 321\/2015. (X. 30.) Korm. rendelet 46. \u00a7 (3) bekezd\u00e9s\u00e9ben foglaltakra tekintettel. R\u00e9szletes \u00e9s t\u00e9teles mennyis\u00e9geket \u00e9s a r\u00e9szletes m\u0171szaki param\u00e9tereket, tov\u00e1bb\u00e1 a nyertes aj\u00e1nlattev\u0151 \u00e1ltal elv\u00e9gzend\u0151 feladatok r\u00e9szletez\u00e9s\u00e9t, r\u00e9szletes jellemz\u0151it, a r\u00e9szletes szakmai k\u00f6vetelm\u00e9nyeket a k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentum tartalmazza. Aj\u00e1nlattev\u0151 k\u00f6zvil\u00e1g\u00edt\u00e1s l\u00e9tes\u00edt\u00e9s\u00e9n\u00e9l\/ korszer\u0171s\u00edt\u00e9s\u00e9n\u00e9l az al\u00e1bbi feladatok elv\u00e9gz\u00e9s\u00e9t v\u00e1llalja: \u2022 a beruh\u00e1z\u00e1s tervez\u00e9se \u00e9s kivitelez\u00e9se, \u2022 a be\u00e9p\u00edt\u00e9sre ker\u00fcl\u0151 k\u00f6zvil\u00e1g\u00edt\u00e1si elemek alapj\u00e1n a csatlakoz\u00e1si teljes\u00edtm\u00e9nyek v\u00e1ltoz\u00e1s\u00e1nak az \u00e1ramszolg\u00e1ltat\u00f3 fel\u00e9 t\u00f6rt\u00e9n\u0151 kezel\u00e9se, \u2022 amennyiben sz\u00fcks\u00e9ges, az enged\u00e9lyezett tervek alapj\u00e1n \u00faj csatlakoz\u00e1si pontok ki\u00e9p\u00edt\u00e9se, \u2022 amennyiben sz\u00fcks\u00e9ges, \u00faj csatlakoz\u00e1si szerz\u0151d\u00e9sek megk\u00f6t\u00e9se, a k\u00f6zvil\u00e1g\u00edt\u00e1si akt\u00edv elemek 144 h\u00f3napig tart\u00f3 karbantart\u00e1sa \u00e9s \u00fczemeltet\u00e9se, tov\u00e1bb\u00e1 villamos energi\u00e1val t\u00f6rt\u00e9n\u0151 ell\u00e1t\u00e1sa.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU311 Borsod-Aba\u00faj-Zempl\u00e9n",
            "sid": "EKR000996392021",
            "eid": "8799566361931",
            "awarded_value": "58703021.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "160399.53",
            "purchaser": {
                "id": 526,
                "sid": 8796555572528,
                "name": "Saj\u00f3kaza K\u00f6zs\u00e9gi \u00d6nkorm\u00e1nyzat"
            },
            "type": {
                "id": "2",
                "name": "2",
                "slug": "2"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-14",
                    "value_for_two": 58703021,
                    "value_for_two_eur": 160399.53,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Oriental Lux Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 734,
                            "slug": "oriental-lux-korlatolt-felelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 58703021,
                    "offers_count_status": "only_one",
                    "value_for_one_eur": 160399.53,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 58703021,
                    "value_for_three_eur": 160399.53,
                    "suppliers_id": 734,
                    "value_eur": 160399.53,
                    "offers_count": [
                        1
                    ],
                    "suppliers_name": "Oriental Lux Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 58703021,
                    "offers_count_data": {
                        "1": 58703021
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "35595",
            "date": "2021-09-14",
            "deadline_date": "2021-10-11",
            "deadline_length_days": "27",
            "title": "MAR keretrendszer tov\u00e1bbfejleszt\u00e9se \u00e9s t\u00e1mogat\u00e1sa",
            "category": "services",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU11 Budapest",
            "sid": "EKR001044102021",
            "eid": "8799600670027",
            "awarded_value": "57000000.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "155746.22",
            "purchaser": {
                "id": 2020,
                "sid": 8796622386480,
                "name": "Magyar Export-Import Bank Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"
            },
            "type": {
                "id": "6",
                "name": "6",
                "slug": "6"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-14",
                    "value_for_two": 57000000,
                    "value_for_two_eur": 155746.22,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "ATOLL Developers Informatikai Tan\u00e1csad\u00f3 \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1toltFelel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 491,
                            "slug": "atoll-developers-informatikai-tanacsado-es-szolgaltato-korlatoltfelelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 57000000,
                    "offers_count_status": "only_one",
                    "value_for_one_eur": 155746.22,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 57000000,
                    "value_for_three_eur": 155746.22,
                    "suppliers_id": 491,
                    "value_eur": 155746.22,
                    "offers_count": [
                        1
                    ],
                    "suppliers_name": "ATOLL Developers Informatikai Tan\u00e1csad\u00f3 \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1toltFelel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 57000000,
                    "offers_count_data": {
                        "1": 57000000
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "34854",
            "date": "2021-10-06",
            "deadline_date": "2021-10-19",
            "deadline_length_days": "13",
            "title": "Hullad\u00e9kgy\u0171jt\u0151 zs\u00e1k beszerz\u00e9se",
            "category": "supplies",
            "description": "II.1.3) A szerz\u0151d\u00e9s t\u00edpusa: \u00c1rubeszerz\u00e9s\nII.1.4) A k\u00f6zbeszerz\u00e9s r\u00f6vid ismertet\u00e9se:\nPE hullad\u00e9kgy\u0171jt\u0151 zs\u00e1k beszerz\u00e9s t\u00f6bbf\u00e9le m\u00e9retben, elt\u00e9r\u0151 feliratoz\u00e1ssal.\nA beszerzend\u0151 hullad\u00e9kgy\u0171jt\u0151 zs\u00e1kok specifik\u00e1ci\u00f3i, beszerzend\u0151 mennyis\u00e9g, rendel\u00e9si mennyis\u00e9g:\nAnyaga: polietil\u00e9n\nSorsz\u00e1m Megnevez\u00e9s Sz\u00edn\/nyomat M\u00e9ret Vastags\u00e1g min. mennyis\u00e9g db\/rendel\u00e9s becs\u00fclt mennyis\u00e9g\n\u00f6sszesen (db)\n1. Vid\u00e9ki kommun\u00e1lis hull. narancss\u00e1rga\/k\u00e9k 400+\/2*100\/980 35 my 8 000 20 000\n2. Db-i kommun\u00e1lis hull. feh\u00e9r\/k\u00e9k 400+\/2*100\/980 35 my 10 000 80 000\n3. Szelekt\u00edves citroms\u00e1rga\/fekete 500*860 25 my 200 000 1 300 000\n4. L\u00e9pcs\u0151h\u00e1zi szelekt\u00edves fekete\/f\u00e9h\u00e9r 970*1500 100 my 3 000 18 000\n5. Db-i \u00d6K lombgy\u0171jt\u0151 z\u00f6ld\/feh\u00e9r 400+\/2*100\/1200 40 my 50 000 200 000\nA term\u00e9kek r\u00e9szletes list\u00e1j\u00e1t \u00e9s ismertet\u00e9s\u00e9t a k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokument\u00e1ci\u00f3 elv\u00e1laszthatatlan r\u00e9sz\u00e9t k\u00e9pez\u0151 M\u0171szaki Le\u00edr\u00e1s\ntartalmazza.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU321 Hajd\u00fa-Bihar",
            "sid": "EKR001270882021",
            "eid": "8799730857291",
            "awarded_value": "29710000.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "81179.30",
            "purchaser": {
                "id": 823,
                "sid": 8796521559344,
                "name": "A.K.S.D. V\u00e1rosgazd\u00e1lkod\u00e1si Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g"
            },
            "type": {
                "id": "5",
                "name": "5",
                "slug": "5"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-14",
                    "value_for_two": 29710000,
                    "value_for_two_eur": 81179.3,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "EuroPlastik Kereskedelmi Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 4240,
                            "slug": "europlastik-kereskedelmi-korlatolt-felelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 29710000,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 81179.3,
                    "suppliers_id": 4240,
                    "value_eur": 81179.3,
                    "offers_count": [
                        2
                    ],
                    "suppliers_name": "EuroPlastik Kereskedelmi Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 29710000,
                    "offers_count_data": {
                        "2": 29710000
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "34659",
            "date": "2021-09-30",
            "deadline_date": "2021-10-12",
            "deadline_length_days": "12",
            "title": "F\u00f6ldg\u00e1z energia beszerz\u00e9s - 2021",
            "category": "supplies",
            "description": "Kereskedelmi szerz\u0151d\u00e9s teljes ell\u00e1t\u00e1s alap\u00fa f\u00f6ldg\u00e1z energia sz\u00e1ll\u00edt\u00e1sa az aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 r\u00e9sz\u00e9re 2021. 11.01. 06:00 \u00f3r\u00e1t\u00f3l - 2022.10.01.\n06:00 \u00f3r\u00e1ig id\u0151szakra vonatkoz\u00f3an \u00f6sszesen maximum 210 922 m3 mennyis\u00e9gben.\nOpci\u00f3t Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 nem hat\u00e1roz meg.\nSzerz\u0151d\u00e9ses Minimum Mennyis\u00e9g: 189 830 m3\nSzerz\u0151d\u00e9ses Maximum Mennyis\u00e9g: 210 922 m3\nA beszerz\u00e9ssel \u00e9rintett felhaszn\u00e1l\u00e1si hely c\u00edme: 6050 Lajosmizse, Gy\u00e1rtelep 4., a felhaszn\u00e1l\u00e1si hely 100 -500 m3\/h k\u00f6z\u00f6tti kapacit\u00e1ssal\nv\u00e9telez.\nA meghat\u00e1rozott mennyis\u00e9geket az MSZ 1648:2016 szabv\u00e1ny szerint 15 oC \u00e9s 101.325 kPa referencia k\u00f6r\u00fclm\u00e9nyeken kell \u00e9rtelmezni\nm3-ben.\nTeljes\u00edtm\u00e9ny lek\u00f6t\u00e9s, g\u00e1z\u00f3ra n\u00e9vleges teljes\u00edtm\u00e9nye: a k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentumokhoz tartoz\u00f3 t\u00e1bl\u00e1zat tartalmazza.\nNomin\u00e1l\u00e1si k\u00f6telezetts\u00e9g: Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 sz\u00e1m\u00e1ra nincs nomin\u00e1l\u00e1si k\u00f6telezetts\u00e9g.\nAz aj\u00e1nlattev\u0151 ell\u00e1t\u00e1si garanci\u00e1ja kiterjed azokra az esetekre is, amikor a g\u00e1zforr\u00e1st l\u00e9nyegesen befoly\u00e1sol\u00f3 jogszab\u00e1lyi k\u00f6rnyezet\njelent\u0151s v\u00e1ltoz\u00e1sa vagy sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si\/el\u00e9r\u00e9si probl\u00e9ma k\u00f6vetkezne be \u2013 eltekintve a magyarorsz\u00e1gi korl\u00e1toz\u00e1si \u00e9s hav\u00e1ria esetekt\u0151l.\nAj\u00e1nlati \u00e1rmodell: h\u00e1romkomponens\u0171 (G\u00e1zd\u00edj + RHD fix + RHD forgalmi d\u00edj)\nAz aj\u00e1nlati \u00e1r \u00f6sszet\u00e9tele\nKapacit\u00e1s lek\u00f6t\u00e9si d\u00edj: HUF\/m3\/h\/\u00e9v\nForgalomar\u00e1nyos RH d\u00edj: HUF\/GJ\nF\u00f6ldg\u00e1z energia d\u00edja HUF\/MJ\nA r\u00e9szleteket a k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentumok r\u00e9szek\u00e9nt rendelkez\u00e9sre bocs\u00e1tott m\u0171szaki le\u00edr\u00e1s tartalmazza.\nA szerz\u0151d\u00e9s teljes\u00edt\u00e9s\u00e9vel kapcsolatos r\u00e9szletes elv\u00e1r\u00e1sokat a k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentumok r\u00e9szek\u00e9nt rendelkez\u00e9sre bocs\u00e1tott\nszerz\u0151d\u00e9stervezet tartalmazza.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU331 B\u00e1cs-Kiskun",
            "sid": "EKR001086272021",
            "eid": "8799614465355",
            "awarded_value": "65000000.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "177605.33",
            "purchaser": {
                "id": 4324,
                "sid": 8796373742896,
                "name": "Magyar K\u00f6zl\u00f6ny Lap- \u00e9s K\u00f6nyvkiad\u00f3 Kft."
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-14",
                    "value_for_two": 65000000,
                    "value_for_two_eur": 177605.33,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "MVM Next Energiakereskedelmi Zrt.",
                            "id": 8685,
                            "slug": "mvm-next-energiakereskedelmi-zrt"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 65000000,
                    "offers_count_status": "only_one",
                    "value_for_one_eur": 177605.33,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 65000000,
                    "value_for_three_eur": 177605.33,
                    "suppliers_id": 8685,
                    "value_eur": 177605.33,
                    "offers_count": [
                        1
                    ],
                    "suppliers_name": "MVM Next Energiakereskedelmi Zrt.",
                    "value": 65000000,
                    "offers_count_data": {
                        "1": 65000000
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "34226",
            "date": "2021-09-12",
            "deadline_date": "2021-09-28",
            "deadline_length_days": "16",
            "title": "V\u00e9rtesacsa 486659 azonos\u00edt\u00f3 sz\u00e1m\u00fa Vis maior",
            "category": "constructions",
            "description": "K\u00f6zutak, \u00e1rkok, m\u0171t\u00e1rgyak, k\u00f6zm\u0171vek helyre\u00e1ll\u00edt\u00e1sa 30 helysz\u00ednen\n\u00e1teresz betonoz\u00e1s 7 db\niszapfog\u00f3 akna betonoz\u00e1s 2 db\n\u00e1teresz tiszt\u00edt\u00e1s 11 helysz\u00edn\n\u00e1rok kotr\u00e1s 20 helysz\u00edn\n\u00fatpadka visszat\u00f6lt\u00e9se 11 helysz\u00edn\niszap elt\u00e1vol\u00edt\u00e1sa \u00fatr\u00f3l \u00e9s padk\u00e1r\u00f3l 14 helysz\u00edn\n\u00fat helyre\u00e1ll\u00edt\u00e1s 21 helysz\u00edn\nA pontos mennyis\u00e9geket \u00e9s az elv\u00e9gzend\u0151 munk\u00e1k r\u00e9szletes le\u00edr\u00e1s\u00e1t a k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentumok m\u0171szaki szak\u00e9rt\u0151i nyilatkozata,\nvalamint az \u00e1razatlan k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9s tartalmazz\u00e1k.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU211 Fej\u00e9r",
            "sid": "EKR001112892021",
            "eid": "8799623181643",
            "awarded_value": "54735000.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "149557.35",
            "purchaser": {
                "id": 1852,
                "sid": 8796379739440,
                "name": "V\u00e9rtesacsa K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-14",
                    "value_for_two": 54735000,
                    "value_for_two_eur": 149557.35,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "STRABAG \u00c1ltal\u00e1nos \u00c9p\u00edt\u0151 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 551,
                            "slug": "strabag-altalanos-epito-korlatolt-felelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 54735000,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 149557.35,
                    "suppliers_id": 551,
                    "value_eur": 149557.35,
                    "offers_count": [
                        2
                    ],
                    "suppliers_name": "STRABAG \u00c1ltal\u00e1nos \u00c9p\u00edt\u0151 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 54735000,
                    "offers_count_data": {
                        "2": 54735000
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "34213",
            "date": "2021-09-12",
            "deadline_date": "2021-10-08",
            "deadline_length_days": "26",
            "title": "Ipari \u00f6vezetet kiszolg\u00e1l\u00f3 elker\u00fcl\u0151 szennyv\u00edzvezet\u00e9",
            "category": "constructions",
            "description": "II r\u00e9sz szennyv\u00edzcsatorna g\u00e9p\u00e9szet, villamos szerel\u00e9si munk\u00e1k\nMegl\u00e9v\u0151 szivatty\u00fa be\u00e9p\u00edt\u00e9se az \u00faj \u00e1temel\u0151akn\u00e1ba (megl\u00e9v\u0151 ABS AS 0840 S26\/2 D, vagy a TRV \u00e1ltal m\u00e1r beszerzett szivatty\u00fak)\n2 40,00 kg\/db\nSzivatty\u00fa vezet\u0151cs\u0151 felszerel\u00e9se KO ac\u00e9lb\u00f3l, \u00e1tm. 57x2.9 mm 4 4,10 m\/db 4,00 kg\/m\nAc\u00e9lcs\u0151\u00edv 90 fok KO 33 ac\u00e9lb\u00f3l, \u00e1tm. 108x3 mm 8 1,90 kg\/db\nAc\u00e9llemez karima DN 100 PN10 szerint f\u00farva KO ac\u00e9lb\u00f3l, cs\u0151v\u00e9gre felhegesztve 4 4,50 kg\/db\n\u00c1temel\u0151 eloszt\u00f3szekr\u00e9ny (\"E1\" jel\u0171 ) a V\u00f6r\u00f6smarty \u00fati \u00e1temel\u0151kh\u00f6z HIMEL PLAZ-1074 tip. (1000x750x420mm-es) m\u0171anyag\nszekr\u00e9nyb\u0151l, egy k\u00fcls\u0151 \u00e9s egy bels\u0151 ajt\u00f3val, es\u0151v\u00e9d\u0151 tet\u0151vel szerel\u0151lappal, f\u0171t\u00e9ssel, szell\u0151z\u00e9ssel, szerel\u00e9ssel, telep\u00edt\u00e9ssel, k\u00e9t szivatty\u00fa\nPLC-\u00e9s m\u0171k\u00f6dtet\u0151 szerelv\u00e9nyeivel, szintvez\u00e9rl\u00e9ssel a 13.6-13.8 tervek szerinti kivitelben\n1 db\nNYY-J 5x10mm2-es r\u00e9zvezet\u00e9k f\u00f6ld\u00e1rokba fektetve\n4 m\nNYY-J 7x1.5mm2-es r\u00e9zvezet\u00e9k v\u00e9d\u0151cs\u0151be h\u00fazva\n36 m\nNYCY 2x1.5mm2-es r\u00e9zvezet\u00e9k f\u00f6ld\u00e1rokba fektetve\n15 m\u201d\nR\u00e9szletek a kiadott \u00e1razatlan k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9sben \u00e9s a m\u0171szaki dokument\u00e1ci\u00f3ban, a k\u00f6zbeszerz\u00e9si\niratokban esetlegesen megjelen\u0151 konkr\u00e9t t\u00edpus vagy gy\u00e1rtm\u00e1ny, a min\u0151s\u00e9g megjel\u00f6l\u00e9s\u00e9re\nszolg\u00e1l. Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 az azokkal egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171 megaj\u00e1nl\u00e1st elfogadja.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU322 J\u00e1sz-Nagykun-Szolnok",
            "sid": "EKR001070592021",
            "eid": "8799609320779",
            "awarded_value": "121529933.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "332067.14",
            "purchaser": {
                "id": 552,
                "sid": 8797105026352,
                "name": "J\u00e1szf\u00e9nyszaru V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-14",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "\u00c9kisz \u00c9p\u00edt\u0151ipari Kft",
                            "id": 625,
                            "slug": "ekisz-epitoipari-kft"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 21548172,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 2,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 58878,
                    "suppliers_id": 625,
                    "value_eur": 332067.14,
                    "offers_count": [
                        4,
                        3
                    ],
                    "suppliers_name": "\u00c9kisz \u00c9p\u00edt\u0151ipari Kft",
                    "value": 121529933,
                    "offers_count_data": {
                        "3": 21548172,
                        "4": 99981761
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "34149",
            "date": "2021-09-08",
            "deadline_date": "2021-09-20",
            "deadline_length_days": "12",
            "title": "Debreceni K\u00f6ztemet\u0151ben fakiv\u00e1g\u00e1si,gallyaz\u00e1si munka",
            "category": "services",
            "description": "1. r\u00e9szaj\u00e1nlat eset\u00e9ben:\nK\u00f6zbeszerz\u00e9s t\u00e1rgya:\nA Debreceni K\u00f6ztemet\u0151 illetve a J\u00f3zsai temet\u0151 ter\u00fclet\u00e9n fakiv\u00e1g\u00e1si \u00e9s gallyaz\u00e1si feladatok elv\u00e9gz\u00e9se.\nMennyis\u00e9g:\n301 db fa gallyaz\u00e1sa \u00e9s 159 db fa kiv\u00e1g\u00e1sa.\nMunka elv\u00e9gz\u00e9s\u00e9nek helysz\u00ednei:\nGallyaz\u00e1s: 295 db fa \u2013 Debreceni K\u00f6ztemet\u0151\n6 db fa \u2013 J\u00f3zsai k\u00f6ztemet\u0151\nFav\u00e1g\u00e1s: 159 db fa \u2013 Debreceni K\u00f6ztemet\u0151\nA Debreceni K\u00f6ztemet\u0151 ter\u00fclete Natura 2000 ter\u00fcleten fekszik. A fav\u00e1g\u00e1si feladatok elv\u00e9gz\u00e9s\u00e9re Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 a Hajd\u00fa-Bihar Megyei\nKorm\u00e1nyhivatal \u00e1ltal kiadott enged\u00e9llyel rendelkezik ( HB\/17-KTF\/06256-4\/2020. ).Az enged\u00e9lyt az elj\u00e1r\u00e1s dokumentumaihoz\ncsatoljuk.\nA munkater\u00fclet \u00e1tad\u00e1s\u00e1t Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 folyamatosan biztos\u00edtja, figyelembe v\u00e9ve a temet\u00e9sszolg\u00e1ltat\u00e1si tev\u00e9kenys\u00e9get. A temet\u00e9si\nrendet Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 Aj\u00e1nlattev\u0151 rendelkez\u00e9s\u00e9re bocs\u00e1tja.\nA gallyaz\u00e1s sor\u00e1n keletkezett metszfel\u00fcletet sebkezel\u0151vel szakszer\u0171en le kell kezelni.\nAz 5 cm vastags\u00e1g alatti gallyak Hullad\u00e9kkezel\u0151 K\u00f6zpontba sz\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1t Aj\u00e1nlattev\u0151 szervezi meg.\nAz 5 cm vastags\u00e1g feletti fa\u00e1gak elsz\u00e1ll\u00edt\u00e1sa a temet\u0151 ter\u00fclet\u00e9n kijel\u00f6lt fat\u00e1rol\u00f3kba t\u00f6rt\u00e9nik.\nA munk\u00e1k elv\u00e9gz\u00e9s\u00e9t k\u00f6vet\u0151en Aj\u00e1nlattev\u0151 kiemelten kell \u00fcgyelni arra, hogy a ter\u00fcletet \u00f6sszetakar\u00edtva, a s\u00edrk\u00f6veket tiszt\u00e1n adja \u00e1t.\nA kiv\u00e1gott f\u00e1k tusk\u00f3ikat 10 cm-el a talajszint al\u00e1 kell hozni \u00e9s f\u00f6lddel betemetni. Ahol lehet (\u00fat sz\u00e9l\u00e9n) tusk\u00f3mar\u00f3 g\u00e9ppel, ahol nem\nlehet (t\u00e1bl\u00e1n bel\u00fcl) ott l\u00e1ncf\u0171r\u00e9sszel.\nA munk\u00e1k elv\u00e9gz\u00e9s\u00e9nek ideje: Munkater\u00fclet \u00e1tad\u00e1st\u00f3l .- 2022. j\u00fanius 30.\nA munk\u00e1k r\u00e9szletes list\u00e1j\u00e1t \u00e9s ismertet\u00e9s\u00e9t a k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokument\u00e1ci\u00f3 elv\u00e1laszthatatlan r\u00e9sz\u00e9t k\u00e9pez\u0151 M\u0171szaki Le\u00edr\u00e1s tartalmazza.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU321 Hajd\u00fa-Bihar",
            "sid": "EKR001082942021",
            "eid": "8799613384011",
            "awarded_value": "59517150.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "162624.05",
            "purchaser": {
                "id": 823,
                "sid": 8796521559344,
                "name": "A.K.S.D. V\u00e1rosgazd\u00e1lkod\u00e1si Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g"
            },
            "type": {
                "id": "5",
                "name": "5",
                "slug": "5"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-14",
                    "value_for_two": 48866950,
                    "value_for_two_eur": 133523.55,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "ZSOMBOLY \u00c9p\u00edt\u0151ipari, Szolg\u00e1ltat\u00f3, Term\u00e9szetv\u00e9d\u0151 \u00e9s Barlangkutat\u00f3Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 3634,
                            "slug": "zsomboly-epitoipari-szolgaltato-termeszetvedo-es-barlangkutatokorlatolt-felelossegu-tarsasag"
                        },
                        {
                            "name": "Monostor-Erd\u0151 Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Bet\u00e9ti T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 5209,
                            "slug": "monostor-erdo-kereskedelmi-es-szolgaltato-beteti-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 48866950,
                    "offers_count_status": "only_one",
                    "value_for_one_eur": 133523.55,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 48866950,
                    "value_for_three_eur": 133523.55,
                    "suppliers_id": "3634,5209",
                    "value_eur": 133523.55,
                    "offers_count": [
                        1
                    ],
                    "suppliers_name": "ZSOMBOLY \u00c9p\u00edt\u0151ipari, Szolg\u00e1ltat\u00f3, Term\u00e9szetv\u00e9d\u0151 \u00e9s Barlangkutat\u00f3Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g, Monostor-Erd\u0151 Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Bet\u00e9ti T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 48866950,
                    "offers_count_data": {
                        "1": 48866950
                    }
                },
                {
                    "date": "2021-11-14",
                    "value_for_two": 8000000,
                    "value_for_two_eur": 21859.12,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Monostor-Erd\u0151 Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Bet\u00e9ti T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 5209,
                            "slug": "monostor-erdo-kereskedelmi-es-szolgaltato-beteti-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 8000000,
                    "offers_count_status": "only_one",
                    "value_for_one_eur": 21859.12,
                    "count": 2,
                    "value_for_one": 8000000,
                    "value_for_three_eur": 21859.12,
                    "suppliers_id": 5209,
                    "value_eur": 29100.5,
                    "offers_count": [
                        1
                    ],
                    "suppliers_name": "Monostor-Erd\u0151 Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Bet\u00e9ti T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 10650200,
                    "offers_count_data": {
                        "1": 8000000
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "34104",
            "date": "2021-09-07",
            "deadline_date": "2021-09-20",
            "deadline_length_days": "13",
            "title": "Nyomtat\u00e1svez\u00e9rl\u0151 szoftverek k\u00f6vet\u00e9se \u00e9s t\u00e1mogat\u00e1sa",
            "category": "services",
            "description": "Az al\u00e1bbiakban felsorolt megl\u00e9v\u0151, PReS dokumentumtervez\u0151- \u00e9s nyomtat\u00e1svez\u00e9rl\u0151 szoftverek k\u00f6vet\u00e9se \u00e9s t\u00e1mogat\u00e1s szolg\u00e1ltat\u00e1sa,\ntov\u00e1bb\u00e1 a szint\u00e9n felsorolt alkalmaz\u00e1sok t\u00e1mogat\u00e1sa, vagy a jelenleg m\u0171k\u00f6d\u0151 rendszerrel egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171 teljes funkcionalit\u00e1s\nbiztos\u00edt\u00e1sa:\n- PReS IPDS 400 ppm\n- PReS PCL 100 ppm\n- PReS PDF 100 ppm\n- IPDS 1X PReS IPDS, 1D, SCSI, TCPIP unlimited\n- DocLNk\n- PReS PDF Medium\n- 2D barcode PDF\n- PReS PDF High\n- PReS IPDS High\n- PReS 1D barcode\n- PReS 2D barcode\n- PReS 2D barcode\n- PReS IPDS High\n- PReS 1D barcode\n- PReS 1D barcode\n- PReS 2D barcode\n- K\u00f6zponti nyomtat\u00e1svez\u00e9rl\u0151 t\u00e1mogat\u00e1si szolg\u00e1ltat\u00e1s (KNYV)\n- Utalv\u00e1ny-nyomtat\u00f3 rendszer t\u00e1mogat\u00e1si szolg\u00e1ltat\u00e1s\nA megl\u00e9v\u0151 licencekre \u00e9s szoftverekre a szoftverk\u00f6vet\u00e9s \u00e9s t\u00e1mogat\u00e1s a szerz\u0151d\u00e9s hat\u00e1lyba l\u00e9p\u00e9s\u00e9t\u0151l sz\u00e1m\u00edtott 24 h\u00f3napon kereszt\u00fcl.\nMagyar nyelv\u0171 telefonos \u00fcgyf\u00e9lszolg\u00e1lat \u00fczemeltet\u00e9se munkanapokon 08:00 \u00e9s 17:00 \u00f3ra k\u00f6z\u00f6tt.\nA r\u00e9szletes feladatle\u00edr\u00e1st a k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentumok r\u00e9sz\u00e9t k\u00e9pez\u0151 m\u0171szaki le\u00edr\u00e1s tartalmazza.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU110 Budapest",
            "sid": "EKR001067662021",
            "eid": "8799608370507",
            "awarded_value": "38326917.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "104724.08",
            "purchaser": {
                "id": 712,
                "sid": 8796367058224,
                "name": "Magyar \u00c1llamkincst\u00e1r"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-14",
                    "value_for_two": 38326917,
                    "value_for_two_eur": 104724.08,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "INNODOX Technologies Kereskedelmi- \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt.",
                            "id": 2696,
                            "slug": "innodox-technologies-kereskedelmi-es-szolgaltato-zrt"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 38326917,
                    "offers_count_status": "only_one",
                    "value_for_one_eur": 104724.08,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 38326917,
                    "value_for_three_eur": 104724.08,
                    "suppliers_id": 2696,
                    "value_eur": 104724.08,
                    "offers_count": [
                        1
                    ],
                    "suppliers_name": "INNODOX Technologies Kereskedelmi- \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Zrt.",
                    "value": 38326917,
                    "offers_count_data": {
                        "1": 38326917
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "34054",
            "date": "2021-09-02",
            "deadline_date": "2021-10-22",
            "deadline_length_days": "50",
            "title": "Id\u0151szaki kiadv\u00e1nyok beszerz\u00e9se (793\/2021)",
            "category": "supplies",
            "description": "A k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentumokban t\u00e9telesen felsorolt k\u00fclf\u00f6ldi napilapok beszerz\u00e9se \u00e9s sz\u00e1ll\u00edt\u00e1sa: 7 db c\u00edm, \u00f6sszesen 7 p\u00e9ld\u00e1ny.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU110 Budapest",
            "sid": "EKR001065392021",
            "eid": "8799607616843",
            "awarded_value": "35500000.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "96999.84",
            "purchaser": {
                "id": 369,
                "sid": 8796292281648,
                "name": "Orsz\u00e1ggy\u0171l\u00e9s Hivatala"
            },
            "type": {
                "id": "11",
                "name": "11",
                "slug": "11"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-14",
                    "value_for_two": 3300000,
                    "value_for_two_eur": 9016.89,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "SUWECO CZ, s.r.o.",
                            "id": 896,
                            "slug": "suweco-cz-s-r-o"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 3300000,
                    "offers_count_status": "only_one",
                    "value_for_one_eur": 9016.89,
                    "count": 3,
                    "value_for_one": 3300000,
                    "value_for_three_eur": 9016.89,
                    "suppliers_id": 896,
                    "value_eur": 96999.84,
                    "offers_count": [
                        1
                    ],
                    "suppliers_name": "SUWECO CZ, s.r.o.",
                    "value": 35500000,
                    "offers_count_data": {
                        "1": 3300000
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "33528",
            "date": "2021-08-15",
            "deadline_date": "2021-09-28",
            "deadline_length_days": "44",
            "title": "DEK-1070 DE DEAC Lel\u00e1t\u00f3 \u00e9p. fel\u00faj\u00edt\u00e1sa \u00e9s b\u0151v\u00edt\u00e9se",
            "category": "constructions",
            "description": "A Debreceni Egyetem c\u00e9lul t\u0171zte ki, a DEAC Sporttelep ter\u00fclet\u00e9n l\u00e9v\u0151 elavult lel\u00e1t\u00f3 \u00e9p\u00fclet fel\u00faj\u00edt\u00e1s\u00e1t, valamint b\u0151v\u00edt\u00e9s\u00e9t, t\u00f6bbfunkci\u00f3s\n\u00e9p\u00fclet (iroda, \u00f6lt\u00f6z\u0151, tanterem, m\u0171hely, rakt\u00e1r)- l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1t. Az \u00faj lel\u00e1t\u00f3\u00e9p\u00fclet tervezetten a Debreceni Egyetem DEAC Sporttelep\nk\u00f6zponti ter\u00fclet\u00e9n ker\u00fcl megval\u00f3s\u00edt\u00e1sra. Az \u00e9p\u00fclet telep\u00edt\u00e9s\u00e9re kijel\u00f6lt ter\u00fclet frekvent\u00e1lt helyen fekszik. A ter\u00fclet mind gyalogos,\nmind k\u00f6z\u00fati k\u00f6zleked\u00e9si \u00fatvonalakkal k\u00f6r\u00fclvett \u00e9s egyszer\u0171en, j\u00f3l megk\u00f6zel\u00edthet\u0151.\nA fel\u00faj\u00edt\u00e1ssal\/b\u0151v\u00edt\u00e9ssel \u00e9rintett ter\u00fclet \u00f6sszesen: nett\u00f3 1521 m2\nA tov\u00e1bbi m\u0171szaki k\u00f6vetelm\u00e9nyeket a k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentumok tartalmazz\u00e1k.\nA megval\u00f3s\u00edtand\u00f3 beruh\u00e1z\u00e1s r\u00e9szletez\u00e9s\u00e9t a k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentumok tartalmazz\u00e1k.\nA k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentumokban esetlegesen neves\u00edtett t\u00edpusn\u00e9v, m\u00e1rkan\u00e9v stb. csup\u00e1n a\npontos behat\u00e1rol\u00e1st szolg\u00e1lja. Az aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 a 321\/2015. (X.30.) Korm\u00e1nyrendelet 46. \u00a7 (3)\nbekezd\u00e9s\u00e9ben foglalt rendelkez\u00e9sek alapj\u00e1n az azzal egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171 teljes\u00edt\u00e9st elfogadja. Aj\u00e1nlattev\u0151 amennyiben a hivatkoz\u00e1ssal\n\u00e9rintett m\u0171szaki tartalom helyett egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171, megold\u00e1st, \u00e1rut stb. k\u00edv\u00e1n megaj\u00e1nlani aj\u00e1nlat\u00e1ban - k\u00f6teles aj\u00e1nlat\u00e1ban beny\u00fajtani az\negyen\u00e9rt\u00e9k\u0171s\u00e9g al\u00e1t\u00e1maszt\u00e1s\u00e1ra szolg\u00e1l\u00f3 dokumentumo(ka)t.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU321 Hajd\u00fa-Bihar",
            "sid": "EKR000907572021",
            "eid": "8799537263947",
            "awarded_value": "1297727592.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "3545897.57",
            "purchaser": {
                "id": 86,
                "sid": 8796191651120,
                "name": "Debreceni Egyetem"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-14",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "DRYVIT PROFI \u00c9p\u00edt\u0151ipari Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kereskedelmi Korl\u00e1toltFelel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 1591,
                            "slug": "dryvit-profi-epitoipari-szolgaltato-kereskedelmi-korlatoltfelelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 0,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 0,
                    "suppliers_id": 1591,
                    "value_eur": 3545897.57,
                    "offers_count": [
                        5
                    ],
                    "suppliers_name": "DRYVIT PROFI \u00c9p\u00edt\u0151ipari Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kereskedelmi Korl\u00e1toltFelel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 1297727592,
                    "offers_count_data": {
                        "5": 1297727592
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "32641",
            "date": "2021-07-12",
            "deadline_date": "2021-08-25",
            "deadline_length_days": "44",
            "title": "B\u00e9tai elker\u00fcl\u0151 \u00fat \u00e9p\u00edt\u00e9se",
            "category": "constructions",
            "description": "1 db v\u00e1llalkoz\u00e1si szerz\u0151d\u00e9s a Koml\u00f3, Bajcsy Zs. E. utca - B\u00e9tai elker\u00fcl\u0151 \u00fat csatlakoz\u00e1s k\u00f6z\u00f6tti \u00fatszakasz korszer\u0171s\u00edt\u00e9s\u00e9re:\n- A korszer\u0171s\u00edtend\u0151 \u00fatszakasz hossza: 1,35 km;\n- AC 11k\u00f6t\u0151 aszfaltkever\u00e9k be\u00e9p\u00edt\u00e9se 35-50 mm vastags\u00e1gban: 157,1 m3;\n- AC 11 kop\u00f3 aszfaltkever\u00e9k be\u00e9p\u00edt\u00e9se: 35-55 mm vastags\u00e1gban: 407,6 m3,a fel\u00faj\u00edtand\u00f3 \u00fatszakasz teljes 1,35 km hossz\u00e1ban ;\n- Mechanikailag stabiliz\u00e1lt alapr\u00e9teg k\u00e9sz\u00edt\u00e9se finiserrel, M63 jel\u0171: 739 m3;\n- Hidraulikus vagy vegyes k\u00f6t\u0151anyag\u00fa stabiliz\u00e1lt r\u00e9teg k\u00e9sz\u00edt\u00e9se ut\u00f3kezel\u00e9ssel, 2,00 m-n\u00e9l nagyobb sz\u00e9less\u00e9gben, CKt-2 vagy CTt-2\njel\u0171 kever\u00e9kb\u0151l CKt-T2 jel\u0171, cement k\u00f6t\u0151anyag\u00fa homokos kavics, Gy-R40 (70\/100) bitumenemulzi\u00f3 (\u00faj n\u00e9v: C 40 B1): 651 m3;\n- El\u0151regy\u00e1rtott vasbeton csapad\u00e9kv\u00edz elvezet\u0151 \u00e1rok (ny\u00edlt \u00e9s z\u00e1rt): 1,386fm;\n- K\u00f6z\u00fati ac\u00e9l vezet\u0151korl\u00e1t, korl\u00e1telem felszerel\u00e9se, horganyzott, 4,00 m-es elem egyenes elem, 4 m: 164 db.\nA kivitelez\u00e9s \u00e9p\u00edt\u00e9si enged\u00e9ly n\u00e9lk\u00fcl v\u00e9gezhet\u0151 tev\u00e9kenys\u00e9g.\nAz elv\u00e9gzend\u0151 feladatok r\u00e9szletes mennyis\u00e9g\u00e9t, m\u0171szaki le\u00edr\u00e1s\u00e1t a kiviteli tervdokument\u00e1ci\u00f3 \u00e9s az \u00e1razatlan k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9si ki\u00edr\u00e1s\ntartalmazza. Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 t\u00e1j\u00e9koztatja aj\u00e1nlattev\u0151ket, hogy a felh\u00edv\u00e1sban, tervben \u00e9s k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9si ki\u00edr\u00e1sokban szerepl\u0151, meghat\u00e1rozott\ngy\u00e1rtm\u00e1nyra, t\u00edpusra t\u00f6rt\u00e9n\u0151 hivatkoz\u00e1sok csak a t\u00e1rgy jelleg\u00e9nek egy\u00e9rtelm\u0171 meghat\u00e1roz\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben t\u00f6rt\u00e9ntek, mert nem volt\nlehets\u00e9ges a t\u00e1rgy jelleg\u00e9nek kell\u0151en pontos \u00e9s \u00e9rthet\u0151 le\u00edr\u00e1sa. Minden ilyen konkr\u00e9t gy\u00e1rtm\u00e1ny, vagy t\u00edpus eset\u00e9n oda \u00e9rtend\u0151 a\n\"vagy azzal egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171\" kifejez\u00e9s is, azaz Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 a 321\/2015. (X. 30.) Korm. rendelet 46. \u00a7 (3) bekezd\u00e9se alapj\u00e1n mindenben\negyen\u00e9rt\u00e9k\u0171 anyagot, term\u00e9ket is elfogad.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU231 Baranya",
            "sid": "EKR000731232021",
            "eid": "8799330825547",
            "awarded_value": "928482655.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "2536976.49",
            "purchaser": {
                "id": 2104,
                "sid": 8796529718576,
                "name": "Koml\u00f3 V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzat"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-14",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "SWIETELSKY Magyarorsz\u00e1g Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 185,
                            "slug": "swietelsky-magyarorszag-korlatolt-felelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 0,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 2,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 0,
                    "suppliers_id": 185,
                    "value_eur": 2536976.49,
                    "offers_count": [
                        4
                    ],
                    "suppliers_name": "SWIETELSKY Magyarorsz\u00e1g Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 928482655,
                    "offers_count_data": {
                        "4": 185209824
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "35882",
            "date": "2021-08-12",
            "deadline_date": "2021-08-27",
            "deadline_length_days": "15",
            "title": "Orvosi rendel\u0151 fel\u00faj\u00edt\u00e1sa",
            "category": "constructions",
            "description": "1 db v\u00e1llalkoz\u00e1si szerz\u0151d\u00e9s az Orvosi rendel\u0151 fel\u00faj\u00edt\u00e1s\u00e1ra. Az orvosi rendel\u0151 a jelenlegi hely\u00e9r\u0151l az \u00e9p\u00fcleten bel\u00fcl egy m\u00e1sik helyis\u00e9gbe ker\u00fcl \u00e1thelyez\u00e9sre. A fel\u00faj\u00edt\u00e1si munk\u00e1k az al\u00e1bbiak: A 01, 02, 03, 04, 08, 09 helyis\u00e9g eset\u00e9n: villamos h\u00e1l\u00f3zat \u00fajraszerel\u00e9se, fest\u00e9s. A 05 \u00e9s 06 helyis\u00e9g eset\u00e9n: az oldalfalvakolat lever\u00e9se 1,0 m magass\u00e1gba; a sz\u00e1r\u00edt\u00f3vakolat k\u00e9sz\u00edt\u00e9se 1,0 m magass\u00e1gban; a helyis\u00e9gek fest\u00e9se l\u00e9legz\u0151 fest\u00e9kkel; a megl\u00e9v\u0151 hidegburkolat fel\u00fclburkol\u00e1sa; villamos h\u00e1l\u00f3zat \u00fajraszerel\u00e9se; bels\u0151 falak injekt\u00e1l\u00e1sos szigetel\u00e9se. A 07 helyis\u00e9g eset\u00e9n: az oldalfalvakolat lever\u00e9se 1,0 m magass\u00e1gba; sz\u00e1r\u00edt\u00f3vakolat k\u00e9sz\u00edt\u00e9se 1,0 m magass\u00e1gban; a helyis\u00e9gek fest\u00e9se l\u00e9legz\u0151 fest\u00e9kkel; megl\u00e9v\u0151 melegburkolat bont\u00e1sa, \u00faj hidegburkolat k\u00e9sz\u00edt\u00e9se; villamos h\u00e1l\u00f3zat \u00fajraszerel\u00e9se; bels\u0151 falak injekt\u00e1l\u00e1sos szigetel\u00e9se; \u00faj bels\u0151 ajt\u00f3 elhelyez\u00e9se 05-\u00f6s helyis\u00e9g fel\u00e9. A 10 helyis\u00e9g: az oldalfalvakolat lever\u00e9se 1,0 m magass\u00e1gba; sz\u00e1r\u00edt\u00f3vakolat k\u00e9sz\u00edt\u00e9se 1,0 m magass\u00e1gban; helyis\u00e9g fest\u00e9se l\u00e9legz\u0151 fest\u00e9kkel;bels\u0151 falak injekt\u00e1l\u00e1sos szigetel\u00e9se;megl\u00e9v\u0151 ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3 bont\u00e1sa \u00e9s befalaz\u00e1sa a 09-es helyis\u00e9g fel\u00e9; \u00faj bels\u0151 ajt\u00f3 elhelyez\u00e9se 13-as helyis\u00e9g fel\u00e9. A k\u00fcls\u0151 t\u00e9r eset\u00e9n: az \u00faj t\u00e9rk\u0151 burkolat az orvosi rendel\u0151 akad\u00e1lymentes megk\u00f6zel\u00edt\u00e9s\u00e9hez; a f\u00fcgg\u0151eresz \u00e9s lefoly\u00f3csatorna cser\u00e9je; a t\u0171zfalak b\u00e1dogoz\u00e1sa (be\u00e1z\u00e1si pont); 10 m csapad\u00e9kv\u00edz elvezet\u0151 rendszer. F\u0151bb mennyis\u00e9gek: Vakol\u00e1s 66 m2; Burkol\u00e1s 46 m2; Fest\u00e9s 268,9 m2; T\u00e9rburkolat k\u00e9sz\u00edt\u00e9se 52,88 m2. Jelen beruh\u00e1z\u00e1s \u00e9p\u00edt\u00e9si enged\u00e9ly n\u00e9lk\u00fcl v\u00e9gezhet\u0151 tev\u00e9kenys\u00e9g. Az elv\u00e9gzend\u0151 feladatok r\u00e9szletes mennyis\u00e9g\u00e9t, m\u0171szaki le\u00edr\u00e1s\u00e1t a kivitelez\u00e9si terv \u00e9s az \u00e1razatlan k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9si ki\u00edr\u00e1s tartalmazza. Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 t\u00e1j\u00e9koztatja a gazdas\u00e1gi szerepl\u0151ket, hogy a tervben \u00e9s k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9si ki\u00edr\u00e1sban szerepl\u0151, meghat\u00e1rozott gy\u00e1rtm\u00e1nyra, t\u00edpusra t\u00f6rt\u00e9n\u0151 hivatkoz\u00e1sok csak a t\u00e1rgy jelleg\u00e9nek egy\u00e9rtelm\u0171 meghat\u00e1roz\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben t\u00f6rt\u00e9ntek, mert nem volt lehets\u00e9ges a t\u00e1rgy jelleg\u00e9nek kell\u0151en pontos \u00e9s \u00e9rthet\u0151 le\u00edr\u00e1sa. Minden ilyen konkr\u00e9t gy\u00e1rtm\u00e1ny vagy t\u00edpus eset\u00e9n oda \u00e9rtend\u0151 a \"vagy azzal egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171\" kifejez\u00e9s is, azaz Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 a 321\/2015. (X. 30.) Korm. rendelet 46. \u00a7 (3) bekezd\u00e9se alapj\u00e1n mindenben egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171 anyagot, term\u00e9ket is elfogad.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU231 Baranya",
            "sid": "EKR000701062021",
            "eid": "8799320929611",
            "awarded_value": "14561375.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "39768.88",
            "purchaser": {
                "id": 4662,
                "sid": 8796611474736,
                "name": "Vill\u00e1nyk\u00f6vesd K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata"
            },
            "type": {
                "id": "2",
                "name": "2",
                "slug": "2"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-13",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "BMA Invest Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 9716,
                            "slug": "bma-invest-korlatolt-felelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 14561375,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 39768.88,
                    "suppliers_id": 9716,
                    "value_eur": 39768.88,
                    "offers_count": [
                        3
                    ],
                    "suppliers_name": "BMA Invest Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 14561375,
                    "offers_count_data": {
                        "3": 14561375
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "35879",
            "date": "2021-10-07",
            "deadline_date": "2021-10-14",
            "deadline_length_days": "7",
            "title": "\u00datfel\u00faj\u00edt\u00e1si munk\u00e1k v\u00e9gz\u00e9se Hajd\u00fab\u00f6sz\u00f6rm\u00e9nyben",
            "category": "constructions",
            "description": "\u00datfel\u00faj\u00edt\u00e1si munk\u00e1k v\u00e9gz\u00e9se Hajd\u00fab\u00f6sz\u00f6rm\u00e9nyben az al\u00e1bbi megoszt\u00e1s szerint. I. r\u00e9sz \u00datfel\u00faj\u00edt\u00e1si munk\u00e1k v\u00e9gz\u00e9se Hajd\u00fab\u00f6sz\u00f6rm\u00e9ny, V\u00e1s\u00e1r t\u00e9ren a V\u00e1rosi Sportcsarnok \u00e9s a Baltaz\u00e1r Dezs\u0151 utca k\u00f6z\u00f6tti szakaszon. Az \u00fatfel\u00faj\u00edt\u00e1ssal \u00e9rintett szakasz hossza: 240 m. Az elv\u00e9gzend\u0151 feladatok k\u00fcl\u00f6n\u00f6sen az al\u00e1bbiak: - hajl\u00e9kony, vegyes vagy f\u00e9lmerev p\u00e1lyaszerkezet bont\u00e1sa, t\u00f6rmel\u00e9k elsz\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1val: 60,00 m3, - aszfaltburkolatok fels\u0151 r\u00e9teg\u00e9nek mar\u00e1sa 2.0 cm vtg. alatt, a mart aszfalt elsz\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1val: 1589,6 m2, - nemes\u00edtett padka \u00e9p\u00edt\u00e9se: 48,00 m3, - AC 11 k\u00f6t\u0151 t\u00edpus\u00fa aszfalt alapr\u00e9teg \u00e9p\u00edt\u00e9se: 76 m3, - AC 11 kop\u00f3 t\u00edpus\u00fa aszfalt kop\u00f3r\u00e9teg \u00e9p\u00edt\u00e9se: 60,8 m3, - tart\u00f3s, hidegplasztik burkolatjel fest\u00e9ssel (feh\u00e9r sz\u00edn): 18 m2. Elv\u00e9gzend\u0151 feladatok m\u00e9g a kapubej\u00e1r\u00f3k \u00e9s j\u00e1rdacsatlakoz\u00e1sok helyre\u00e1ll\u00edt\u00e1sa \u00e9s szintbeigaz\u00edt\u00e1sa. II. r\u00e9sz \u00datfel\u00faj\u00edt\u00e1si munk\u00e1k v\u00e9gz\u00e9se Hajd\u00fab\u00f6sz\u00f6rm\u00e9ny, II. R\u00e1k\u00f3czi Ferenc utca a M\u00e1ty\u00e1s kir\u00e1ly k\u00f6r\u00fat \u00e9s Baross G\u00e1bor t\u00e9r k\u00f6z\u00f6tti szakasz\u00e1n, valamint a Baross G\u00e1bor t\u00e9r Hadh\u00e1zi utca \u00e9s Vas\u00fat\u00e1llom\u00e1s k\u00f6z\u00f6tti szakasz\u00e1n. Az \u00fatfel\u00faj\u00edt\u00e1ssal \u00e9rintett szakasz hossza: 420 m. Az elv\u00e9gzend\u0151 feladatok k\u00fcl\u00f6n\u00f6sen az al\u00e1bbiak: - hajl\u00e9kony, vegyes vagy f\u00e9lmerev p\u00e1lyaszerkezet bont\u00e1sa, t\u00f6rmel\u00e9k elsz\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1val: 70 m3, - aszfaltburkolatok fels\u0151 r\u00e9teg\u00e9nek mar\u00e1sa 2.0 cm vtg. alatt, a mart aszfalt elsz\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1val: 2958,293 m2, - nemes\u00edtett padka \u00e9p\u00edt\u00e9se: 80 m3, - AC 11 kop\u00f3 t\u00edpus\u00fa aszfalt kop\u00f3r\u00e9teg \u00e9p\u00edt\u00e9se: 145 m3, - k\u00f6z\u00fati \u00fatburkolati jelek fest\u00e9se (feh\u00e9r sz\u00ednnel): 32 m2. Elv\u00e9gzend\u0151 feladatok m\u00e9g a kapubej\u00e1r\u00f3k \u00e9s j\u00e1rdacsatlakoz\u00e1sok helyre\u00e1ll\u00edt\u00e1sa \u00e9s szintbeigaz\u00edt\u00e1sa.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU321 Hajd\u00fa-Bihar",
            "sid": "EKR001301212021",
            "eid": "8799740818763",
            "awarded_value": "46937566.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "128192.17",
            "purchaser": {
                "id": 485,
                "sid": 8796290118960,
                "name": "Hajd\u00fab\u00f6sz\u00f6rm\u00e9ny V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata"
            },
            "type": {
                "id": "25",
                "name": "25",
                "slug": "25"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-13",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "T\u00d6MB 2002 Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 78,
                            "slug": "toemb-2002-szolgaltato-korlatolt-felelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 0,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 0,
                    "suppliers_id": 78,
                    "value_eur": 60213.69,
                    "offers_count": [
                        4
                    ],
                    "suppliers_name": "T\u00d6MB 2002 Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 22047244,
                    "offers_count_data": {
                        "4": 22047244
                    }
                },
                {
                    "date": "2021-11-13",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Octopus-M Gener\u00e1l \u00c9p\u00edt\u0151ipari Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 2800,
                            "slug": "octopus-m-general-epitoipari-korlatolt-felelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 0,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 0,
                    "suppliers_id": 2800,
                    "value_eur": 67978.48,
                    "offers_count": [
                        4
                    ],
                    "suppliers_name": "Octopus-M Gener\u00e1l \u00c9p\u00edt\u0151ipari Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 24890322,
                    "offers_count_data": {
                        "4": 24890322
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "35877",
            "date": "2021-10-10",
            "deadline_date": "2021-10-22",
            "deadline_length_days": "12",
            "title": "Domb\u00f3v\u00e1ri Sz\u00e1zszorsz\u00e9p \u00d3voda T\u00fcnd\u00e9rkert B\u00f6lcs\u0151d\u00e9je",
            "category": "constructions",
            "description": "Domb\u00f3v\u00e1ri Sz\u00e1zszorsz\u00e9p \u00d3voda T\u00fcnd\u00e9rkert B\u00f6lcs\u0151d\u00e9je fel\u00faj\u00edt\u00e1si munk\u00e1latai: akad\u00e1lymentes\u00edtett WC, bej\u00e1rat \u00e9s parkol\u00f3, valamint parkol\u00f3 helyek l\u00e9tes\u00edt\u00e9se. Pavilon villanyszerel\u00e9se, pvc burkol\u00e1s, r\u00e9szleges hideg burkolat fel\u00faj\u00edt\u00e1sa. . pavilonok \u00e9s folyos\u00f3 bels\u0151 fest\u00e9se-m\u00e1zol\u00e1sa. Terasz \u00e9s j\u00e1rd\u00e1k t\u00e9rk\u00f6vez\u00e9se, bels\u0151 pavilonokat elv\u00e1laszt\u00f3 \u00faj 1 m magas ker\u00edt\u00e9s l\u00e9tes\u00edt\u00e9se. R\u00e9szletesen a dokument\u00e1ci\u00f3ban.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU233 Tolna",
            "sid": "EKR001288212021",
            "eid": "8799736558923",
            "awarded_value": "64834000.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "177069.51",
            "purchaser": {
                "id": 608,
                "sid": 8796587226416,
                "name": "Domb\u00f3v\u00e1r V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata"
            },
            "type": {
                "id": "2",
                "name": "2",
                "slug": "2"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-13",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "IMOBAU \u00c9p\u00edt\u0151ipari Kft.",
                            "id": 5962,
                            "slug": "imobau-epitoipari-kft"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 64834000,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 177069.51,
                    "suppliers_id": 5962,
                    "value_eur": 177069.51,
                    "offers_count": [
                        3
                    ],
                    "suppliers_name": "IMOBAU \u00c9p\u00edt\u0151ipari Kft.",
                    "value": 64834000,
                    "offers_count_data": {
                        "3": 64834000
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "35876",
            "date": "2021-09-14",
            "deadline_date": "2021-10-01",
            "deadline_length_days": "17",
            "title": "B\u00f6lcs\u0151de \u00e9p\u00edt\u00e9se Pocsajban",
            "category": "constructions",
            "description": "B\u00f6lcs\u0151de \u00e9p\u00edt\u00e9se Pocsajban az al\u00e1bbiak szerint: Az \u00e9p\u00fcletben 1db csoportszoba \u00e9s a sz\u00fcks\u00e9ges kiszolg\u00e1l\u00f3 helyis\u00e9gek ker\u00fclnek elhelyez\u00e9sre. A csoportszoba kiszolg\u00e1l\u00e1s\u00e1hoz, \u00e1tad\u00f3- \u00f6lt\u00f6ztet\u0151, WC-mosd\u00f3-biliztet\u0151-p\u00f3ly\u00e1z\u00f3, \u00e1gy+ j\u00e1t\u00e9k t\u00e1rol\u00f3, j\u00e1tsz\u00f3 terasz, j\u00e1tsz\u00f3 udvar \u00e9s meleg\u00edt\u0151 konyha ker\u00fcl kialak\u00edt\u00e1sra. A dolgoz\u00f3k r\u00e9sz\u00e9re, \u00f6lt\u00f6z\u0151, WC, zuhanyz\u00f3, \u00e9tkez\u0151 ker\u00fcl kialak\u00edt\u00e1sra. A sz\u00fcl\u0151k r\u00e9sz\u00e9re akad\u00e1lymentes WC \u00e9s babakocsi t\u00e1rol\u00f3 is biztos\u00edtott.A tervezett \u00e9p\u00fclet nett\u00f3 alapter\u00fclete: 267,53 m2. Alapoz\u00e1s: S\u00e1valapoz\u00e1s k\u00e9sz\u00fcl statikus terv szerint. Az alapoz\u00e1s f\u00f6l\u00f6tt 50\u00d730cm keresztmetszet\u0171 monolit vasbeton talpgerenda k\u00e9sz\u00fcl statikus terv szerint. L\u00e1bazat: Vasbeton talpgerenda statikus terv szerint. Padozat: Ac\u00e9lh\u00e1l\u00f3val vasalt beton padozat statikus terv szerint. Szigetel\u00e9s: Talajnedvess\u00e9g ellen 1rtg. bitumenes lemez szigetel\u00e9s k\u00e9sz\u00fcl. H\u0151szigetel\u00e9s: A homlokzati szerkezetekre 15cm EPS h\u0151szigetel\u0151 rendszer ker\u00fcl. A l\u00e1bazaton 15cm XPS h\u0151szigetel\u0151 rendszer k\u00e9sz\u00fcl. A padl\u00e1sf\u00f6d\u00e9m h\u0151szigetel\u00e9se 25cm vtg sz\u00e1las h\u0151szigetel\u00e9ssel. A f\u00f6ldszinti padl\u00f3ban 7cm PIR \u00fasztat\u00f3 r\u00e9teg r\u00e9teg k\u00e9sz\u00fcl. F\u0151falak: LEIER 30 N+F, n\u00fatf\u00e9deres k\u00e9zi falaz\u00f3blokkb\u00f3l k\u00e9sz\u00fcl 300 mm falvastags\u00e1gban, v\u00e9kony ragaszt\u00f3habarccsal. Bels\u0151 v\u00e1laszfalak: 10 cm vastag LEIER 10\/50 N+F falaz\u00f3t\u00e9gl\u00e1b\u00f3l v\u00e9kony ragaszt\u00f3habarccsal \u00c1thidal\u00f3k: El\u0151regy\u00e1rtott azonnal terhelhet\u0151 ker\u00e1mia burkolatos vb. gerend\u00e1k tervezettek a falvastags\u00e1gnak megfelel\u0151 sz\u00e1mban egym\u00e1s mell\u00e9 sorolva, statikus terv szerint. K\u00e9m\u00e9nyek, szell\u0151z\u0151k: - Bels\u0151 helyis\u00e9gek szell\u0151z\u00e9se: g\u00e9p\u00e9sz terv szerint szell\u0151ztet\u0151 berendez\u00e9sekkel megoldott. - K\u00e9m\u00e9nyek nem k\u00e9sz\u00fclnek, a f\u0171t\u00e9s a megl\u00e9v\u0151 kaz\u00e1nh\u00e1z \u00e9p\u00fcletb\u0151l megoldott g\u00e9p\u00e9sz terv szerint. Padl\u00e1sf\u00f6d\u00e9m: A tervezett szeglemezes fa tart\u00f3k als\u00f3 \u00f6v\u00e9nek be\u00e9p\u00edt\u00e9s\u00e9vel ker\u00fcl kialak\u00edt\u00e1sra, terv szerinti r\u00e9tegz\u0151d\u00e9ssel. Az alkalmazott faanyagoknak legal\u00e1bb C24 min\u0151s\u00e9g\u0171nek kell lenni\u00fck; fel\u00fclet\u00fcket be\u00e9p\u00edt\u00e9s el\u0151tt megfelel\u0151 t\u0171z \u00e9s biol\u00f3giai v\u00e9delemmel kell ell\u00e1tni. Tet\u0151szerkezet: Szeglemezes fa fed\u00e9lsz\u00e9k statikus terv szerinti kivitelben. Az alkalmazott faanyagoknak legal\u00e1bb C24 min\u0151s\u00e9g\u0171nek kell lenni\u00fck; fel\u00fclet\u00fcket be\u00e9p\u00edt\u00e9s el\u0151tt megfelel\u0151 t\u0171z \u00e9s biol\u00f3giai v\u00e9delemmel kell ell\u00e1tni. Tet\u0151h\u00e9jazat: beton tet\u0151cser\u00e9p fed\u00e9s tervezett tet\u0151f\u00f3lia al\u00e1t\u00e9th\u00e9jazattal, l\u00e9cv\u00e1zra kivitelezve, a cser\u00e9p gy\u00e1rt\u00f3j\u00e1nak alkalmaz\u00e1stechnikai \u00fatmutat\u00f3ja szerint, a sz\u00fcks\u00e9ges kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 elemekkel. B\u00e1dogoz\u00e1s: PLX lemez es\u0151csatorna, tet\u0151b\u00e1dogos szerkezetek \u00e9s lefoly\u00f3k. Ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3k: Homlokzati: fokozott h\u0151technikai ig\u00e9nyt kiel\u00e9g\u00edt\u0151 m\u0171anyag ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3k 2 r\u00e9teg\u0171 melegperemes \u00fcvegez\u00e9ssel. - Bels\u0151 ajt\u00f3k: Dekorlemezes fa ajt\u00f3k ut\u00f3lag elhelyezhet\u0151 fa tokkal. Burkolatok: lamin\u00e1lt padl\u00f3, greslap padl\u00f3 illetve fali csempe burkolatok, a gyermekszob\u00e1ban 18mm b\u00fatorlap falburkolat, terv szerint. Bels\u0151 Fel\u00fcletk\u00e9pz\u00e9sek: sima, norm\u00e1l m\u00e9sz-cement belt\u00e9ri alapvakolaton diszperzi\u00f3s fest\u00e9s. Fafel\u00fcletek laz\u00farozva. Homlokzati fel\u00fcletk\u00e9pz\u00e9sek: 1- Beton tet\u0151cser\u00e9p 2- PLX lemez es\u0151csat. \u00e9s tet\u0151b\u00e1dogos szerk. 3- 15cm EPS homl h\u0151szig.rsz. + nemesvakolat 4- 15cm XPS l\u00e1b. h\u0151szig.rsz. + nemesvakolat 5- M\u0171a. homl. ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3k 6- Ac\u00e9l z\u00e1rtsz. korl\u00e1t zom\u00e1nc fest\u00e9ssel 7- Ac\u00e9lcs\u0151 oszlopok zom\u00e1nc A r\u00e9szletes m\u0171szaki le\u00edr\u00e1st \u00e9s specifik\u00e1ci\u00f3t a m\u0171szaki dokumentumok tartalmazz\u00e1k.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU321 Hajd\u00fa-Bihar",
            "sid": "EKR001075162021",
            "eid": "8799610828107",
            "awarded_value": "107993318.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "294942.83",
            "purchaser": {
                "id": 1268,
                "sid": 8796389930288,
                "name": "Pocsaj Nagyk\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata"
            },
            "type": {
                "id": "2",
                "name": "2",
                "slug": "2"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-13",
                    "value_for_two": 107993318,
                    "value_for_two_eur": 294942.83,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "N\u00e9meth '99 Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Bet\u00e9ti T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 9201,
                            "slug": "nemeth-99-kereskedelmi-es-szolgaltato-beteti-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 107993318,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 294942.83,
                    "suppliers_id": 9201,
                    "value_eur": 294942.83,
                    "offers_count": [
                        2
                    ],
                    "suppliers_name": "N\u00e9meth '99 Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Bet\u00e9ti T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 107993318,
                    "offers_count_data": {
                        "2": 107993318
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "35875",
            "date": "2021-09-12",
            "deadline_date": "2021-09-27",
            "deadline_length_days": "15",
            "title": "Ajka, T\u00e1ncsics, Klapka \u00e9s Lakos utca fel\u00faj\u00edt\u00e1sa",
            "category": "constructions",
            "description": "Ajka, T\u00e1ncsics, Klapka \u00e9s Lakos utca fel\u00faj\u00edt\u00e1sa az al\u00e1bbi f\u0151bb mennyis\u00e9ggel: - T\u00e1ncsics utca T\u0171zolt\u00f3 \u00e9s Szilv\u00e1gyi utca \u00e1ltal hat\u00e1rolt ter\u00fclet\u00e9n a 10 emeletes lak\u00f3\u00e9p\u00fclet mellett l\u00e9v\u0151 aszfaltos parkol\u00f3 \u00e9s k\u00f6z\u00fat burkolat\u00e1nak fel\u00faj\u00edt\u00e1sa, valamint a jelenlegi szil\u00e1rd burkolat n\u00e9lk\u00fcli k\u00f3rh\u00e1z mellett h\u00faz\u00f3d\u00f3 parkol\u00f3 aszfaltoz\u00e1sa: 328 m, - T\u00e1ncsics utca Szilv\u00e1gyi \u00e9s Lakos utc\u00e1k k\u00f6z\u00f6tt k\u00e9t r\u00e9teg\u0171 aszfaltoz\u00e1s sz\u00e9les\u00edt\u00e9ssel \u00e9s a megl\u00e9v\u0151 ny\u00edlt \u00e1rok burkol\u00e1sa el\u0151regy\u00e1rtott elemekkel, valamint a Lakos utca \u00fatburkolat\u00e1nak fel\u00faj\u00edt\u00e1sa k\u00e9toldali szeg\u00e9lysorral, tov\u00e1bb\u00e1 a p\u00e1ros oldal el\u0151tti foly\u00f3karendszerrel: 230 m 5,5 m sz\u00e9less\u00e9g sz\u00e9les\u00edt\u00e9ssel, - T\u00e1ncsics utca Lakos utca \u00e9s a 19-es h\u00e1zsz\u00e1m k\u00f6z\u00f6tti szakasz \u00fatburkolat fel\u00faj\u00edt\u00e1sa: 300 m 7,5 m sz\u00e9less\u00e9g, - T\u00e1ncsics utca 19-es sz\u00e1mt\u00f3l a belter\u00fcleti szakasz fel\u00faj\u00edt\u00e1sa \u00faj szeg\u00e9lyekkel: 386 m. A r\u00e9szletes inform\u00e1ci\u00f3k a k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentumok r\u00e9sz\u00e9t k\u00e9pez\u0151 m\u0171szaki tervfejezetben tal\u00e1lhat\u00f3k.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU213 Veszpr\u00e9m",
            "sid": "EKR001121322021",
            "eid": "8799632127307",
            "awarded_value": "138501066.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "378263.19",
            "purchaser": {
                "id": 4578,
                "sid": 8798928696624,
                "name": "Ajkai Innov\u00e1ci\u00f3s \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 K\u00f6zpont Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g"
            },
            "type": {
                "id": "2",
                "name": "2",
                "slug": "2"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-13",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "STRABAG \u00c1ltal\u00e1nos \u00c9p\u00edt\u0151 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 551,
                            "slug": "strabag-altalanos-epito-korlatolt-felelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 138501066,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 378263.19,
                    "suppliers_id": 551,
                    "value_eur": 378263.19,
                    "offers_count": [
                        3
                    ],
                    "suppliers_name": "STRABAG \u00c1ltal\u00e1nos \u00c9p\u00edt\u0151 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 138501066,
                    "offers_count_data": {
                        "3": 138501066
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "35871",
            "date": "2021-08-05",
            "deadline_date": "2021-08-23",
            "deadline_length_days": "18",
            "title": "Konferenciaterem hang-video-\u00e9s vil\u00e1g\u00edt\u00e1si rendszer",
            "category": "constructions",
            "description": "Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 a sz\u00e9khely\u00e9n m\u00e1r megl\u00e9v\u0151 konferenciaterem hangos\u00edt\u00e1si-, video- \u00e9s vil\u00e1g\u00edt\u00e1si rendszer\u00e9nek fel\u00faj\u00edt\u00e1s\u00e1t k\u00edv\u00e1nja megval\u00f3s\u00edtani. A terem teljes hossza 26 m, m\u00edg a legsz\u00e9lesebb pontja kb. 12 m. A terem hossz\u00e1ban felezhet\u0151. A k\u00e9t szekci\u00f3 \u00f6n\u00e1ll\u00f3, mennyezetre f\u00fcggesztett Full HD felbont\u00e1s\u00fa projektorral \u00e9s motoros v\u00e1szonnal, valamint \u00f6n\u00e1ll\u00f3, mennyezetre f\u00fcggesztett k\u00e9t-k\u00e9t hangl\u00e1d\u00e1val rendelkezik. Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 c\u00e9lja a jelen k\u00f6zbeszerz\u00e9si elj\u00e1r\u00e1s eredm\u00e9nyek\u00e9ppen, hogy a konferenciaterem ak\u00e1r egyben, ak\u00e1r szekci\u00f3nk\u00e9nt min\u00e9l sokoldal\u00fabban legyen felhaszn\u00e1lhat\u00f3, ugyanakkor minim\u00e1lis hum\u00e1n er\u0151forr\u00e1ssal is \u00fczemeltethet\u0151 legyen olyan esetekben, amikor egy- egy el\u0151ad\u00f3 egy-egy projektorral dolgozik. Az \u00e1talak\u00edt\u00e1ssal olyan hang-, video- \u00e9s vil\u00e1g\u00edt\u00e1si rendszer \u00e9p\u00fcl, amely alkalmas a legmagasabb technikai \u00e9s el\u0151ad\u00f3i k\u00f6vetelm\u00e9nyeknek megfelel\u0151en \u00e9l\u0151 k\u00e9p \u00e9s hang tov\u00e1bb\u00edt\u00e1sa mellett prezent\u00e1ci\u00f3k, vide\u00f3 bej\u00e1tsz\u00e1sok, helyi \u00e9s t\u00e1voli r\u00e9sztvev\u0151k megjelen\u00edt\u00e9s\u00e9re \u00e9s megsz\u00f3laltat\u00e1s\u00e1ra, valamint mindennek egyidej\u0171 streamel\u00e9s\u00e9re. Lehet\u0151s\u00e9g legyen a teremben elhangzott sz\u00f6vegeket, az \u00e9p\u00fclet b\u00e1rmely pontj\u00e1ra eljuttatni (hallgatni, n\u00e9zni), vagy az \u00e9p\u00fclet b\u00e1rmely pontj\u00e1r\u00f3l hozz\u00e1 sz\u00f3lni (a konferenci\u00e1ban r\u00e9szt venni) vagy csak vez\u00e9relni. Mindezeknek a technikai megold\u00e1soknak meg kell felelni a modern technikai elv\u00e1r\u00e1soknak. A termek megfelel\u0151 k\u00e1belez\u00e9se m\u00e1r megoldott, \u00edgy ez nem r\u00e9sze a jelen kivitelez\u00e9snek. A kivitelez\u00e9s f\u0151 elemei (alrendszerei): 1. Hangos\u00edt\u00e1si rendszer 2. Video rendszer 3. Vil\u00e1g\u00edt\u00e1si rendszer A szerz\u0151d\u00e9s r\u00e9sz\u00e9t k\u00e9pezi a ki\u00e9p\u00edt\u00e9s \u00e9s be\u00fczemel\u00e9s mellett a kezel\u0151 szem\u00e9lyzet betan\u00edt\u00e1sa is. A betan\u00edt\u00e1s az \u00f6sszes alrendszer tekintet\u00e9ben legal\u00e1bb 1-1 alkalom min. 2 \u00f3ra id\u0151tartamban. A r\u00e9szletes m\u0171szaki le\u00edr\u00e1st\/terveket \u00e9s az \u00e1razatlan k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9st a m\u0171szaki dokument\u00e1ci\u00f3 tartalmazza. A beruh\u00e1z\u00e1s nem \u00e9p\u00edt\u00e9si enged\u00e9ly k\u00f6teles. Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 a 321\/2015. (X. 30.) Korm. rendelet 46. \u00a7 (3) bekezd\u00e9se alapj\u00e1n r\u00f6gz\u00edti, hogy az elj\u00e1r\u00e1st megind\u00edt\u00f3 felh\u00edv\u00e1sban, a dokument\u00e1ci\u00f3ban \u00e9s a m\u0171szaki dokument\u00e1ci\u00f3ban meghat\u00e1rozott gy\u00e1rtm\u00e1ny\u00fa, eredet\u0171, t\u00edpus\u00fa dologra, elj\u00e1r\u00e1sra, tev\u00e9kenys\u00e9gre, szem\u00e9lyre, szabadalomra vagy v\u00e9djegyre val\u00f3 hivatkoz\u00e1s csak a t\u00e1rgy jelleg\u00e9nek egy\u00e9rtelm\u0171 meghat\u00e1roz\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben t\u00f6rt\u00e9nt, \u00e9s a megnevez\u00e9s alatt a \u201evagy azzal egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171\u201d-t kell \u00e9rteni. Az egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171s\u00e9g bizony\u00edt\u00e1sa az aj\u00e1nlattev\u0151 feladata.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU11 Budapest",
            "sid": "EKR000865892021",
            "eid": "8799505741131",
            "awarded_value": "56522160.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "154368.87",
            "purchaser": {
                "id": 539,
                "sid": 8796553180464,
                "name": "Term\u00e9szettudom\u00e1nyi Kutat\u00f3k\u00f6zpont"
            },
            "type": {
                "id": "2",
                "name": "2",
                "slug": "2"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-13",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "D.P. Music Kft.",
                            "id": 9792,
                            "slug": "d-p-music-kft"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 0,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 0,
                    "suppliers_id": 9792,
                    "value_eur": 154368.87,
                    "offers_count": [
                        4
                    ],
                    "suppliers_name": "D.P. Music Kft.",
                    "value": 56522160,
                    "offers_count_data": {
                        "4": 56522160
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "35863",
            "date": "2021-09-21",
            "deadline_date": "2021-10-13",
            "deadline_length_days": "22",
            "title": "Belter\u00fcleti utak fel\u00faj\u00edt\u00e1sa",
            "category": "constructions",
            "description": "10 db belter\u00fcleti utca fel\u00faj\u00edt\u00e1sa.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU120 Pest",
            "sid": "EKR001183032021",
            "eid": "8799702086987",
            "awarded_value": "163024346.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "445239.24",
            "purchaser": {
                "id": 961,
                "sid": 8796697490736,
                "name": "Di\u00f3sd V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzat"
            },
            "type": {
                "id": "2",
                "name": "2",
                "slug": "2"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-13",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "PUHI-T\u00e1rnok \u00dat- \u00e9s H\u00edd\u00e9p\u00edt\u0151 Kft.",
                            "id": 661,
                            "slug": "puhi-tarnok-ut-es-hidepito-kft"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 0,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 0,
                    "suppliers_id": 661,
                    "value_eur": 445239.24,
                    "offers_count": [
                        5
                    ],
                    "suppliers_name": "PUHI-T\u00e1rnok \u00dat- \u00e9s H\u00edd\u00e9p\u00edt\u0151 Kft.",
                    "value": 163024346,
                    "offers_count_data": {
                        "5": 163024346
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "35859",
            "date": "2021-09-19",
            "deadline_date": "2021-10-04",
            "deadline_length_days": "15",
            "title": "Belter\u00fcleti \u00d6nkorm\u00e1nyzati utak fejleszt\u00e9se II.",
            "category": "constructions",
            "description": "Bels\u0151 K\u0151r\u00f6si \u00fat (1477\/2 hrsz) fel\u00faj\u00edt\u00e1sa 53 nm-en, aut\u00f3busz\u00f6bl\u00f6k kialak\u00edt\u00e1sa. Somogyi B\u00e9la \u00fat (1362 hrsz), szil\u00e1rd burkolattal t\u00f6rt\u00e9n\u0151 ell\u00e1t\u00e1sa 425 nm-en. A dokument\u00e1ci\u00f3ban r\u00e9szletesen ismertet\u00e9sre ker\u00fcl a m\u0171szaki tartalom. Amennyiben a dokument\u00e1ci\u00f3 b\u00e1rmelyik r\u00e9sze valamilyen gy\u00e1rtm\u00e1ny\u00fa, eredet\u0171, t\u00edpus\u00fa dologra, elj\u00e1r\u00e1sra, tev\u00e9kenys\u00e9gre, szem\u00e9lyre, illet\u0151leg szabadalomra vagy v\u00e9djegyre val\u00f3 hivatkoz\u00e1st tartalmaz, illetve amennyiben szabv\u00e1nyt, m\u0171szaki enged\u00e9lyt, m\u0171szaki el\u0151\u00edr\u00e1sokat, vagy m\u0171szaki aj\u00e1nl\u00e1st hat\u00e1roz meg, \u00fagy azok csak a t\u00e1rgy jelleg\u00e9nek egy\u00e9rtelm\u0171 meghat\u00e1roz\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben t\u00f6rt\u00e9ntek, aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 az azzal egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171 teljes\u00edt\u00e9st is elfogadja. A szerz\u0151d\u00e9s \u00e1tal\u00e1nyd\u00edjas jelleg\u00e9re tekintettel a fenti mennyis\u00e9gek \u00e9s feladatok t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 jelleg\u0171ek.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU120 Pest",
            "sid": "EKR001165452021",
            "eid": "8799666304331",
            "awarded_value": "14926328.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "40765.61",
            "purchaser": {
                "id": 1393,
                "sid": 8796456285488,
                "name": "T\u00f6rtel K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata"
            },
            "type": {
                "id": "2",
                "name": "2",
                "slug": "2"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-13",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Lakm\u00e9 Kft",
                            "id": 1177,
                            "slug": "lakme-kft"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 14926328,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 40765.61,
                    "suppliers_id": 1177,
                    "value_eur": 40765.61,
                    "offers_count": [
                        3
                    ],
                    "suppliers_name": "Lakm\u00e9 Kft",
                    "value": 14926328,
                    "offers_count_data": {
                        "3": 14926328
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "35568",
            "date": "2021-09-01",
            "deadline_date": "2021-10-08",
            "deadline_length_days": "37",
            "title": "Siemens YSIO rtg ber.-hez vez n\u00e9lk detektor csere",
            "category": "supplies",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU110 Budapest",
            "sid": "EKR000911982021",
            "eid": "8799538705739",
            "awarded_value": "19850415.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "54213.89",
            "purchaser": {
                "id": 786,
                "sid": 8796601316656,
                "name": "Uzsoki Utcai K\u00f3rh\u00e1z"
            },
            "type": {
                "id": "6",
                "name": "6",
                "slug": "6"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-13",
                    "value_for_two": 19850415,
                    "value_for_two_eur": 54213.89,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Siemens Healthcare Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 694,
                            "slug": "siemens-healthcare-korlatolt-felelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 19850415,
                    "offers_count_status": "only_one",
                    "value_for_one_eur": 54213.89,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 19850415,
                    "value_for_three_eur": 54213.89,
                    "suppliers_id": 694,
                    "value_eur": 54213.89,
                    "offers_count": [
                        1
                    ],
                    "suppliers_name": "Siemens Healthcare Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 19850415,
                    "offers_count_data": {
                        "1": 19850415
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "34497",
            "date": "2021-09-23",
            "deadline_date": "2021-10-05",
            "deadline_length_days": "12",
            "title": "Szem\u00e9lyg\u00e9pj\u00e1rm\u0171vek \u00e9s g\u00e9pj\u00e1rm\u0171 karbantart\u00e1s",
            "category": "supplies",
            "description": "3. r\u00e9sz: \u00daj vagy haszn\u00e1lt, fels\u0151kateg\u00f3ri\u00e1s szed\u00e1n szem\u00e9lyg\u00e9pj\u00e1rm\u0171 beszerz\u00e9se \u00e9s a flottarendszer\u0171 \u00fczemeltet\u00e9se\nAj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 b\u00e9rleti szerz\u0151d\u00e9s keret\u00e9ben 1 darab \u00faj vagy haszn\u00e1lt, fels\u0151kateg\u00f3ri\u00e1s szed\u00e1n szem\u00e9lyg\u00e9pj\u00e1rm\u0171vet \u00e9s annak\nflottarendszer\u0171 \u00fczemeltet\u00e9s\u00e9t k\u00edv\u00e1nja beszerezni. A b\u00e9rleti szerz\u0151d\u00e9s tartalmazza a g\u00e9pj\u00e1rm\u0171 karbantart\u00e1si szolg\u00e1ltat\u00e1sokat is.\nFutamid\u0151: 48 h\u00f3nap\nFut\u00e1steljes\u00edtm\u00e9ny: 40 000 km\/\u00e9v\nFutott km maximum: 26.000 km\nMinimum teljes\u00edtm\u00e9ny (kW): 145 kW\nA beszerzend\u0151 j\u00e1rm\u0171 r\u00e9szletes meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1t a K\u00f6zbeszerz\u00e9si Dokumentumok r\u00e9sz\u00e9t k\u00e9pez\u0151 m\u0171szaki le\u00edr\u00e1s tartalmazza.\nA meghat\u00e1rozott gy\u00e1rtm\u00e1ny\u00fa vagy eredet\u0171 dologra, illetve konkr\u00e9t elj\u00e1r\u00e1sra, amely egy adott gazdas\u00e1gi szerepl\u0151 term\u00e9keit vagy az\n\u00e1ltala ny\u00fajtott szolg\u00e1ltat\u00e1sokat jellemzi, vagy v\u00e9djegyre, szabadalomra, tev\u00e9kenys\u00e9gre, szem\u00e9lyre, t\u00edpusra vagy adott sz\u00e1rmaz\u00e1sra\nvagy gy\u00e1rt\u00e1si folyamatra val\u00f3 hivatkoz\u00e1s eset\u00e9n a hivatkoz\u00e1s mellett a \u201evagy azzal egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171\u201d kifejez\u00e9st is \u00e9rteni kell.\nCPV k\u00f3d: 34110000-1 Szem\u00e9lyg\u00e9pkocsik\n50112000-3 G\u00e9pj\u00e1rm\u0171-jav\u00edt\u00e1si \u00e9s karbantart\u00e1si szolg\u00e1ltat\u00e1sok",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU110 Budapest",
            "sid": "EKR001133842021",
            "eid": "8799636223307",
            "awarded_value": "49849344.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "136144.60",
            "purchaser": {
                "id": 3149,
                "sid": 8796379641136,
                "name": "Nemzetstrat\u00e9giai Kutat\u00f3int\u00e9zet"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-13",
                    "value_for_two": 24528000,
                    "value_for_two_eur": 66988.94,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Porsche L\u00edzing \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 1401,
                            "slug": "porsche-lizing-es-szolgaltato-korlatolt-felelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 24528000,
                    "offers_count_status": "only_one",
                    "value_for_one_eur": 66988.94,
                    "count": 3,
                    "value_for_one": 24528000,
                    "value_for_three_eur": 66988.94,
                    "suppliers_id": 1401,
                    "value_eur": 136144.6,
                    "offers_count": [
                        1
                    ],
                    "suppliers_name": "Porsche L\u00edzing \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 49849344,
                    "offers_count_data": {
                        "1": 24528000
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "33833",
            "date": "2021-08-26",
            "deadline_date": "2021-09-08",
            "deadline_length_days": "13",
            "title": "Szennyv\u00edzszivatty\u00fa beszerz\u00e9se II",
            "category": "supplies",
            "description": "Szennyv\u00edz szivatty\u00fak beszerz\u00e9se ad\u00e1sv\u00e9teli szerz\u0151d\u00e9s keret\u00e9ben\nAj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 2019. \u00e9vben \u201eV\u00edzik\u00f6zm\u0171vek Energiahat\u00e9konys\u00e1g\u00e1nak Fejleszt\u00e9se\u201d c\u00edm\u0171 p\u00e1ly\u00e1zaton nem megfelel\u0151 hat\u00e1sfok\u00fa szivatty\u00fak\ncser\u00e9j\u00e9re \u2013 mely a megl\u00e9v\u0151 \u00e1llapothoz k\u00e9pest energetikai szempontb\u00f3l legal\u00e1bb 10 %-os megtakar\u00edt\u00e1st eredm\u00e9nyez- nyert forr\u00e1st.\nAj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 a VEF-2019-71 T\u00e1mogat\u00f3i Okiratnak megfelel\u0151 szennyv\u00edz szivatty\u00fak beszerz\u00e9s\u00e9t k\u00edv\u00e1nja megval\u00f3s\u00edtani jelen beszerz\u00e9s\nkeret\u00e9ben.\nNyertes aj\u00e1nlattev\u0151 feladata \u00f6sszesen 2 db szenny\u00edzszivatty\u00fa sz\u00e1ll\u00edt\u00e1sa.\n1 db Hidrostal H12K vagy azzal m\u0171szakilag egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171 szivatty\u00fa\n1 db Flygt CP 3601 LT vagy azzal m\u0171szakilag egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171 szivatty\u00fa\nAz aj\u00e1nlattev\u0151nek a teljes\u00edt\u00e9st k\u00f6vet\u0151 96 h\u00f3napban biztos\u00edtania kell az alkatr\u00e9szell\u00e1t\u00e1st az \u00e1ltala lesz\u00e1ll\u00edtott szivatty\u00fak tekintet\u00e9ben.\nAj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 megl\u00e9v\u0151 rendszereihez k\u00edv\u00e1nja a term\u00e9keket beszerezni, de aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 elfogad azokkal m\u0171szakilag egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171\nterm\u00e9keket is. A m\u0171szaki le\u00edr\u00e1sban pontosan meghat\u00e1roz\u00e1sra ker\u00fcltek azon egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171s\u00e9gi minimumk\u00f6vetelm\u00e9nyek, amely alapj\u00e1n\naj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 az egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171s\u00e9get vizsg\u00e1lni fogja. A teljes\u00edt\u00e9s csak \u00faj- m\u00e9g nem haszn\u00e1lt term\u00e9kekkel lehets\u00e9ges.\nAmennyiben a felh\u00edv\u00e1s vagy a k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentumok b\u00e1rmely pontj\u00e1ban a k\u00f6zbeszerz\u00e9s t\u00e1rgy\u00e1nak egy\u00e9rtelm\u0171 \u00e9s k\u00f6z\u00e9rthet\u0151\nmeghat\u00e1roz\u00e1sa sz\u00fcks\u00e9gess\u00e9 tette meghat\u00e1rozott gy\u00e1rtm\u00e1ny\u00fa, eredet\u0171, t\u00edpus\u00fa dologra, elj\u00e1r\u00e1sra, tev\u00e9kenys\u00e9gre, szem\u00e9lyre, illet\u0151leg\nszabadalomra vagy v\u00e9djegyre val\u00f3 hivatkoz\u00e1st, azt minden esetben \u00fagy kell \u00e9rtelmezni, hogy a megnevez\u00e9s csak a t\u00e1rgy jelleg\u00e9nek\negy\u00e9rtelm\u0171 meghat\u00e1roz\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben t\u00f6rt\u00e9nt, \u00e9s \u00fagy \u00e9rtelmezend\u0151, hogy a \u201evagy azzal egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171\u201d kifejez\u00e9s is szerepel mellette.\nAz egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171s\u00e9get - k\u00e9ts\u00e9g eset\u00e9n - az aj\u00e1nlattev\u0151nek igazolnia kell.\nA m\u0171szaki megfelel\u0151s\u00e9g igazol\u00e1sa tekintet\u00e9ben aj\u00e1nlattev\u0151nek a megaj\u00e1nl\u00e1s\u00e1ban fel kell t\u00fcntetnie a konkr\u00e9t gy\u00e1rt\u00f3 \u00e9s\nt\u00edpusmegjel\u00f6l\u00e9st, valamint a megaj\u00e1nlott term\u00e9k r\u00e9szletes \u00e1raj\u00e1nlat t\u00e1bl\u00e1zat \u00e1ltal megk\u00f6vetelt adatait.\nNyertes aj\u00e1nlattev\u0151 k\u00f6teles olyan szervizb\u00e1zist biztos\u00edtani, amely magyar nyelv\u0171 bejelent\u00e9seket tud fogadni, \u00e9s az \u00fcgyint\u00e9z\u00e9st magyar\nnyelven biztos\u00edtja. Minden megaj\u00e1nlott szivatty\u00fa teljes k\u00f6r\u0171 garanci\u00e1lis \u00e9s garanciaid\u0151n t\u00fali jav\u00edt\u00e1sa az aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151\n\u00fczemm\u00e9rn\u00f6ks\u00e9geik\u00e9nt legal\u00e1bb egy az adott gy\u00e1rtm\u00e1ny \u00e9s t\u00edpus jav\u00edt\u00e1s\u00e1ra a gy\u00e1rt\u00f3 \u00e1ltal audit\u00e1lt, hivatalos m\u00e1rkaszervizben\nbiztos\u00edtani kell. Amennyiben \u00fczemm\u00e9rn\u00f6ks\u00e9genk\u00e9nt (Gy\u0151r, Csorna) szerviz az adott t\u00edpus tekintet\u00e9ben nem tal\u00e1lhat\u00f3, vagy id\u0151k\u00f6zben\naz adott \u00fczemm\u00e9rn\u00f6ks\u00e9gben tal\u00e1lhat\u00f3 szerviz megsz\u0171nik, akkor a nyertes aj\u00e1nlattev\u0151 k\u00f6lts\u00e9g\u00e9re 96 h\u00f3nap id\u0151tartamban folyamatos\nszerviz h\u00e1tteret kell biztos\u00edtani. Az aj\u00e1nlatban meg kell adni a szerviz megnevez\u00e9s\u00e9t, c\u00edm\u00e9t \u00e9s telefonsz\u00e1m\u00e1t. Tov\u00e1bb\u00e1 meg kell adni a\ngaranci\u00e1lis felt\u00e9teleket, garanci\u00e1lis id\u0151n bel\u00fcl \u00e9s k\u00edv\u00fcl.\nA r\u00e9szletes feladatle\u00edr\u00e1st a m\u0171szaki le\u00edr\u00e1s tartalmazza.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU221 Gy\u0151r-Moson-Sopron",
            "sid": "EKR001045512021",
            "eid": "8799601128779",
            "awarded_value": "51950074.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "141881.94",
            "purchaser": {
                "id": 2478,
                "sid": 8796957472048,
                "name": "Pannon-V\u00edz Region\u00e1lis \u00d6nkorm\u00e1nyzati V\u00edzik\u00f6zm\u0171-szolg\u00e1ltat\u00f3 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-13",
                    "value_for_two": 51950074,
                    "value_for_two_eur": 141881.94,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Xylem Water solutions Magyarorsz\u00e1g Kft",
                            "id": 2789,
                            "slug": "xylem-water-solutions-magyarorszag-kft"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 51950074,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 141881.94,
                    "suppliers_id": 2789,
                    "value_eur": 141881.94,
                    "offers_count": [
                        2
                    ],
                    "suppliers_name": "Xylem Water solutions Magyarorsz\u00e1g Kft",
                    "value": 51950074,
                    "offers_count_data": {
                        "2": 51950074
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "33180",
            "date": "2021-08-01",
            "deadline_date": "2021-08-13",
            "deadline_length_days": "12",
            "title": "V\u00cdZI- \u00c9S HORG\u00c1SZTURIZMUS FEJLESZT\u00c9SE - eszk\u00f6z\u00f6k 2",
            "category": "supplies",
            "description": "1 szem\u00e9lyes kajak (evez\u0151vel, ment\u0151mell\u00e9nnyel) 6 db,\nHossz: legal\u00e1bb 300 cm,\nSz\u00e9less\u00e9g: legal\u00e1bb 78 cm,\nS\u00faly: legfeljebb 21 kg,\nMax. terhelhet\u0151s\u00e9g: legfeljebb 120 kg,\nAnyaga: Thermoformed polyethylene,\nHaszn\u00e1lat: minden v\u00edzen,\nF\u00e9r\u0151hely: 1 feln\u0151tt,\nPl.: BIC Bilbao 1 szem\u00e9lyes kajak.\n2 szem\u00e9lyes kajak (evez\u0151vel, ment\u0151mell\u00e9nnyel) 6 db,\nHossz: legal\u00e1bb 395 cm,\nSz\u00e9less\u00e9g: legal\u00e1bb 84 cm,\nS\u00faly: legfeljebb 32 kg,\nMax. terhelhet\u0151s\u00e9g: legfeljebb 250 kg,\nAnyaga: Thermoformed polyethylene,\nHaszn\u00e1lat: minden v\u00edzen,\nF\u00e9r\u0151hely: 2 feln\u0151tt ,\nPl.: BIC Tobago 2 szem\u00e9lyes kajak.\nevez\u0151s cs\u00f3nak 6 db.\nHossz: legal\u00e1bb 3,9 m,\nSz\u00e9less\u00e9g: legal\u00e1bb 1,5 m,\nS\u00faly: legfeljebb 100 kg,\nAnyaga: \u00fcvegsz\u00e1las poli\u00e9szter,\nPl.: Fly 390 evez\u0151s cs\u00f3nak.\ncs\u00f3nak 1 db,\nHossz: legal\u00e1bb 4,4m,\nSz\u00e9less\u00e9g: legal\u00e1bb 1,7m,\nS\u00faly: legfeljebb 160kg,\nAnyaga: \u00fcvegsz\u00e1las poli\u00e9szter,\nPl.: Fly 440 cs\u00f3nak.\nElektromos cs\u00f3nakmotor 1 db,\nTeljes\u00edtm\u00e9ny: legal\u00e1bb 55 LBS,\nFesz\u00fclts\u00e9g: legfeljebb 12 V,\nShaft hossza: legal\u00e1bb 36\" (91 cm),\nPl.: Minn Kota Endura 55 lbs 1 db\nAkkumul\u00e1tor Fesz\u00fclts\u00e9g: legal\u00e1bb 12 V,\nKapacit\u00e1s: legal\u00e1bb 90 Ah,\nInd\u00edt\u00f3\u00e1ram: legal\u00e1bb 720 A,\nPolarit\u00e1s: jobb+,\nP\u00f3lus t\u00edpus: norm\u00e1l,\nHossz\u00fas\u00e1g: legfeljebb 353 mm,\nSz\u00e9less\u00e9g: legfeljebb 175 mm,\nMagass\u00e1g: legfeljebb 190 mm,\nAkkumul\u00e1tor t\u00edpus: z\u00e1rt,\nAkkumul\u00e1tort\u00f6lt\u0151vel\nPl.: Varta 90 ah.\nEvez\u0151 (cs\u00f3nakokhoz) 10 p\u00e1r,\nHossz: legal\u00e1bb 230 cm,\nAnyaga: feny\u0151,\nKivitel: ragasztott .\nMent\u0151mell\u00e9ny (cs\u00f3nakokhoz) 32 db.\nForgalomba hozhat\u00f3s\u00e1got igazol\u00f3 CE EN 395 min\u0151s\u00edt\u00e9ssel,\nSO12402-4 szabv\u00e1ny szerinti f\u00e9nyvisszaver\u0151 s\u00e1vval,\nSz\u00edn: narancss\u00e1rga,\nAnyaga: f\u0151 anyag: 100 % poli\u00e9szter, hab: 100 % polietil\u00e9n,\nM\u00e9retek:\n15-20 kg: 4 db,\n20-30 kg: 4 db,\n30-50 kg: 12 db,\n70-100 kg: 12 db.\n\u00dasz\u00f3k\u00f6t\u00e9l 100 fm,\nTulajdons\u00e1gai:\n\u00c1tm\u00e9r\u0151: legal\u00e1bb 10 mm,\nLegal\u00e1bb 900 daN.\nNeopr\u00e9n h\u00e1tt\u00e1mla 10 db.\nM\u00e9rettartom\u00e1ny: 75-85 cm be\u00fcl\u0151hossz k\u00f6z\u00f6tt.\nA r\u00e9szletes m\u0171szaki le\u00edr\u00e1st \u00e9s felt\u00e9teleket a KD tartalmazza.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU MAGYARORSZ\u00c1G",
            "sid": "EKR000907262021",
            "eid": "8799537165643",
            "awarded_value": "21166980.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "57809.58",
            "purchaser": {
                "id": 1003,
                "sid": 8796613571888,
                "name": "Gy\u00e9k\u00e9nyes K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-13",
                    "value_for_two": 10895000,
                    "value_for_two_eur": 29755.56,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "dr. Szlamka J\u00f3zsef E.V.",
                            "id": 9819,
                            "slug": "dr-szlamka-jozsef-e-v"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 10895000,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 29755.56,
                    "suppliers_id": 9819,
                    "value_eur": 29755.56,
                    "offers_count": [
                        2
                    ],
                    "suppliers_name": "dr. Szlamka J\u00f3zsef E.V.",
                    "value": 10895000,
                    "offers_count_data": {
                        "2": 10895000
                    }
                },
                {
                    "date": "2021-11-13",
                    "value_for_two": 800000,
                    "value_for_two_eur": 2184.9,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "\u00d6ko Pelso Kft.",
                            "id": 9820,
                            "slug": "oeko-pelso-kft"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 800000,
                    "offers_count_status": "only_one",
                    "value_for_one_eur": 2184.9,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 800000,
                    "value_for_three_eur": 2184.9,
                    "suppliers_id": 9820,
                    "value_eur": 2184.9,
                    "offers_count": [
                        1
                    ],
                    "suppliers_name": "\u00d6ko Pelso Kft.",
                    "value": 800000,
                    "offers_count_data": {
                        "1": 800000
                    }
                },
                {
                    "date": "2021-11-13",
                    "value_for_two": 3491000,
                    "value_for_two_eur": 9534.34,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "LAFONTE 5. Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Bet\u00e9ti T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 9821,
                            "slug": "lafonte-5-kereskedelmi-es-szolgaltato-beteti-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 3491000,
                    "offers_count_status": "only_one",
                    "value_for_one_eur": 9534.34,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 3491000,
                    "value_for_three_eur": 9534.34,
                    "suppliers_id": 9821,
                    "value_eur": 9534.34,
                    "offers_count": [
                        1
                    ],
                    "suppliers_name": "LAFONTE 5. Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Bet\u00e9ti T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 3491000,
                    "offers_count_data": {
                        "1": 3491000
                    }
                },
                {
                    "date": "2021-11-13",
                    "value_for_two": 5980980,
                    "value_for_two_eur": 16334.78,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "CPM Mobilier Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 2164,
                            "slug": "cpm-mobilier-korlatolt-felelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 5980980,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 16334.78,
                    "suppliers_id": 2164,
                    "value_eur": 16334.78,
                    "offers_count": [
                        2
                    ],
                    "suppliers_name": "CPM Mobilier Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 5980980,
                    "offers_count_data": {
                        "2": 5980980
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "33091",
            "date": "2021-07-28",
            "deadline_date": "2021-09-24",
            "deadline_length_days": "58",
            "title": "Piaccsarnok \u00e9p\u00edt\u00e9se Szentesen",
            "category": "constructions",
            "description": "\u201eSzentes V\u00e1rosi \u00c9lelmiszer \u00e9s z\u00f6lds\u00e9gpiac fejleszt\u00e9se\u201d\nA kivitelez\u00e9si munk\u00e1k keret\u00e9ben nyertes R\u00e9szv\u00e9telre jelentkez\u0151nek (tov\u00e1bbiakban RJ) Megl\u00e9v\u0151 piact\u00e9r fel\u00faj\u00edt\u00e1s\u00e1t, amely mag\u00e1ba\nfoglal, a piac ter\u00fclet\u00e9n:\n\u00c9p\u00edtend\u0151 \u00faj ac\u00e9lv\u00e1zas szerkezet\u0171 piaccsarnok \u00e9p\u00fclet (478,76 m2) \u00e9p\u00edt\u00e9se az al\u00e1bbiak szerint:\n- 347,96 m2 alapter\u00fclet\u0171 piaccsarnok,\n- 7 db \u00fczlet \u00e9s 1 db szoci\u00e1lis blokk kialak\u00edt\u00e1s\u00e1val.\n-\nValamint a megl\u00e9v\u0151 \u00e1rucsarnok fel\u00faj\u00edt\u00e1sa az al\u00e1bbiak szerint:\n- 177,85 m2 alapter\u00fclet\u0171, t\u00e9gla falazat\u00fa megl\u00e9v\u0151 \u00e9p\u00fclet (\u00e1rus\u00edt\u00f3 csarnok) fel\u00faj\u00edt\u00e1sa,\n- 52,34 m2 alapter\u00fclet\u0171 vizesblokk l\u00e9trehoz\u00e1s\u00e1val.\n- Az \u00e9p\u00fclet k\u00f6r\u00fcli k\u00f6zleked\u0151 fel\u00fcletekhez \u00e9s telken bel\u00fcli k\u00f6zm\u0171vekhez t\u00f6rt\u00e9n\u0151 csatlakoz\u00e1sok ki\u00e9p\u00edt\u00e9se.\nAj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 a 321\/2015. (X.30.) Korm rendelet 46. \u00a7 (3) bekezd\u00e9s\u00e9t alkalmazza, mely szerint: ahol a k\u00f6zbeszerz\u00e9s t\u00e1rgy\u00e1nak\negy\u00e9rtelm\u0171 \u00e9s k\u00f6z\u00e9rthet\u0151 meghat\u00e1roz\u00e1sa sz\u00fcks\u00e9gess\u00e9 tette meghat\u00e1rozott gy\u00e1rtm\u00e1ny\u00fa, eredet\u0171, t\u00edpus\u00fa dologra, elj\u00e1r\u00e1sra,\ntev\u00e9kenys\u00e9gre, szem\u00e9lyre, szabadalomra vagy v\u00e9djegyre val\u00f3 hivatkoz\u00e1st, ezekben a konkr\u00e9t esetekben a megnevez\u00e9s csak a t\u00e1rgy\njelleg\u00e9nek egy\u00e9rtelm\u0171 meghat\u00e1roz\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben t\u00f6rt\u00e9nt, \u00e9s a megnevez\u00e9s mellett \u201evagy azzal egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171\u201d terminust minden\nesetben alkalmazza Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151, azt minden esetben \u00e9rteni kell, RJ eszerint tehetik meg jelentkez\u00e9s\u00fcket\/aj\u00e1nlatukat.\nAz egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171s\u00e9get a RJ-nek kell igazolnia k\u00fcl\u00f6n nyilatkozattal, megadva azt a term\u00e9ket, mely eset\u00e9ben egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171 aj\u00e1nlatot tesz\n(az aj\u00e1nlatt\u00e9teli szakaszban), megnevezve az egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171s\u00e9g objekt\u00edv bizony\u00edt\u00e9k\u00e1t\nA r\u00e9szletes feladatle\u00edr\u00e1st a K\u00f6zbeszerz\u00e9si Dokumentum (tov\u00e1bbiakban: KD) m\u0171szaki le\u00edr\u00e1sa tartalmazza",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU333 Csongr\u00e1d",
            "sid": "EKR000864552021",
            "eid": "8799505315147",
            "awarded_value": "179368394.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "489876.81",
            "purchaser": {
                "id": 331,
                "sid": 8796427285808,
                "name": "Szentes V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata"
            },
            "type": {
                "id": "11",
                "name": "11",
                "slug": "11"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-13",
                    "value_for_two": 179368394,
                    "value_for_two_eur": 489876.81,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "INTEGR\u00c1L \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.",
                            "id": 2363,
                            "slug": "integral-epito-zrt"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 179368394,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 489876.81,
                    "suppliers_id": 2363,
                    "value_eur": 489876.81,
                    "offers_count": [
                        2
                    ],
                    "suppliers_name": "INTEGR\u00c1L \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.",
                    "value": 179368394,
                    "offers_count_data": {
                        "2": 179368394
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "32723",
            "date": "2021-07-18",
            "deadline_date": "2021-07-30",
            "deadline_length_days": "12",
            "title": "Lakoss\u00e1g k\u00f6z\u00e9leti t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1sa Bp XIX. ker\u00fcletben",
            "category": "services",
            "description": "A XIX. ker\u00fcletben az \u00d6nkorm\u00e1nyzat \u00e1ltal kiadott Kispest \u00dajs\u00e1g terjeszt\u00e9se, a ker\u00fclet \u00f6sszes lakos\u00e1nak postal\u00e1d\u00e1j\u00e1ba, \u00f6sszesen 27.500\np\u00e9ld\u00e1nyban. A terjeszt\u00e9s elv\u00e9gz\u00e9se az \u00e1tv\u00e9tel id\u0151pontj\u00e1t\u00f3l kezd\u0151d\u0151en 5 munkanapon bel\u00fcl t\u00f6rt\u00e9njen.\nKapcsol\u00f3d\u00f3 feladatok:\n- Raklapos \u00e1ru\u00e1tv\u00e9tel\n- Rakt\u00e1roz\u00e1s\n- Azonnali t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1s a felmer\u00fcl\u0151 terjeszt\u00e9si probl\u00e9m\u00e1kr\u00f3l\n- Terjeszt\u00e9s ellen\u0151rz\u00e9se, nevet, c\u00edmet tartalmaz\u00f3 terjeszt\u00e9si jegyz\u0151k\u00f6nyv alapj\u00e1n.\n- Terjeszt\u00e9si hi\u00e1ny azonnali p\u00f3tl\u00e1sa.\n- Az \u00d6nkorm\u00e1nyzat int\u00e9zm\u00e9nyeiben l\u00e9v\u0151 t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 \u00e1llv\u00e1nyra a Kispest \u00dajs\u00e1g kihelyez\u00e9se. (Kispesti Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Int\u00e9zet, M\u0171vel\u0151d\u00e9si\nH\u00e1z, Wekerlei Kult\u00farh\u00e1z, Kispesti Uszoda, Kispesti Rend\u00e9szeti K\u00f6zpont, Kispesti T\u0171zolt\u00f3s\u00e1g, K\u00f6zponti Szab\u00f3 Ervin K\u00f6nyvt\u00e1r,\nForr\u00e1sh\u00e1z).",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU11 Budapest",
            "sid": "EKR000260732021",
            "eid": "8799106299211",
            "awarded_value": "16671000.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "45530.52",
            "purchaser": {
                "id": 3984,
                "sid": 8796388881712,
                "name": "Budapest F\u0151v\u00e1ros XIX. Ker\u00fclet Kispesti Polg\u00e1rmesteri Hivatal"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-13",
                    "value_for_two": 9576000,
                    "value_for_two_eur": 26153.22,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Caliente Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 1397,
                            "slug": "caliente-szolgaltato-korlatolt-felelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 9576000,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 26153.22,
                    "suppliers_id": 1397,
                    "value_eur": 26153.22,
                    "offers_count": [
                        2
                    ],
                    "suppliers_name": "Caliente Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 9576000,
                    "offers_count_data": {
                        "2": 9576000
                    }
                },
                {
                    "date": "2021-11-13",
                    "value_for_two": 7095000,
                    "value_for_two_eur": 19377.3,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Barrio Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 9789,
                            "slug": "barrio-szolgaltato-korlatolt-felelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 7095000,
                    "offers_count_status": "only_one",
                    "value_for_one_eur": 19377.3,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 7095000,
                    "value_for_three_eur": 19377.3,
                    "suppliers_id": 9789,
                    "value_eur": 19377.3,
                    "offers_count": [
                        1
                    ],
                    "suppliers_name": "Barrio Szolg\u00e1ltat\u00f3 Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 7095000,
                    "offers_count_data": {
                        "1": 7095000
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "32347",
            "date": "2021-07-01",
            "deadline_date": "2021-09-17",
            "deadline_length_days": "78",
            "title": "Csarnok \u00e9s hozz\u00e1 kapcsol\u00f3d\u00f3 fej\u00e9p\u00fclet \u00e9p\u00edt\u00e9se",
            "category": "constructions",
            "description": "Az \u00e9p\u00edt\u00e9si beruh\u00e1z\u00e1s t\u00e1rgyak\u00e9nt meg\u00e9p\u00edtend\u0151 \u00e9p\u00fclet egy inform\u00e1ci\u00f3s rendezv\u00e9nycsarnok, mely az \u00c9MI Nemzeti Mintah\u00e1zpark\nprojekthez kapcsol\u00f3d\u00f3 esem\u00e9nyek megtart\u00e1s\u00e1ra alkalmas rendezv\u00e9nyt\u00e9r lesz, melyhez kiszolg\u00e1l\u00f3 irodaegys\u00e9g tartozik. A tervezett\n\u00e9p\u00edtm\u00e9ny f\u00f6ldszintes inform\u00e1ci\u00f3s csarnok, el\u0151regy\u00e1rtott vasbeton v\u00e1zszerkezettel, k\u00f6nny\u0171szerkezetes irodablokkal. A tervez\u00e9s sor\u00e1n\nkonkr\u00e9t anyagok ker\u00fcltek megnevez\u00e9sre, ami alapj\u00e1n a teljes\u00edtm\u00e9nyadatok neves\u00edthet\u0151ek. Az adott \u00e9p\u00edt\u0151anyagok kiv\u00e1lthat\u00f3ak a\nsz\u00fcks\u00e9ges jellemz\u0151 adatokkal egyez\u0151 vagy jobb min\u0151s\u00e9g\u0171 term\u00e9kekre. Az \u00e9p\u00edt\u00e9si kivitelez\u00e9s r\u00e9sze a terepel\u0151k\u00e9sz\u00edt\u0151 munk\u00e1k\n\u00e9p\u00fcletbont\u00e1ssal, valamint a k\u00f6zm\u0171ell\u00e1t\u00e1s megval\u00f3s\u00edt\u00e1sa \u00e9s a kapcsol\u00f3d\u00f3 kiszolg\u00e1l\u00f3 \u00fat\u00e9p\u00edt\u00e9si feladatok elv\u00e9gz\u00e9se is.\nJellemz\u0151 tart\u00f3szerkezetei a k\u00f6vetkez\u0151k:\n- Monolit pontalapok\n- El\u0151regy\u00e1rtott vasbeton kehelyalapok\n- El\u0151regy\u00e1rtott vb. pill\u00e9rek\n- El\u0151regy\u00e1rtott vb. gerend\u00e1k\n- Monolit beton aljzat\n- LTP trap\u00e9zlemez f\u00f6d\u00e9m\nA tervezett irodai \u00e9p\u00fcletr\u00e9sz Horizont rendszer\u0171 el\u0151regy\u00e1rtott k\u00f6nny\u0171szerkezetes ac\u00e9l fel\u00e9p\u00edtm\u00e9nnyel \u00e9s hagyom\u00e1nyos helysz\u00edni\nal\u00e9p\u00edtm\u00e9nnyel k\u00e9sz\u00fcl. Jellemz\u0151 tart\u00f3szerkezetei a k\u00f6vetkez\u0151k:\n- Monolit s\u00e1valapok\n- Monolit beton aljzat\n- Horizont rendszer\u0171 el\u0151re szertelt horganyzott ac\u00e9l falv\u00e1z\n- Horizont rendszer\u0171 el\u0151re szertelt horganyzott ac\u00e9l tet\u0151-, \u00e9s f\u00f6d\u00e9mv\u00e1z\nA felvonul\u00e1s, bont\u00e1si tev\u00e9kenys\u00e9g elv\u00e9gz\u00e9se, szerkezet\u00e9p\u00edt\u00e9s, \u00e9p\u00fcletg\u00e9p\u00e9szeti munk\u00e1k, \u00e9p\u00fcletvillamoss\u00e1gi munk\u00e1k, befejez\u0151 munk\u00e1k,\n\u00fczembe helyez\u00e9s, a csatlakoz\u00f3 k\u00f6rnyezet rendez\u00e9se az \u00e9p\u00fclet k\u00f6r\u00fcl: \u00fat- parkol\u00f3\u00e9p\u00edt\u00e9s, kert\u00e9szet, valamint k\u00f6zm\u0171\u00e9p\u00edt\u00e9s az \u00c9MI\nTudom\u00e1nyos \u00e9s Technol\u00f3giai Ipari Parkon bel\u00fcl a csarnok k\u00f6zm\u0171ell\u00e1t\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben.\nM\u0171szaki adatok:\n\u00c9p\u00edt\u00e9si \u00f6vezeti besorol\u00e1s: Gip\/1\nTervezett funkci\u00f3: inform\u00e1ci\u00f3s csarnok, irodablokkal\nTervezett \u00e9p\u00fclet brutt\u00f3 be\u00e9p\u00edtett alapter\u00fclete: 1204,59 m2\nTervezett \u00e9p\u00fclet hasznos (nett\u00f3) alapter\u00fclete: 1110,87 m2\nSzint: f\u00f6ldszint\npv: +0,00 m = +104,95 Bfm\ncsatlakoz\u00f3 terep: -0,02 m\n\u00e9p\u00fcletmagass\u00e1g: 5,73 m < 10,50 m\nmax. attika magass\u00e1g: +6,32 m\ntet\u0151hajl\u00e1s: 3% - csarnok, 6o \u2013 irodablokk\nsz\u00fcks\u00e9ges k\u00f6zm\u0171vek: v\u00edz, szennyv\u00edz, villany, csapad\u00e9k, t\u00e1vk\u00f6zl\u00e9s\ncsapad\u00e9kelvezet\u00e9s: Pluvia, \u00e9s d:120 ejt\u0151cs\u0151vekkel, talajszint alatt\nr\u00e9g\u00e9szeti lel\u0151hely, fakad\u00f3 v\u00edzzel vesz\u00e9lyeztetett\nF\u0151bb helyis\u00e9gek kimutat\u00e1sa:\n- akad\u00e1lymentes WC\n- el\u0151t\u00e9r\n- f\u00e9rfi WC 1\n- f\u00e9rfi WC 2\n- folyos\u00f3\n- iratt\u00e1r\n- iroda 1\n- iroda 2\n- iroda 3\n- ki\u00e1ll\u00edt\u00f3 csarnok\n- k\u00f6zleked\u0151\n- mobil ruhat\u00e1r\n- mobil ruhat\u00e1r\n- mosd\u00f3 1\n- mosd\u00f3 2\n- mosd\u00f3 3\n- mosd\u00f3 4\n- n\u0151i WC 1\n- n\u0151i WC 2\n- p\u00e9nzt\u00e1r\n- takar\u00edt\u00f3 szert\u00e1r\n- t\u00e1rgyal\u00f3\n- teakonyha\n- terasz\n- v\u00e1r\u00f3 \/ el\u0151ad\u00f3\nA 321\/2015. (X. 30.) Korm. rendelet 46. \u00a7 (3) bekezd\u00e9s\u00e9ben foglaltakra tekintettel aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 felh\u00edvja a figyelmet, hogy amennyiben a\nk\u00f6zbeszerz\u00e9s t\u00e1rgy\u00e1nak egy\u00e9rtelm\u0171 \u00e9s k\u00f6z\u00e9rthet\u0151 meghat\u00e1roz\u00e1sa sz\u00fcks\u00e9gess\u00e9 tette meghat\u00e1rozott gy\u00e1rtm\u00e1ny\u00fa, eredet\u0171, t\u00edpus\u00fa\ndologra, elj\u00e1r\u00e1sra, tev\u00e9kenys\u00e9gre, szem\u00e9lyre, szabadalomra vagy v\u00e9djegyre val\u00f3 hivatkoz\u00e1st, a megnevez\u00e9s csak a t\u00e1rgy jelleg\u00e9nek\negy\u00e9rtelm\u0171 meghat\u00e1roz\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9bent\u00f6rt\u00e9nt, \u00e9s a megnevez\u00e9s mellett a \u201evagy azzal egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171\u201d minden esetben \u00e9rtend\u0151.\nAj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 felh\u00edvja a figyelmet, hogy egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171 dolog megaj\u00e1nl\u00e1sa eset\u00e9n az egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171s\u00e9get az aj\u00e1nlattev\u0151nek az aj\u00e1nlat\u00e1ban\nigazolnia kell.\nJelen \u00e9p\u00edt\u00e9si beruh\u00e1z\u00e1s \u00e9p\u00edt\u00e9si enged\u00e9lyk\u00f6teles.\nR\u00e9szletek a mell\u00e9kelt k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentumokban.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU120 Pest",
            "sid": "EKR000694742021",
            "eid": "8799318865227",
            "awarded_value": "621265879.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "1696752.37",
            "purchaser": {
                "id": 2103,
                "sid": 8796376790320,
                "name": "\u00c9MI \u00c9p\u00edt\u00e9s\u00fcgyi Min\u0151s\u00e9gellen\u0151rz\u0151 Innov\u00e1ci\u00f3s Nonprofit Kft."
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-13",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "L\u0151rinci \u00c9p\u00edt\u0151 \u00e9s F\u0151v\u00e1llalkoz\u00f3 Kft.",
                            "id": 9793,
                            "slug": "lorinci-epito-es-fovallalkozo-kft"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 0,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 0,
                    "suppliers_id": 9793,
                    "value_eur": 1696752.37,
                    "offers_count": [
                        9
                    ],
                    "suppliers_name": "L\u0151rinci \u00c9p\u00edt\u0151 \u00e9s F\u0151v\u00e1llalkoz\u00f3 Kft.",
                    "value": 621265879,
                    "offers_count_data": {
                        "9": 621265879
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "31450",
            "date": "2021-05-31",
            "deadline_date": "2021-06-17",
            "deadline_length_days": "17",
            "title": "P\u00e1lyaorient\u00e1ci\u00f3s tov\u00e1bbk\u00e9pz\u00e9s",
            "category": "services",
            "description": "A fejleszt\u00e9s t\u00e1rgya, feladatok:\nP\u00e1lyaorient\u00e1ci\u00f3s, \u00e9letp\u00e1lya \u2013 (karrier-)-tan\u00e1csad\u00f3 tev\u00e9kenys\u00e9gre k\u00e9sz\u00fcl\u0151 vagy azt ell\u00e1t\u00f3, fels\u0151fok\u00fa v\u00e9gzetts\u00e9ggel rendelkez\u0151\nszakemberek, pedag\u00f3gusok, oktat\u00f3k \u00e9s a szakk\u00e9pz\u00e9si centrum ter\u00fclettel foglalkoz\u00f3 munkat\u00e1rsainak felk\u00e9sz\u00edt\u00e9se az \u00e9letp\u00e1lya-\u00e9p\u00edt\u00e9si,\np\u00e1lyaorient\u00e1ci\u00f3s, karriertan\u00e1csad\u00f3 tev\u00e9kenys\u00e9gekre. Ezen bel\u00fcl:\n1. 1 db legal\u00e1bb 1 szerz\u0151i \u00edv terjedelm\u0171 (40 000 karakter sz\u00f3k\u00f6z\u00f6kkel egy\u00fctt) fejleszt\u00e9si koncepci\u00f3 kidolgoz\u00e1sa az \u00e9letp\u00e1lya-\n\u00e9p\u00edt\u00e9st, azon bel\u00fcl a p\u00e1lyaorient\u00e1ci\u00f3s, karriertan\u00e1csad\u00e1si ter\u00fcleten dolgoz\u00f3 szakemberek, pedag\u00f3gusok, oktat\u00f3k \u00e9s szakk\u00e9pz\u00e9si\ncentrum munkat\u00e1rsainak felk\u00e9sz\u00edt\u00e9s\u00e9t szolg\u00e1l\u00f3 tov\u00e1bbk\u00e9pz\u00e9sek tartalmi, m\u00f3dszertani, illetve tananyagsz\u00fcks\u00e9glet\u00e9nek krit\u00e9riumaival\nkapcsolatban. A fejleszt\u00e9si koncepci\u00f3nak tartalmaznia kell a tov\u00e1bbk\u00e9pz\u00e9sek \u00fctemterv\u00e9t, a helysz\u00ednek (megyei bont\u00e1sban), az oktat\u00f3k\n\u00e9s a k\u00e9pz\u00e9si id\u0151pontok megnevez\u00e9s\u00e9vel. (A fejleszt\u00e9si koncepci\u00f3 elk\u00e9sz\u00edt\u00e9s\u00e9nek hat\u00e1rideje: a szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9st\u0151l sz\u00e1m\u00edtott 20.\nmunkanap.)\n2. 1 db, legal\u00e1bb 15 szerz\u0151i \u00edv terjedelm\u0171 (600 000 karakter sz\u00f3k\u00f6z\u00f6kkel egy\u00fctt) az \u00e9letp\u00e1lya-\u00e9p\u00edt\u00e9st, valamint a p\u00e1lyaorient\u00e1ci\u00f3s\n\u00e9s karrier-tan\u00e1csad\u00e1si folyamatot t\u00e1mogat\u00f3 m\u00f3dszert\u00e1r (elektronikus form\u00e1ban) elk\u00e9sz\u00edt\u00e9se. A m\u00f3dszert\u00e1r legal\u00e1bb 100 gyakorlatot\n\u00e9s annak m\u00f3dszertani le\u00edr\u00e1s\u00e1t tartalmazza. A m\u00f3dszert\u00e1r konkr\u00e9t tartalmi elemeit a fejleszt\u00e9si koncepci\u00f3 hat\u00e1rozza meg. (A\nm\u00f3dszert\u00e1r elk\u00e9sz\u00edt\u00e9s\u00e9nek hat\u00e1rideje: a fejleszt\u00e9si koncepci\u00f3 Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 \u00e1ltali elfogad\u00e1s\u00e1t\u00f3l sz\u00e1m\u00edtott 30 munkanapig.)\n3. 1 db 30 \u00f3r\u00e1s, rugalmas blended (kontakt \u00f3r\u00e1k szempontj\u00e1b\u00f3l rugalmas) t\u00edpus\u00fa tov\u00e1bbk\u00e9pz\u00e9si program tartalm\u00e1nak,\nm\u00f3dszereinek \u00e9s eszk\u00f6zsz\u00fcks\u00e9glet\u00e9nek kidolgoz\u00e1sa, enged\u00e9lyez\u00e9si elj\u00e1r\u00e1s\u00e1nak el\u0151k\u00e9sz\u00edt\u00e9se a k\u00f6vetkez\u0151k szerint:\n\u2022 1 db tov\u00e1bbk\u00e9pz\u00e9si program \u00e9s enged\u00e9lyez\u00e9si elj\u00e1r\u00e1sra el\u0151k\u00e9sz\u00edtett dokument\u00e1ci\u00f3 a szakk\u00e9pz\u00e9s\u00e9rt felel\u0151s miniszter \u00e1ltal\nbiztos\u00edtand\u00f3, oktat\u00f3k tov\u00e1bbk\u00e9pz\u00e9s\u00e9re vonatkoz\u00f3 \u00e9s a pedag\u00f3gusok tov\u00e1bbk\u00e9pz\u00e9s\u00e9re vonatkoz\u00f3 jogszab\u00e1lyi el\u0151\u00edr\u00e1soknak megfelel\u0151en,\n\u2022 a k\u00e9pz\u00e9st az Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 \u00e1ltal biztos\u00edtott tananyagszerkeszt\u0151 rendszerben is sz\u00fcks\u00e9ges kifejleszteni.\n(A teljes\u00edt\u00e9s hat\u00e1rideje: a fejleszt\u00e9si koncepci\u00f3 Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 \u00e1ltali elfogad\u00e1s\u00e1t\u00f3l sz\u00e1m\u00edtott 60 munkanapig.)\n4. K\u00e9pz\u00e9si tananyag, seg\u00e9danyagok fejleszt\u00e9se\n\u2022 1 db legal\u00e1bb 2 szerz\u0151i \u00edv\/db terjedelm\u0171 (80 000 karakter sz\u00f3k\u00f6z\u00f6kkel egy\u00fctt\/db) tematiz\u00e1lt, tananyagegys\u00e9gekre bontott\ntov\u00e1bbk\u00e9pz\u00e9si k\u00e9pz\u0151i k\u00e9zik\u00f6nyv elk\u00e9sz\u00edt\u00e9se. (A teljes\u00edt\u00e9s hat\u00e1rideje: a fejleszt\u00e9si koncepci\u00f3 Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 \u00e1ltali elfogad\u00e1s\u00e1t k\u00f6vet\u0151 80.\nmunkanapig.)\n\u2022 1 db legal\u00e1bb 4 szerz\u0151i \u00edv\/db terjedelm\u0171 (160 000 karakter sz\u00f3k\u00f6z\u00f6kkel egy\u00fctt\/db) tematiz\u00e1lt, feladatokkal kieg\u00e9sz\u00edtett,\ntananyag-egys\u00e9gekre bontott, z\u00e1rt rendszer\u0171 t\u00e1voktat\u00e1si tananyag form\u00e1tum\u00fa digit\u00e1lis hallgat\u00f3i seg\u00e9danyag elk\u00e9sz\u00edt\u00e9se a\ntov\u00e1bbk\u00e9pz\u00e9si programhoz. (A teljes\u00edt\u00e9s hat\u00e1rideje: a fejleszt\u00e9si koncepci\u00f3 Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 \u00e1ltali elfogad\u00e1s\u00e1t\u00f3l sz\u00e1m\u00edtott 80 munkanapig.)\n5. A k\u00e9pz\u00e9sek megszervez\u00e9se \u00e9s lebonyol\u00edt\u00e1sa: Aj\u00e1nlattev\u0151 feladata a -tov\u00e1bbk\u00e9pz\u00e9sek sor\u00e1n a tov\u00e1bbk\u00e9pz\u00e9si program alapj\u00e1n\noktat\u00f3i feladatok ell\u00e1t\u00e1sa 750 f\u0151 r\u00e9sz\u00e9re, v\u00e1rhat\u00f3an 44 csoportban, csoportonk\u00e9nt 1 f\u0151 oktat\u00f3 k\u00f6zrem\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9vel, el\u0151re egyeztetett\nid\u0151pontokban, saj\u00e1t eszk\u00f6zhaszn\u00e1lattal \u00e9s a helysz\u00ednre t\u00f6rt\u00e9n\u0151 eljuttat\u00e1ssal.\nA teljes r\u00e9sztvev\u0151i l\u00e9tsz\u00e1m (750 f\u0151 oktat\u00e1sban r\u00e9szt vev\u0151 szakember + 44 f\u0151 oktat\u00f3\/oktat\u00f3i napok sz\u00e1ma + 21 f\u0151 megval\u00f3s\u00edt\u00f3\/k\u00e9pz\u00e9s)\n815 f\u0151. Az egyes csoportok l\u00e9tsz\u00e1ma t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 jelleg\u0171, ezek a k\u00f6zvetlen sz\u00fcks\u00e9gletfelm\u00e9r\u00e9st k\u00f6vet\u0151en, az \u00f6sszl\u00e9tsz\u00e1m \u00e9rintetlen\u00fcl\nhagy\u00e1sa mellett v\u00e1ltozhatnak.\nA r\u00e9szletes felt\u00e9teleket \u00e9s feladatokat a k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentum m\u0171szaki le\u00edr\u00e1sa tartalmazza.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU MAGYARORSZ\u00c1G",
            "sid": "EKR000632102021",
            "eid": "8799289439563",
            "awarded_value": "79913500.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "218253.45",
            "purchaser": {
                "id": 1047,
                "sid": 8796555408688,
                "name": "Nemzeti Szakk\u00e9pz\u00e9si \u00e9s Feln\u0151ttk\u00e9pz\u00e9si Hivatal"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-13",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "KIT Tud\u00e1sk\u00f6zpont Kereskedelmi \u00e9s Idegenforgalmi Tov\u00e1bbk\u00e9pz\u0151 Zrt.",
                            "id": 9791,
                            "slug": "kit-tudaskoezpont-kereskedelmi-es-idegenforgalmi-tovabbkepzo-zrt"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 0,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 0,
                    "suppliers_id": 9791,
                    "value_eur": 218253.45,
                    "offers_count": [
                        6
                    ],
                    "suppliers_name": "KIT Tud\u00e1sk\u00f6zpont Kereskedelmi \u00e9s Idegenforgalmi Tov\u00e1bbk\u00e9pz\u0151 Zrt.",
                    "value": 79913500,
                    "offers_count_data": {
                        "6": 79913500
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "31014",
            "date": "2021-05-12",
            "deadline_date": "2021-06-28",
            "deadline_length_days": "47",
            "title": "KEHOP-4.1.0-15-2016-00013 Borm\u00e1szi tel. t. (2r\u00e9sz)",
            "category": "constructions",
            "description": "2.aj\u00e1nlati r\u00e9sz: KEHOP 4.1.0-15-2016-00013 Borm\u00e1szi teleltet\u0151 telep II. \u00fctem.\n\u2022 Ac\u00e9lszerkezet\u0171 ist\u00e1ll\u00f3 statikai munk\u00e1i 1224 m2\n\u2022 Ac\u00e9lszerkezet\u0171 ist\u00e1ll\u00f3 \u00e9p\u00edt\u00e9szeti munk\u00e1i 3287 m2\n\u2022 Ac\u00e9lszerkezet\u0171 ist\u00e1ll\u00f3 \u00e9p\u00edt\u00e9s\u00e9nek villanyszerel\u00e9si munk\u00e1i 1 db\nAK felh\u00edvja a figyelmet a 321\/2015. (X .30.) Korm. rendelet 46. \u00a7 (3) bekezd\u00e9s\u00e9re.AK k\u00f6teles elfogadni az egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171 vagy a\nk\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentumban r\u00f6gz\u00edtettekn\u00e9l jobb megold\u00e1st is. Az egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171s\u00e9get az Aj\u00e1nlattev\u0151nek az aj\u00e1nlat\u00e1ban kell\nbizony\u00edtania. \u00c9p\u00edt\u00e9si beruh\u00e1z\u00e1s pontos m\u0171szaki tartam\u00e1t,mennyis\u00e9g\u00e9t a KD r\u00e9szek\u00e9nt kiad\u00e1sra ker\u00fcl\u0151 m\u0171szaki dokument\u00e1ci\u00f3 \u00e9s a\nt\u00e9teles k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9si ki\u00edr\u00e1s hat\u00e1rozza meg. Megk\u00f6t\u00e9sre ker\u00fcl\u0151 szerz\u0151d\u00e9s egy\u00f6sszeg\u0171 (\u00e1tal\u00e1ny\u00e1ras) t\u00edpus\u00fa,tartal\u00e9kkeret alkalmaz\u00e1sa\nn\u00e9lk\u00fcl AK felh\u00edvja AT figyelm\u00e9t,hogy AT mint \u00e1tal\u00e1ny\u00e1r\u00e9rt teljes k\u00f6r\u0171en v\u00e1llalkozik. Tov\u00e1bbiak a KD-ben.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU221 Gy\u0151r-Moson-Sopron",
            "sid": "EKR000166962021",
            "eid": "8799075562827",
            "awarded_value": "844073481.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "2305266.92",
            "purchaser": {
                "id": 1078,
                "sid": 8796653483312,
                "name": "Fert\u0151-Hans\u00e1g Nemzeti Park Igazgat\u00f3s\u00e1g"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-13",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Nemes Bau Plusz \u00c9p\u00edt\u00e9si, Szolg\u00e1ltat\u00f3 \u00e9s Kereskedelmi Korl\u00e1toltFelel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 1287,
                            "slug": "nemes-bau-plusz-epitesi-szolgaltato-es-kereskedelmi-korlatoltfelelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 246909748,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 2,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 674340.43,
                    "suppliers_id": 1287,
                    "value_eur": 2305266.92,
                    "offers_count": [
                        3
                    ],
                    "suppliers_name": "Nemes Bau Plusz \u00c9p\u00edt\u00e9si, Szolg\u00e1ltat\u00f3 \u00e9s Kereskedelmi Korl\u00e1toltFelel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 844073481,
                    "offers_count_data": {
                        "3": 246909748
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "23241",
            "date": "2020-07-15",
            "deadline_date": "2020-08-19",
            "deadline_length_days": "35",
            "title": "Etikus porta fel\u00faj\u00edt\u00e1sa",
            "category": "constructions",
            "description": "207 m2 alapter\u00fclet\u0171 \u00e9p\u00fclet fel\u00faj\u00edt\u00e1sa, amely tartalmazza k\u00fcl\u00f6n\u00f6sk\u00e9ppen, de nem kiz\u00e1r\u00f3lagosan az al\u00e1bbi munk\u00e1kat \u00e9s mennyis\u00e9geket:\n240 m2 tet\u0151 bont\u00e1s 160 m2 ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3 bont\u00e1s \u00e9s be\u00e9p\u00edt\u00e9s 364 m2 cser\u00e9pfed\u00e9s 140 m2 v\u00edzszigetel\u00e9s 160 m2 f\u00f6d\u00e9m szigetel\u00e9s 440 m2\nglettel\u00e9s \u00e9s fest\u00e9s 123 m2 t\u00e9rk\u00f6vez\u00e9s",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "9983 Szakonyfalu 176\/1. hrsz",
            "sid": "EKR000693022020",
            "eid": "8798595675467",
            "awarded_value": "52092700.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "142271.47",
            "purchaser": {
                "id": 4234,
                "sid": 8798390089008,
                "name": "Szakonyfalu K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-13",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "TIT\u00c1N-BETON \u00c9p\u00edt\u0151ipari Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft",
                            "id": 7675,
                            "slug": "titan-beton-epitoipari-szolgaltato-kft"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 52092700,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 142271.47,
                    "suppliers_id": 7675,
                    "value_eur": 142271.47,
                    "offers_count": [
                        3
                    ],
                    "suppliers_name": "TIT\u00c1N-BETON \u00c9p\u00edt\u0151ipari Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft",
                    "value": 52092700,
                    "offers_count_data": {
                        "3": 52092700
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "35811",
            "date": "2021-09-01",
            "deadline_date": "2021-09-20",
            "deadline_length_days": "19",
            "title": "B\u0151s\u00e1rk\u00e1nyi \u00f3voda \u00e9s k\u00f6nyvt\u00e1r fejleszt\u00e9se",
            "category": "constructions",
            "description": "A k\u00f6zbeszerz\u00e9si elj\u00e1r\u00e1s t\u00e1rgya a B\u0151s\u00e1rk\u00e1ny Nagyk\u00f6zs\u00e9g belter\u00fclet\u00e9n l\u00e9v\u0151 \u00f3voda csoportszob\u00e1val \u00e9s tornaszob\u00e1val val\u00f3 b\u0151v\u00edt\u00e9se (1. r\u00e9sz), valamint a k\u00f6nyvt\u00e1r fejleszt\u00e9se (2. r\u00e9sz). Az \u00f3voda fejleszt\u00e9se keret\u00e9ben a h\u00e1ts\u00f3 \u00e9p\u00fclletr\u00e9szek \u00f6sszek\u00f6t\u00e9s\u00e9vel kialak\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl egy \u00faj csoportszoba \u00f6lt\u00f6z\u0151vel \u00e9s vizesblokkal; egy \u00faj torna- szoba szert\u00e1rral; egy akad\u00e1lymentes wc; valamint szem\u00e9lyzeti \u00f6lt\u00f6z\u0151 helyis\u00e9g a jogszab\u00e1lyi el\u0151\u00edr\u00e1sok figyelembev\u00e9tel\u00e9vel. A k\u00f6nyvt\u00e1r fejleszt\u00e9se keret\u00e9ben az al\u00e1bbi munk\u00e1k val\u00f3sulnak meg: akad\u00e1lymentes\u00edt\u00e9s, k\u00fcls\u0151 r\u00e1mpa korl\u00e1ttal \u00e9s a vizesblokk komplett fel\u00faj\u00edt\u00e1sa, homlokzati h\u0151szigetel\u00e9s, k\u00f6zponti f\u0171t\u00e9s szerel\u00e9s, padl\u00f3burkol\u00e1s, bels\u0151 fest\u00e9s. A r\u00e9szletes m\u0171szaki inform\u00e1ci\u00f3kat a felh\u00edv\u00e1s II.2.4. pontjai \u00e9s a k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokument\u00e1ci\u00f3 tartalmazza. A k\u00f6zbeszerz\u00e9sekr\u0151l sz\u00f3l\u00f3 2015. \u00e9vi CXLIII. t\u00f6rv\u00e9ny \u00e9s a 321\/2015 (X.30.) Korm. rendelet 46. \u00a7 (3) \u00e9s (5) bekezd\u00e9seinek \u00e9rtelm\u00e9ben a le\u00edr\u00e1sban szerepl\u0151 gy\u00e1rtm\u00e1ny\u00fa, eredet\u0171, t\u00edpus\u00fa dolog, elj\u00e1r\u00e1s, tev\u00e9kenys\u00e9g, szem\u00e9ly, szabadalom vagy v\u00e9djegy megnevez\u00e9se csak a t\u00e1rgy jelleg\u00e9nek egy\u00e9rtelm\u0171 meghat\u00e1roz\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben t\u00f6rt\u00e9nik, \u00e9s mell\u00e9 \u00e9rtend\u0151 a \u201evagy azzal egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171\u201d kifejez\u00e9s is.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU221 Gy\u0151r-Moson-Sopron",
            "sid": "EKR000969112021",
            "eid": "8799557449035",
            "awarded_value": "112893406.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "311731.07",
            "purchaser": {
                "id": 1467,
                "sid": 8796532602160,
                "name": "B\u0151s\u00e1rk\u00e1ny Nagyk\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata"
            },
            "type": {
                "id": "2",
                "name": "2",
                "slug": "2"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-10",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "CSERSZI Fest\u0151 \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 BT.",
                            "id": 774,
                            "slug": "cserszi-festo-es-szolgaltato-bt"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 91000000,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 251277.1,
                    "suppliers_id": 774,
                    "value_eur": 251277.1,
                    "offers_count": [
                        3
                    ],
                    "suppliers_name": "CSERSZI Fest\u0151 \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 BT.",
                    "value": 91000000,
                    "offers_count_data": {
                        "3": 91000000
                    }
                },
                {
                    "date": "2021-11-10",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "KIER\u00d3 \u00c9p\u00edt\u0151ipari \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Bt",
                            "id": 9788,
                            "slug": "kiero-epitoipari-es-szolgaltato-bt"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 21893406,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 60453.97,
                    "suppliers_id": 9788,
                    "value_eur": 60453.97,
                    "offers_count": [
                        3
                    ],
                    "suppliers_name": "KIER\u00d3 \u00c9p\u00edt\u0151ipari \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Bt",
                    "value": 21893406,
                    "offers_count_data": {
                        "3": 21893406
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "35801",
            "date": "2021-07-26",
            "deadline_date": "2021-08-16",
            "deadline_length_days": "21",
            "title": "F\u00f6ldtani vesz\u00e9lyforr\u00e1sb\u00f3l ered\u0151 k\u00e1r helyre\u00e1ll\u00edt\u00e1s2",
            "category": "constructions",
            "description": "Keretszerz\u0151d\u00e9s keret\u00e9ben P\u00e9cs v\u00e1ros k\u00f6zigazgat\u00e1si ter\u00fclet\u00e9n pince, partfal, t\u00e1mfal, m\u0171eml\u00e9ki k\u00f6rnyezet \u00e9s v\u00edzfoly\u00e1sok ment\u00e9n bek\u00f6vetkezett f\u00f6ldtani vesz\u00e9lyforr\u00e1sb\u00f3l ered\u0151 k\u00e1resem\u00e9nyek helyre\u00e1ll\u00edt\u00e1sa. Keret\u00f6sszeg: nett\u00f3 299.990.000.- HUF A pontos mennyis\u00e9g nem hat\u00e1rozhat\u00f3 meg a k\u00f6zbeszerz\u00e9s t\u00e1rgyi id\u0151szak\u00e1ra vonatkoz\u00f3an, de aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3 jelleggel megadja az \u00e9ves \u00e1tlag adatokat: (A) T\u00e1mfal meger\u0151s\u00edt\u00e9s: ~ 5 db\/\u00e9v, (B) Pince- illetve \u00fcregbeszakad\u00e1s szakszer\u0171 felt\u00e1r\u00e1sa \u00e9s t\u00f6med\u00e9kel\u00e9se ~5 db\/\u00e9v, (C) M\u0171eml\u00e9ki k\u00f6rnyezeten v\u00e9gzett oml\u00e1svesz\u00e9ly-elh\u00e1r\u00edt\u00e1s ~5 db\/\u00e9v, (D) V\u00edzfoly\u00e1s menti el\u00f6nt\u00e9ses k\u00e1relh\u00e1r\u00edt\u00e1s vill\u00e1m\u00e1rv\u00edz eset\u00e9n 1-2 db\/\u00e9v, tov\u00e1bb\u00e1, a fenti munkar\u00e9szekhez kapcsol\u00f3d\u00f3 (E) J\u00e1rul\u00e9kos munk\u00e1k. Az elv\u00e9gzend\u0151 munka mag\u00e1ban foglalja k\u00fcl\u00f6n\u00f6sen az oml\u00e1svesz\u00e9lyes ter\u00fcleten balesetv\u00e9delmi d\u00facol\u00e1st, a munkater\u00fcleten sz\u00fcks\u00e9ges azonnali \u00e9s k\u00e9s\u0151bbi bont\u00e1si munk\u00e1t, k\u00f6zm\u0171felt\u00e1r\u00e1st, f\u00f6ldkiemel\u00e9st, \u00e1gyazatk\u00e9sz\u00edt\u00e9st, a burkolat bont\u00e1s\u00e1t, szakszer\u0171 helyre\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1t, a kiszorul\u00f3 f\u00f6ld- \u00e9s bontott anyag (aszfalt, beton, k\u0151, t\u00e1mfalelem, hordal\u00e9k, omlad\u00e9k, cs\u0151, stb.) elsz\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1t, t\u00f6m\u00f6r\u00edt\u00e9st, a sz\u00fcks\u00e9ges v\u00edztelen\u00edt\u00e9st, valamint a munkater\u00fclet lehat\u00e1rol\u00e1s\u00e1t, szalagoz\u00e1s\u00e1t, a kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 biztons\u00e1gi v\u00e9d\u0151\u00e9p\u00edtm\u00e9nyeket A 4\/2002. (II. 20.) SzCsM-E\u00fcM egy\u00fcttes rendelet alapj\u00e1n, - a munkater\u00fclet eredeti \u00e1llapot\u00e1nak vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1ig - forgalomterel\u0151 eszk\u00f6z\u00f6k, (t\u00e1bl\u00e1k, l\u00e1mp\u00e1k) a munkater\u00fclet \u00e9s a kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 biztons\u00e1gi v\u00e9d\u0151\u00e9p\u00edtm\u00e9nyek ellen\u0151rz\u00e9s\u00e9t, \u00e9jszakai megvil\u00e1g\u00edt\u00e1s\u00e1t (adott esetben) a minden ide vonatkoz\u00f3 jogszab\u00e1lyi k\u00f6telmek v\u00e1llal\u00e1s\u00e1val egy\u00fctt. A k\u00e9szenl\u00e9ti rendszer fenntart\u00e1sa k\u00f6r\u00e9ben az aj\u00e1nlattev\u0151 (k\u00e9s\u0151bbiekben v\u00e1llalkoz\u00f3) k\u00f6teles \u00e1lland\u00f3 0-24 \u00f3r\u00e1s m\u0171szaki \u00fcgyeletet (telefonos kapcsolat \u00e9s g\u00e9pj\u00e1rm\u0171 biztos\u00edt\u00e1sa mellett) fenntartani, sz\u00fcks\u00e9g eset\u00e9n 3 \u00f3r\u00e1n bel\u00fcl a munkater\u00fcletre felvonulni annak \u00e9rdek\u00e9ben, hogy az els\u0151fok\u00fa, k\u00f6zvetlen vesz\u00e9lyhelyzetet elh\u00e1r\u00edtsa. A nyertes aj\u00e1nlattev\u0151 k\u00f6teles a munkav\u00e9gz\u00e9shez sz\u00fcks\u00e9ges, rendeltet\u00e9sszer\u0171 haszn\u00e1latra alkalmas g\u00e9pet, felszerel\u00e9st, anyagot, v\u00e9d\u0151eszk\u00f6zt, munkaruh\u00e1zattal ell\u00e1tott munkaer\u0151t biztos\u00edtani, k\u00fcl\u00f6n\u00f6s tekintettel a 4\/2002. (II.20) SZCSM - E\u00fcM egy\u00fcttes rendeletre. Nyertes aj\u00e1nlattev\u0151 a munkav\u00e9gz\u00e9st jelen elj\u00e1r\u00e1s alapj\u00e1n megk\u00f6t\u00f6tt szerz\u0151d\u00e9s hat\u00e1lybal\u00e9p\u00e9s\u00e9t k\u00f6vet\u0151en, az egyedi megrendel\u00e9sek alapj\u00e1n jogosult megkezdeni. Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 felh\u00edvja a t. Aj\u00e1nlattev\u0151k figyelm\u00e9t: A nyertes aj\u00e1nlattev\u0151 k\u00f6teles a munkav\u00e9gz\u00e9st \u00fagy \u00f6sszehangolni, hogy az az ott dolgoz\u00f3kra \u00e9s a munkav\u00e9gz\u00e9s hat\u00f3k\u00f6r\u00e9ben tart\u00f3zkod\u00f3kra vesz\u00e9lyt ne jelentsen. A nyertes aj\u00e1nlattev\u0151 feladata tov\u00e1bb\u00e1: -A nyertes aj\u00e1nlattev\u0151nek a kivitelez\u00e9s id\u0151tartama alatt az adott munkater\u00fcleten a k\u00f6zleked\u00e9st biztos\u00edtani kell, -a kivitelez\u00e9s megval\u00f3s\u00edt\u00e1s\u00e1hoz sz\u00fcks\u00e9ges valamennyi \u00e9p\u00edt\u00e9si \u00e9s szerel\u00e9si munka elv\u00e9gz\u00e9se, -minden igazgat\u00e1si, technikai vagy egy\u00e9b feladat ell\u00e1t\u00e1sa, amely ahhoz sz\u00fcks\u00e9ges, hogy a kivitelez\u00e9st a feladatle\u00edr\u00e1sban \u00e9s \/vagy a nyertes aj\u00e1nlattev\u0151 \u00e1ltal k\u00e9sz\u00edtett tervekben meghat\u00e1rozott \u00e1llapotban Megrendel\u0151nek \u00e1tadja, -az \u00e1tad\u00e1s-\u00e1tv\u00e9teli elj\u00e1r\u00e1s sor\u00e1n a be\u00e9p\u00edtett anyagok, szerkezetek, berendez\u00e9sek megfelel\u0151s\u00e9gi igazol\u00e1s\u00e1t k\u00f6teles \u00e1tadni, -valamennyi kivitelez\u00e9si munk\u00e1val kapcsolatban k\u00e9pz\u0151d\u0151 bont\u00e1si \u00e9s \u00e9p\u00edt\u00e9si hullad\u00e9k gy\u0171jt\u00e9se \u00e9s elsz\u00e1ll\u00edt\u00e1sa, illetve a jogszab\u00e1lyoknak megfelel\u0151 \u00e1rtalmatlan\u00edt\u00e1sa, \u00fajrahasznos\u00edt\u00e1sa; -a munkav\u00e9gz\u00e9sek befejez\u00e9se ut\u00e1n a kivitelez\u00e9ssel \u00e9rintett felvonul\u00e1si ter\u00fcletek kivitelez\u00e9s megkezd\u00e9se el\u0151tti \u00e1llapotnak megfelel\u0151 helyre\u00e1ll\u00edt\u00e1sa; -a k\u00f6rnyezetben okozott s\u00e9r\u00fcl\u00e9sek, k\u00e1rok helyre\u00e1ll\u00edt\u00e1sa, a szavatoss\u00e1gi \u00e9s j\u00f3t\u00e1ll\u00e1si k\u00f6telezetts\u00e9gek ell\u00e1t\u00e1sa. Tov\u00e1bbi r\u00e9szleteket a k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentumok tartalmazz\u00e1k. (az \u00e9p\u00edt\u00e9si beruh\u00e1z\u00e1s jelleg\u00e9nek megfelel\u0151en)",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU231 Baranya",
            "sid": "EKR000867302021",
            "eid": "8799506232651",
            "awarded_value": "299990000.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "828358.42",
            "purchaser": {
                "id": 640,
                "sid": 8796390389040,
                "name": "P\u00e9cs Megyei Jog\u00fa V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata"
            },
            "type": {
                "id": "2",
                "name": "2",
                "slug": "2"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-10",
                    "value_for_two": 299990000,
                    "value_for_two_eur": 828358.42,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Greeneral Kft",
                            "id": 3920,
                            "slug": "greeneral-kft"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 299990000,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 828358.42,
                    "suppliers_id": 3920,
                    "value_eur": 828358.42,
                    "offers_count": [
                        2
                    ],
                    "suppliers_name": "Greeneral Kft",
                    "value": 299990000,
                    "offers_count_data": {
                        "2": 299990000
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "35778",
            "date": "2021-09-22",
            "deadline_date": "2021-10-06",
            "deadline_length_days": "14",
            "title": "MFP-UHK\/2021. BELTER\u00dcLETI UTAK FEL\u00daJ\u00cdT\u00c1SA",
            "category": "constructions",
            "description": "V\u00e1llalkoz\u00e1si szerz\u0151d\u00e9s BALATONKERESZT\u00daR K\u00d6ZS\u00c9G \u00d6NKORM\u00c1NYZATA MFP-UHK\/2021. BELTER\u00dcLETI UTAK FEL\u00daJ\u00cdT\u00c1SA t\u00e1rgyban. A projekt (p\u00e1ly\u00e1zat ismertet\u00e9se): Balatonkereszt\u00far k\u00f6zigazgat\u00e1si ter\u00fclet\u00e9n 23,1 km ki\u00e9p\u00edtett (aszfaltos \u00e9s 14,4 km ki\u00e9p\u00edtetlen (kosz\u00f3r\u00e1sos, martaszfaltos) k\u00f6z\u00fat van. A p\u00e1ly\u00e1zat keret\u00e9ben az \u00e1lland\u00f3 lakott ter\u00fcleteken tal\u00e1lhat\u00f3 martaszfaltos utak fel\u00faj\u00edt\u00e1s\u00e1t tervezte Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 (Bokros, Harmat, Hunyadi, Iskola , Lehel utc\u00e1k, Millennium k\u00f6z). A fel\u00faj\u00edt\u00e1sra tervezett utc\u00e1kban \u00e1lland\u00f3an lakott ingatlanok tal\u00e1lhat\u00f3ak, az \u00fan. \u0151sk\u00f6zs\u00e9gi r\u00e9szen. Az utakat t\u00f6bb mint t\u00edz \u00e9ve a meg\u00fclepedett kosz\u00f3r\u00e1sos alapra martaszfalttal l\u00e1ttuk el. Ez az \u00fatfel\u00fclet az elm\u00falt \u00e9vek sor\u00e1n felkopott, viszont j\u00f3l bet\u00f6m\u00f6r\u00f6dtek, \u00edgy alkalmas aszfaltburkolat felvitel\u00e9re. A Harmat utca \u00faj utca, amely az elm\u00falt 10 \u00e9v alatt olyan szinten be\u00e9p\u00fclt, hogy m\u00e1r csak p\u00e1r \u00fcres ingatlan tal\u00e1lhat\u00f3. Az \u00faj \u00e9p\u00edt\u00e9si h\u00e1zakban fiatal csal\u00e1dok \u00e9lnek, \u00e9s egyre t\u00f6bben szeretn\u00e9nek itt letelepedni v\u00e9glegesen. A nagyobb \u00e9p\u00edtkez\u00e9sek befejezodtek, a k\u00f6zmuvek ki\u00e9p\u00edt\u00e9sre ker\u00fcltek, \u00edgy az aszfaltr\u00e9teg a lak\u00f3utca biztons\u00e1gos k\u00f6zleked\u00e9s\u00e9t fogja biztos\u00edtani.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU232 Somogy",
            "sid": "EKR001167722021",
            "eid": "8799667057995",
            "awarded_value": "22626835.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "62479.18",
            "purchaser": {
                "id": 3204,
                "sid": 8796585620784,
                "name": "Balatonkereszt\u00far K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata"
            },
            "type": {
                "id": "2",
                "name": "2",
                "slug": "2"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-10",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Horv\u00e1th-\u00c9p K\u00f6zm\u0171- \u00dat- \u00e9s M\u00e9ly\u00e9p\u00edt\u0151 Kft.",
                            "id": 399,
                            "slug": "horvath-ep-koezmu-ut-es-melyepito-kft"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 0,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 0,
                    "suppliers_id": 399,
                    "value_eur": 62479.18,
                    "offers_count": [
                        4
                    ],
                    "suppliers_name": "Horv\u00e1th-\u00c9p K\u00f6zm\u0171- \u00dat- \u00e9s M\u00e9ly\u00e9p\u00edt\u0151 Kft.",
                    "value": 22626835,
                    "offers_count_data": {
                        "4": 22626835
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "35776",
            "date": "2021-09-27",
            "deadline_date": "2021-10-08",
            "deadline_length_days": "11",
            "title": "Budapest X. ker\u00fclet G\u00e9m utca fel\u00faj\u00edt\u00e1sa",
            "category": "constructions",
            "description": "\u201eBudapest X. ker\u00fclet G\u00e9m utca fel\u00faj\u00edt\u00e1sa\u201d a beruh\u00e1z\u00e1si munk\u00e1k keret\u00e9ben a K\u0151b\u00e1nyai \u00d6nkorm\u00e1nyzat a t\u00e1rgyi utca fel\u00faj\u00edt\u00e1s\u00e1t ir\u00e1nyozta el\u0151, melynek sor\u00e1n fel\u00faj\u00edt\u00e1sra ker\u00fcl a G\u00e9m utca a Z\u00e1gr\u00e1bi utc\u00e1t\u00f3l a Hizlal\u00f3 t\u00e9rig. Tervezett \u00e9p\u00edt\u00e9si hossz ~ 428 fm.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU110 Budapest",
            "sid": "EKR001211232021",
            "eid": "8799711327563",
            "awarded_value": "121230218.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "334751.40",
            "purchaser": {
                "id": 373,
                "sid": 8796660233520,
                "name": "K\u0151b\u00e1nyai Vagyonkezel\u0151 Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151 R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g"
            },
            "type": {
                "id": "2",
                "name": "2",
                "slug": "2"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-10",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "M\u00e1tra-Fuvar-Sped Korl\u00e1tolt Felel\u0151s\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 887,
                            "slug": "matra-fuvar-sped-korlatolt-felelosegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 0,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 0,
                    "suppliers_id": 887,
                    "value_eur": 334751.4,
                    "offers_count": [
                        4
                    ],
                    "suppliers_name": "M\u00e1tra-Fuvar-Sped Korl\u00e1tolt Felel\u0151s\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 121230218,
                    "offers_count_data": {
                        "4": 121230218
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "35521",
            "date": "2021-09-27",
            "deadline_date": "2021-10-11",
            "deadline_length_days": "14",
            "title": "T\u00e1ncsics Mih\u00e1ly utca \u00fatburkolat fel\u00faj\u00edt\u00e1sa",
            "category": "constructions",
            "description": "K\u0151szeg, T\u00e1ncsics Mih\u00e1ly utca burkolat fel\u00faj\u00edt\u00e1sa 325m hosszban, 6,0 m sz\u00e9less\u00e9gben.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU222 Vas",
            "sid": "EKR001189942021",
            "eid": "8799704347979",
            "awarded_value": "41391485.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "114293.76",
            "purchaser": {
                "id": 638,
                "sid": 8796521821488,
                "name": "K\u0151szeg V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata"
            },
            "type": {
                "id": "2",
                "name": "2",
                "slug": "2"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-10",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "SMALL Consulting Szolg\u00e1ltat\u00f3 \u00e9s Kereskedelmi Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 591,
                            "slug": "small-consulting-szolgaltato-es-kereskedelmi-korlatolt-felelossegutarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 0,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 0,
                    "suppliers_id": 591,
                    "value_eur": 114293.76,
                    "offers_count": [
                        5
                    ],
                    "suppliers_name": "SMALL Consulting Szolg\u00e1ltat\u00f3 \u00e9s Kereskedelmi Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 41391485,
                    "offers_count_data": {
                        "5": 41391485
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "35219",
            "date": "2021-10-04",
            "deadline_date": "2021-10-15",
            "deadline_length_days": "11",
            "title": "Paks, T\u00e1ncsics u. \u00fat-\u00e9s j\u00e1rdafel\u00faj\u00edt\u00e1s",
            "category": "constructions",
            "description": "A kivitelez\u00e9s sor\u00e1n az al\u00e1bbi feladatok elv\u00e9gz\u00e9se sz\u00fcks\u00e9ges: 1. feladat J\u00c1RDA\u00c9P\u00cdT\u00c9S \u2022 J\u00e1rda bont\u00e1sa 461 m3 \u2022 Szeg\u00e9lybont\u00e1s 861 m \u2022 FZKA 0\/63 244 m3 \u2022 Stabiliz\u00e1lt alapr\u00e9teg CKt-4 218 m3 \u2022 T\u00e9rk\u0151burkolat\u00fa j\u00e1rda \u00e9p\u00edt\u00e9se, szeg\u00e9llyel l\u00e9pcs\u0151kkel 1454 m2 \u2022 Betonfoly\u00f3ka \u00e1t\u00e9p\u00edt\u00e9se 39 m \u2022 V\u00edznyel\u0151r\u00e1csok, aknafedlapok 19 db \u00daTFEL\u00daJ\u00cdT\u00c1S \u2022 Szeg\u00e9lybont\u00e1s 348 m \u2022 \u00datp\u00e1lya profilmar\u00e1sa 34,5 m3 \u2022 S\u00fcllyesztett, kiemelt szeg\u00e9ly \u00e9p\u00edt\u00e9se 348 m \u2022 Kop\u00f3r\u00e9teg AC11 min. 34,7 m3 \u2022 V\u00edznyel\u0151r\u00e1csok, aknafedlapok cser\u00e9je 7 db Az 1. feladat teljes\u00edt\u00e9si hat\u00e1rideje: 2022. \u00e1prilis 30. 2. feladat OPCI\u00d3S T\u00c9TEL (l\u00e1sd aj\u00e1nlatt\u00e9teli felh\u00edv\u00e1s II.2.9. pontj\u00e1t is) \u00daT\u00c9P\u00cdT\u00c9S, PARKOL\u00d3 \u2022 F\u00f6ldkitermel\u00e9s 388 m3 \u2022 P\u00e1lyaszerkezet bont\u00e1s 495 m3 \u2022 Szeg\u00e9lybont\u00e1s 512 m \u2022 V\u00edznyel\u0151r\u00e1csok, aknafedlapok cser\u00e9je 6 db \u2022 M22 mech. stabiliz\u00e1ci\u00f3 298 m3 \u2022 M63 mech. stabiliz\u00e1ci\u00f3 298 m3 \u2022 T\u00e9rk\u0151burkolat\u00fa \u00e9p\u00edt\u00e9se 484 m2 \u2022 S\u00fcllyesztett, kiemelt szeg\u00e9ly 523 m \u2022 AC11 k\u00f6t\u0151r\u00e9teg 36 m3 K\u00d6ZVIL\u00c1G\u00cdT\u00c1S \u2022 K\u00f6zvil\u00e1g\u00edt\u00e1si gerinck\u00e1bel \u00e9p\u00edt\u00e9se 503 m \u2022 K\u00f6zvil\u00e1g\u00edt\u00e1si oszlopok 13 db \u2022 L\u00e1mpatestek 13 db. Az opci\u00f3s feladat leh\u00edv\u00e1s\u00e1nak a felt\u00e9tele, hogy a Megrendel\u0151 \u00e1ltal kezdem\u00e9nyezett t\u00e1mogat\u00f3i okiratm\u00f3dos\u00edt\u00e1s a t\u00e1mogat\u00f3 hat\u00f3s\u00e1g r\u00e9sz\u00e9r\u0151l al\u00e1\u00edr\u00e1sra ker\u00fclj\u00f6n! A t\u00e1mogat\u00f3i okirat al\u00e1\u00edr\u00e1sa m\u00e1r folyamatban van. Annak v\u00e1rhat\u00f3 id\u0151pontja 2021. okt\u00f3ber h\u00f3nap k\u00f6zepe. Ha az Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 \u00e9lni k\u00edv\u00e1n az opci\u00f3s jog\u00e1val, \u00fagy arra legk\u00e9s\u0151bb a szerz\u0151d\u00e9s al\u00e1\u00edr\u00e1s\u00e1t k\u00f6vet\u0151 30 napon bel\u00fcl sor ker\u00fcl. Az opcion\u00e1lis t\u00e9telek teljes\u00edt\u00e9si hat\u00e1rideje is: 2021. december 31. napja. Tekintettel arra, hogy a 2. opci\u00f3s feladat vonatkoz\u00e1s\u00e1ban 2021. december 31. napj\u00e1ig az aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151nek a projektet m\u00e9g p\u00e9nz\u00fcgyileg is le kell z\u00e1rnia, \u00edgy a fenti hat\u00e1rid\u0151t az aj\u00e1nlattev\u0151k \u00fagy vegy\u00e9k alapul, hogy a 2 feladatot ezen id\u0151pontig meg kell val\u00f3s\u00edtaniuk (a r\u00e9sz- m\u0171szaki \u00e1tad\u00e1s-\u00e1tv\u00e9teli elj\u00e1r\u00e1st is sikeresen le kell tudni z\u00e1tni eddig az id\u0151pontig), az erre vonatkoz\u00f3 hat\u00e1rid\u0151 meghosszabb\u00edt\u00e1sra nincs lehet\u0151s\u00e9g! A teljes mennyis\u00e9get a m\u0171szaki dokument\u00e1ci\u00f3 tartalmazza. A kapcsol\u00f3d\u00f3 j\u00e1rul\u00e9kos munk\u00e1kkal egy\u00fctt kell a feladatokat elv\u00e9gzeni, a k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentumokban szerepl\u0151k szerint. \u00c1ltal\u00e1nos \u00e9szrev\u00e9telek a tervekre, valamint a kivitelez\u00e9si munk\u00e1k megval\u00f3s\u00edt\u00e1s\u00e1ra vonatkoz\u00f3 pontos\u00edt\u00e1sok mindk\u00e9t feladattal kapcsolatosan: 1. Az Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 javasolja az Aj\u00e1nlattev\u0151knek, hogy az aj\u00e1nlat k\u00e9sz\u00edt\u00e9se el\u0151tt felt\u00e9tlen\u00fcl ellen\u0151rizz\u00e9k a kivitelez\u00e9s helysz\u00edneit \u00e9s azok k\u00f6zvetlen k\u00f6rnyezet\u00e9t (mivel az k\u00f6zter\u00fclet, illetve onnan megtekinthet\u0151), hogy minden sz\u00fcks\u00e9ges inform\u00e1ci\u00f3 birtok\u00e1ban tudjanak aj\u00e1nlatot tenni. 2. A Kivitelez\u0151 mindenkor k\u00f6teles a felvonul\u00e1si, \u00e9p\u00edt\u00e9si\/munkater\u00fcletet folyamatosan tiszt\u00e1n \u00e9s biztons\u00e1gos \u00e1llapotban tartani. A munk\u00e1ja befejez\u00e9s\u00e9vel a Kivitelez\u0151 k\u00f6teles azonnal visszasz\u00e1ll\u00edtani a munkater\u00fcletr\u0151l valamennyi berendez\u00e9s\u00e9t, ideiglenes \u00e9p\u00edtm\u00e9ny\u00e9t \u00e9s a fel nem haszn\u00e1lt t\u00f6bbletanyagait. 3. A Kivitelez\u0151 k\u00f6teles a felvonul\u00e1si, \u00e9p\u00edt\u00e9si\/munkater\u00fcleten az ideiglenes csapad\u00e9kv\u00edz elvezet\u00e9s\u00e9r\u0151l folyamatosan gondoskodni. A megold\u00e1sokat a m\u0171szaki ellen\u0151rrel folyamatosan egyeztetni kell. 4. A Kivitelez\u0151 feladata a kivitelez\u00e9shez sz\u00fcks\u00e9ges ideiglenes mell\u00e9kl\u00e9tes\u00edtm\u00e9nyek (pl.: iroda kont\u00e9ner, mobil WC, stb.) biztos\u00edt\u00e1sa. 5. A felvonul\u00e1si ter\u00fclet elker\u00edt\u00e9s\u00e9r\u0151l, a munkater\u00fclet elkorl\u00e1toz\u00e1s\u00e1r\u00f3l (szalag, mobil korl\u00e1t, stb.), az el\u0151\u00edrt figyelmeztet\u0151 jelz\u00e9sek elhelyez\u00e9s\u00e9r\u0151l \u00e9s azok folyamatos fenntart\u00e1s\u00e1r\u00f3l, valamint esetleges j\u00f3v\u00e1hagyat\u00e1s\u00e1r\u00f3l \u00e9s a kivitelez\u00e9s ideje alatti \u0151rz\u00e9s\u00e9r\u0151l a Kivitelez\u0151 feladata gondoskodni. 6. A Kivitelez\u0151 feladata a munk\u00e1k elv\u00e9gz\u00e9s\u00e9t k\u00f6vet\u0151en a tervekben nem szerepl\u0151, de a kivitelez\u00e9s id\u0151tartalma alatt ig\u00e9nybevett ter\u00fcleteken is az eredeti \u00e1llapot szerinti helyre\u00e1ll\u00edt\u00e1s. 7. A kivitelez\u00e9shez sz\u00fcks\u00e9ges szakfel\u00fcgyeleteket \u00e9s a k\u00f6zm\u0171 kit\u0171z\u00e9seket a munka megkezd\u00e9se el\u0151tt az \u00e9rintett k\u00f6zm\u0171 \u00fczemeltet\u0151kn\u00e9l meg kell rendelnie a Kivitelez\u0151nek. 8. A k\u00f6zm\u0171nyilatkozatokban, k\u00f6zm\u0171egyeztet\u00e9si jegyz\u0151k\u00f6nyvekben, egyet\u00e9rt\u00e9si nyilatkozatokban, tervegyeztet\u00e9si jegyz\u0151k\u00f6nyvekben, k\u00f6z\u00fatkezel\u0151i nyilatkozatokban, k\u00f6zm\u0171kezel\u0151i, \u00fczemeltet\u0151i nyilatkozatokban \u00e9s egy\u00e9b hozz\u00e1j\u00e1rul\u00e1sokban, nyilatkozatokban, dokumentumokban le\u00edrtakat szigor\u00faan be kell tartania a Kivitelez\u0151",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU233 Tolna",
            "sid": "EKR001272222021",
            "eid": "8799731316043",
            "awarded_value": "123996968.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "342391.19",
            "purchaser": {
                "id": 29,
                "sid": 8796601677104,
                "name": "Paks V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata"
            },
            "type": {
                "id": "2",
                "name": "2",
                "slug": "2"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-10",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Amalfi Hung\u00e1ria Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 2816,
                            "slug": "amalfi-hungaria-korlatolt-felelossegu-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 123996968,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 342391.19,
                    "suppliers_id": 2816,
                    "value_eur": 342391.19,
                    "offers_count": [
                        3
                    ],
                    "suppliers_name": "Amalfi Hung\u00e1ria Korl\u00e1tolt Felel\u0151ss\u00e9g\u0171 T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 123996968,
                    "offers_count_data": {
                        "3": 123996968
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "33022",
            "date": "2021-07-26",
            "deadline_date": "2021-08-09",
            "deadline_length_days": "14",
            "title": "Microsoft Licence meg\u00faj\u00edt\u00e1s",
            "category": "supplies",
            "description": "Microsoft licenc beszerz\u00e9se az \u00c9MI \u00c9p\u00edt\u00e9s\u00fcgyi Min\u0151s\u00e9gellen\u0151rz\u0151 Innov\u00e1ci\u00f3s Nonprofit Kft. r\u00e9sz\u00e9re ad\u00e1sv\u00e9teli szerz\u0151d\u00e9s keret\u00e9ben az\nal\u00e1bbiakban, illetve a k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentumokban r\u00e9szletezettek szerint:\n\u2022 300 db \u2013 Office 365 E3 \u2013 CLOUD RESELLER CORPORATE\n\u2022 300 db \u2013 Windows 10 Enterprise E3 \u2013 CLOUD RESELLER CORPORATE\n\u2022 50 db \u2013 Power BI Pro \u2013 CLOUD RESELLER CORPORATE\n\u2022 300 db \u2013 CoreCALBridgeO365 SNGL SubsVL OLV NL 1Mth AP PerUsr\n\u2022 6 db \u2013 SQLSvrStdCore SNGL LicSAPk OLV 2Lic NL 1Y AqY1 AP CoreLic\n\u2022 3 db \u2013 CISSteDCCore SNGL LicSAPk OLV 16Lic NL 1Y AqY1 AP CoreLic\n\u2022 150 db \u2013 WinRmtDsktpSrvcsCAL SNGL LicSAPk OLV NL 1Y AqY1 AP UsrCAL\nA 321\/2015. (X. 30.) Korm. rendelet (tov\u00e1bbiakban: Kr. 46. \u00a7 (3) bekezd\u00e9s\u00e9ben foglaltakra tekintettel aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 felh\u00edvja a figyelmet,\nhogy, amennyiben a k\u00f6zbeszerz\u00e9s t\u00e1rgy\u00e1nak egy\u00e9rtelm\u0171 \u00e9s k\u00f6z\u00e9rthet\u0151 meghat\u00e1roz\u00e1sa sz\u00fcks\u00e9gess\u00e9 tesz meghat\u00e1rozott gy\u00e1rtm\u00e1ny\u00fa,\neredet\u0171, t\u00edpus\u00fa dologra, elj\u00e1r\u00e1sra, tev\u00e9kenys\u00e9gre, szem\u00e9lyre, szabadalomra vagy v\u00e9djegyre val\u00f3 hivatkoz\u00e1st, a le\u00edr\u00e1snak tartalmaznia\nkell, hogy a megnevez\u00e9s csak a t\u00e1rgy jelleg\u00e9nek egy\u00e9rtelm\u0171 meghat\u00e1roz\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben t\u00f6rt\u00e9nt, \u00e9s a megnevez\u00e9s mellett a \u201evagy azzal\negyen\u00e9rt\u00e9k\u0171\u201d kifejez\u00e9st kell szerepeltetni.\nTov\u00e1bbi r\u00e9szletek, valamint egy\u00e9b szakmai k\u00f6vetelm\u00e9nyek a k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentumokban.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU120 Pest",
            "sid": "EKR000932482021",
            "eid": "8799545423179",
            "awarded_value": "45637990.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "126019.58",
            "purchaser": {
                "id": 2103,
                "sid": 8796376790320,
                "name": "\u00c9MI \u00c9p\u00edt\u00e9s\u00fcgyi Min\u0151s\u00e9gellen\u0151rz\u0151 Innov\u00e1ci\u00f3s Nonprofit Kft."
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-10",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Karakter Sz\u00e1m\u00edt\u00e1stechnikai, Elektronikai Kft.",
                            "id": 804,
                            "slug": "karakter-szamitastechnikai-elektronikai-kft"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 0,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 0,
                    "suppliers_id": 804,
                    "value_eur": 126019.58,
                    "offers_count": [
                        5
                    ],
                    "suppliers_name": "Karakter Sz\u00e1m\u00edt\u00e1stechnikai, Elektronikai Kft.",
                    "value": 45637990,
                    "offers_count_data": {
                        "5": 45637990
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "29775",
            "date": "2021-04-06",
            "deadline_date": "2021-04-28",
            "deadline_length_days": "22",
            "title": "\u201eMultifunkcion\u00e1lis sportkomplexum \u00e9p\u00edt\u00e9se (1442)\u201d",
            "category": "constructions",
            "description": "Ac\u00e9lv\u00e1z keret\u0171 sportcsarnok \u00e9p\u00fclet, valamint a hozz\u00e1 tartoz\u00f3 \u00f6lt\u00f6z\u0151ket \u00e9s atl\u00e9tikai edz\u0151termet \u00e9s egy\u00e9b helyis\u00e9geket mag\u00e1ban foglal\u00f3\nszoci\u00e1lis \u00e9p\u00fclet teljesk\u00f6r\u0171 kivitelez\u00e9se, 244,50 m2 alapter\u00fclet\u0171 meglev\u0151 \u00e9p\u00fclet bont\u00e1sa, bont\u00e1si t\u00f6rmel\u00e9k, hullad\u00e9k elsz\u00e1ll\u00edt\u00e1sa,\nlerak\u00e1sa, \u00fat \u00e9s parkol\u00f3k \u00e9p\u00edt\u00e9se, ter\u00fcletrendez\u00e9s.\nA sportcsarnokban egy 20 x 40 m k\u00e9zilabda p\u00e1ly\u00e1t, valamint kett\u0151 darab 15 x 28 m.es edz\u0151p\u00e1ly\u00e1t, mely az edz\u00e9sek alkalm\u00e1val\nkeresztir\u00e1nyban k\u00e9t r\u00e9szre oszthat\u00f3, tov\u00e1bb\u00e1 a f\u0151\u00e9p\u00fcletbe szert\u00e1rt sz\u00fcks\u00e9ges kialak\u00edtani.\nA szoci\u00e1lis \u00e9p\u00fcletben ker\u00fcl kialak\u00edt\u00e1sra egy atl\u00e9tikai edz\u0151terem, melyhez k\u00f6zvetlen\u00fcl tartozik a szert\u00e1r, valamint egy kiszolg\u00e1l\u00f3\negys\u00e9g, vizesblokkok, k\u00fcl\u00f6n \u00f6lt\u00f6z\u0151 egys\u00e9gek az MKC \u00e9s az atl\u00e9tikai klub sz\u00e1m\u00e1ra, tov\u00e1bb\u00e1 iroda \u00e9s b\u00fcf\u00e9 pult, melyhez rakt\u00e1r is\ntartozik.\nTervezett (\u00faj \u00e9p\u00fclet) brutt\u00f3 alapter\u00fclete 2.190,00 m2, Nett\u00f3 be\u00e9p\u00edtett alapter\u00fclet \u00e9p\u00fclet: 2054,97 m2, telek alapter\u00fclete 27439 m2.\nNyertes aj\u00e1nlattev\u0151 feladat\u00e1t k\u00e9pezi a sportkomplexum (sportcsarnok \u00e9s szoci\u00e1lis \u00e9p\u00fclet) \u00e9p\u00edt\u0151mesteri \u00e9s befejez\u0151 munk\u00e1i, valamint\n\u00e9p\u00fcletg\u00e9p\u00e9szeti, \u00e9p\u00fcletvillamoss\u00e1gi munk\u00e1latai, tov\u00e1bb\u00e1 sporttechnol\u00f3giai \u00e9s k\u00fcls\u0151 \u00fat \u00e9s k\u00f6zm\u0171 kivitelez\u00e9si munk\u00e1inak elv\u00e9gz\u00e9se az\nal\u00e1bbiak szerint:\nAz \u00e9p\u00edt\u0151mesteri \u00e9s befejez\u0151 munk\u00e1k k\u00f6r\u00e9ben\n\u00e9p\u00edt\u00e9si helysz\u00edn berendez\u00e9s (ideiglenes energiah\u00e1l\u00f3zat, villamos \u00e1ram v\u00e9tel ki\u00e9p\u00edt\u00e9se, v\u00edzvezet\u00e9k csatlakoz\u00e1s ki\u00e9p\u00edt\u00e9se, \u00e9p\u00edt\u00e9si\niroda, szoci\u00e1lis helyis\u00e9gek, rakt\u00e1rak kialak\u00edt\u00e1sa, \u00e9p\u00fclet m\u0171szeres kit\u0171z\u00e9se),\n\u00e9p\u00edt\u00e9s elk\u00e9sz\u00edt\u0151 \u00e9s bont\u00e1si munk\u00e1k elv\u00e9gz\u00e9se (megl\u00e9v\u0151 \u00e9p\u00fclet bont\u00e1sa \u00e9s bont\u00e1si hullad\u00e9k elsz\u00e1ll\u00edt\u00e1sa)\nf\u00f6ldmunk\u00e1k elv\u00e9gz\u00e9se\nmonolit beton - \u00e9s vasbeton munk\u00e1k elv\u00e9gz\u00e9se\nzsaluz\u00e1si \u00e9s vasal\u00e1si munk\u00e1k elv\u00e9gz\u00e9se\nel\u0151regy\u00e1rtott vasbeton szerkezetek sz\u00e1ll\u00edt\u00e1sa, elhelyez\u00e9se \u00e9s szerel\u00e9se\nac\u00e9lszerkezetek kivitelez\u00e9se\ntet\u0151h\u00e9jal\u00e1si munk\u00e1k elv\u00e9gz\u00e9se\nhomlokzatok burkol\u00e1si munk\u00e1k elv\u00e9gz\u00e9se\nk\u0151m\u0171ves munk\u00e1k elv\u00e9gz\u00e9se\nvakolatok kivitelez\u00e9se\naljzatok, szigetel\u00e9sek kivitelez\u00e9se\nipari padl\u00f3k, szigetel\u00e9sek kivitelez\u00e9se\nhomlokzati ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3k be\u00e9p\u00edt\u00e9se\nbels\u0151 ajt\u00f3 ny\u00edl\u00e1sz\u00e1r\u00f3k be\u00e9p\u00edt\u00e9se,\nburkolatok kivitelez\u00e9se,\nfest\u00e9s, m\u00e1zol\u00e1si munk\u00e1k elv\u00e9gz\u00e9se,\nsz\u00e1raz \u00e9p\u00edt\u00e9si munk\u00e1k elv\u00e9gz\u00e9se,\nkieg\u00e9sz\u00edt munk\u00e1k elv\u00e9gz\u00e9se.\nAz \u00e9p\u00fcletg\u00e9p\u00e9szeti munk\u00e1latok k\u00f6r\u00e9ben\nf\u0171t\u00e9s szerel\u00e9si (h\u0151szigetel\u00e9sek, cs\u0151vezet\u00e9kek, szerelv\u00e9nyek \u00e9s berendez\u00e9si t\u00e1rgyak \u00e9s termoventil\u00e1torok),\ng\u00e1zszerel\u00e9si (f\u00f6ldmunka, fel\u00fcletk\u00e9pz\u00e9s, k\u00f6zm\u0171 cs\u0151vezet\u00e9kek szerelv\u00e9nyek, \u00e9p\u00fcletg\u00e9p\u00e9szeti cs\u0151vezet\u00e9kek, tov\u00e1bb\u00e1\n\u00e9p\u00fcletg\u00e9p\u00e9szeti szerelv\u00e9nyei \u00e9s berendez\u00e9si t\u00e1rgyak),\nszell\u0151z\u00e9s szerel\u00e9si (zsaluz\u00e1s \u00e1s \u00e1llv\u00e1nyoz\u00e1s, h\u0151szigetel\u00e9s, szell\u0151ztet\u0151 berendez\u00e9sek), valamint\nv\u00edz - csatorna szerel\u00e9si (f\u00f6ldmunka, k\u00f6zm\u0171 cs\u0151vezet\u00e9kek szerelv\u00e9nyek, h\u0151szigetel\u00e9sek, tov\u00e1bb\u00e1 \u00e9p\u00fcletg\u00e9p\u00e9szeti szerelv\u00e9nyek \u00e9s\nberendez\u00e9si t\u00e1rgyak)\nmunk\u00e1k teljesk\u00f6r\u0171 elv\u00e9gz\u00e9se.\nAz \u00e9p\u00fcletvillamoss\u00e1gi munk\u00e1latok k\u00f6r\u00e9ben\ntart\u00f3szerkezetek (k\u00e1belt\u00e1lc\u00e1k, v\u00e9d\u0151cs\u00f6vek \u00e9s al\u00e9p\u00edtm\u00e9nyi h\u00e1l\u00f3zat) kialak\u00edt\u00e1sa,\nk\u00e1belez\u00e9s (Er\u0151\u00e1tviteli \u00e9s gyenge\u00e1ram\u00fa k\u00e1belh\u00e1l\u00f3zat ki\u00e9p\u00edt\u00e9se),\nl\u00e1mpatestek, szerelv\u00e9nyek \u00e9s eloszt\u00f3k sz\u00e1ll\u00edt\u00e1sa \u00e9s szerel\u00e9se,\nEPH \u2013 f\u00f6ldel\u00e9s - vill\u00e1mv\u00e9delem ki\u00e9p\u00edt\u00e9se.\nA sporttechnol\u00f3giai kivitelez\u00e9s k\u00f6r\u00e9ben\n1 db elektromos mozgat\u00e1s\u00fa t\u00e9relv\u00e1laszt\u00f3 szerkezet sz\u00e1ll\u00edt\u00e1sa \u00e9s kivitelez\u00e9se,\nlabdaj\u00e1t\u00e9k p\u00e1ly\u00e1k fest\u00e9se,\nk\u00e9zilabda \u00e9s r\u00f6plabda j\u00e1t\u00e9k sporttechnol\u00f3giai eszk\u00f6zeinek sz\u00e1ll\u00edt\u00e1sa \u00e9s kivitelez\u00e9se,\n28 db 2r\u00e9szes \u00e9s 21 db 3r\u00e9szes \u00f6lt\u00f6z\u0151szekr\u00e9ny sz\u00e1ll\u00edt\u00e1sa \u00e9s szerel\u00e9se,\nlabdafog\u00f3 h\u00e1l\u00f3k sz\u00e1ll\u00edt\u00e1sa \u00e9s szerel\u00e9se.\nA k\u00fcls\u0151 \u00fat \u00e9s k\u00f6zm\u0171 kivitelez\u00e9si munk\u00e1k k\u00f6r\u00e9ben\ncsapad\u00e9kv\u00edz csatorna \u00e9p\u00edt\u00e9se,\n\u00fat\u00e9p\u00edt\u00e9s al\u00e9p\u00edtm\u00e9nyi \u00e9s fel\u00e9p\u00edtm\u00e9nyi munk\u00e1inak elv\u00e9gz\u00e9se\n266 m2 ter\u00fcleten t\u00e9rk\u00f6vezett \u00fat \u00e9p\u00edt\u00e9se,\n24 db parkol\u00f3 kialak\u00edt\u00e1sa,\n300 m2 ter\u00fcleten gyepr\u00e1csos parkol\u00f3 \u00e9p\u00edt\u00e9se\ntereprendez\u00e9si feladatok elv\u00e9gz\u00e9se\n500 m2 ter\u00fcleten az \u00e9p\u00fclet k\u00f6rnyezet\u00e9ben parkos\u00edt\u00e1si \u00e9s f\u00fcves\u00edt\u00e9si munk\u00e1k elv\u00e9gz\u00e9se.\nAj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 a 321\/2015. (X. 30.) Korm. rend. 46. \u00a7 (3) bek. alapj\u00e1n r\u00f6gz\u00edti, hogy az aj\u00e1nlatt\u00e9teli felh\u00edv\u00e1sban, k\u00f6zbeszerz\u00e9si\ndokumentumokban meghat\u00e1rozott gy\u00e1rtm\u00e1ny\u00fa, eredet\u0171, t\u00edpus\u00fa dologra, elj\u00e1r\u00e1sra, tev\u00e9kenys\u00e9gre, szem\u00e9lyre, szabadalomra vagy\nv\u00e9djegyre val\u00f3 hivatkoz\u00e1s csak a t\u00e1rgy jelleg\u00e9nek egy\u00e9rtelm\u0171 meghat\u00e1roz\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben t\u00f6rt\u00e9nt \u00e9s a megnevez\u00e9s alatt a \u201evagy",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU221 Gy\u0151r-Moson-Sopron",
            "sid": "EKR000182962021",
            "eid": "8799080805707",
            "awarded_value": "595433020.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "1644161.31",
            "purchaser": {
                "id": 4642,
                "sid": 8798928500016,
                "name": "Mosonmagyar\u00f3v\u00e1ri K\u00e9zilabda Club Sportegyes\u00fclet"
            },
            "type": {
                "id": "3",
                "name": "3",
                "slug": "3"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-10",
                    "value_for_two": 595433020,
                    "value_for_two_eur": 1644161.31,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "\u00d3v\u00e1r \u00c9p\u00edt\u0151ipari Kft.",
                            "id": 1353,
                            "slug": "ovar-epitoipari-kft"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 595433020,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 1644161.31,
                    "suppliers_id": 1353,
                    "value_eur": 1644161.31,
                    "offers_count": [
                        2
                    ],
                    "suppliers_name": "\u00d3v\u00e1r \u00c9p\u00edt\u0151ipari Kft.",
                    "value": 595433020,
                    "offers_count_data": {
                        "2": 595433020
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "35839",
            "date": "2021-09-28",
            "deadline_date": "2021-10-25",
            "deadline_length_days": "27",
            "title": "H\u0171t\u00e9si rendszerek telep\u00edt\u00e9se (796\/2021)",
            "category": "constructions",
            "description": "Az 1. r\u00e9sz eset\u00e9ben: Az Orsz\u00e1gh\u00e1z F-oszt\u00e1ly f\u00f6ldszint 45-48. sz\u00e1m\u00fa helyis\u00e9gekhez h\u0171t\u0151berendez\u00e9sek telep\u00edt\u00e9se feladat eset\u00e9ben: 4 db oldalfali osztott rendszer\u0171 h\u0171t\u0151berendez\u00e9s \u00e9s a hozz\u00e1tartoz\u00f3 cs\u0151- \u00e9s k\u00e1belvezet\u00e9ki rendszer telep\u00edt\u00e9se, valamint karbantart\u00e1si feladatok; Az Orsz\u00e1gh\u00e1z Szerverterem sz\u00fcnetmentes t\u00e1pell\u00e1t\u00e1s\u00e1t biztos\u00edt\u00f3 helyis\u00e9g h\u0171t\u00e9si rendszer\u00e9nek cser\u00e9je feladat eset\u00e9ben: 2 db osztott rendszer\u0171 fokozott melegt\u0171r\u00e9s\u0171 ipari h\u0171t\u0151berendez\u00e9s \u00e9s a hozz\u00e1tartoz\u00f3 cs\u0151- \u00e9s k\u00e1belvezet\u00e9ki rendszer telep\u00edt\u00e9se, valamint karbantart\u00e1si feladatok; Az Orsz\u00e1gh\u00e1z Telefonk\u00f6zpont \u00e1talak\u00edt\u00e1sa miatt \u00faj h\u0171t\u0151berendez\u00e9s telep\u00edt\u00e9se feladat eset\u00e9ben: 1 db k\u00e9tegys\u00e9ges kialak\u00edt\u00e1s\u00fa osztott rendszer\u0171 ipari h\u0171t\u0151berendez\u00e9s tov\u00e1bb\u00e1 a hozz\u00e1tartoz\u00f3 cs\u0151- \u00e9s k\u00e1belvezet\u00e9ki rendszer telep\u00edt\u00e9se, valamint karbantart\u00e1si feladatok. A 2. r\u00e9sz eset\u00e9ben: Az Orsz\u00e1gh\u00e1z Kupolateremhez tartoz\u00f3 h\u0171t\u00e9si rendszerek telep\u00edt\u00e9se feladat eset\u00e9ben: 2 db VRF \u00e9s 2 db l\u00e9gkezel\u0151 berendez\u00e9s valamint a hozz\u00e1tartoz\u00f3 cs\u0151- \u00e9s k\u00e1belvezet\u00e9ki rendszer, valamint karbantart\u00e1si feladatok.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU11 Budapest",
            "sid": "EKR001242432021",
            "eid": "8799721551179",
            "awarded_value": "67329640.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "186513.86",
            "purchaser": {
                "id": 369,
                "sid": 8796292281648,
                "name": "Orsz\u00e1ggy\u0171l\u00e9s Hivatala"
            },
            "type": {
                "id": "25",
                "name": "25",
                "slug": "25"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-09",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Hunit\u00e1zs M\u0171szaki \u00e9s Kereskedelmi Kft",
                            "id": 3776,
                            "slug": "hunitazs-muszaki-es-kereskedelmi-kft"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 44402740,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 2,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 123002.69,
                    "suppliers_id": 3776,
                    "value_eur": 186513.86,
                    "offers_count": [
                        4,
                        3
                    ],
                    "suppliers_name": "Hunit\u00e1zs M\u0171szaki \u00e9s Kereskedelmi Kft",
                    "value": 67329640,
                    "offers_count_data": {
                        "3": 44402740,
                        "4": 22926900
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "35775",
            "date": "2021-09-07",
            "deadline_date": "2021-09-24",
            "deadline_length_days": "17",
            "title": "\u00datfel\u00faj\u00edt\u00e1s Monorierd\u0151n",
            "category": "constructions",
            "description": "Monorierd\u0151 K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata a R\u00f3zsa utca (Pacsirta utca \u00e9s Feny\u0151 utca k\u00f6z\u00f6tt) 435 m\u00e9teres szakasz\u00e1t, a Csillag utca (Szabads\u00e1g u. \u00e9s 4. sz. f\u0151\u00fat k\u00f6z\u00f6tt) 357 m\u00e9teres szakasz\u00e1t, valamint a Nefelejcs utca (Szabads\u00e1g u. \u00e9s 4. sz. f\u0151\u00fat k\u00f6z\u00f6tt) 312 m\u00e9teres szakasz\u00e1t k\u00edv\u00e1nja fel\u00faj\u00edtani a Magyar Falu Program keret\u00e9ben. A fel\u00faj\u00edtand\u00f3 szakasz \u00f6sszesen 1.104 m\u00e9ter hossz\u00fa \u00e9s 4,2 m\u00e9teres burkolat sz\u00e9less\u00e9ggel rendelkezik. Az utc\u00e1kban szeg\u00e9ly nem tal\u00e1lhat\u00f3, csak a Nefelejcs utca \u00e9s a 4. sz. f\u0151\u00fat csatlakoz\u00e1s\u00e1n\u00e1l. A megl\u00e9v\u0151 \u00fatp\u00e1lya aszfalt burkolat\u00fa, leromlott \u00e1llapot\u00fa. Az \u00fatp\u00e1lya tervezett p\u00e1lyaszerkezete a fel\u00faj\u00edt\u00e1sn\u00e1l: - 4 cm AC11 aszfaltbeton kop\u00f3r\u00e9teg - bitumenemulzi\u00f3s permetez\u00e9s 0,7 kg\/m2 - profilmar\u00e1s, k\u00e1ty\u00faz\u00e1s a megfelel\u0151 min\u0151s\u00e9g\u0171 al\u00e9p\u00edtm\u00e9nnyel rendelkez\u0151 szakaszon A fel\u00faj\u00edt\u00e1s sor\u00e1n a sz\u00fcks\u00e9ges helyeken javasolt alkalmazni tov\u00e1bbi 2,5-4 cm AC11 aszfaltbeton kiegyenl\u00edt\u0151 r\u00e9teget. A padk\u00e1k M22 mechanikai stabiliz\u00e1ci\u00f3 felhaszn\u00e1l\u00e1s\u00e1val k\u00e9sz\u00fclnek 10 cm vastags\u00e1gban, t\u00f6m\u00f6r\u00edt\u00e9ssel.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU120 Pest",
            "sid": "EKR001034712021",
            "eid": "8799578944843",
            "awarded_value": "25714010.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "71231.92",
            "purchaser": {
                "id": 1887,
                "sid": 8796873159984,
                "name": "Monorierd\u0151 K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata"
            },
            "type": {
                "id": "2",
                "name": "2",
                "slug": "2"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-09",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Pr\u00edma-\u00dat 2004.\u00c9p\u00edt\u0151ipari \u00e9s Kereskedelmi Bet\u00e9ti T\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 9785,
                            "slug": "prima-ut-2004-epitoipari-es-kereskedelmi-beteti-tarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 25714010,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 71231.92,
                    "suppliers_id": 9785,
                    "value_eur": 71231.92,
                    "offers_count": [
                        3
                    ],
                    "suppliers_name": "Pr\u00edma-\u00dat 2004.\u00c9p\u00edt\u0151ipari \u00e9s Kereskedelmi Bet\u00e9ti T\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 25714010,
                    "offers_count_data": {
                        "3": 25714010
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "35542",
            "date": "2021-09-20",
            "deadline_date": "2021-09-28",
            "deadline_length_days": "8",
            "title": "Zeneiskola \u00e9p\u00fclet\u00e9nek kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 munk\u00e1i",
            "category": "constructions",
            "description": "\u201eZeneiskola \u00e9p\u00fclet\u00e9nek kieg\u00e9sz\u00edt\u0151 munk\u00e1i\u201d CPV: 45262690-4 Leromlott \u00e1llag\u00fa \u00e9p\u00fcletek fel\u00faj\u00edt\u00e1sa 45000000-7 \u00c9p\u00edt\u00e9si munk\u00e1k Beruh\u00e1z\u00e1s helysz\u00edne 6060 Tiszak\u00e9cske B\u00e9ke utca 162. \u00c9P\u00cdT\u00c9SZETI M\u0170SZAKI LE\u00cdR\u00c1S: AZ \u00c9P\u00cdTM\u00c9NY RENDELTET\u00c9SE: k\u00f6zoktat\u00e1s nevel\u0151 \u00e9s oktat\u00f3 int\u00e9zm\u00e9ny (zeneiskola) A tervezett tev\u00e9kenys\u00e9g \u00f6sszefoglal\u00f3 le\u00edr\u00e1sa: megl\u00e9v\u0151 \u00e9p\u00fclet fel\u00faj\u00edt\u00e1sa. EL\u0150ZM\u00c9NYEK: Az eredeti tervek szerint elv\u00e9gzend\u0151 munk\u00e1k megkezd\u00e9se el\u0151tt, de az \u00e9p\u00fclet ki\u00fcr\u00edt\u00e9se ut\u00e1n, (a r\u00e9szletes \u00e9s teljes felt\u00e1r\u00e1st k\u00f6vet\u0151en) az al\u00e1bbi, a felm\u00e9r\u00e9si tervekt\u0151l elt\u00e9r\u0151 \u00e1llapotok ker\u00fcltek r\u00f6gz\u00edt\u00e9sre: 1. Az \u00e9p\u00fclet d\u00e9l-keleti homlokzat\u00e1n megl\u00e9v\u0151 fszt-10 helyis\u00e9get mag\u00e1ban foglal\u00f3 toldal\u00e9k \u00e9p\u00fcletr\u00e9sz szerkezeti \u00e1llapota nem megfelel\u0151, a toldal\u00e9k \u00e9p\u00fcletr\u00e9sz alapoz\u00e1s\u00e1nak hi\u00e1nyoss\u00e1gai miatt, a toldal\u00e9k \u00e9p\u00fcletr\u00e9sz a f\u0151\u00e9p\u00fclett\u0151l elmozdult. Vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1ra nincs lehet\u0151s\u00e9g, ez\u00e9rt a toldal\u00e9k \u00e9p\u00edtm\u00e9ny r\u00e9sz \u00fajj\u00e1\u00e9p\u00edt\u00e9se sz\u00fcks\u00e9ges. A toldal\u00e9k \u00e9p\u00edtm\u00e9nyr\u00e9szt teljes eg\u00e9sz\u00e9ben el kell bontani (tet\u0151h\u00e9jal\u00e1s \u00e9s tet\u0151szerkezet, f\u00f6d\u00e9mszerkezet, k\u00fcls\u0151 t\u00e9relhat\u00e1rol\u00f3 falazat, padl\u00f3szerkezet). A megl\u00e9v\u0151 kubat\u00fara vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa c\u00e9lj\u00e1ra \u00faj s\u00e1valap, \u00faj talpgerenda, \u00faj padl\u00f3szerkezet, \u00faj k\u00fcls\u0151 t\u00e9relhat\u00e1rol\u00f3 30 cm vastags\u00e1g\u00fa Porotherm N+F falazat, f\u00f6d\u00e9mkoszor\u00fa, bor\u00edtott gerend\u00e1s fa f\u00f6d\u00e9mszerkezet, \u00faj tet\u0151szerkezet, \u00faj tet\u0151fed\u00e9s a megl\u00e9v\u0151 anyagb\u00f3l, tervezett. 2. A fszt-16-17-18-19 helyis\u00e9gek alkotta, szint\u00e9n toldal\u00e9k \u00e9p\u00fcletr\u00e9sz d\u00e9l-keleti folyos\u00f3 falazata alap n\u00e9lk\u00fcl k\u00e9sz\u00fclt. A bels\u0151 v\u00e1lyogt\u00e9gla teherhord\u00f3 falazat szint\u00e9n alapoz\u00e1s n\u00e9lk\u00fcli, \u00e1ll\u00e9konys\u00e1ga nem megfelel\u0151, al\u00e1falaz\u00e1s \u00e9s falazatcsere sz\u00fcks\u00e9ges. A fszt-19 helyis\u00e9g \u00e9szak keleti v\u00e1lyogt\u00e9gla falazat\u00e1nak \u00e1ll\u00e9konys\u00e1ga nem megfelel\u0151, \u00fajj\u00e1\u00e9p\u00edt\u00e9se sz\u00fcks\u00e9ges. A toldal\u00e9k \u00e9p\u00fcletr\u00e9sz r\u00e9szleges visszabont\u00e1sa \u00e9s \u00fajj\u00e1\u00e9p\u00edt\u00e9se tervezett. A megl\u00e9v\u0151 kubat\u00fara vissza\u00e1ll\u00edt\u00e1sa c\u00e9lj\u00e1ra a k\u00fcls\u0151 t\u00e9relhat\u00e1rol\u00f3 falak alatt beton s\u00e1valap, a bels\u0151 teherhord\u00f3 fal alatt al\u00e1falaz\u00e1s k\u00e9sz\u00fcl. Az alapokon monolit vasbeton talpgrenda, \u00e9s \u00faj padl\u00f3szerkezet (eredeti tervek szerint) tervezett. A fszt-19 folyos\u00f3 helyis\u00e9g falazata Porotherm N+F t\u00e9gl\u00e1b\u00f3l, az \u00e9szak keleti fal kism\u00e9ret\u0171 t\u00e9gl\u00e1b\u00f3l k\u00e9sz\u00fclj\u00f6n. Az \u00e9p\u00fcletr\u00e9sz falazatain f\u00f6d\u00e9ms\u00edk alatt vasbeton koszor\u00fa tervezett. Az \u00faj f\u00f6d\u00e9m szerkezet bor\u00edtott gerend\u00e1s fa f\u00f6d\u00e9m, als\u00f3 s\u00edkon 2 r\u00e9teg t\u0171z\u00e1ll\u00f3 gipszkarton burkolattal. A fa tet\u0151szerkezetet az eredeti s\u00edkon \u00fajj\u00e1 kell \u00e9p\u00edteni. A tet\u0151fed\u00e9s itt \u00faj hornyolt \u00e9getett agyagcser\u00e9p, nat\u00far v\u00f6r\u00f6s sz\u00ednben. 3. A fszt-16-17-18-19 helyis\u00e9gek alkotta toldal\u00e9k \u00e9p\u00fcletr\u00e9sz \u00e9s a f\u0151\u00e9p\u00fclet \u00e9p\u00fcletr\u00e9sz tal\u00e1lkoz\u00e1s\u00e1n\u00e1l, a f\u0151\u00e9p\u00fcleten megl\u00e9v\u0151 oromfal a s\u00edkb\u00f3l kimozdult, \u00fajj\u00e1 kell \u00e9p\u00edteni. F\u00f6d\u00e9ms\u00edkon monolit vasbeton gerend\u00e1r\u00f3l indul\u00f3, 30 cm vastags\u00e1g\u00fa Porotherm N+F falazat tervezett, monolit vasbeton ferde koszor\u00faval lez\u00e1rva. Mivel a tervez\u00e9s id\u0151szak\u00e1ban az iskola \u00e9p\u00fclet haszn\u00e1latban volt, a sz\u00fcks\u00e9ges felt\u00e1r\u00e1sok csak lok\u00e1lisan k\u00e9sz\u00fclhettek el, \u00e9s azokon a helyeken nem ez a m\u0171szaki \u00e1llapot volt a jellemz\u0151, kijelenthet\u0151, hogy a most tervezett szerkezet meger\u0151s\u00edt\u00e9si illetve szerkezet rekonstrukci\u00f3s munk\u00e1k el\u0151re nem voltak l\u00e1that\u00f3ak, a legk\u00f6r\u00fcltekint\u0151bb tervez\u00e9s \u00e9s gondoss\u00e1g mellett sem. A kor\u00e1bban v\u00e9gzett fel\u00faj\u00edt\u00e1soknak k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en a falszerkezetek (\u00faj vakolatok, illetve homlokzatburkolatok) \u00e9p, \u00e9s megfelel\u0151 \u00e1llapot\u00fanak voltak tekinthet\u0151ek. A kor\u00e1bbi fel\u00faj\u00edt\u00e1sok sor\u00e1n a falazatokat is fel\u00faj\u00edtott\u00e1k, mind k\u00fcls\u0151, mind bels\u0151 oldalon, a falazatokat vastag cementvakolattal l\u00e1tt\u00e1k el, \u00edgy a falazatok \u00e1ltal\u00e1nos \u00e1llapot\u00e1t a r\u00e9szleges, helyenk\u00e9nti felt\u00e1r\u00e1sok alapj\u00e1n nem volt lehets\u00e9ges meg\u00e1llap\u00edtani. Az \u00edgy, szakszer\u0171tlen\u00fcl fel\u00faj\u00edtott falazatokon, alapoz\u00e1si illetve \u00e1ll\u00e9konys\u00e1gi probl\u00e9m\u00e1k megl\u00e9t\u00e9re utal\u00f3 reped\u00e9sek, elmozdul\u00e1sok egy\u00e1ltal\u00e1n nem voltak l\u00e1that\u00f3k. A kor\u00e1bbi fel\u00faj\u00edt\u00e1si munk\u00e1k a megl\u00e9v\u0151 alapoz\u00e1si, szerkezeti probl\u00e9m\u00e1kat elfedt\u00e9k. A falazatok tart\u00f3szerkezeti probl\u00e9m\u00e1it, csak a teljes fel\u00fcleten t\u00f6rt\u00e9n\u0151 felt\u00e1r\u00e1s mutatta meg. A sz\u00fcks\u00e9ges meger\u0151s\u00edt\u00e9s\u00e9ket, tart\u00f3szerkezeti elemcser\u00e9ket k\u00f6vet\u0151en az \u00e9p\u00fclet tart\u00f3szerkezetei meg fognak felelni a vel\u00fck szemben t\u00e1masztott k\u00f6vetelm\u00e9nyeknek. Az \u00e9p\u00edt\u00e9si beruh\u00e1z\u00e1s pontos m\u0171szaki tartalm\u00e1t \u00e9s mennyis\u00e9g\u00e9t, a k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokument\u00e1ci\u00f3 mell\u00e9klet\u00e9t m\u0171szaki le\u00edr\u00e1s \u00e9s t\u00e9teles \u00e1ra",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU331 B\u00e1cs-Kiskun",
            "sid": "EKR001172162021",
            "eid": "8799698515275",
            "awarded_value": "80652276.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "223419.70",
            "purchaser": {
                "id": 522,
                "sid": 8796603741488,
                "name": "Tiszak\u00e9cske V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata"
            },
            "type": {
                "id": "2",
                "name": "2",
                "slug": "2"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-09",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "Horv\u00e1th \u00c9p\u00edt\u0151mester \u00c9p\u00edt\u0151ipari Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g",
                            "id": 794,
                            "slug": "horvath-epitomester-epitoipari-zartkoeruen-mukoedoreszvenytarsasag"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 80652276,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 223419.7,
                    "suppliers_id": 794,
                    "value_eur": 223419.7,
                    "offers_count": [
                        3
                    ],
                    "suppliers_name": "Horv\u00e1th \u00c9p\u00edt\u0151mester \u00c9p\u00edt\u0151ipari Z\u00e1rtk\u00f6r\u0171en M\u0171k\u00f6d\u0151R\u00e9szv\u00e9nyt\u00e1rsas\u00e1g",
                    "value": 80652276,
                    "offers_count_data": {
                        "3": 80652276
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "35337",
            "date": "2021-09-16",
            "deadline_date": "2021-10-05",
            "deadline_length_days": "19",
            "title": "Napk\u00f6ziotthonos \u00f3voda b\u0151v\u00edt\u00e9se",
            "category": "constructions",
            "description": "A tervez\u00e9si ter\u00fcleten egy megl\u00e9v\u0151 \u00e9p\u00fclet \u00e1ll, ami jelenleg \u00f3vodak\u00e9nt funkcion\u00e1l. Az \u00e9p\u00edttet\u0151 ezt k\u00edv\u00e1nja b\u0151v\u00edteni. Az \u00e9p\u00fclet f\u00f6ldszintes, teljes eg\u00e9sz\u00e9ben al\u00e1pinc\u00e9zetlen. Az \u00e9p\u00edttet\u0151 az \u00e9p\u00fcletet keleti ir\u00e1nyban szeretn\u00e9 b\u0151v\u00edteni, az udvar ir\u00e1ny\u00e1ba. A b\u0151v\u00edt\u00e9s sor\u00e1n \u00f6lt\u00f6z\u0151k \u00e9s vizes helyis\u00e9g j\u00f6n l\u00e9tre. A megl\u00e9v\u0151 konyh\u00e1b\u00f3l foglalkoztat\u00f3t k\u00edv\u00e1n kialak\u00edtani. A megl\u00e9v\u0151 \u00e9p\u00fclet nyugati \u00e9p\u00fcletsz\u00e1rny\u00e1n\u00e1l ut\u00f3lagos talajnedvess\u00e9g elleni szigetel\u00e9s k\u00e9sz\u00fcl, a csoportszob\u00e1k \u00e9s foglalkoztat\u00f3 helyis\u00e9gek aljzata cser\u00e9lve lesz, falai \u00faj fest\u00e9st kapnak. A toldal\u00e9k \u00e9p\u00fcletr\u00e9sz \u00faj alappal \u00e9s \u00faj fallal \u00e9p\u00fcl. Az \u00faj fal \u00e9s alap a megl\u00e9v\u0151h\u00f6z csatlakoztatva k\u00e9sz\u00fcl. Az \u00e9p\u00fclet tet\u0151szerkezete megmarad, az \u00faj \u00e9p\u00fcletr\u00e9sz 35\u00b0-os fog\u00f3p\u00e1ras fed\u00e9lsz\u00e9kje a megl\u00e9v\u0151h\u00f6z csatlakozik, illetve egyik r\u00e9szen lapostet\u0151s kialak\u00edt\u00e1ssal k\u00e9sz\u00fcl. A megl\u00e9v\u0151 \u00e9p\u00fcletr\u00e9sz \u00faj aljzatot \u00e9s homlokzatszigetel\u00e9st kap. Az \u00e9p\u00fclet f\u0171t\u00e9s\u00e9t \u00e9s melegv\u00edz ell\u00e1t\u00e1s\u00e1t a megl\u00e9v\u0151 g\u00e1zkaz\u00e1n biztos\u00edtja g\u00e9p\u00e9szeti tervfejezet szerint. Az \u00e9p\u00fcletr\u0151l lefoly\u00f3 csapad\u00e9kv\u00edz saj\u00e1t ter\u00fcleten ker\u00fcl gy\u0171jt\u00e9sre, elszikkaszt\u00e1sra. A tervezett b\u0151v\u00edt\u00e9s sor\u00e1n az \u00e9p\u00fclet be\u00e9p\u00edt\u00e9si param\u00e9terei az al\u00e1bbiak szerint v\u00e1ltoznak. BE\u00c9P\u00cdT\u00c9SI ADATOK: Megl\u00e9v\u0151 be\u00e9p\u00edt\u00e9si adatok: Be\u00e9p\u00edt\u00e9si m\u00f3d: oldalhat\u00e1ron\u00e1ll\u00f3 Telek ter\u00fclete: 1099 m2 Be\u00e9p\u00edtett alapter\u00fcletet: 401,78m2 Telek be\u00e9p\u00edtetts\u00e9ge: 36,56 % Burkolt fel\u00fclet: 98,63 m2 Z\u00f6ldter\u00fclet: 598,59m2 = 54,46 % \u00c9p\u00edtm\u00e9nymagass\u00e1g: 4,09 m Szintter\u00fclet mutat\u00f3: 0,36 Tervezett be\u00e9p\u00edt\u00e9si adatok: Be\u00e9p\u00edt\u00e9si m\u00f3d: oldalhat\u00e1ronon\u00e1ll\u00f3 Telek ter\u00fclete: 1099 m2 Be\u00e9p\u00edtett alapter\u00fcletet: 439,11m2 Telek be\u00e9p\u00edtetts\u00e9ge: 39,95 % Burkolt fel\u00fclet: 62,11 m2 Z\u00f6ldter\u00fclet: 597,78 m2 = 54,39 % \u00c9p\u00edtm\u00e9nymagass\u00e1g: 4,09 m Szintter\u00fclet mutat\u00f3: 0,399 TERVEZETT HELYIS\u00c9GLISTA: Sz\u00e9lfog\u00f3 ker\u00e1mia 2,75 m2 El\u0151t\u00e9r ker\u00e1mia 16,71 m2 Logop\u00e9dia lam.parketta 3,81 m2 Iroda lam.parketta 4,53 m2 K\u00f6zleked\u0151 ker\u00e1mia 3,16 m2 Vezet\u0151i iroda ker\u00e1mia 13,52 m2 Mosd\u00f3 ker\u00e1mia 2,66 m2 Wc ker\u00e1mia 1,48 m2 \u00d6lt\u00f6z\u0151 ker\u00e1mia 13,05 m2 \u00d6lt\u00f6z\u0151 ker\u00e1mia 16,31 m2 El\u0151t\u00e9r ker\u00e1mia 7,01 m2 Tak.szer. ker\u00e1mia 3,00 m2 K\u00f6zleked\u0151 ker\u00e1mia 28,85 m2 WC+ Mosd\u00f3 ker\u00e1mia 22,68 m2 Csoportszoba lam.parketta 38,81 m2 Csoportszoba lam.parketta 37,34 m2 K\u00f6zleked\u0151 ker\u00e1mia 6,32 m2 T\u00e1lal\u00f3 ker\u00e1mia 15,77 m2 Foglalkoztat\u00f3 lam.parketta 30,34m2 El\u0151t\u00e9r ker\u00e1mia 5,54 m2 Kaz\u00e1n ker\u00e1mia 3,96 m2 Sz\u00e9lfog\u00f3 ker\u00e1mia 4,79 m2 Rakt\u00e1r ker\u00e1mia 4,22 m2 Mosogat\u00f3 ker\u00e1mia 6,97 m2 Mos\u00f3konyha ker\u00e1mia 5,89 m2 Vegyi sz. ker\u00e1mia 2,04 m2 S\u00f3szoba ker\u00e1mia 5,72 m2 K\u00f6zleked\u0151 ker\u00e1mia 6,28 m2 \u00d6lt\u00f6z\u0151 ker\u00e1mia 10,37 m2 Zuhanyz\u00f3 ker\u00e1mia 1,92 m2 Wc ker\u00e1mia 1,27 m2 Szem\u00e9lyzeti ker\u00e1mia 5,63 m2 El\u0151t\u00e9r ker\u00e1mia 7,37 m2 Rakt\u00e1r ker\u00e1mia 8,44 m2 \u00d6sszesen: 348,51 m2 TERVEZETT HASZNOS ALAPTER\u00dcLET \u00d6SSZESEN: 348,51 m2 Egy\u00e9b r\u00e9szletek a m\u0171szaki dokument\u00e1ci\u00f3ban, az \u00e1razatlan k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9sben \u00e9s a szerz\u0151d\u00e9stervezetben. A napelem k\u00fcl\u00f6n elj\u00e1r\u00e1s eredm\u00e9nyek\u00e9ppen ker\u00fcl fel az \u00e9p\u00fcletre. Az \u00e9p\u00fclet kivitelez\u0151j\u00e9nek a feladata a napelemes rendszer vill\u00e1mv\u00e9delembe val\u00f3 bek\u00f6t\u00e9se \u00e9s villamos eloszt\u00f3ban a le\u00e1gaz\u00e1s (biztos\u00edt\u00e1s ) ki\u00e9p\u00edt\u00e9se. M\u00e1s feladata a napelem kapcs\u00e1n nincs.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU221 Gy\u0151r-Moson-Sopron",
            "sid": "EKR001092402021",
            "eid": "8799616496971",
            "awarded_value": "57586683.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "159524.32",
            "purchaser": {
                "id": 4450,
                "sid": 8798388352304,
                "name": "Sopronhorp\u00e1cs K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata"
            },
            "type": {
                "id": "2",
                "name": "2",
                "slug": "2"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-09",
                    "value_for_two": 57586683,
                    "value_for_two_eur": 159524.32,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "BAUWERK-N \u00c9PIT\u0150IPARI KFT",
                            "id": 4225,
                            "slug": "bauwerk-n-epitoipari-kft"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 57586683,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 1,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 159524.32,
                    "suppliers_id": 4225,
                    "value_eur": 159524.32,
                    "offers_count": [
                        2
                    ],
                    "suppliers_name": "BAUWERK-N \u00c9PIT\u0150IPARI KFT",
                    "value": 57586683,
                    "offers_count_data": {
                        "2": 57586683
                    }
                }
            ]
        },
        {
            "id": "35330",
            "date": "2021-10-04",
            "deadline_date": "2021-10-20",
            "deadline_length_days": "16",
            "title": "K\u00f6z\u00fatfejleszt\u00e9s Piliscsab\u00e1n",
            "category": "constructions",
            "description": "1. r\u00e9sz: J\u00f3zsef Attila utca fel\u00faj\u00edt\u00e1sa: Mechanikailag stabiliz\u00e1lt alapr\u00e9teg k\u00e9sz\u00edt\u00e9se \u00fatgyaluval 65 m3 \"K\" szeg\u00e9ly k\u00e9sz\u00edt\u00e9se 430 fm S\u00fcllyesztett szeg\u00e9ly \u00e9p\u00edt\u00e9se 35 fm Hengerelt aszfalt kop\u00f3r\u00e9teg k\u00e9sz\u00edt\u00e9se 40,6 m3 2. r\u00e9sz: K\u00e1lm\u00e1n kir\u00e1ly kir\u00e1ly \u00fatja \u00fatszakasz \u00e9p\u00edt\u00e9se: F\u00f6ldm\u0171\u00e9p\u00edt\u00e9s anyagnyer\u0151helyr\u0151l, legal\u00e1bb M2 min\u0151s\u00e9g\u0171 t\u00f6lt\u00e9sanyagb\u00f3l 1450 m3 K\u0151matrac \u00e9p\u00edt\u00e9se 10 m3 AC-11 k\u00f6t\u0151 r\u00e9teg 15,5 m3 AC-11 kop\u00f3 r\u00e9teg 15,5 m3 Kiemelt szeg\u00e9ly \u00e9p\u00edt\u00e9se 16 fm R\u00e9zs\u00fcburkolat \u00e9p\u00edt\u00e9se term\u00e9sk\u0151b\u0151l 45 m2 A r\u00e9szletes feladatle\u00edr\u00e1st az aj\u00e1nlatt\u00e9teli felh\u00edv\u00e1s \u00e9s dokument\u00e1ci\u00f3 r\u00e9sz\u00e9t k\u00e9pez\u0151 m\u0171szaki le\u00edr\u00e1s a kiviteli tervek, illetve az \u00e1razatlan k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9s tartalmazza. Nyertes aj\u00e1nlattev\u0151 feladat\u00e1t k\u00e9pezi a jelen aj\u00e1nlatt\u00e9teli felh\u00edv\u00e1ssal egyidej\u0171leg megk\u00fcld\u00f6tt k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentumokban, \u00edgy a k\u00f6zbeszerz\u00e9si dokumentumokhoz csatolt \u201eM\u0171szaki dokument\u00e1ci\u00f3\u201d c\u00edm\u0171 dokumentumban, a szerz\u0151d\u00e9stervezetben, valamint az \u00e1razatlan k\u00f6lts\u00e9gvet\u00e9sben \u00f6sszefoglalt tev\u00e9kenys\u00e9gek teljesk\u00f6r\u0171 ell\u00e1t\u00e1sa a min\u0151s\u00e9gi k\u00f6vetelm\u00e9nyek \u00e9s a vonatkoz\u00f3 jogszab\u00e1lyi el\u0151\u00edr\u00e1sok marad\u00e9ktalan betart\u00e1sa mellett. A 321\/2015. (X. 30.) Korm. rendelet (tov\u00e1bbiakban: Kr.) 46. \u00a7 (3) bekezd\u00e9s\u00e9ben foglaltakra tekintettel Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 felh\u00edvja a figyelmet, hogy, amennyiben a k\u00f6zbeszerz\u00e9s t\u00e1rgy\u00e1nak egy\u00e9rtelm\u0171 \u00e9s k\u00f6z\u00e9rthet\u0151 meghat\u00e1roz\u00e1sa sz\u00fcks\u00e9gess\u00e9 tette meghat\u00e1rozott gy\u00e1rtm\u00e1ny\u00fa, eredet\u0171, t\u00edpus\u00fa dologra, elj\u00e1r\u00e1sra, tev\u00e9kenys\u00e9gre, szem\u00e9lyre, szabadalomra vagy v\u00e9djegyre val\u00f3 hivatkoz\u00e1st, a megnevez\u00e9s csak a t\u00e1rgy jelleg\u00e9nek egy\u00e9rtelm\u0171 meghat\u00e1roz\u00e1sa \u00e9rdek\u00e9ben t\u00f6rt\u00e9nt, \u00e9s megnevez\u00e9s mellett a \u201evagy azzal egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171\u201d minden esetben \u00e9rtend\u0151. Aj\u00e1nlatk\u00e9r\u0151 felh\u00edvja a figyelmet, hogy egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171 dolog megaj\u00e1nl\u00e1sa eset\u00e9n az egyen\u00e9rt\u00e9k\u0171s\u00e9get az aj\u00e1nlattev\u0151nek az aj\u00e1nlat\u00e1ban igazolnia kell.",
            "phase": "E60 - Szerz\u0151d\u00e9sk\u00f6t\u00e9si-, teljes\u00edt\u00e9si szakasz",
            "phase_en": "Contracting and performance phase",
            "place": "HU120 Pest",
            "sid": "EKR001250172021",
            "eid": "8799724074315",
            "awarded_value": "66954601.00",
            "awarded_currency": "HUF",
            "awarded_value_eur": "185474.95",
            "purchaser": {
                "id": 2604,
                "sid": 8796455367984,
                "name": "Piliscsaba V\u00e1ros \u00d6nkorm\u00e1nyzata"
            },
            "type": {
                "id": "2",
                "name": "2",
                "slug": "2"
            },
            "awarded": [
                {
                    "date": "2021-11-09",
                    "value_for_two": 0,
                    "value_for_two_eur": 0,
                    "suppliers": [
                        {
                            "name": "V.V.G\u00e9p Ipari, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.",
                            "id": 9757,
                            "slug": "v-v-gep-ipari-kereskedelmi-es-szolgaltato-kft"
                        }
                    ],
                    "value_for_three": 0,
                    "value_for_one_eur": 0,
                    "count": 2,
                    "value_for_one": 0,
                    "value_for_three_eur": 0,
                    "suppliers_id": 9757,
                    "value_eur": 185474.95,
                    "offers_count": [
                        4
                    ],
                    "suppliers_name": "V.V.G\u00e9p Ipari, Kereskedelmi \u00e9s Szolg\u00e1ltat\u00f3 Kft.",
                    "value": 66954601,
                    "offers_count_data": {
                        "4": 45625999
                    }
                }
            ]
        }
    ]
}